 si  si y i ya  ya  ya m a me  mer meri erit rito ito  to : o :)  :)  :) f ) fe  fel feli eliz liz  iz a z a√  a√± a√±o √±o  ±o p o po  por por  or c r ci  cie cier iert erto rto! to!! o!!! !!!  !! n ! no  no  no y o ya  ya  ya q a qu  que que  ue m e mu  mue muer uera eran ran  an m n me  mej mejo ejor jor  or j r ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja m a me  men meno enos nos  os s s sa  san sang angr ngre gres res  es s s su  suc suci ucia cias ias  as j s ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja q a qu  que que  ue s e sl  sly slyt lyth ythe ther heri erin rin  in m n me  me  me s e se  sen sent enti nti  ti j i ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja Y a Ya  Ya  Ya q a qu  qui quie uier iero ero  ro v o ve  ver verl erlo rlo  lo Y o YA  YAA YAAA AAAA AAAA AAA! AA!! A!!! !!!  !! L ! Lo  Los Los  os t s tu  tuy tuyo uyos yos  os , s ,l  ,lo ,los los  os m s m√  m√≠ m√≠o √≠os ≠os  os y s y   y l y lo  los los  os n s nu  nue nues uest estr stro tros ros! os!! s!!  !! P ! Pr  Pri Prim rime imer mera era  ra i a id  ida ida  da a a al  al  al c l ci  cin cine ine  ne d e de  del del  el a l a√  a√± a√±o √±o! ±o!! o!!  !! ? ! ?   ? n ? no  no  no m o ma  mas mas  as q s qu  que que  ue y e yo  yo, yo,  o, o , ob  obv obvi bvio vio  io ? o ?   ? " ? ":  ":  ": E : El  El  El f l f√  f√≠ f√≠s √≠si ≠sic sico ico  co a o at  atr atra trae rae, ae,  e, q , qu  que que  ue t e te  te  te r e re  reg rega egal gale ale  le e e el  el  el W l Wi  Wiz Wiza izar zard ard' rd's d's  's C s Co  Col Coll olle llec lect ecti ctio tion ion  on d n de  de  de H e Ha  Har Harr arry rry  ry P y Po  Pot Pott otte tter ter  er e r en  ena enam namo amor mora ora. ra.  a. j . ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja T a Te  Te  Te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o : o :(  :(  :( " ( ":  ":  ": S : Si  Sie Siem iemp empr mpre pre  re v e vo  voy voy  oy a y a   a i a in  int inte nten tent enta ntar tar  ar s r sa  sac saca acar cart arte rte  te u e un  una una  na s a so  son sonr onri nris risa isa, sa,  a, a , au  aun aunq unqu nque que  ue y e yo  yo  yo e o es  est est√ st√© t√©  √© p © pe  peo peor eor  or q r qu  que que  ue t e t√  t√∫ t√∫. √∫." ∫."  ." M " Mi  Mi  Mi n i no  nov novi ovio vio  io m o me  me  me t e ti  tie tien iene ene  ne e e en  en  en e n el  el  el c l co  com comp ompl mple plet leto eto  to o o ol  olv olvi lvid vid√ id√≥ d√≥  √≥ T ≥ Te  Ten Teng engo ngo  go h o ha  ham hamb ambr mbre bre  re : e :(  :(  :( I ( Ir  Ir√ Ir√© r√©  √© p © po  por por  or u r un  un  un s n s√  s√° s√°n √°nd °ndw ndwi dwic wich ich  ch d h de  de  de m e me  mer merm erme rmel mela elad lada ada! da!! a!!! !!!< !!<3 !<3  <3 y 3 yo  yo  yo t o ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n  ©n w n we  wer weri eri  ri ? i ?   ? H ? Ha  Hay Hay  ay e y ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o p o pa  pas pase asea sear ear  ar c r co  con con  on r n ro  roy roye oyer yer  er p r po  por por  or t r to  tod todo odo  do e o el  el  el C l Cb  Cbt Cbti btis tis  is : s :(  :(  :( H ( Ha  Haz Hazt azte zte  te u e un  uno uno  no : o :D  :D  :D q D qu  qui quie uier iere eres res. es.d s.de .del del  el m l m√  m√≠ m√≠o √≠o? ≠o?  o? : ? :)  :)  :) t ) te  te  te d e di  dir dir√ ir√≠ r√≠a √≠a  ≠a s a sa  sal salg alga lgam gamo amos mos, os,  s, p , pe  per pero ero  ro c o ca  cas casu asua sual ualm alme lmen ment ente nte  te h e ho  hoy hoy  oy m y me  me  me c e ca  cas cast asti stig tiga igar garo aron ron  on j n ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja a a ac  aca acab caba abab baba aba  ba d a de  de  de s e sa  sal sali alir lir  ir d r de  de  de b e ba  ba√ ba√± a√±a √±ar ±arm arme rme  me m e me  me  me i e ib  iba iba  ba a a a   a v a ve  ves vest esti stir tir  ir m r mi  mi  mi p i pa  pap papa apa  pa m a me  me  me h e ha  hab habl ablo blo  lo y o y   y c y co  com como omo  mo n o no  no  no b o ba  baj baje aje( je(  e( m ( me  me  me e e es  est esta stab taba aba  ba v a vi  vis vist isti stie tien iend endo ndo) do)  o) m ) me  me  me c e ca  cas cast asti stig tigo igo  go . o ._  ._. ._.  _. T . Te  Tea Team eamo amo  mo m o mu  muc much uchi chis hisi isim simo imo! mo!! o!!? !!?  !? e ? en  en  en d n di  dia dias ias  as a s a√  a√± a√±o √±oo ±ooo ooos oos  os a s aw  aww awww wwww wwww wwws wws  ws : s :D  :D  :D l D lo  los lose osee seee eeee eee  ee e e es  es  es h s he  her herm ermo rmos mosa osa  sa ? a ?   ? M ? Me  Me  Me e e en  enc enca ncan cant anta nta  ta e a es  est esta star tar  ar c r co  con cont onti ntig tigo igo? go?  o? Q ? Qu  Qui Quie uier iero ero  ro t o to  tod toda odas das  as l s la  las las  as t s te  tem temp empo mpor pora orad rada adas das  as d s de  de  de p e pr  pre pret rett etty tty  ty l y li  lit litt ittl ttle tle  le l e li  lia liar iars ars  rs y s y   y d y de  de  de c e cr  cri crim rimi imin mina inal nal  al m l mi  min mind inds nds  ds : s :(  :(  :( e ( es  est esto sto  to e o es  es  es u s un  una una  na p a pr  pru prue rueb ueba eba  ba d a de  de  de q e qu  que que  ue y e yo  yo  yo t o te  te  te m e ma  mas mas! as!! s!!! !!!! !!!  !! : ! :)  :)  :) q ) qu  que que  ue m e ma  mal malo alo  lo e o er  ere eres res  es : s :(  :(  :( h ( ha  hah haha aha  ha t a tu  tu  tu m u me  me  me a e ad  ado ador dora oras ras, as,  s, y , yo  yo  yo t o te  te  te a e am  amo amo  mo s o si  sim simp impl mple ple  le : e :)  :)  :) n ) no  no, no,  o, a , au  aun aun  un n n no  no  no p o pq  pqe pqe? qe?  e? P ? Po  Por Por  or l r lo  lo  lo d o de  del del  el f l fa  fac face ace? ce?  e? e ? el  el  el r l ro  rog roga ogad gado ado  do h o ha  hah haha aha, ha,  a, l , le  les les  es h s ha  har hare are  re u e un  una una  na c a ce  cen cena ena  na e a es  esp espe spec peci ecia cial ial  al c l co  con con  on q n qu  que ques uesa esab sabu abur burg urgu rgue guer uers ers  rs j s ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja n a no  no  no m o me  me  me t e ti  tie tien iene enes nes  es p s pa  par para ara  ra d a de  des desa esao saog aoga ogar gart arte rte  te e e es  eso eso  so h o ha  hah haha aha  ha s a si  si  si l i lo  lo  lo c o cr  cre creo reo  eo j o ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja c a cu  cua cuan uant anto nto  to t o te  ten teng enga nga  ga p a pa  par para ara  ra h a ha  hac hace acer cer  er t r te  te  te a e av  avi avis viso iso  so : o :)  :)  :) h ) ha  hah haha aha! ha!! a!!  !! T ! Te  Te  Te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o t o tr  tra trab raba abaj baja ajar jara aras ras  as e s el  el  el s l sa  sab saba abad bado adox dox  ox N x No  No  No s o sa  sab sab√ ab√≠ b√≠a √≠a  ≠a q a qu  que que  ue i e ir  ir  ir p r po  por por  or a r ag  agu agua gua, ua,  a, t , ta  tar tard arda rdab daba abas bas  as m s mu  muc much ucho cho! ho!! o!!! !!!  !! a ! a√  a√± a√±o √±os ±os  os a s a√  a√± a√±o √±os ±os  os a s a√  a√± a√±o √±os ±os  os o s o/  o/  o/ ? / ?   ? g ? gr  gra grac raci acia cias ias  as g s gr  gra grac raci acia cias ias  as g s gr  gra grac raci acia ciaa iaaa aaaa aaaa aaaa aaaa aaaa aaaa aaa  aa : a :D  :D  :D ? D ?   ? y ? yo  yo  yo t o ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n  ©n : n :(  :(  :( c ( cu  cua cuan uand ando ndo  do e o en  ent entr ntra tras ras  as a s a   a l a la  la  la u a un  un√ un√≠ n√≠? √≠?  ≠? d ? de  de  de e e en  ene ener nero ero  ro o o o/  o/  o/ 8 / 80  80? 80?  0? Y ? Yo  Yo  Yo d o di  dig digo igo  go q o qu  que que  ue l e lo  los los  os q s qu  que que  ue l e la  la  la v a vi  vid vida ida  da y a y   y D y Di  Dio Dios iosi osit sito ito  to n o no  nos nos  os p s pe  per perm ermi rmit mita ita! ta!! a!!  !! ? ! ?   ? p ? pu  pue pued uede eden den  en s n se  ser ser  er m r ma  mas mas  as ? s ?   ? g ? gr  gra grac raci acia cias ias  as : s :)  :)  :) D ) Do  Dos Dos  os h s he  her herm ermo rmos moso osos sos  os a s a√  a√± a√±o √±os ±os  os y s y   y a y au  aun aun  un m n me  me  me s e si  sig sigu igue gues ues  es p s po  pon poni onie nien iend endo ndo  do n o ne  ner nerv ervi rvio vios iosa osa  sa ? a ?   ? s ? su  sue suer uert erte rte  te : e :)  :)  :) t ) te  te  te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±oo ±ooo ooo  oo : o :(  :(  :( d ( de  den dena enad nada ada, da,  a, c , co  con con  on c n cu  cui cuid uida idad dado ado  do : o :)  :)  :) T ) Te  Te  Te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o : o :(  :(  :( y ( y   y t y ti  tie tien iene ene  ne p e po  poq poqu oqui quit uito ito  to q o qu  que que  ue t e te  te  te v e vi  vi  vi u i u.  u.u u.u  .u M u Me  Mej Mejo ejor jor  or R r RT  RT  RT q T qu  que que  ue e e es  esc escr scri crib ribi ibir bir  ir : r :)  :)  :) √ ) √±  √±o √±o  ±o : o :(  :(  :( A ( Am  Amo Amo  mo e o es  est esta star tar  ar c r co  con cont onti ntig tigo igo  go e o en  ens ense nser seri erio rio  io ? o ?   ? t ? te  te  te a e ac  aca acab cabo abo  bo d o de  de  de v e ve  ver ver  er * r *.  *.* *.*  .* t * te  te  te a e am  amo amo  mo ? o ?   ? q ? qu  que que  ue j e ju  jue jueg uego ego? go?  o? N ? Na  Nad Nada ada  da m a m√  m√° m√°s √°s  °s f s fe  fem feme emen meni enin nino ino  no q o qu  que que  ue l e la  la  la b a bi  bip bipo ipol pola olar lari arid rida idad dad  ad l d lo  lo  lo s o se  se  se : e :(  :(  :( Q ( Qu  Qui Quie uier iero ero  ro u o un  una una  na b a ba  bar barn arne rney ney  ey b y bo  bol bols olsa lsa  sa : a :(  :(  :( H ( Hi  Hic Hici icim cimo imos mos  os p s pa  pac pact acto cto  to c o co  con con  on s n sa  san sang angr ngre gre  re ? e ?   ? Y ? Y   Y f Y fn  fnu fnue nues uest estr stra tra  ra c a ca  caj caji ajit jita ita  ta d a de  de  de a e ah  aho ahor horr orro rros ros  os j s ji  jij jiji iji  ji : i :3  :3  :3 N 3 Nu  Nue Nues uest estr stra tra* ra*  a* E * En  En  En t n to  tod toda oda  da m a mi  mi  mi a i ag  age agen gend enda nda  da e a es  est esta stan tan  an a n an  ano anot nota otad tado ados dos  os l s lo  los los  os d s di  dia dias ias  as ? s ?   ? V ? Ve  Veo Veo  eo e o en  en  en t n tu  tus tus  us o s oj  ojo ojos jos, os,u s,un ,una una  na m a mi  mir mira irad rada ada  da c a c√  c√° c√°l √°li °lid lida ida  da y a y   y s y se  ser sere eren rena ena, na,  a, p , pu  pue pued uedo edo  do l o le  lee leer eer  er m r mi  mil mil  il p l pa  pal pala alab labr abra bras ras  as e s en  en  en t n tu  tu  tu p u pi  pie piel iel  el ? l ?   ? Q ? Qu  Qui Quie uier iero ero  ro q o qu  que que  ue s e se  sea seas eas  as t s t√  t√∫ t√∫  √∫ e ∫ el  el  el q l qu  que que  ue m e me  me  me d e de  des desp espi spie pier iert erte rte  te t e to  tod toda odas das  as l s la  las las  as m s ma  ma√ ma√± a√±a √±an ±ana anas nas  as c s co  con con  on u n un  un  un b n be  bes beso eso  so ? o ?   ? y ? ya  ya  ya s a so  son sonr onre nrei reim eimo imos mos  os y s y   y s y so  som somo omos mos  os f s fe  fed fedi edic dice ices ces  es b s be  beb bebe ebe  be ? e ?   ? Q ? Qu  Que Que  ue h e hi  his hist isto stor tori oria ria  ia t a ta  tan tan  an m n m√  m√° m√°s √°s  °s f s fa  fam fami amil mili ilia liar iar  ar . r ..  ..  .. l . lo  los los  os f s fa  fan fant anta ntas tast asti stic tico icos cos? os?  s? J ? Ja  Jaj Jaja ajaj jaja ajaj jaj  aj h j ha  hah haha aha  ha y a y   y m y ma  mas mas  as e s en  en  en m n mi  mi  mi p i pa  pan pant anta ntal tall alla lla  la : a :D  :D  :D j D ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja m a mu  muc much ucho cho? ho?  o? , ? ,   , e , es  esp espe sper pero ero  ro q o qu  que que  ue a e al  alg algu lgun gun  un d n d√  d√≠ d√≠a √≠a  ≠a l a lo  lo  lo e o es  est este stes tes  es t s tu  tu  tu y u y   y s y se  sea seas eas  as m s mu  muu muuu uuuu uuuy uuy  uy f y fe  fel feli eliz liz  iz : z :)  :)  :) c ) cu  cui cuid uida idad dado ado  do l o le  les les  es g s gu  gus gust usta stan tan  an l n la  las las  as d s de  de  de 1 e 1e  1er 1ero ero  ro d o de  de  de m e ma  may mayo ayo! yo!! o!!! !!!! !!!! !!!! !!!  !! J ! Ja  Jaj Jaja ajaj jaja aja  ja d a de  den dena enad nada ada, da,  a, i , ig  igu igua gual ualm alme lmen ment ente nte! te!! e!!! !!!  !! : ! :D  :D  :D M D Mi  Mi  Mi h i he  her herm erma rman mani anit nito ito  to t o ti  tie tien iene ene  ne h e hi  hip hipo ipo, po,  o, y , y   y h y ha  hay hay  ay u y un  un  un t n te  tem temb embl mblo blor lor  or e r en  en  en l n la  la  la p a pa  pan panz anza nza  za d a de  de  de m e mi  mi  mi m i ma  mam mami ami  mi ? i ?   ? e ? es  est esto stoy toy  oy d y de  de  de v e va  vac vaca acac caci acio cion ione ones nes! es!! s!!  !! P ! Pe  Per Pero ero  ro i o ig  igu igua gual ual  al d l de  de  de e e en  enf enfe nfer ferm erme rmer mera era  ra c a co  con con  on m n mi  mi  mi m i ma  mam mami ami! mi!! i!!  !! M ! Mi  Mis Miss iss  ss u s u   u t u to  too too  oo : o :(  :(  :( B ( Bu  Bue Buen uena enas nas  as n s no  noc noch oche ches hes  es ? s ?   ? l ? lo  lo  lo h o ha  har hare arem remo emos mos  os t s to  tod todo odo  do j o ju  jun junt unto ntos tos  os ? s ?   ? j ? ji  jij jiji iji  ji t i te  tea team eamo amoo mooo oooo oooo ooo  oo : o :D  :D  :D S D So  Sol Solo olo  lo m o me  me  me e e em  emo emoc moci ocio cion iona onan nan  an d n do  dos dos  os c s co  cos cosa osas sas  as d s de  de  de m e ma  ma√ ma√± a√±a √±an ±ana ana, na,  a, q , qu  que que  ue v e ve  ver vere ere  re a e a   a m a mi  mi  mi n i no  nov novi ovio vio  io ? o ?   ? y ? y   y e y el  el  el c l cu  cum cump umpl mple ple  le d e de  del del  el g l go  gor gord ordi rdi  di : i :3  :3  :3 l 3 lo  lo  lo e o es  est esto stoy toy  oy p y pe  pen pens ensa nsan sand ando ndo  do : o :D  :D  :D Q D Qu  Que Que  ue e e en  eno enoj nojo ojo  jo : o :(  :(  :( t ( te  te  te d e di  dij dije ije  je q e qu  que que  ue s e si  si, si,  i, p , pe  per pero ero  ro e o es  est esta sta  ta b a bi  bie bien ien. en.  n. Q . Qu  Qui Quie uier iero ero  ro i o ir  ir  ir a r a   a f a fr  fra fran ranc anci ncia cia  ia : a :(  :(  :( P ( Pu  Pue Pues ues  es y s ya  ya  ya m a me  me  me e e en  eno enoj noje oje. je.  e. t . te  te  te r e re  rec reco ecom comi omie mien iend endo ndo  do q o qu  que que  ue l e lo  lo  lo e o es  esc escr scri crib riba ibas bas  as e s en  en  en i n in  ing ingl ngle gles les  es h s ha  hah haha aha  ha d a de  de  de q e qu  que que  ue t e te  te  te r e ri  rie ries ies? es?  s? J ? Ja  Jaj Jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja y a yo  yo  yo p o pe  per pero ero  ro e o es  est esta sta  ta c a ca  car caro aro  ro : o :(  :(  :( h ( ha  hah haha aha  ha e a es  est esta sta  ta c a ca  car cari arix rixi ixim ximo imo  mo : o :(  :(  :( I ( In  Int Inte nten tent enta ntas tas  as h s ha  hac hace acer cer  er a r al  alg algo lgo  go b o bo  bon boni onit nito ito, to,  o, y , y   y t y te  ter term ermi rmin mina inas nas  as v s vi  vie vien iend endo ndo  do c o co  cos cosa osas sas  as q s qu  que que  ue n e no  no  no t o te  te  te g e gu  gus gust usta stan tan. an.  n. y . y   y n y no  no  no ? o ?   ? S ? Sp  Spe Spen penc ence ncer cer  er r r re  rei reid eid  id c d ca  cas casa asat sate ate  te c e co  con conm onmi nmig migo igo  go : o :(  :(  :( s ( so  soy soy  oy l y la  la  la 1 a 1e  1er 1era era  ra ? a ?   ? q ? qu  que que  ue b e bo  bon boni onit nito ito  to y o y   y r y ri  ric rico icoo cooo ooo! oo!! o!!! !!!  !! ? ! ?   ? M ? Mi  Mi  Mi g i go  gor gord orda rda  da m a me  me  me s e si  sig sigu igue gue  ue a e a   a t a to  tod todo odos dos  os l s la  lad lado ados dos  os ? s ?   ? P ? Pa  Par Para ara  ra q a qu  que que  ue h e ha  hac hace acer cer  er e r ej  eje ejer jerc erci rcic cici icio cio  io s o si  si  si j i ju  jug juga ugar gar  ar c r co  con con  on l n lu  lun luna una  na m a me  me  me b e ba  bas bast asta sta! ta!  a! a ! a   a m a mi  mis mis  is a s a√  a√± a√±o √±os ±os  os t s te  ten teng engo ngo  go u o un  un  un h n he  her herm erma rman mano ano  no e o en  en  en l n la  la  la p a pa  pan panz anza nza  za a a au  aun aun  un j n ja  jaj jaja aja  ja Y a Ya  Ya  Ya s a se  se  se f e fu  fue fue  ue m e mi  mi  mi b i be  beb bebe ebe  be : e :(  :(  :( t ( te  te  te s e st  sta stal talk alke lkeo keo  eo : o :$  :$  :$ h $ ha  hah haha aha  ha d a do  don dond onde nde  de l e la  las las  as v s ve  ven vend ende ndee deee eeen een  en q n qu  qui quie uier iero ero  ro u o un  una una  na : a :(  :(  :( g ( gr  gra grac raci acia ciaa iaaa aaaa aaaa aaas aas  as : s :D  :D  :D m D me  me  me l e la  la  la c a co  com comp ompr mpra prar rare are  re : e :3  :3  :3 q 3 qu  que que  ue p e pr  pro prof rofu ofun fund undo ndo  do j o ja  jaj jaja aja  ja r a re  rea real ealm alme lmen ment ente nte  te n e no  no  no l o lo  lo  lo e o es  es. es.  s. C . Co  Col Coli olic lico icos cos  os : s :(  :(  :( R ( Ro  Rog Roga ogan gand ando ndol dole ole  le a e a   a a a al  alg algu lgui guie uien ien  en p n pa  par para ara  ra q a qu  que que  ue m e me  me  me r e re  reg rega egal gale ale  le a e al  alg algo lgo  go * o *t  *tu *tu  tu s u sa  sab sabe abes bes  es q s qu  qui quie uien ien  en e n er  ere eres res* es*  s* j * ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja G a Gr  Gra Grac raci acia cias ias  as p s po  por por  or a r ac  ach ache chec hech echa char harm arme rme  me : e :3  :3  :3 t 3 te  tea team eamo amo< mo<3 o<3  <3 s 3 si  sii siii iii  ii p i po  pof pofi ofii fiii iii  ii * i *.  *.* *.*  .* t * te  tea team eamo amo  mo b o ba  bas bast asta stan tant ante nte< te<3 e<3  <3 e 3 ed  ede edes des  es e s el  el  el a l am  amo amor mor. or.d r.de .de  de m e mi  mi  mi v i vi  vid vida ida  da : a :3  :3  :3 y 3 ya  ya  ya t a te  te  te q e qu  qui quie uier iero ero  ro V o VE  VER VER! ER!! R!!! !!!! !!!! !!!  !! : ! :(  :(  :( k ( ki  kic kick ick. ck.m k.me .mej mejo ejor jor  or l r lo  los los  os o s ot  otr otro tros ros  os l s lo  los los  os e s ex  exp expl xplo plot lota otan tan  an : n :(  :(  :( l ( lo  los los  os h s ho  hor hora orar rari ario rios ios  os d s de  de  de l e la  la  la m a ma  may mayo ayor yori oria ria  ia h a ha  has hast asta sta  ta d a dn  dnd dnde nde  de l e le  le  le e e en  ent ente nten tend endi ndi  di s i so  son son  on d n de  de  de a e a   a p a pq  pqe pqe  qe e e es  est esta stan tan  an c n cn  cn  cn l n lo  lo  lo d o de  de  de l e la  la  la r a re  rei rein eina ina  na p a pe  per pero ero  ro i o ig  igu igua gual ual  al y l y   y s y si  sie sien ient ento nto  to q o qu  que que  ue e e es  est esta sta  ta m a me  mej mejo ejor jor  or k r ki  kic kick ick, ck,  k, p , pr  pre pref refi efie fier iero ero  ro e o el  el  el e l ej  eje ejer jerc erci rcic cici icio cio  io : o :P  :P  :P B P Bu  Bue Buen ueno enos nos  os d s di  dia dias ias  as : s :)  :) :) ) 