Que  ue d e de  dep depr epre pres resi esi√ si√≥ i√≥n √≥n  ≥n j n ja  jaj jaja aja  ja T a Tu  Tu  Tu m u me  me  me q e qu  qui quie uier iere eres res  es p s pe  per pero ero  ro y o yo  yo  yo t o te  te  te a e am  amo amo  mo e o es  esa esa  sa e a es  es  es l s la  la  la v a ve  ver verd erda rdad dad! ad!! d!!! !!!  !! d ! de  de  de t e ti  ti  ti t i to  tod todo odos dos  os l s lo  los los  os d s d√  d√≠ d√≠a √≠as ≠as  as m s me  me  me e e en  ena enam namo amor moro oro  ro u o un  un  un p n po  poc poco oco  co m o m√  m√° m√°s √°s  °s ? s ?   ? y ? y   y a y au  aun aunq unqu nque que  ue d e di  dig diga igas gas  as q s qu  que que  ue n e no  no  no i o ir  ire ire, re,  e, a , ah  ahi ahi  hi m i me  me  me v e ve  ved veda edas das  as : s :)  :)  :) G ) Go  Gor Gord orda rda  da h a he  her herm ermo rmos mosa osa  sa f a fe  fed fedi ediz diz  iz c z cu  cum cump umpl mple ple  le : e :3  :3  :3 p 3 pa  pas pasa asat sate atel tela ela  la b a bo  bon boni onit nito ito  to q o qu  que que  ue t e tu  tus tus  us s s su  sue sue√ ue√± e√±o √±os ±os  os s s se  se  se h e ha  hag haga agan gan  an r n re  rea real eali aliz liza izar zar  ar : r :)  :)  :) l ) lo  lov love oveu veu  eu ? u ?   ? a ? aw  aww awws wws  ws s s se  se  se e e en  env envi nvio vio  io a o an  ant ante ntes tes  es y s y   y n y ni  ni  ni t i te  ter term ermi rmin mine ine  ne d e de  de  de e e es  esc escr scri crib ribi ibir bir  ir : r :(  :(  :( t ( te  tea team eamo amoo mooo oooo oooo oooo ooo! oo!! o!!  !! E ! El  El  El b l ba  bar barc arco rco  co p o pe  per perd erdi rdid dido ido  do s o si  sin sin  in e n el  el  el c l ca  cap capi apit pita itan tan! an!  n! Y ! Y   Y p Y pu  pue pues ues  es e s em  emp empi mpie piez iezo ezo  zo a o a   a c a cr  cre cree reer eerl erle rle  le m e ma  mas mas  as a s a   a m a mh  mho mhon honi oni  ni : i :(  :(  :( : ( :*  :*  :* o * o/  o/  o/ t / to  tod todo odo  do e o es  est esta star tara ara  ra b a bi  bie bien ien  en h n ha  hab habl abla blam lame ame  me p e po  por por  or w r wh  wha what hats ats  ts p s po  por porf orfi rfi  fi n i no  no  no t o te  te  te e e en  enc encu ncue cuen uent entr ntro tro  ro j o ja  jaj jaja aja  ja : a :(  :(  :( M ( Mi  Mis Mis  is p s pa  pap papa apas pas  as v s va  van van  an e n en  en  en e n el  el  el p l pa  paq paqu aque quet uete ete  te s e si  si  si n i no  no  no t o te  te  te g e gu  gus gust usta stan tan  an . n ..  ... ...  .. A . Ad  Ade Adel dela elan lant ante nte. te.  e. M . Me  Me  Me e e es  est esta sta  ta m a ma  mat mata atan tand ando ndo  do l o la  la  la g a gr  gri grip ripa ipa  pa : a :'  :'( :'(  '( s ( si  sig sigl iglo glos los  os j s ja  jaj jaja aja  ja c a co  com como omo  mo h o ha  has has  as e s es  est esta stad tado ado? do?  o? l ? la  la  la e a es  est esta stas tas  as v s vi  vie vien iend endo ndo  do t o ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n? ©n?  n? j ? ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja M a Me  Me  Me e e es  est esta stan tan  an m n ma  mat mata atan tand ando ndo  do l o lo  los los  os c s co  col coli olic lico icos cos  os : s :(  :(  :( C ( Ca  Cae Caer aers erse rse  se d e de  de  de l e la  la  la h a ha  ham hama amac maca aca  ca c a co  con con  on t n tu  tu  tu h u he  her herm erma rman mani anit nito ito  to y o y   y c y co  co  co p o pr  pro prot rote oteg tege eger gerl erlo rlo  lo p o pa  par para ara  ra q a qu  que que  ue a e a   a e a el  el  el n l no  no  no l o le  le  le p e pa  pas pase ase  se n e na  nad nada ada  da e a es  es  es i s ig  igu igua gual ual  al a l a   a D a DO  DOL DOLO OLOR LOR  OR H R HO  HOR HORR ORRI RRIB RIBL IBLE BLE  LE D E DE  DE  DE E E ES  ESP ESPA SPAL PALD ALDA LDA  DA : A :(  :(  :( P ( Pe  Per Pero ero  ro s o so  soy soy  oy u y un  un  un h n he  her hero eroe roe  oe : e :)  :)  :) H ) Ho  Hol Hola ola  la t a t√  t√≠ t√≠o √≠o  ≠o l o lo  lo  lo e o es  est esto stoy toy  oy v y vi  vie vien iend endo ndo  do a o ap  ape apen pena enas nas  as : s :(  :(  :( ¬ ( ¬°  ¬°F ¬°Fe °Fel Fel√ el√≠ l√≠z √≠z  ≠z c z cu  cum cump umpl mple plea lea√ ea√± a√±o √±os ±os! os!  s! P ! Pa  Pas Pasa asat sate atel tela ela  la b a bo  bon boni onit nito ito  to q o qu  que que  ue d e dt  dtb dtb  tb S b SI  SIE SIEM IEMP EMPR MPRE PRE! RE!  E! T ! Tq  Tqm Tqmm qmmm mmm  mm t m tu  tu  tu y u y   y y y yo  yo? yo?  o? N ? Ne  Nee Neeh eeh  eh t h tu  tu  tu y u y   y e y el  ell ella lla? la?  a? N ? Ne  Nee Neej eej  ej t j ta  tam tamp ampo mpoc poco oco  co h o ha  haj haja aja  ja n a nt  ntc ntc  tc : c :3  :3  :3 o 3 ob  obv obvi bvio vio  io s o si  si  si n i no  no  no l o lo  los los  os p s po  pon pong ongo ngo  go S o So  So√ So√± o√±e √±e  ±e q e qu  que que  ue t e te  ten ten√ en√≠ n√≠a √≠as ≠as  as d s do  dos dos  os h s hi  hij hijo ijos jos  os j s ja  jaj jaja aja  ja t a te  te  te o e od  odi odio dio  io : o :(  :(  :( y ( yo  yo  yo q o qu  qui quie uier iero ero  ro h o ha  hah haha aha  ha s a su  sue suer uert erte rte! te!  e! e ! es  es  es m s mu  muc much ucho cho  ho : o :(  :(  :( m ( me  me  me a e ac  aco acor cord ord√ rd√© d√©  √© d © de  de  de l e lo  los los  os P s PE  PEL PELO ELOS LOS  OS : S :(  :(  :( e ( es  es  es p s pa  par para ara  ra e a el  el  el m l ma  mar mart arte rtes tes  es n s no  no? no?  o? : ? :)  :)  :) a ) ab  abr abra braz razo azos zos  os v s vi  vir virt irtu rtua tual uale ales les  es a s a   a l a la  las las  as d s do  dos dos  os o s o/  o/o o/o/ /o/, o/,< /,<3 ,<3  <3 n 3 no  nos noso osot sotr otra tras ras  as a s a   a t a ti  ti  ti p i pe  peq pequ eque que√ ue√± e√±a √±a  ±a a a ad  adr adri dria rian iana ana  na : a :D  :D< :D<3 D<3  <3 p 3 pe  pec pece eces cesi esit sito ito  to r o ro  roy roye oyer yer  er b r be  beb bebe ebe! be!  e! E ! Es  Es  Es p s pe  pec pece eces cesi esit sito ito! to!  o! : ! :)  :)  :) n ) no  no  no e o es  es  es c s ci  cie cier iert erto rto  to s o se  se  se l e ll  lla llam lama ama  ma p a pr  pre preo reoc eocu ocup cupa upar parm arme rme  me p e po  por por  or l r la  la  la o a or  ort orto rtog togr ogra graf raf√ af√≠ f√≠a √≠a  ≠a d a de  de  de m e mi  mis mis  is a s am  ami amig migo igos gos  os : s :D  :D  :D u D u   u k u kn  kno know now! ow!  w! T ! Te  Te  Te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o t o ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n  ©n : n :(  :(  :( v ( va  vam vamo amos mos  os a s al  al  al c l ci  cin cine inex nex  ex : x :)  :)  :) e ) el  el  el v l vi  vie vier iern erne rnes nes  es p s pa  par para ara  ra f a fe  fes fest este stej teja ejar jar  ar q r qu  que que  ue c e ca  cat cata ata  ta y a ya  ya  ya a a ac  aca acab cabo abo  bo s o su  sus sus  us e s ex  ex√ ex√° x√°m √°me °men mene enes nes  es o s o/  o/  o/ L / Ll  Llo Llor lora orar rare are  re c e co  con con  on l n lo  lo  lo d o de  de  de l e lo  los los  os b s be  beb bebe ebes bes  es q s qu  que quem uema emad mado ados dos  os : s :'  :'( :'(  '( a ( an  ani anim nimo imo  mo s o si  si  si p i pu  pue pued uede edes des  es : s :D  :D  :D l D lo  los los  os c s ce  cer cerd erdi rdit dito itos tos! os!! s!!  !! q ! qu  que que  ue b e bo  bon boni onit nito itoo tooo ooo! oo!! o!!! !!!! !!!  !! Q ! Qu  Qui Quie uier iero ero  ro t o ta  tac taco acos cos  os t s ta  tac taco acos cos  os t s ta  tac taco acos cos! os!  s! p ! pr  pre pres rest esta stam tame ame  me l e li  lib libr ibro bros ros  os : s :)  :)  :) a ) ah  aho ahor hora ora  ra e a en  ent enti ntie tien iend endo ndo  do l o lo  lo  lo d o de  de  de t e tu  tu  tu t u ta  tab tabl able blet let  et j t ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja h a ha  hay hay  ay c y cu  cu√ cu√° u√°l √°le °les les  es t s ti  tie tien iene enes nes? es?  s? o ? ob  obv obvi bvio vio  io c o ch  chi chiq hiqu iqui quib uiba ibab baby aby  by m y me  me  me e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±a √±as ±as  as : s :D  :D  :D s D se  se  se e e es  est esta sta  ta p a pr  pro pros rost osti stit titu ituy tuye uyen yend endo ndo  do e o en  en  en c n ch  chi chin hina ina  na a a ap  apr apro prov rove ovec vech echa char hare are  re l e la  la  la v a ve  ven vent enta nta  ta n a no  noc noct octu ctur turn urna rna  na y a y   y v y ve  ver vere ere  re s e si  si  si m i me  me  me c e co  com comp ompr mpro pro  ro l o li  lib libr ibro bros ros  os o s o   o m o me  mej mejo ejor jor  or u r un  una una  na t a ta  tab tabl able blet let  et h t ha  hah haha aha  ha j a ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja e a er  era era  ra p a po  por por  or m r mo  mol mole oles lest esta star tart arte rte, te,  e, p , pe  per pero ero  ro s o si  si  si l i lo  lo  lo h o ha  hag hago ago  go t o te  te  te a e av  avi avis viso iso  so h o ha  hah haha ahah haha ahah haha aha  ha y a ya  ya  ya p a pu  pue pues ues  es : s :(  :(  :( l ( lo  lov love ovey veya eya! ya!  a! c ! ca  car cara arac raco acol cola ola  la m a m√  m√° m√°g √°gi °gic gica ica  ca a a ad  adr adri dria rian iana ana  na t a te  ten tend endr ndra dra  ra u a un  un  un b n bu  bue buen uen  en d n d√  d√≠ d√≠a √≠a  ≠a m a ma  ma√ ma√± a√±a √±an ±ana ana? na?  a? - ? -   - S - SI  SI  SI - I -   - L - LA  LA  LA C A CA  CAR CARA ARAC RACO ACOL COLA OLA  LA H A HA  HA  HA H A HA  HAB HABL ABLA BLAD LADO ADO  DO o O o/  o/  o/ v / v   v t v tu  tu  tu t u tm  tmb tmbn mbn  bn e n es  est esta stas tas  as n s ne  neg negr egro gro  ro : o :3  :3  :3 j 3 ja  jaj jaja aja  ja y a ya  ya  ya y a ya  ya  ya e a el  el  el q l qu  que que  ue p e pr  pre pres resu esum sume ume  me q e qu  que que  ue e e es  est esta sta  ta " a "m  "me "med medi edio dio  io m o ma  mam mama amad mado ado" do"  o" p " pe  per pero ero  ro s o si  si  si v i vi  vie vien iene enes nes  es d s de  del del  el c l ce  cer cere erez rezo ezo  zo : o :D  :D  :D n D no  no  no e o es  es  es c s ci  cie cier iert erto rto  to m o mi  mi  mi f i fr  fra frac racc acc  cc e c es  es  es b s bi  bie bien ien  en d n de  dec dece ecen cent ente nte  te b e by  bye bye  ye : e :c  :c. :c.n c.no .no  no a o as  asa asal salt alta ltan tan. an.p n.pq .pqe pqe  qe c e ca  cas casi asi  si n i ni  ni  ni h i ha  hab habi abit bita itad tado ado  do e o es  est esta sta  ta j a ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja d a de  de  de p e po  poz pozo ozo  zo l o la  la  la t a tu  tuy tuya uya  ya b a by  bye bye  ye A e Ah  Aho Ahor hori orit rita ita  ta m a ma  mar mari aria rian iana ana  na e a es  est esta sta  ta e a en  en  en e n el  el  el c l co  con conc onci ncie cier iert erto rto  to v o vd  vdd vdd? dd?  d? y ? ya  ya  ya n a no  no  no f o fu  fui fuim uimo imos mos  os a s a   a s a si  six six  ix f x fl  fla flag lags ags  gs : s :(  :(  :( j ( ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja h a ha  haa haaa aaay aay  ay l y lo  los los  os e s ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o : o :(  :(  :( T ( Te  Te  Te o e od  odi odio dio  io e o es  est esta stas tas  as c s co  con con  on m n mi  mi  mi b i be  beb bebe ebe  be : e :(  :(  :( Q ( Qu  Que Que  ue l e le  le  le h e ha  hac hace acen cen  en g n ga  gan gana anar nara ara  ra E a EU  EUA EUA  UA t A tu  tu  tu y u yo  yo  yo l o le  le  le p e po  pon pone onem nemo emos mos  os m s m√  m√° m√°s √°s  °s f s fu  fue fueg uego ego  go a o al  al  al c l ca  cal cali aliz liz  iz p z pi  pie pien iens ensa nsal salo alo  lo j o ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja o a ok  ok  ok n k no  no  no e o el  el  el s l se  sec secr ecre cret reto eto  to e o es  est esta sta  ta e a en  en  en e n el  el  el a l ag  agu agua gua  ua t a t√  t√≠ t√≠o √≠o  ≠o y o y   y d y de  dej deja ejar jar  ar l r la  la  la p a pe  pep peps epsi psi  si j i ja  jaj jaja aja  ja : a :)  :)  :) h ) ha  ha  ha d a de  de  de s e se  ser ser  er j r ja  jaj jaja ajaj jaja aja! ja!  a! E ! Es  Est Esta stas tas  as m s me  men mens ensa nsa, sa,  a, c , co  com como omo  mo t o te  te  te f e fu  fue fue  ue e e en  en  en l n la  la  la 2 a 2d  2da 2da  da v a vu  vue vuel uelt elta lta? ta?  a? : ? :D  :D  :D a D an  ani anim nimo imo  mo o o o/  o/  o/ p / pe  per pero ero  ro v o ve  ve  ve a e a   a c a co  cor corr orre rrer rer  er m r me  mej mejo ejor jor  or e r el  el  el c l cr  cro cros rosf osfi sfit fit  it t t te  te  te v e va  va  va m a ma  mat mata atar tar  ar h r ha  hah haha aha  ha x a xD  xD  xD q D qu  que que  ue b e bu  bue buen ueno enoo nooo ooo  oo : o :)  :)  :) q ) qu  que que  ue t e ti  tie tien iene enen nen  en p n pr  pro prob robl oble blem lema emas mas  as c s co  con con  on e n el  el  el a l al  alc alco lcoh coho ohol hol  ol j l ja  jaj jaja ajaj jaja ajaj jaja aja  ja L a La  Las Las  as e s ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o : o :(  :(  :( c ( cu  cua cual ual  al d l de  de  de t e to  tod todo odos dos? os?  s? n ? no  no, no,  o, l , lo  lo  lo d o du  dud dudo udo  do t o ti  tie tien iene ene  ne a e ag  age agen gend enda nda  da l a ll  lle llen lena ena  na j a ja  jaj jaja aja  ja c a ca  cad cada ada  da q a qu  qui quie uien ien  en e n es  esc escr scri crib ribe ibe  be l e lo  lo  lo q o qu  que que  ue p e pi  pie pien iens ensa nsa  sa y a y   y S y SI  SIE SIEN IENT ENTE NTE  TE : E :)  :)  :) E ) Es  Est Esto stoy toy  oy e y en  ena enam namo amor mora orad rada ada  da d a de  de  de l e la  la  la s a so  son sonr onri nris risa isa  sa d a de  de  de m e mi  mi  mi h i he  her herm erma rman mani anit nito ito! to!! o!!  !! : ! :D  :D  :D A D Ap  Apa Apar part arti rtir tir  ir d r de  de  de m e ma  ma√ ma√± a√±a √±an ±ana ana  na m a me  me  me d e de  des desp espe sper pert erta rtar tare are  re s e si  sin sin  in q n qu  que quej ueja ejar jarm arme rme  me j e ja  jam jama amas mas  as d s de  del del  el e l el  el  el : l :)  :)  :) t ) tu  tu  tu c u cr  cre cree rees ees? es?  s? d ? di  dic dice icen cen  en q n qu  que que  ue s e se  se  se p e pa  par pare arec rece ece  ce m e ma  mas mas  as a s a   a m a mi  mi  mi h i he  her herm erma rman mano ano  no : o :P  :P  :P t P te  te  te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±o √±o  ±o : o :C  :C  :C C C Ca  Cal Call alle llej lejo ejon jon  on D n Di  Dia Diag iago agon gon  on t n tu  tu  tu √ u √∫  √∫l √∫lt ∫lti ltim timo imo  mo d o di  dia dia  ia c a co  con con  on d n da  dan dani anie niel iel  el j l ja  jaj jaja ajaj jaja aja  ja " a ":  ":  ": F : Fu  Fum Fuma umar mar  ar p r pu  pue pued uede ede  de a e ac  aco acor cort orta rtar tar  ar t r tu  tu  tu p u pe  pen pene ene  ne c e cm  cm. cm.  m. L . La  La  La e a er  ere erec recc ecci cci√ ci√≥ i√≥n √≥n  ≥n d n de  dep depe epen pend ende nde  de d e dl  dl  dl f l fl  flu fluj lujo ujo  jo d o d   d l d la  la  la s a sa  san sang angr ngre gre  re y e y   y e y el  el  el t l ta  tab taba abac baco aco  co c o ca  cal calc alci lcif cifi ific fica ica  ca l a lo  los los  os v s va  vas vaso asos sos  os s s sn  sng sngu ngun guni unio nios ios  os P s Po  Pob Pobr obre bre  re B e Be  Ber Bere eren reni enic nice ice  ce : e :(  :(  :( Y ( Ya  Ya  Ya l a lo  los los  os e s ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±a √±ab ±aba aba! ba!! a!!! !!!! !!!  !! : ! :D  :D  :D y D yo  yo  yo q o qu  qui quie uier iero ero  ro : o :'  :'( :'(  '( t ( te  te  te v e ve  vez vez  ez b z bo  bon boni onit nita ita  ta c a co  con con  on o n o   o s o si  sin sin  in m n ma  maq maqu aqui quil uill illa llaj laje aje  je : e :)  :)  :) C ) Cu  Cua Cuan uand ando ndo  do a o a   a m a mi  mi  mi l i la  lad lado ado  do e o es  est esta stas tas  as m s me  me  me i e in  inv inva nvan vand ande nde  de e e el  el  el b l bu  bue buen uen  en h n hu  hum humo umor mor! or!  r! q ! qu  que que  ue e e es  es  es e s es  eso eso? so?  o? N ? No  No  No a o ag  agu agua guan uant ant√ nt√≥ t√≥  √≥ m ≥ mi  mi  mi d i do  dol dolo olor lor  or d r de  de  de e e en  enc enci ncia cias ias  as : s :'  :'( :'(  '( C ( Co  Com Como omo  mo d o du  due duel uele elee leee eee  ee S e Sa  Sab Sabe aber ber  er s r si  sie siem iemp empr mpre pre  re e e en  en  en l n lo  lo  lo m o ma  mas mas  as p s pr  pro prof rofu ofun fund undo ndo  do d o de  de  de m e mi  mi  mi a i al  alm alma lma, ma,  a, n , no  no  no i o im  imp impo mpor port orta rta  ta q a qu  que que  ue n e no  nos nos  os p s pu  pue pued ueda eda  da s a se  sep sepa epar para arar rar, ar,  r, s , si  sie siem iemp empr mpre pre  re n e no  nos nos  os v s vo  vol volv olve lver vere erem remo emos mos  os a s a   a e a en  enc enco ncon cont ontr ntra trar rar. ar.  r. e . el  el  el m l ma  man mang ango ngo  go o o o   o e o el  el  el k l ki  kio kios iosc osco sco  co : o :)  :)  :) E ) Es  Est Esto stoy toy  oy a y ag  ago agot gota otad tada ada, da,  a, d , do  dor dorm ormi rmir mir  ir d r do  dos dos  os b s be  beb bebe ebes bes  es e s es  es  es d s di  dif dif√ if√≠ f√≠c √≠ci ≠cil cil  il : l :'  :'( :'(  '( L ( Le  Le  Le t e te  ten teng engo ngo  go m o mi  mie mied iedo edo  do a o a   a l a la  la  la e a en  end endo ndod dodo odon donc onci ncia cia  ia : a :'  :'( :'(  '( p ( pr  pre pres rest esta stam tame amel mela ela  la : a :'  :'( :'(  '( e ( es  ese ese  se a e al  alg algu lgui guie uien ien  en t n te  te  te e e ex  ext extr xtra tra√ ra√± a√±a √±a  ±a t a ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n  ©n : n :(  :(  :( C ( Co  Com Como omo  mo d o du  due duel uele ele  le l e la  la  la e a en  end endo ndod dodo odon donc onci ncia cia  ia : a :(  :(  :( j ( ja  jaj jaja aja  ja B a Ba  Bab Babe abeo beo  eo m o ma  mas mas  as q s qu  que que  ue m e mi  mi  mi h i he  her herm erma rman mani anit nito ito  to : o :'  :'( :'(  '( l ( ll  llo llor loro oro  ro : o :'  :'( :'(  '( Q ( Qu  Qui Quie uier iero ero  ro a o ad  ado adop dopt opta ptar tar  ar a r a   a t a to  tod todo odos dos  os l s lo  los los  os p s pe  per perr erri rrit rito itos tos  os d s de  de  de m e mi  mi  mi f i fr  fra frac racc acci ccio cion iona onam nami amie mien ient ento nto  to : o :'  :'( :'(  '( s ( si  si  si t i tu  tuv tuvi uvie vier iera era  ra e a el  el  el d l di  din dine iner nero ero  ro c o co  com como omo  mo p o pa  par para ara  ra a a ad  ado adop dopt opta ptar tarl arlo rlos los, os,  s, t , ta  tam tamb ambi mbi√ bi√© i√©n √©n  ©n l n lo  los los  os l s ll  lle llev leva evar vari aria ria  ia a a al  al  al v l ve  vet vete eter teri erin rina inar nari ario rio  io y o y   y l y le  les les  es c s cu  cur cura urar rari aria ria  ia t a to  tod todo odo! do!  o! : ! :D  :D  :D l D la  la  la p a pe  peq pequ eque que√ ue√± e√±a √±a  ±a o a oj  ojo ojon jona ona  na a a ag  agn agne gnes nes  es : s :3  :3  :3 A 3 Am  Amo Amo  mo c o co  con con  on t n to  tod todo odo  do m o mi  mi  mi s i se  ser ser  er l r lo  lo  lo q o qu  que que  ue s e se  sea sea  ea d a de  de  de f e fr  fra fram ramb ambu mbue bues uesa esa  sa * a *.  *.* *.*  .* P * Pa  Pap Papa apa  pa e a es  est esto sto  to q o qu  qui quie uier iero ero  ro d o de  de  de r e re  reg rega egal galo alo  lo d o de  de  de c e cu  cum cump umpl mple plea lea√ ea√± a√±o √±os ±os  os P s PO  POR PORF ORFA RFAV FAVO AVOR VOR  OR J R JA  JAJ JAJA AJA  JA : A :C  :C  :C S C St  Sta Stal talk alke lkea kear ear  ar a r a   a p a pe  pep pepe epe  pe c e co  com como omo  mo m o m√  m√© m√©t √©to ©tod todo odo  do a o an  ant anti ntia tiab iabu abur burr urri rrim rimi imie mien ient ento nto  to h o ha  hah haha aha  ha h a he  he  he e e es  est esta stad tado ado  do o o oc  ocu ocup cupa upad pada ada, da,  a, s , si  si  si e i es  es  es p s pa  par para ara  ra e a el  el  el m l mi  mie mier ierc erco rcol cole oles les  es s s si  si  si l i lo  lo  lo t o te  ten teng engo ngo  go c o co  con con  on l n la  la  la d a de  de  de s e si  sie siem iemp empr mpre pre, re,  e, n , no  no  no e o es  es  es n s na  nad nada ada  da : a :D  :D  :D y D yo  yo  yo t o ta  tam tamb ambi mbie bien ien  en : n :'  :'( :'(  '( s ( si  sii sii  ii s i so  soy soy  oy l y la  las las  as m s ma  mas mas  as c s ch  chi chic hica ica, ca,  a, d , de  des desp espu spu√ pu√© u√©s √©s  ©s d s de  de  de g e ga  gab gabr abri brie riel iel  el : l :c  :c  :c p c pe  per pero ero  ro c o co  com como omo  mo e o es  es  es v s ve  ven vene enez nezo ezol zola olan lano ano  no n o no  no  no c o cu  cue cuen uent enta nta  ta h a ha  hah haha aha! ha!! a!!  !! G ! Gr  Gra Grac raci acia cias ias  as a s ad  adr adri dri  ri t i tq  tq< tq<3 q<3  <3 g 3 gr  gra grac raci acia cias ias  as g s go  gor gord ordi rdi  di : i :*  :*  :* l * lo  lov love ove  ve u e u   u C u Cr  Cre Creo reo  eo q o qu  que que  ue d e do  dor dorm ormi rmir mire ire  re h e ha  has hast asta sta  ta e a el  el  el d l d√  d√≠ d√≠a √≠a  ≠a s a si  sig sigu igui guie uien ient ente nte  te . e ..  ..  .. h . ha  hag hago ago  go e o es  es  es c s co  con con  on h n h   h : h :)  :)  :)  )    