<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user208">
	<document><![CDATA[Viendo santos vs. Monterrey mmmm	]]></document>
	<document><![CDATA[Lástima... Ya me había ilusionado contigo... Pero las ilusiones ilusiones son!	]]></document>
	<document><![CDATA[En azul tomando una bebida de tamarindo.	]]></document>
	<document><![CDATA[Ya estamos a punto de terminar el año... ¿Qué nos deparará el 2012?	]]></document>
	<document><![CDATA[¡Acabo de finalizar la unidad de aprendizaje: Come sei? en Italiano en busuu.com! http://t.co/MEYhWdfV	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Sí, acá andamos... saludos!	]]></document>
	<document><![CDATA[Oficial, estoy atrasadísimo en tareas, tengo que recuperarme este fin de semana.	]]></document>
	<document><![CDATA[Comienza una semana pesada, pero a trabajar se ha dicho... evaluaciones, spelling y ofrendas.	]]></document>
	<document><![CDATA[Brrrr hace frío.	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ay ajá... luego ya venderán la base de datos	]]></document>
	<document><![CDATA[No puede ser, mañana temprano curso en el ITESM en Cuerna...	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Hola, Hice un video para la Reina Rania de Jordania y me gustaría que lo vean y voten por mi www.twitvid.com/VYVL8
Gracias	]]></document>
	<document><![CDATA[@username podrías darle retweet a la info de mi video http://www.twitvid.com/VYVL8 estoy participando con la Reina Rania de Jordania repr. MEX	]]></document>
	<document><![CDATA[Voy a disfrutar una Semana de Película gratis en @username ¡Tú también puedes hacerlo! http://t.co/GQtPtaiE	]]></document>
	<document><![CDATA[@username ayuda, http://twitvid.com/VYVL8 vota por este video dándole clic en "like" para apoyar a México en un concurso Jordano.	]]></document>
	<document><![CDATA[Ayuda, http://twitvid.com/VYVL8 voten por mi video dándole clic en "like", ya falta poco para que se cierren las votaciones.	]]></document>
	<document><![CDATA[#pretextosdegordos No estoy gordo, estoy aaancho!	]]></document>
	<document><![CDATA[A lo mejor y soy yo, lo que tú necesitas... Mmm haciendo mal tercio.	]]></document>
	<document><![CDATA[Que bien, México tiene nueva Miss Universo.	]]></document>
	<document><![CDATA[Desactivando todas las alarmas, genial!	]]></document>
	<document><![CDATA[¿Por qué será que la Real Academia Española va de mal en peor?
¿Será que el español está evolucionando más rápido de lo normal?	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ya sé que ahora la Real Academia Española sirve para dos cosas, pero EU es European Union no Estados Unidos (EE.UU.) daaah!	]]></document>
	<document><![CDATA[Regando el jardín.	]]></document>
	<document><![CDATA[Días nublados, lluviosos y empiernables and I have to prepare class.	]]></document>
	<document><![CDATA[A dormir temprano, porque mañana hay fiesta y además hay que madrugar.	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Todo excelentemente bien. Y tú?	]]></document>
	<document><![CDATA[Finde en el DF. Genial!	]]></document>
	<document><![CDATA[Ahora ando aprendiendo a usar el SO Android.	]]></document>
	<document><![CDATA[Qué hacer con las tradiciones en tiempo de recesión?	]]></document>
	<document><![CDATA[Mañana a cuerna temprano y de ahí a Acapulco.	]]></document>
	<document><![CDATA[Por qué algunas autoridades serán tan prepotentes?	]]></document>
	<document><![CDATA[Al rato una vez más a Zacualpan.	]]></document>
	<document><![CDATA[Ay nanita, a ver si no se sienten los estragos del sismo en Filipinas por acá. Con eso de que todo está conectado.	]]></document>
	<document><![CDATA[Por lo general, el Twitter es una decepción.  Leer a tus artistas favoritos y ver que ni escribir saben resulta triste.	]]></document>
	<document><![CDATA[Ahora nuestros gobernantes ya no construyen, sólo destruyen.	]]></document>
	<document><![CDATA[Por la reforma educativa  #chingatumadreEPN	]]></document>
	<document><![CDATA[Aunque quisiera abdicar, no podría dejar de ser el rey de mi propia vida.	]]></document>
	<document><![CDATA[#MiDestinoEs Santiago de Chile¡@username Gran Plan y Caesar Business me llevan!	]]></document>
	<document><![CDATA[#MiDestinoEs Santiago... Porque a cualquier mexicano le gusta el Chile... Qué mejor que conocer su capital.	]]></document>
	<document><![CDATA[Tuve una cena con mis mejores estudiantes en mi casa. Fue algo excelente; cenamos pizza, platicamos y jugamos. Fue muy divertido.	]]></document>
	<document><![CDATA[Today I had to stay home all day! My car broke down :(
Me tuve que quedar en casa todo el día. Se me descompuso el carro :(	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Starbucks es como un apellido, y supongo que lo tomaron del nombre de un personaje de la novela moby-Dick. Saludos!	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Si lo quisieras traducir literalmente una traducción podría ser varosestrella	]]></document>
	<document><![CDATA[Yo creo que la democracia debe empezar en la educación primaria. Todo es educación. (@username live on http://twitcam.com/6ew0)	]]></document>
	<document><![CDATA[Por qué la película es Luna Nueva en lugar de Luna llena? Qué no se supone que cuando aparecen los hombres lobo es en la luna llena?	]]></document>
	<document><![CDATA[El #teleton sólo sirve para que algunos grupos como televisa no paguen impuestos ya que la gente que dona no se le dan comprobantes fiscales	]]></document>
	<document><![CDATA[y eso quién creen que lo declara como dinero propio? Así que si quieren seguir enriqueciendo a esos grupos, sigan donando al #teleton	]]></document>
	<document><![CDATA[Ya casi todo listo para irme a Acapulco a pasar año nuevo	]]></document>
	<document><![CDATA[De regreso a la escuela... Back to school...	]]></document>
	<document><![CDATA[Creo que cada vez se nota más el cambio climático...	]]></document>
	<document><![CDATA[Después de un fin de semana de cumpleaños de amigos hay que descansar de la celebración.	]]></document>
	<document><![CDATA[Mañana tengo curso en Cuernavaca y me tengo que levantar temprano.... grr Ni modo, Tant pis!	]]></document>
	<document><![CDATA[Está en Azul celebrando el DELF con una bebida de tamarindo.	]]></document>
	<document><![CDATA[Acabo de terminar de ver una película de  Luis Mandoki, muy buena por cierto. http://www.youtube.com/watch?v=BaxRsOGQP1M	]]></document>
	<document><![CDATA[Ayer me fui al Popocatepetl y jugué como niño. Me divertí mucho!	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ajá sí como no... somos libres. Y en Estados Unidos están peor!	]]></document>
	<document><![CDATA[Cómo ven? Somos libres? http://www.youtube.com/watch?v=92fJy7A29ho	]]></document>
	<document><![CDATA[Ayer yendo a Cuernavaca el carro se patinó y perdí el control en las curvas de cañón de lobos,  hizo trompo pero no pasó nada solo el susto.	]]></document>
	<document><![CDATA[Quiero ir a ver la película de 2033	]]></document>
	<document><![CDATA[@username Wow, que forma tan original de empezar	]]></document>
	<document><![CDATA[Wow, que rápido se va el año, ya es febrero. Otro cumpleaños...	]]></document>
	<document><![CDATA[Qué relajo con los horarios al inicio de semestre!	]]></document>
	<document><![CDATA[El Domingo estuve en el carnaval de Tepozltán... Como siempre divertido!	]]></document>
	<document><![CDATA[@username por eso les quitaron el título de pueblo mágico... ahora la magia la hace la policía.	]]></document>
</author>