<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user799">
	<document><![CDATA[Chonis con fundas de keep calm. Sí, keep calm yo porque vamos...		]]></document>
	<document><![CDATA[no sé yo eh, pero si Niall quiere visitar la ciudad así de tranquis no lo va a decir a los cuatro vientos para que lo vayais stalkeando xd		]]></document>
	<document><![CDATA[Pues os llevo la contraria y en la foto de Neymar y Niall, prefiero conocer antes a Neymar		]]></document>
	<document><![CDATA[Conozco a gente que sí necesita cosas y son para sobrevivir así que parar con la tontería de que si no lo veis os vais a morir porque no.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username alguien que me entiende		]]></document>
	<document><![CDATA[otra vez con lo de lola? que pesados		]]></document>
	<document><![CDATA[soy una gordaka. me estoy acabando un pote de pringles yo solita		]]></document>
	<document><![CDATA[yo que llevo desde hace horas esperando el follow spree de joe y voy yo, me entretengo con el mobil y lo hace ocococococ		]]></document>
	<document><![CDATA[estoy indignadísima conmigo misma		]]></document>
	<document><![CDATA[joseph porque me haces esto :((((((((		]]></document>
	<document><![CDATA[soy una groupie y lo admito k		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ho sé :((( però que he mirat el mobil dos segons i ayyyyyyy		]]></document>
	<document><![CDATA[y sigue followeando y no lo dice xq xq xq xq xq xq xq		]]></document>
	<document><![CDATA[@username doncs no... però jo tinc la teoria de que algún dia el karma ens ho recompensarà		]]></document>
	<document><![CDATA[@username és la teoria, però després que es faci realitat... no sé jo, no sé jo..		]]></document>
	<document><![CDATA[ha dejado el following en 999 ugh		]]></document>
	<document><![CDATA[las 'bromas' estas de "¿te comes a tus paisanos?" cuando como Filipinos sobran eh		]]></document>
	<document><![CDATA[@username sí sí, molt graciós		]]></document>
	<document><![CDATA[@username he llegit procreado i M'he quedat flipant		]]></document>
	<document><![CDATA[you give me vertigo, vertigo. http://t.co/I8rJoWuOoq		]]></document>
	<document><![CDATA[@username holo me aburro y te escibo desde geo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Descansa en pau Tito Vilanova. Gràcies de part de culés i de part de tots.		]]></document>
	<document><![CDATA[Soy la persona más mocosa del mundo, literalmente.		]]></document>
	<document><![CDATA[Acabo de ver a un Caspar Lee más mayor y omg		]]></document>
	<document><![CDATA[Que sí, me encantan los guiris pero me agobian taaaaanto. No sé qué haré en verano.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username eso llevo pensando yo desde hace un mes		]]></document>
	<document><![CDATA[Irene y yo tenemos un problema en los cines, siempre nos reímos cuando no hay ninguna escena graciosa.		]]></document>
	<document><![CDATA[Pero me ha gustado mucho mucho mucho mucho. But my poor Edward que lo único que ha salido ha sido su nombre en la tabla.		]]></document>
	<document><![CDATA[Y que no se me olvide la frustración de Cuatro cuando Tris le toca la espalda.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username siempre pasa ????		]]></document>
	<document><![CDATA[@username que graciós tu haha		]]></document>
	<document><![CDATA[Empieza el buen tiempo y estoy enferma. Vale mersiiiiiiii.		]]></document>
	<document><![CDATA[Que hay un remix de la canción de Jack Sparrow ????????????????		]]></document>
	<document><![CDATA[¡Qué comienzo de carrera!		]]></document>
	<document><![CDATA[Solo llevan una vuelta y que nerviooooooossssss		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y por eso me encanta		]]></document>
	<document><![CDATA[A ver, que es AleIX Espargaró  [aleshhhhh], no Alex. El que es Alex es Alex Màrquez, hermano de Marc.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ay que en el Lol americano cantan la misma canción que en el Lol francés :'))))		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Cuál fue la última película que decidiste no ver? — Irá de titanes ayer, pero bc ya la he visto :c http://t.co/O3kyIZGMbQ		]]></document>
	<document><![CDATA[Cómo que no tienes novio???? Cómo que no? Y tu amado Jes??? Pobrecito... — Jes who? http://t.co/xpHLQ2zxpF		]]></document>
	<document><![CDATA[Me parece tan raro que no tengas novio chica, cualqui... — Thanks, I guess (?) pero bueno, sé que esto es una br... http://t.co/KGn3kZCZef		]]></document>
	<document><![CDATA[Esto de "cualquier chico nos moriríamos por estar con una chica tan guapa como tu." Seguro que es Joe Sugg que lo ha traducido al español XD		]]></document>
	<document><![CDATA[Pd: no he traducido nada. Da igual solo quería ser am... — no no, lo del tuit era porque como no sé quien eres m... http://t.co/d4Kb1JJjSU		]]></document>
	<document><![CDATA[No, no, no es una broma. A ver te sigo en Twitter y eres una chica genial y guap... — Pues es verdad, pero bueno :( http://t.co/wIShsmkZKj		]]></document>
	<document><![CDATA[Jajaja lo siento pero no voy a decir quien soy. Soy u... — joooo :( vengaaaaaaa hahha y ¿por quién soy? solo soy... http://t.co/4olspv3B6Z		]]></document>
	<document><![CDATA["Oriana para mí no existe más, que coja las cosas de mi casa y que se vaya ¡ya!" 
que fuerte me parece pero es lo que toca		]]></document>
	<document><![CDATA[@username si no fuera bombado aun me gustaría		]]></document>
	<document><![CDATA[Jajaja por quien eres es: eres divertida, espontánea,... — bueno hay mucha gente así, y mejor que yo, ya te lo d... http://t.co/MNx92H7KxT		]]></document>
	<document><![CDATA[Te sorprenderías de quien soy, una amiga tuya me conoce. Pero voy a intentar acercarme a ti y hacerme tu a... — [+] http://t.co/hHIOmrZF6I		]]></document>
	<document><![CDATA[(+) que tu no tengas un gran valor. Y creeme la propo... — Aaaaaawwwww pues ya seguiremos hablando :)  bueno si ... http://t.co/2Q7OSSPeYz		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Cuál es tu mes favorito del año? — June Bride :) http://t.co/iYQDFpg8hQ		]]></document>
	<document><![CDATA[Jaja se puede decir que si sí has ligado. Ay hoy he estado pe... — Decepcionarme? no me decepcionarás, de verdad :) http://t.co/N17Bhyxvsf		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Qué te gustaría preguntar a un pirata somalí? — Nada lol para que le preguntaría nada a un pirata -.- only if i... http://t.co/Qh1xEIWhF3		]]></document>
	<document><![CDATA[Si tuvieses mucho dinero, ¿en que lo gastarías? — Viajes, conciertos, cine, libros, ropa, y sobre todo.... ¡Comi... http://t.co/ZCKs0qinVy		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Lo malo de estar enferma? Desperdiciar el tiempo cuando podría estar comiendo, pero como no tengo ganas pues no puedo y luego me enfado.		]]></document>
	<document><![CDATA[Soy una cansina pero no paro de escuchar el soundtrack del Lol americano.		]]></document>
	<document><![CDATA[No se, por un lado creo que podríamos ser grandes amigos ... — Quien sabe, pero si no se intenta, nunca se sabrá :) http://t.co/AaJwCKnY0d		]]></document>
	<document><![CDATA[Como no tengo amigos que me pregunten en el ask, pongo preguntas aleatorias ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Color favorito — Según el dia. El de hoy? Turquesa :) http://t.co/TmEaUJxldq		]]></document>
	<document><![CDATA[Crees que debería animarme a decirte quien soy en serio? :-) — Yaaaaaaaaaaas! http://t.co/0ZnckRIt0m		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué vas a hacer mañana? — Ir a clase but solo tengo francés lelelelelelelele http://t.co/q5fK9ApURB		]]></document>
	<document><![CDATA[Peli favorita — Un paseo para recordar, love actually, el diario de Noa, big fish... Pero preferida preferida, l... http://t.co/XeGPuZ5DLg		]]></document>
	<document><![CDATA[No puedo poner emojis en las respuestas del ask ????????		]]></document>
	<document><![CDATA[Pero puedo pedirte dos favores antes de decírtelo por favor? — Of course! But según lo que sea lo haré o no haha http://t.co/39nm4JPMin		]]></document>
	<document><![CDATA[@username eres tonta y lo pongo por aquí para que todo el mundo lo sepa hahahha		]]></document>
	<document><![CDATA[Eres directioner? Te gusta 1D? — Lo era, pero ahora ya no... Y me gustan algunes canciones, pero no tanto como a... http://t.co/4DbcD98r6O		]]></document>
	<document><![CDATA[Italianos suecos noruegos o de zimbabwe? — Ui muy difícil. Italianos que huelan a noruegos que sean divertidos c... http://t.co/s6m26QJ1yU		]]></document>
	<document><![CDATA[Quin noi més perfecte. — Ho sé :') y que tenga un poco de color como el jamaicano que sabemos HAHAHAHAHA o el In... http://t.co/Zx6ZPFDgMc		]]></document>
	<document><![CDATA[Tranquila jaja no te iba a pedir nada rarito, solo que 1) cuando te diga quien soy no se... — Vale te lo prometo :) http://t.co/7nysOoe8tu		]]></document>
	<document><![CDATA[Ay que casi me caigo de la cama HAHAHAHAHAAHHAHAAH que susto		]]></document>
	<document><![CDATA[Aún no me puedo creer que vaya a decirte quien soy, m... — Boh mañana que el cellphone se está cargando hahahaha... http://t.co/hrVYJHzMYg		]]></document>
	<document><![CDATA[Estoy decepcionada. Como es que no canta Douglas en la peli? :(		]]></document>
	<document><![CDATA[ansel hijo mio no sé que has hecho pero estás ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Joe tiene 22 años, sin novia, que va al concierto de Miley con muchos chicos. No sé que pensar pq esto de que me gusten gays.. me persigue.		]]></document>
	<document><![CDATA[La radio de spotify me odia y me pone todo de canciones en alemán.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username a que ya no te gusta tanto http://t.co/ZDnQ9xeY7r		]]></document>
	<document><![CDATA[Bon bocata del subway per dinar ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Joseph porque subes esas fotos. Me dan ganas de gritarte a la cara que yo me ofrezco voluntaria para ir vale.		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Te preocupa tu futuro? — Pues un poco sí. http://t.co/PGuMwqbd8c		]]></document>
	<document><![CDATA[Y esta obsesión que tienes con joe, de dónde la has sacado charlene?		]]></document>
	<document><![CDATA[Como que no sabía que Leo estaba en mira quien salta? HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAA		]]></document>
	<document><![CDATA[Bar Rafaeli en Barcelona ???????????? paso por allí cada día y hoy que no, pues pasa. Vale mersiiiiii		]]></document>
	<document><![CDATA[Leer frases ens diferentes idiomas que estás estudiando y entenderlas es taaaaaaaan satisfactorio.		]]></document>
	<document><![CDATA[Seguro que las gemelas de Rusia tienen una relación como la de Cersei y Jamie Lannister y por eso tienen tantos puntos.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username bueno millor que altres sí haha		]]></document>
	<document><![CDATA[Haré campaña para que el año que viene en Eurovisión den los puntos Nicky de Westlife desde Irlanda y el otro  chico desde Holanda otra vez.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username jo crec que haurà disparat a algu de darrere del malcolm		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muerta me hallo		]]></document>
	<document><![CDATA[Soy una chica de 18 años que parece un champiñón y está calva.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y tambien sale margaery de GoT!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Vale odio los apartaments turísticos que hay en mi edificio ya que me molestan mucho pero.... HOLA EL QUE ACABA DE ENTRAR.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ven pa Barcelona yaaaa		]]></document>
	<document><![CDATA[Horas desperdiciadas haciendo nada hoy....		]]></document>
	<document><![CDATA[Charlene que no lleva llaves y se queda fuera de casa esperando a su madre y muriéndose de frio y de asco.		]]></document>
	<document><![CDATA[Estoy en un restaurante celebrando una comunión y... Hola a los camareros de sala hehehehehehe		]]></document>
	<document><![CDATA[M'acabo de trobar en @username i en @username per Passeig de Gràcia i per quedar-me en plan 'NO POT SER ????' m'he quedat sense foto.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username sííí va estar super bé!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Y me meo porque me he quedado quieta mirándolos y ellos se han girado y me han mirado oooooooommmmmmmmmmmmgggggggggggggg		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username pues estoy que no me lo puedo creer... Es que ha sido tan inesperado que no he reaccionado :(		]]></document>
	<document><![CDATA[se han girado a mirarme y me han sonreido en plan saludandome vale?!?!?!?!?!? Estoy que no me lo creo. Y mi amiga lo puede corroborar ????		]]></document>
</author>