<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user620">
	<document><![CDATA[“@username: @username claro, está en http://t.co/npC41wjo” #InfoFraude2012 descarguen la revista.		]]></document>
	<document><![CDATA[#infofraude2012 #YoSoy132 #OcupaTelevisa descarguen la version digital de la revista y compartanla http://t.co/AA0cMOZl		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Todos los mexicanos debemos leer el folleto del fraude 2012. #InfoFraude2012 http://t.co/f1ZuWEWX		]]></document>
	<document><![CDATA[@username hola, gracias por seguirme! Saludos desde NYC.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username hola Leandro, gracias por seguirme! Saludos desde NYC!		]]></document>
	<document><![CDATA[Que les parece las opiniones de esta niña de 3 años acerca del marketing? http://t.co/YWMRTlIB		]]></document>
	<document><![CDATA[Precisamente lo que estoy haciendo ahora. http://t.co/34zeaVAR		]]></document>
	<document><![CDATA[5 dias para la Convencion Internacional de @username #MAIC2012! http://t.co/CjKIHy4v		]]></document>
	<document><![CDATA[Aguna vez has estado en un evento como este? La primera vez que fui cambio mi vida!! @username America http://t.co/dfr1RO6t #MAIC2012		]]></document>
	<document><![CDATA[Hasta lo que parece imposible puede ser posible. #fb
http://t.co/xoGORROg		]]></document>
	<document><![CDATA[La mayoria de la gente se vuelve pobre pensando que va a ser rica. #frases #citas #fb		]]></document>
	<document><![CDATA[Las 6 personas que necesitas en tu esquina. http://t.co/KstFgvvc Creo que tengo las 6 en mi equipo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Quien esta listo para la convención internacional? #MAIC2012 #mahispanos @username @username @username @username @username #fb		]]></document>
	<document><![CDATA[Usando los medios sociales para hacer crecer tu negocio. Descarga La Guia de los medios Sociales de Market America. http://t.co/26RMVW7P		]]></document>
	<document><![CDATA[RT siempre. @username: El comienzo del fin introduce un nuevo principio. #citas #frases		]]></document>
	<document><![CDATA[Tu Negocio y el Social Media http://t.co/6XPtSYyp Y tu? Usas los medios sociales para promocionar tu negocio??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username así es Luis. Tu que tal en México?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username que bien. Y que tal te fue en el DF. sacasta tu certificado de ECCT?		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username: Mentalidad de Marca Personal vs Mentalidad de empleado #emprendedores http://t.co/kByXdY3O		]]></document>
	<document><![CDATA[He encontrado a algunos que lo han hecho... http://t.co/rGvUKZiE		]]></document>
	<document><![CDATA[9 cosas peligrosas que te enseñaron en la escuela. http://t.co/f6PhMKpQ		]]></document>
	<document><![CDATA[Si crees haber leído todos los libros para #Emprendedores, te compartimos la lista de los 24 blogs que debes seguir http://t.co/7SGcZOUx #fb		]]></document>
	<document><![CDATA[Quieres ser rico o quieres estar cómodo? http://t.co/9ODmpgtR #Emprendedores #negocios		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando los escucho me doy cuenta que voy por buen camino. http://t.co/bjZekfhl		]]></document>
	<document><![CDATA[Los NO y los SI de @username #Emprendedores #negocios #fb http://t.co/3FyxVQXH		]]></document>
	<document><![CDATA[A quien prefieres dominar?http://t.co/Nz4FMxly		]]></document>
	<document><![CDATA[Algunas damas que les gusten los cosmeticos y les gustaria mejorar su estilo de vida con nuestro sistema de negocios?? http://t.co/TsmGhGcf		]]></document>
	<document><![CDATA[Yo pienso que debe de haber un balance. No creen? http://t.co/TXnpsjbD		]]></document>
	<document><![CDATA[Ahora si a recargar baterias. Carolina del Norte, ahi te voy!! #MAIC2012 @username @username @username @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Soy la oveja negra de la familia... http://t.co/qIVNGRDE		]]></document>
	<document><![CDATA[En el bus hacia Carolina del Norte desde Flushing NY. #MAIC2012 @username @username @username @username http://t.co/WCpzV6yG		]]></document>
	<document><![CDATA[La vista desde el puente Williamsburg. De camino a NC... http://t.co/cn6zl0xi		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: A recargar baterías. Y aprender de los grandes el como aprovechar la tecnología de una manera exitosa.” #MAIC2012		]]></document>
	<document><![CDATA[Primer dia de #MAIC2012 La gente ya esta Llegando temprano. http://t.co/kIUZ7azg		]]></document>
	<document><![CDATA[Que les parece el ecenario redondo de esta vez? Ya empiezan a llegar las mas de 20,000 personas a la #MAIC2012 http://t.co/zk2T8GVb		]]></document>
	<document><![CDATA[Entrenamiento de cosmeticos en español! @username #MAIC2012 Motives by @username y Motives for @username http://t.co/TLiifE70		]]></document>
	<document><![CDATA[Listo con mis tickets para el siguiente evento en Miami el año que viene.  http://t.co/V87X0I1F		]]></document>
	<document><![CDATA[Los 10 mandamientos de Los medios sociales #MAIC2012 #fb http://t.co/vgXUu9y0		]]></document>
	<document><![CDATA[Ultimo dia de convencion de @username #MAIC2012 http://t.co/p2JyNsxj		]]></document>
	<document><![CDATA[Una de las cosas que aprendí en la #MAIC2012: Los 10 Mandamientos de los Medios Sociales.  http://t.co/sYzlEuQh		]]></document>
	<document><![CDATA[La mejor profesion que pude encontrar. Ser un emprendedor. Y tu, te consideras un emprendedor? http://t.co/kmaknw1C		]]></document>
	<document><![CDATA[@username: RT @username Los 10 mandamientos de Los medios sociales #MAIC2012 http://t.co/vgXUu9y0 http://t.co/X9bKT6P7 /Thanks for the RT		]]></document>
	<document><![CDATA[Los 6 Enemigos de la Grandeza (y la felicidad) http://t.co/rHBvb9w4 @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Soy un emprendedor. http://t.co/BFAIt4s0 #YQué		]]></document>
	<document><![CDATA[Haber quien me encuentra en este video! http://t.co/NO830hpc #MAIC2012 #Emprendedores		]]></document>
	<document><![CDATA[24 blogs que todo emprendedor deberia de leer http://t.co/YM3QZ1Yw excelente fuente de información #Emprendedores #negocios #blog		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username Qué triste la muerte de Niel Armstrong luego de que le quitaran sus siete títulos. Lo recordaremos como un gran ciclista.		]]></document>
	<document><![CDATA[Como obtener una mentalidad emprendedora. http://bit.ly/aMqUcD Todos podemos ser #emprendedores...si queremos.		]]></document>
	<document><![CDATA[Increible lo que respiramos en la casa! Exposed: What’s Lurking in Febreze? http://t.co/29FmQRmP #health #article		]]></document>
	<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto http://t.co/E5Sg3xtO		]]></document>
	<document><![CDATA[Un experto es una persona que ha cometido todos lo errores que se pueden cometer en un área determinada.

Cr http://t.co/9KIKtaCm		]]></document>
	<document><![CDATA[Prentacion del negocio Unfranchise de @username mañana miercoles a las 9pm.  http://t.co/uLj1SlS0		]]></document>
	<document><![CDATA[Que tan importante es el PH para la salud? Miren este video: http://t.co/HWNW8Zj4 http://t.co/S3OjMx4Z		]]></document>
	<document><![CDATA[Nada que valga la pena en la vida es fácil. Soy un emprendedor. Y tu? http://t.co/Qr9IQKxM #Business		]]></document>
	<document><![CDATA[Y yo aqui ponendo un video en facebook en lugar de hacer lo que tengo que hacer. http://t.co/0E7gZWrZ http://t.co/qpSPP9W5		]]></document>
	<document><![CDATA[La razón por la que no estas haciendo el dinero que quisieras en tu negocio es porque no sabes lo suficiente de el. Si o no?		]]></document>
	<document><![CDATA[“Siempre estoy haciendo cosas que no puedo hacer, así es como logro hacerlas.”		]]></document>
	<document><![CDATA[Preparándonos para el día de las calaveras. :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Que documental! Todo Mexicano debería verlo. http://t.co/rvR4OenK		]]></document>
	<document><![CDATA[Tres fotos graciosas que se dieron la vuelta al mundo en unas cuantas horas. Sandy si que se ha vuelto un... http://t.co/5WnXA8Cj		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya veo porque medio Manhattan esta sin luz eléctrica. Una planta de luz de ConEdison exploto.... http://t.co/cUe8SEdh		]]></document>
	<document><![CDATA[Pues de que estaba hecho este edificio??! De cartón? http://t.co/vW6hBCWY http://t.co/lGAgADGI		]]></document>
	<document><![CDATA[Ok, al parecer Sandy ya paso de ser un huracán a tormenta tropical...		]]></document>
	<document><![CDATA[Wow! Tengan cuidado con las inundaciones.		]]></document>
	<document><![CDATA[I uploaded a @username video http://t.co/RehQaGXf Gana Dinero Comprando en Esta Temporada de Fiestas!		]]></document>
	<document><![CDATA[I liked a @username video from @username http://t.co/5BTaqSS1 Cómo los Grandes Líderes Inspiran la Acción - Simon Sinek		]]></document>
	<document><![CDATA[Cual de las dos maneras de pensar te gusta mas? http://t.co/8UHlJEDC http://t.co/qlVVlB50		]]></document>
	<document><![CDATA[I liked a @username video from @username http://t.co/czNa86Mk Como Piensan los Pobres y los Ricos		]]></document>
	<document><![CDATA[Ojala y no salgan con que otra vez gana Peña Nieto las elecciones mañana.		]]></document>
	<document><![CDATA[Quien esta list@username para la convencion?!!! Nada mas veas a quienes van a ir a conocer los que van por primera vez. http://t.co/Pi096iq2		]]></document>
	<document><![CDATA[I liked a @username video from @username http://t.co/czNa86Mk Como Piensan los Pobres y los Ricos		]]></document>
	<document><![CDATA[Deja que el refinar y mejorar tu propia vida te mantenga tan ocupado que tengas muy poco tiempo para criticar a otros http://t.co/IZDQqkOA		]]></document>
	<document><![CDATA[Todo el día trabajando en mi nuevo blog http://t.co/GgDz74cs Visitenlo. #unfranchise #cyberfranquicia		]]></document>
	<document><![CDATA[Nueva entrada en mi blog: 6 Herramientas Gratis que Harán tu Negocio de Mercado en Red mas Fácil y Divertido http://t.co/nSqMAmw2		]]></document>
	<document><![CDATA[Si el que otra gente crea en nosotros y en nuestros sueños fuera un requerimiento para tener éxito, muchos de... http://t.co/SFEB8qQW		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando crezca quiero ser como Bruce. http://t.co/bweEN1jN		]]></document>
	<document><![CDATA[Nueva entrada en mi blog: 6 Herramientas Gratis que Harán tu Negocio de Mercado en Red mas Fácil y Divertido.... http://t.co/WtblaCjO		]]></document>
	<document><![CDATA[I uploaded a @username video http://t.co/47TVQMi2 Emprendedor		]]></document>
	<document><![CDATA[Tu tiempo en este mundo es limitado. No lo desperdicies viviendo la vida de otra persona. http://t.co/9rtvAOjc http://t.co/tZ9ei8Fc		]]></document>
	<document><![CDATA["La buena noticia para ti es que la mayoria de la gente se da por vencida. Asi que, quedarse en el juego es la... http://t.co/PJawYnuw		]]></document>
	<document><![CDATA[El rico se educa. El pobre se entretiene. Tu cual de las dos cosas haces? http://t.co/EYLyVGGp		]]></document>
	<document><![CDATA[Me interesa mi futuro porque es el sitio donde voy a pasar el resto de mi vida!!		]]></document>
	<document><![CDATA[El éxito lo alcanzas haciendo cosas ordinarias, extraordinariamente bien.		]]></document>
	<document><![CDATA[Te gustan los cosméticos? Te gustaría ser tu propia jefa? Te gustaría alcanzar tu libertad financiera? Visita... http://t.co/lY19SBtl		]]></document>
	<document><![CDATA[I uploaded a @username video http://t.co/BoMi3tZm Vive el Estilo de Vida con Motives		]]></document>
	<document><![CDATA[CAPACITACION DEL NEGOCIO UNFRANCHISE hoy a las 9pm!!! ( en 1/2 hora) REGISTRATE lo mas antes posible para apartar... http://t.co/A2fqQVVn		]]></document>
	<document><![CDATA[Cualquier acción que te acerque a tus metas, por tan mínima que sea, es buena. Tu que piensas? http://t.co/dSpqZC0E		]]></document>
	<document><![CDATA[I uploaded a @username video http://t.co/hQPPSLt6 http://t.co/FyzXpoXP te da Tranquilidad en Esta Temporada de Fiestas		]]></document>
	<document><![CDATA[Nueva entrada: LOS CUATRO NIVELES DE APRENDIZAJE http://t.co/c8l4T3BA http://t.co/mvA8EzKz		]]></document>
	<document><![CDATA[Bien Hecho! (Whale Done!) http://t.co/wZfQY7DE Un eBook acerca de como crear relaciones positivas con la... http://t.co/INQbWwd1		]]></document>
	<document><![CDATA["Escucha los consejos de aquel(la) que ya haya alcanzado tu meta". -Robert Kiyosaki 

Tu ya sabes que es lo que... http://t.co/vFn6Np3X		]]></document>
	<document><![CDATA[Crees que las redes sociales son una moda? Si aun no las entiendes, aquí hay una pequeña explicación. :) 

O... http://t.co/RFfRlzTQ		]]></document>
	<document><![CDATA[Por que tener un negocio en Internet es lo mas rentable en estos tiempos? Mira este video se llama, EL INTERNET EN... http://t.co/MLoIwzBr		]]></document>
	<document><![CDATA[Tu no sabes lo que no sabes. Es mas, ni siquiera sabes que no sabes lo que no sabes.... http://t.co/YWdepqVy		]]></document>
	<document><![CDATA[Nunca alcanzaras tu destino si te paras y lanzas piedras a cada perro que ladre. - Winston Churchill (ups!) http://t.co/qDieRFtU		]]></document>
	<document><![CDATA["La gente muchas veces dice que la motivación no dura. Bien, tampoco nos dura el baño que tomamos en la mañana;... http://t.co/XdFVJ5DF		]]></document>
	<document><![CDATA[Dicen que lo gratis no tiene valor. Por eso es que aveces no lo usamos... http://t.co/gTJlUmP5		]]></document>
	<document><![CDATA[No tengas miedo de cometer errores. http://t.co/0JT0a7Qw		]]></document>
	<document><![CDATA[Feliz navidad y prospero año nuevo!! Nunca dejen de soñar! http://t.co/NOFCHBqG		]]></document>
	<document><![CDATA[El momento que me dejo de importar lo que otra gente piensa y comencé a hacer lo que quería hacer, es el momento... http://t.co/aGFLwHlZ		]]></document>
</author>