<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user983">
	<document><![CDATA["Convertiremos al Casco Antiguo en un verdadero sitio de atracción turística" Presidente Ricardo Martinelli http://t.co/6ROipvoA		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Panamá reafirma su apoyo a la agenda centroamericana de integración http://t.co/V4qoHTDU” @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Gobierno de Panamá oficializa su patrocinio a Festival de Cine internacional http://t.co/F6v4vyIH” Muy buena iniciativa.		]]></document>
	<document><![CDATA[No hay mejor país que mi Panamá...		]]></document>
	<document><![CDATA[Los amigos son pa' siempre! @username @username http://t.co/0H6ZXPvX		]]></document>
	<document><![CDATA[Primera Dama de la República @username agradece toda su colaboración de agua y alimentos secos primordialmente. http://t.co/Luz07DNs		]]></document>
	<document><![CDATA[Presidente @username pide la ayuda de todo el pueblo panameño para los hermanos damnificados. http://t.co/IWqjs83O		]]></document>
	<document><![CDATA[Ministros @username @username y Fábrega junto a @username agradecen y coord. esfuerzos de ayuda humanitaria http://t.co/v5bgZxuU		]]></document>
	<document><![CDATA[Gabinete declara Estado de Emergencia y coordina ayuda a damnificados http://t.co/ralRLe10		]]></document>
	<document><![CDATA[Lo bueno de Panamá es que a pesar de las diferencias podemos lograr cosas buenas juntos. #SOLIDARIDAD		]]></document>
	<document><![CDATA[Presidente Martinelli entregó hoy orden de proceder para trabajos de soterrado de cables en la ciudad de Panamá. http://t.co/5ZBmq2cj		]]></document>
	<document><![CDATA[UTP otorgará doctorado honoris causa a Alberto Alemán Zubieta http://t.co/gm56Dzjz MUY MERECIDO le felicito de anticipado @username		]]></document>
	<document><![CDATA["#Panama una de las economías más sólidas de todo el continente" @username		]]></document>
	<document><![CDATA["Panamá es un país que ha cambiado para mejor con la mayor tasa de crecimiento de Latinoamérica" @username en @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Presidencia de la República en pro de inclusión social sostenible y derechos de personas con discapacidad @username http://t.co/av3AzZ2R		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Que tal les ha parecido La Prepago por @username” En serio osan preguntar qué pensamos de 1 serie con ese nombre?#fail		]]></document>
	<document><![CDATA["En este país el que quiere trabajar encuentra trabajo, el que no trabaja es porque no quiere" Mello Alemán en @username. Concuerdo con Ud.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username como dijo Cala eres un HÉROE de #Panamá y de toda América Latina, gracias compatriota!		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá se consolida como plataforma de negocios a nivel mundial  indicó ministra de Fomento de España http://t.co/1mU7bQ5l		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: MIVIOT entregará 192 apartamentos en Curundú” Muy buena noticia!		]]></document>
	<document><![CDATA[Hoy en el 64º aniversario de la Declaración Universal de Derechos Humanos, aboguemos por el #respeto, la #paz y la #comunicación @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Los puertos panameños mantienen primer lugar de movimiento de carga de latinoamérica. http://t.co/AnbsX7IB		]]></document>
	<document><![CDATA[Balance preliminar de @username 2012: Panamá mantiene economía con mayor crecimiento en la región (10,5% estimado) http://t.co/TdUuggzY		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Ratificado TLC Panamá-Canadá en el Senado de Canadá! http://t.co/zuxuzAFg” Excelente gestión Embajador, lo felicito!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: ¿Cuánto gasta un visitante promedio en Panamá? http://t.co/lanHU063”Merece lectura, auge de la industria sin chimenea PTY		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá instaura panel ante OMC por medidas discriminatorias de Argentina que afectan el comercio de bienes y servicios http://t.co/3G56yMTE		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Panamá: Ciudadanos siguen rayando los metrobuses http://t.co/SIory3xx , RT” Qué falta de conciencia! @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username te llevaste el premio al mejor tweet del día, volvemos a lo mismo, falta de conciencia ciudadana BIEN HECHO ????jejeje		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Foto de cuando aún se estaba construyendo el Puente de las Américas. #Panama http://t.co/Ykf71u1U” BUENA FOTO!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Panamá: Panamá contesta a Comisión Europea tras mala nota por pesca ilegal http://t.co/wiOhFXr0 , RT”Esfuerzos muy válidos		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: El paso de cruceros por el Canal de #Panamá es siempre impresionante: http://t.co/tD87gPxK” ÚNICO nuestra maravilla!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya vieron el que será el nuevo centro de convenciones de Panamá? Enjoy! @username http://t.co/rgL2LYaL		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Panamá: Noriega debe pedir perdón tras regreso a Panamá, opinan lectores http://t.co/k2wROEHQ , RT” Así opinamos TODOS!		]]></document>
	<document><![CDATA[#PanamaParaElMundo No dejes de verlo! Definitivamente el camino... http://t.co/EXTcWey3		]]></document>
	<document><![CDATA[Cartera de crédito interno del Centro Bancario ascendió a $33,313 millones que representa un incremento de 14.76% http://t.co/JiNHyeLp		]]></document>
	<document><![CDATA[España ofreció todo el apoyo para organizar la próxima Cumbre Iberoamericana en Panamá en 2013 @username http://t.co/Eq5TReqZ		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Costa Rica propone a Panamá una alianza para fortalecer el sector marino regional http://t.co/0RSbFxf5
” @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mi Cala Cala siempre en mis más grandes buenos recuerdos...Anytime		]]></document>
	<document><![CDATA["Movimiento de contenedores en el país pasaría de 5.5 millones de TEU’s en 2010 a 10.2 millones en el año 2014" http://t.co/6ZjjjPqw		]]></document>
	<document><![CDATA[Esto es mi #Panamá! http://t.co/By84FcOF		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Panamá: Balance económico positivo en 2012 http://t.co/sfUKujoK
 #Panamá” Este balance se sostendrá en 2013 seguramente		]]></document>
	<document><![CDATA[A Pellegrini ‘no le constan’ vínculos del presidente con esa cuenta o con inversiones en Petaquilla http://t.co/Mr4bNHTJ		]]></document>
	<document><![CDATA[En Bocas con mis estrellas!!! http://t.co/hq9F1MJ8		]]></document>
	<document><![CDATA[Para los que no escucharon el discurso del Presidente @username ayer, aquí les dejo su transcripción, LOGROS PAÍS:   http://t.co/qiNDatXz		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username comparto estos comentarios, ahora sí buenas noches...		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: NO al Racismo en el fútbol... http://t.co/4Mltens0” NO al racismo y PUNTO!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya fue arreada la Bandera Nacional en  el Palacio Presidencial, feliz tarde #Panamá http://t.co/MgLGGSck		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username gracias por la aclaración me quedaba la duda...		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Y para cerrar el día (y pasar la noche): PARITA! #backtomyroots #azuero #elportal #herrera #roadtripPTY” nice, CHECK!		]]></document>
	<document><![CDATA[Según http://t.co/VyUcMYTd, Panamá ocupa el segundo lugar de los mejores puntos para vivir, luego de jubilarse.
http://t.co/2QrEleva		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Gym mañana!		]]></document>
	<document><![CDATA[La Rep.del #Paraguay confirió hoy la Orden Nal. del Mérito en Grado Gran Cruz al ministro @username @username http://t.co/aTWQKQLz		]]></document>
	<document><![CDATA[El movimiento de contenedores entre enero y nov. 2012, alcanzó un incremento del 15.5% en comparación con el 2011. http://t.co/SBLkhbx8		]]></document>
	<document><![CDATA[El café panameño llega a la cadena de tiendas Starbucks dentro del programa ‘reserve special’ de la cadena cafetalera.
http://t.co/sW5PpW7m		]]></document>
	<document><![CDATA[La importante cifra de 24 cruceros llegarán a puerto panameños en enero.
http://t.co/dF5AUoDF		]]></document>
	<document><![CDATA[A soñar...		]]></document>
	<document><![CDATA[Una Patria defendiendo su Bandera y luchando por su soberanía - 9 de enero de 1964 - Orgullosos de una generación! https://t.co/wSBQAZZt		]]></document>
	<document><![CDATA[De acuerdo con cifras del FMI, Panamá tendrá un PIB per cápita de US$16.329,4 en 2013 http://t.co/01T3NnhR		]]></document>
	<document><![CDATA[Países centroamericanos deberían aprovechar auge económico panameño http://t.co/5jpNMgVF		]]></document>
	<document><![CDATA[@username: Comercial de Coca Cola, EL CAJERO DE LAS SONRISAS España 2013 http://t.co/EzbOnUPI vía @username WOWWW @username SOLIDARIOS		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username #DesfileDeLasMilPolleras traigámoslo también a la ciudad de Panamá		]]></document>
	<document><![CDATA[Existe una propuesta de inversiones por B/.173,2 millones para el desarrollo de unos 165 proyectos de ayuda para Colón #Discernimiento		]]></document>
	<document><![CDATA[Nuevo Pte. de APATEL, Jesús Sierra, propone superar los 126 congresos internacionales realizados durante el 2012 Panamá http://t.co/sSoK7Yk0		]]></document>
	<document><![CDATA[Hasta cuándo con los periodistas en Panamá con la equivocada redundancia del día de ayer, el día de hoy, día de mañana? Es AYER, HOY, MAÑANA		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá un domingo de noche... http://t.co/cOMzX7rw		]]></document>
	<document><![CDATA[#ContagiaTuLocura EXCELENTE!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username por un mundo mejor es una campaña de todos para siempre		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá sería la economía más expansiva en 2013 según calificadora Fitch Rating http://t.co/SJiohY5y		]]></document>
	<document><![CDATA[S&P estima que Colombia, Chile, Perú y Panamá, tendrán crecimiento sostenido en 2013, a tasas + o -similares al 2012 http://t.co/JtjxBCfm		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: La matanza de delfines en Islas Feroe http://t.co/8CDR2S2o”Qué barbarie y eso q se trata de Dinamarca...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muchas gracias!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username gracias tia Elena un fuerte abrazo		]]></document>
	<document><![CDATA[IATA certifica a Panamá, como el Hub con más conexiones aéreas en América Latina http://t.co/uJ7PJPxd		]]></document>
	<document><![CDATA[En el caso de Panamá el ajuste de la previsión de BBVA Research fue al alza, pasando de 6% a 8,0% para el presente año http://t.co/KzH3jA2L		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muchas gracias Embajador, saludos		]]></document>
	<document><![CDATA[@username gracias hermano		]]></document>
	<document><![CDATA[Hub de las Américas es 1 de los más importantes del mundo según IATA inclusive por encima de Alemania, Australia y Mx http://t.co/eUkzfqnH		]]></document>
	<document><![CDATA[En Panamá, a la fecha, se han instalado alrededor de 81 sedes regionales de trasnacionales http://t.co/cEwLwKpi		]]></document>
	<document><![CDATA[Perspectivas de crecimiento envidiables en AL: Chile 5,8% en 2012,  PANAMÁ (10%) y Perú (6,3%). Fuente Bco. Mundial http://t.co/PNIFyVJC		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá aparece en 2013 a la cabeza de las proyecciones de crecimiento que hacen los expertos de la ONU
http://t.co/CVkrKlu0		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muchas gracias Luis		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá es el país más competitivo de la región en cuanto a costos para Exportar de acuerdo con cifras del Banco Mundial http://t.co/QcG1yAj4		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá aclara que no tiene en agenda negociar acuerdo tributario con Argentina http://t.co/XWeT9myj		]]></document>
	<document><![CDATA[Vía “@username: Otro récord para las nuevas compuertas del Canal: http://t.co/HaS5Kbtm #Panama” @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Como dijo Andrea: QUE SEAN MUY FELICES TODOS!		]]></document>
	<document><![CDATA[Domingo con mis sobrinos AMEN! http://t.co/ktUJarc2		]]></document>
	<document><![CDATA[Unos 53 productos aprobados pueden ingresar de inmediato al mercado de EE.UU. bajo el TPC vigente desde octubre de 2012 http://t.co/25EjeYCO		]]></document>
	<document><![CDATA[Curundú gran aliento, viviendas dignas para gente valiosa, recuerdas cómo era? http://t.co/7isUh39N		]]></document>
	<document><![CDATA[El mantenimiento del Canal de Panamá, ejemplo mundial. http://t.co/wEXlYghv		]]></document>
	<document><![CDATA[Panamá líder regional. Merece lectura por Gustavo Chellew en Martes Financiero http://t.co/7j4xBIor		]]></document>
	<document><![CDATA[Plan bilingüe para la educación pública
http://t.co/y18HS9ef ADELANTE!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ministros @username y Shamah anuncian realización del @username el prox. 3 de feb. @username @username http://t.co/qdr39B0x		]]></document>
	<document><![CDATA[Gabinete aprueba que viviendas que cuesten hasta  B/.40,000 tendrán el 100% de interés preferencial @username http://t.co/AO7Khjk4		]]></document>
	<document><![CDATA[Administración @username tomó atinadas decisiones hoy en Consejo de Gabinete ver: http://t.co/AO7Khjk4		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: No te pierdas el expo de @username http://t.co/XniMXsaU” @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Fotografía de avances de la estación elevada 12 oct. @username compartida por @username #avanzaPanamá http://t.co/AxZyEEpI		]]></document>
	<document><![CDATA[Administrador Quijano: ampliación del Canal registra progreso de 50%, varios de sus componentes completados. http://t.co/8lyEoMaw		]]></document>
	<document><![CDATA[OMC abre la carrera para sucesión del director gral. Lamy. Hay 3 latinoamericanos postulados - Hora de reactivar Doha! http://t.co/nB4twVyn		]]></document>
	<document><![CDATA[Según ONU, el conflicto en Siria ha dejado ya más de 60.000 muertos. BASTA YA!
http://t.co/5wbw5UEK		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: @username entrega Memoria del Ministerio de la Presidencia ante la AN:  
 http://t.co/RIwCErfs”		]]></document>
</author>