<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user993">
	<document><![CDATA[@username estoy volviendo a casa, tomorrow?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pollo estamos en el magyk Rafa, Claudia y yo		]]></document>
	<document><![CDATA[Silencio, que mis dedos corren entre tus dedos y con un suave desliz hago que se pare el tiempo		]]></document>
	<document><![CDATA[Dame el tiempo que no te haga falta, prometo invertirlo en caricias en tu espalda		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Informa a tu chica, el 20 de Marzo, One Direction en Nottingham jajajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Vuelta a la realidad, hoy ya tocaba madrugar!		]]></document>
	<document><![CDATA[Recordé, sin querer, como era el tacto de tu piel y sin duda, aun te llevo en vena		]]></document>
	<document><![CDATA[@username que poco?		]]></document>
	<document><![CDATA[El diluvio universal		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi gozo en un pozo		]]></document>
	<document><![CDATA[Felicidadessss a la mas guapaaa @username Disfruta muchoooo ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Desde lejos le deseo un feliz 17 cumpleaños a la mejor, @username y un feliz 20 aniversario a los mejores, @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[En este lado del mar hay una parte de ti, como podria decir, que no se como explicar, que al otro lado del mar hay una parte de mi		]]></document>
	<document><![CDATA[Maldita suerte de quererte aunque se caiga el mundo, vivir para ti, morir cada segundo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Salir de la biblio y que sea completamente de noche, 1 grado, lloviendo y al llegar a casa que esté el ascensor roto #loveEngland		]]></document>
	<document><![CDATA[Por mucho que intenten entender lo importante que es para mi, no lo entenderán, jamás lo harán		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ehhh cagada de miedo ajajajajajajaj, pero luego me he quedado en shock y venga la risa jajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Que ilusión mas graaaaaande @username @username @username @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Feliz cumple a la masss guapaaa @username Tengo ganas de verte!!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username yo estuve con el Rey Leon http://t.co/JHEMc35L		]]></document>
	<document><![CDATA[Enserio estamos en invierno???		]]></document>
	<document><![CDATA[En Reus, esperando para embarcar y rumbo a Notts. I'll miss cachalots and marmotis ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Y puse tus recuerdos a remojo, y flotan pq el agua esta salada, salada pq brotan de mis ojos lagrimas desordenadas		]]></document>
	<document><![CDATA[Hace frio pero por lo menos un paisaje bonito http://t.co/V8FRbpd2		]]></document>
	<document><![CDATA[@username yesssss, dame tu numero español y hablamos estos dias vale? Un besito rubia		]]></document>
	<document><![CDATA[@username vas a saludar a Diego es un leon de mi parte? ?????		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Quieres saber cómo te ven en Twitter? Así me ven a mi:  http://t.co/tmrNpoP9sz #personalitwit		]]></document>
</author>