<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user747">
	<document><![CDATA[Enhorabuena @username !! Seguro q estás disfrutando como un enano ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuándo quitarán la etiqueta #practicahouse que estorba para ver #house ? O ponerla abajo... :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  si tio jeje y antes lo dejaban todo el capitulo... Mañana viernes!! Yeah!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  pero q enreas sois!!! Jeje		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username anda q esa tiene muchas pollinas!! :) por cierto, q tal va la Roomba? Estoy pensando en pillar un bicho de estos		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username uooo q pioneros jeje pues con tanta experiencia me fiare de vosotros. Serie 700 es la molona, no?		]]></document>
	<document><![CDATA[Yo también quiero uno de los lotes de libros sobre Social Media que regala @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username uoooooo q máquina!! Enhorabuena artista!! :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Muchas  gracias @username :) ya sabes que me debes una cerveza jeje así que a ver si la echamos algún día por aquí máquina!! ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username "El programador perdido", interesante reflexión sobre la profesión de programador en España		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  la verdad que sí, mola tela y lo mejor es que algunas de las aplicaciones del video ya están en los móviles :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Estructura de un documento bien formado en #html5 --> http://t.co/JzL1MzvQ		]]></document>
	<document><![CDATA[350 iconos en PSD gratuitos para proyectos web --> http://t.co/yXqHOLZE		]]></document>
	<document><![CDATA[Muy buena colección de recursos #ajax #jquery #javascript #html5 #css3 http://t.co/fYq1gk6z		]]></document>
	<document><![CDATA[Si quieres probar GO, el nuevo lenguaje de Google, aquí puedes echarle un vistazo: http://t.co/yGmWQr8g		]]></document>
	<document><![CDATA[#decisionesinteligentes es levantarte con una sonrisa por la mañana para ir a tu trabajo e intentar dar lo mejor de ti. CC @username		]]></document>
	<document><![CDATA[#decisionesinteligentes  es formarme yendo a un curso a las 4 de la tarde, a pesar de la ola de calor. CC @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Una  de mis últimas #decisionesinteligentes ha sido aparcar el coche para ir al trabajo andando. CC @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Webcast de introducción a jQuery hoy a las 21:00 horas http://t.co/AlFQ4eUQ vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Si te perdiste ayer el webcast sobre #jquery de @username aquí está el vídeo http://t.co/2rDWhOTL		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  claro que si, hasta lo más alto de todo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  claro que sí guapísima! :p		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  ey tio ahora me he dado cuenta del tweet. Pasame la url de la web que le eche un ojo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username  pues busca el torrent y para abajo que es la mejor forma ahora. Con el utorrent mismo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[La Educación Prohibida - Interesante película documental sobre el modelo de educación actual http://t.co/u207NoX0		]]></document>
	<document><![CDATA[La  última feria de @username como soltero. Despiporreeeeeeeeeeeeeeeeee!! :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Samsung Galaxy S Camera, un nuevo dispositivo que se presentará en IFA http://t.co/LvHVslmq vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Por aquí un corto futurista que recuerda a la 2ª parte de Black Mirror. http://t.co/I9lQXN4C @username te va a molar ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[http://t.co/1AC4ZDm7  trabajos de una pedazo de artista del grafito. A seguir así @username :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Curiosa infografía que compara las características de un IBM de los 80 con las del iphone 4 http://t.co/qR1umOVB y esto sigue y sigue...		]]></document>
	<document><![CDATA[Samsung presenta el galaxy note II http://t.co/mVfcgdPw que pepinaco!		]]></document>
	<document><![CDATA[Estos de Samsung se salen... Cámara con Android: http://t.co/zbkpZ3B5 Posibilidad de compartir automáticamente fotos, entre otras cosas...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username incompetentes. Después de 2 meses tarde, me llega el #Samsung #GalaxyNote y encima desprecintado!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Un teleoperador te dice una cosa y otro, otra que no tiene nada que ver, que vergüenza...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username #LetsBonus una empresa NADA recomendable para compras online!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username este es el número de factura ES-122921-F-2012-000048		]]></document>
	<document><![CDATA[@username diooooh que pintaca para merendar ahora!! :D		]]></document>
	<document><![CDATA[jeje pero tienes que llevarlo encima @username y ya verás... :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username habrá Cartojal fresquito en la #bodajmyana ?? ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenos días @username que tal va mi caso?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username 19 horitas chan chan chan para #bodajmyana Espero q te pongas el tanga rojo @username :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Las verdaderas batallas de la red http://t.co/6x02n0Ee		]]></document>
	<document><![CDATA[TubeToTV Sends YouTube Videos from Chrome to XBMC http://t.co/VaZfZZGk mmm llevaba pensando en algo como esto unos días... :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Disponible el #RaspberryPi !!! Por 27€ + IVA el PC que te coge en la palma de la mano http://t.co/o28CFfYr		]]></document>
	<document><![CDATA[La larga despedida de Flash  http://t.co/Gb3EmUQY		]]></document>
	<document><![CDATA[Ahh y conmigo no? @username jeje se me habia pasado tio con tanto curro... Ya echaremos la bici con @username y @username y tablet tb ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Enhorabuena @username  !!! Todo llega... A darle caña a las diapositivas!! ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[El futuro de la educación??? Interesante los mapas de conceptos... http://t.co/frqu5rmX		]]></document>
	<document><![CDATA[El cacharro este hace maravillas!! :) #arduino http://t.co/AqBzdgHC		]]></document>
	<document><![CDATA[@username de nada. Espero que te vaya genial en la nueva aventura profesional. Mucha suerte!!! ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Cacharreando con el micro servidor y freenas :) http://t.co/vUFCp2hs		]]></document>
	<document><![CDATA[@username montando un hilo musical, lo q no sabia es q esto tenia tantos colorines XD		]]></document>
	<document><![CDATA[Conseguido!! Esto va genial!! Ahora a celebrarlo con una cerveza :) http://t.co/KPYKVQhx		]]></document>
	<document><![CDATA[Hombre @username me alegro de verte por aquí! Espero que vaya bien el puente!! ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username un hilo musical. Lo mejor de todo es q al final ha funcionado... :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mañana de #feriadesanlucas :D		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pues mi idea es montar un RAID 1 de que apañe otro disco duro. De momento voy probando #freenas con el que tengo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muy bueno el vídeo de la sucesión de Fibonacci!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Genial la opción "Watch later" de @username . Marcar vídeos que te vas encontrando para verlos después tranquilamente desde el sofá :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Me alegro @username !! Mucha suerte ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[“El que sabe pensar pero no sabe expresar lo que piensa, está en el mismo nivel del que no sabe pensar”, Pericles -politico/orador ateniense		]]></document>
	<document><![CDATA[Factura eléctrica: Lo que pagamos y lo que pagaríamos sin tantos impuestos http://t.co/l7B6bmjA		]]></document>
	<document><![CDATA[Gasolina: Lo que pagamos y lo que pagariamos sin tantos impuestos http://t.co/SKfxzyh5		]]></document>
	<document><![CDATA[Y lo que cobramos y realmente se paga http://t.co/KjutiHOX vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username sabéis cuándo empieza a venderse el imac nuevo? Mira que le cogen cosas con lo finito que es...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muy buen cuadro jeje ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Alguien conoce alguna casa rural por Cazorla, Segura o la Alpujarra que esté bien para el puente?? #turismorural Gracias! ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username la pillaremos por Cazorla. Con que tenga salón grande y chimenea para asar un cochino, el resto nos da igual :)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username San Canuto es infalible para encontrar aparcamiento!! :) no abuses de él a ver si va a dejar de funcionar jeje		]]></document>
	<document><![CDATA[@username q gran persona tu abuelo!! De gente como él tenemos q aprender todos. Me alegro de haberle conocido :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Gracias @username ! Se bueno y deja ya el Jack Daniel's ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[La crisis española desde un punto de vista diferente que incita al optimismo http://t.co/RnUx2Fsk		]]></document>
	<document><![CDATA[15 consejos para formadores http://t.co/NVPO6e6V vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Resumen del informe Horizon 2012: edición iberoamericana: http://t.co/nxqQ8ILM vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Lástima que @username sea en catalán... Con la buena música que ponen... :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Repostator: Compara precios de las gasolineras cercanas http://t.co/v7VfUGDT		]]></document>
	<document><![CDATA[@username soy de #android :)		]]></document>
	<document><![CDATA[El misterio de los iPads perdidos http://t.co/S56dylPq		]]></document>
	<document><![CDATA[El futuro de Internet: consiguen transmitir 100 Terabits por segundo http://t.co/AJchB0jj vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Las ruedas de bicicleta sin aire que no se pinchan http://t.co/gvqQjTHx vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Si es que hay que hacer caso a los abuelos, que son los que saben... #cuantarazon http://t.co/cHgooI4c		]]></document>
	<document><![CDATA[Classic Match Foosball, el dock que convierte tu iPad... ¡En un futbolín! http://t.co/zdvYj6Eo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mira como prueban los móviles Samsung!! Para que te dejes de fundas jeje http://t.co/QwPioX8K		]]></document>
	<document><![CDATA[GMail gracias a Google Drive permitirá enviar correos con archivos adjuntos de hasta 10GB  http://t.co/pnUF7lFu		]]></document>
	<document><![CDATA[Entrevista de @username a Manu (fraile de Martos) en la que hablan de la crisis, riquezas del Vaticano, sexo... Muy buena!		]]></document>
	<document><![CDATA[Buena noticia vía @username: "El mes pasado, la #energía eólica superó a la nuclear en España http://t.co/7BWvzCfh "		]]></document>
	<document><![CDATA[Una para oradores: "Piensa como lo hacen los hombres sabios, pero habla como lo hace la gente corriente". Aristóteles. @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Si eres programador y quieres dedicar algo de tu tiempo a un fin social, aquí hay un montón de proyectos http://t.co/eOPDmmQp		]]></document>
	<document><![CDATA[Acaba con el consumo fantasma de electricidad en casa http://t.co/7oVSClcz		]]></document>
	<document><![CDATA[Para todos los profesionales que emiten facturas: La factura electrónica  http://t.co/LUNCd1VO		]]></document>
	<document><![CDATA[#html5 completa su especificación y avanza hacia el estándar definitivo
http://t.co/FdSzVNGH		]]></document>
	<document><![CDATA[Jaén, paraíso de encuentros: http://t.co/CJA0UQ6P		]]></document>
	<document><![CDATA[Si a alguno os toca la lotería, os dejo que me regaléis este equipillo XD http://t.co/2GGAj3Hw		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username q chula!! Si señor ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[Dedicado a la gente que intenta pisar a los demás y se alegra de las desgracias ajenas... http://t.co/7q3uJfNX		]]></document>
	<document><![CDATA[Después de casi 3 meses de espera, por fin ha llegado mi #RaspberryPi y ahora, a darle caña! :) http://t.co/k4HdhZzS		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pues en 1er meterle Raspbian y revisar una lista que tengo por ahí con cosillas para hacer con el cacharro... Os informaré :D		]]></document>
	<document><![CDATA[@username claro que sí!! XD El arduino será lo próximo que hay unos kits muy guapos por ahí, pero antes a sacarle partido a esta :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Descubriendo @username - El Camino. Como mola esto del #blues-rock !!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Cuando queráis máquina!! ;)		]]></document>
</author>