<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user190">
	<document><![CDATA[En 10 min. Empiezo las clases y estooy en casa, en pijama y haciendo trucos con @username #bien		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ya estoy en claaaase!!#estoesSalamanca (3minutos he tardao!):D		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username Guapa!!! Qué tal Salamanca? Me puedo imaginar: todo aburrimiento. Aquí te extrañamos mucho, mucho, mucho!!!!!" ???		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué surrealista todo en esta mañana de jueves...		]]></document>
	<document><![CDATA[Y ahora que hay un cambio de planes, ¿qué hago yo este finde? ¿Salamanca, Madrid?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username no te preocupes, @username te recuerdo que tengo bolis y lápices en un vaso preciooso esperándote, jajajaja @username		]]></document>
	<document><![CDATA[En Salamanca no vale ni el DNI ni el de conducir, aaquí o tienes el de estudiante o no pasas... Racho mucho! @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Y si no vuelves, vas a dejar desahuciado mi corazón... No sé qué voy a hacer...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username más perfecto sería si hubieses venido a verme,  hubiésemos salido toooda la noche y hoy no trabajases (como yo, digo..)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username 0 y lo sabes.Anda,ven que te acojo y nos vamos de fiesta...Sé que lo estás deseando!(ya tengo fichados más rincones de tapeo!!)		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Reto para la semana:aprenderse los pasos de @username de angelito sin alas jajajaja"lo solucionamos mañana, no hay fallo!?		]]></document>
	<document><![CDATA[Este momento de mi vida en que mi economía está más que por los suelos y yo me enamoro de todo allá por donde paso...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y así se pasaron seis años de mi vida... (Hasta que llegaste tú, y el montados.)		]]></document>
	<document><![CDATA[Pretty Woman, helado de chocolate, y otras formas de ser feliz.		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que fuiste un putón, pero eras my love.		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que los gatos andábamos colgados,  Lady Madrid. @username		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que yo solo busco que me tiemblen las piernas, que seas de esas, que nadie recomienda...		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que el día que no pueda más, voy a matarte.		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que si aún dices venga, yo digo vale.		]]></document>
	<document><![CDATA[#DePerezaAprendí que hoy ya me puedo morir, benditas sean las... @username !		]]></document>
	<document><![CDATA[#deBasicoPermanenteAprendí que para que quiero más si ya me demostraste que estabas tan lejos... @username		]]></document>
	<document><![CDATA[La lluvia golpea el cristal y los recuerdos abrazan para dormir mejor. BN		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Se busca chico guapo en salamanca para cita a ciegas con @username"esto s un compi de piso y lo dmás son tonterías,hooombre		]]></document>
	<document><![CDATA[Cómo echo de menos las mañanas entre mis futuros filólogos @username @username @username @username @username y @username <3		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Lo mucho que me gusta y lo poco que te veo @username. http://t.co/IbZtLTE1" mi superhermana,  mi mitad ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenas y frías noches salmantinas, en este piso se nota la ausencia de mis suupercompis @username @username llegad yaaaaaa!!!(:		]]></document>
	<document><![CDATA[Me pregunto si @username aún recuerda este vídeo.... http://t.co/iWK4RpVz @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Quedar para hacer un trabajo de clase y hacer de todo menos el trabajo."@username lo echo de menos.		]]></document>
	<document><![CDATA[Nunca creí que diría esto pero... Gracias a haber suspendido historia en segundo ahorita me lo se todo, qué felicidad. #GraciasClara		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username "Alguna vz habias pensado q "t djo" s "jodete" al revés?"Hola,se puede ser más LENTA?"Y lo sup porq s un libro..		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuánto vigués me cruzo por Salamanca city!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username que al irme yo, has descartado."Así que esa fue la cuestión?vale, vale...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username vuelve ya paquiiii que estoy muy soliña en casa y quiero quue alguien venga a darme mimitoss :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Pared nueva,  habitación nueva http://t.co/Qg3f1Y17		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username oleoleoleee señorita!quiero verla hoy en cuanto llegue a casa :)"a qué hora llegas??		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Domingo, con 'D' de: ¿Dónde estás? Te echo de menos." @username veeeeen		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username según la RAE ya es **tuitear. A callar todos leñeeee!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username limpiaste ya la cocina?mira que es lunes.. Jajaaja  a ver lqsa a casa, aqui, si no estoy yo, NADA. @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username sabemos q lo echas de menos.. http://t.co/H218xlVK"y taaanto!!no te imaginas cuaanto!(La semana q viene UAM!!)		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: No dormiré en unos cuantos días. http://t.co/8CW2qupP" Este tipo de tuits debería poder denunciarse, @username veeeeeeen!!!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ser parva, retrasada, imbécil, subnormal, pesada... Y todo lo malo que se pueda ser nivel: @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Un tuit mañanero para mi morao compostelano favorito @username ánimo bicho (:		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Ver esto en la ETSIT y pensar: "Se nota la falta de sexo" http://t.co/UmtgTUJE" ver esto en twitter y pensar "así va el país"...		]]></document>
	<document><![CDATA[Si quieres juego, yo juego.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username es puente, a qué esperas???vaaaaamos, aaquí te espero (:		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Con mi supercompi @username #planmiercolesnoche :) http://t.co/79x4yLYD"todo listo, noche de sofá, peli y manta: loveactually		]]></document>
	<document><![CDATA[Debería ser ilegal tener dos horas de inglés ahora... El gimnasio, la juerga y el viaje de después lo merecen,  vaaaamos!!GANAS (:		]]></document>
	<document><![CDATA[Después de una muuuy buena noche en compañía de mis juristas, me dispongo a coger (muerta de hambre) el treeeeeen :) #vamospueeente!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué bonito San Sebastián! Buen día festivo a todos: a disfrutar??!		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué buen y bonito día à la France!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username me vine el puente a Fuenterrabia y hoy cruzamos a Francia, menudas crêpes!qué tal Madritt??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username como te digo una cosa te digo la otra, mañana no te rajes y allí me tendrás cumpliendo con las cervezas, señorito! :D		]]></document>
	<document><![CDATA[Porque las noches contigo son diferentes, me lo paso mejor; las tardes increíbles...y nunca una siesta tuvo tanta pasión, TE AMO. PD:15sept!		]]></document>
	<document><![CDATA[Valor, es lo que nos falta @username. BN		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Derecho romano..." Y otras formas de querer morir.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username qué ganas de verte gallega!!" En tres díaas morena mía! ? qué gaanas de una de cafe en uamtánamo!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username lo ha dicho, esta tarde-noche empieza con los hábitos de estudio; si no lo veo, no lo creo. Cuando vuelva del gym veremos...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username si llego a casa y estás estudiando, y lo más importante: nos ponemos a estudiar, hay premio, I promiss.		]]></document>
	<document><![CDATA[Despedir Salamanca a golpe de pitidos fiesteros a todos los que hoy celebraan disfrazados la fiesta de su facultad, qué GRANDE. @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username parvita eres, ven a buscarme al bus y hablamos de amor de hermana jajajajajaja si yo te quiero mucho miamool!???		]]></document>
	<document><![CDATA[Que yo se que la sonrisa que se dibuja en mi cara tiene que ver con la brisa que abanica tu mirada, tan despacio y tan deprisa...		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Ya estamos aquí con acreditación y todo @username http://t.co/cm7Cy1OC"ueeesas lingüistas forenses dándolo todo :D		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Quien utilize gafas , le puede dejar unas de repuesto a @username ?"Si por favooooor, mueeeerome!!!!!!necesito veeer!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Después de casi 12 horas en la UAM, doy por finalizadas las II Jornadas de Ligüística Forense, mucho me han gustado, sisi. Ahora feeeeesta!?		]]></document>
	<document><![CDATA[Me encantaría verte (ahora) y besarte (ahora) y abrazarte (ahora).		]]></document>
	<document><![CDATA[Levantarme de madrugada para estudiar Teoría de Derecho es una buena forma de recordar el New York New York con la guapa de @username ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Hace dos días a estas horas estaba llegando a casa después de una gran noche;hoy, estoy llegando a un examen. Debería ser ilegal,ahí lo dejo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username 5 30 en el autoservicio, avisame si no sabes donde es y quedamos antes!		]]></document>
	<document><![CDATA[Estar haciendo lo qe no hice en toda la tarde y qe @username me traiga semejante delicia, es amor?. http://t.co/1jV1FPRQ		]]></document>
	<document><![CDATA[Momentos para recordar y sonreír ? http://t.co/Jd63EYOG		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Hacer un descanso mientras estudias, y que se te vaya de las manos."@username		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando decides que las cosas van a cambiar; ahí, justo ahí, ya han cambiado.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Que pasa si tu antivirus no es capaz de reparar todos los documentos dañados? El ordenador muere?" Game over.		]]></document>
	<document><![CDATA[Alguien con ganas de cena, fiesta, peli... Lo que sea?veeeeenga que sí, que yo se que sííí		]]></document>
	<document><![CDATA[@username yo Vigo lo tengo muy visto y tú Salamanca... Te espero?!		]]></document>
	<document><![CDATA[Hoy cumple diecinueve años una parte de mi; ya es el séptimo cumpleaños a tu lado.. Marta-María-Marta. Disfrútalos, te quiero mucho mitad??.		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi último tuit iba dedicado a @username para que no se olvide de que le quiero mucho.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Eso sí, @username me falta, me falta mucho ?" y tú a mi gordi, si estás en casa me salto historia, skypeamos :)!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Comer el fuet a bocaos.". @username		]]></document>
	<document><![CDATA[No ir a historia para estudiar en casa; comer pronto para estudiar más; dormir "un ratito" y que todo lo anterior desaparezca, buenosdaais?.		]]></document>
	<document><![CDATA[Creo que no era posible una compi mejor, quién sino iba a "estudiar"cantando http://t.co/1OY8VToe y señalando una foto a la vez? @username		]]></document>
	<document><![CDATA[En serio se queda Héctorrr?????@username y yo no podemos creérnosloooo. :OOO #ironíaON		]]></document>
	<document><![CDATA[Tengo dropbox y quiero esas obras de arte que hiciste este verano, puede ser? @username :)		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Hago el trabajo sobre el Plain English Movement o sobre La cualidad de la voz y la comparación judicial de voces?@username #dudaaaaaa		]]></document>
	<document><![CDATA[Pringada nivel: dos días creyendo que voy a salir y que al final se raje la cosa. Malmalmalmal....		]]></document>
	<document><![CDATA[Bajonazo máximo, yo, sola en casa, todos de fiesta y mi hermana planeando un viaje a París... #noesjustojo		]]></document>
	<document><![CDATA[Hay ocasiones que hay que olvidarse de la razón y dejarse llevar por lo que sientes.  #Frágiles.		]]></document>
	<document><![CDATA[Recuerdos máximos de nuestro queridísimo pepe al estudiar el tratado de agricultura de Catón, @username te echo de menosssss!!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Biblioteca haciendo practicas de romano. Estamos muy aplicadas @username" hoooooombre como tiene que ser!las más mejores!??		]]></document>
	<document><![CDATA[Y qué coño nos importará la diferencia entre el instruere, la instrumenta fundi, el fundus instructus..??joooooooder!mas no porfa..@username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Me falta algo, y no se qué. El cartero dice que eres tú... @username, gracias por todo mitad. http://t.co/FOYyZyAh"te quiero?		]]></document>
	<document><![CDATA[Lo que me prestaba ahora la nocilla de @username para hacerme un croissant calentito de mañaneo.... BN?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Aquí lo único que queda virgen es el aceite de oliva." Muy bien precintado @username jajajajajajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[situación surrealista nivel: intentar estudiar con @username jajajajajaja somos imposibles, asumámoslo!?		]]></document>
	<document><![CDATA[Si algo tiene claro @username es que cualquier cosa está a un guasap de distancia jajajaj		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username ajajajjajjajajajja jo echo de menos esas cenas tan sanas" en navidad nos ponemos al día :D		]]></document>
	<document><![CDATA[Otra cosa no se, pero frío y sueño en romano un ratoo!morimosss @username y muchoooo!		]]></document>
	<document><![CDATA[Después de la hora y media de romano, vamos con tres horitas de economia, a ver si llegamos vivas a teoría... @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username voto por el abandono, mañana volveríamos con más fuerzas, ahí lo dejo... Jajajaja #noquieromorir		]]></document>
	<document><![CDATA[El valor de las cosas no está en el tiempo que duran, sino en la intensidad con la que acontecen...		]]></document>
</author>