<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user535">
	<document><![CDATA[Jorge Fernández Menéndez - Los maestros secuestradores de la CNTE http://t.co/bbvggUGxfU		]]></document>
	<document><![CDATA[Tiempo de decisiones :: Pablo Hiriart :: La Razón :: 27 de agosto de 2013 http://t.co/ncipWba2cU vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Noticias Internacionales 2013-16 El IAASB Propone que las Normas Transformen Esencialmente el Informe del Auditor; Enfoque en el Valor..ñ		]]></document>
	<document><![CDATA[No detengas a tu corazón a causa de dudas provocadas por el status quo. Tus ideas son buenas si nacen en el corazón con intención legítima!		]]></document>
	<document><![CDATA[Un buen amigo tomó estas fotos. Debes tener buena cámara, un buen gran angular pero sobre todo buen ojo Gracias Beto http://t.co/IpuuKztLTB		]]></document>
	<document><![CDATA[Nunca cruce el DF de la Zaragoza al Aeropuerto tan rápido, 30 minutos!!! Toy feliz!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Confió en ti: http://t.co/7ILRjJUau3 vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando la tristeza pasa (y sí pasa) solo queda un camino: la no tristeza. Ánimo		]]></document>
	<document><![CDATA[PIENSA: El ser humano tiene poca memoria cuando le conviene. Puedes ser un pésimo contador hoy y mañana te buscan para que los ayudes (???)		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya llegamos y eso es lo más importante (aunque tal vez nunca nos fuimos) http://t.co/iVAaMvjQjK		]]></document>
	<document><![CDATA[Así empieza este rollo, con niños que de eso se trata http://t.co/aOABWA6PP0		]]></document>
	<document><![CDATA[En Playa del Carmen hay: tiendas, restaurantes, descuentos en muchas cosas pero sobre todo hay PEYOTE! PIERCING, TATUAJES! No bueno...		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Recuerden esto: vale la pena luchar por lo que vale la pena tener.” //el cuello del lider de la CNTE entre mis manos?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y se pudo lo que alcanzó (ánimo maestro) http://t.co/RYvTwalq3o		]]></document>
	<document><![CDATA[Obama Will Seek Syria Vote in Congress, via @username esto será un error, no hay justificación! http://t.co/RPFRILBbBd		]]></document>
	<document><![CDATA[Syria: Who wants what// no se pierdan este artículo! Es la torre de Babel en 2013, increíble pero cierto!!! http://t.co/3tYSSIms80		]]></document>
	<document><![CDATA[Pues no que volar en México es caro? http://t.co/bL6OL8tnEs		]]></document>
	<document><![CDATA[En mi cumple Dios me envió un mensaje clarísimo: el orgulloso ya vive en la maldad, el humilde es grato a los ojos de Dios. Mas claro, nada!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username los vas a ver marchar en el zócalo! Que asco de gente!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: refrescos sufrirán una alza en el impuesto sin precedente. Serán bebida d lujo // se los dije asi que ahora sin lagrimita		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenos dias! Sigo de vacaciones! Ah se me olvidaba: #nomasCNTE		]]></document>
	<document><![CDATA[Bale al Madrid y Özil al Arsenal. A ver si no salimos perdiendo. #Bale		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando en tus vacaciones sientes la necesidad de regresar, regresa. Quiere decir que ya gastaste mucho!		]]></document>
	<document><![CDATA[#NadaMasNacoQue llenarte la mano de pulseras cuando tienes mas de 40 años		]]></document>
	<document><![CDATA[#NadaMasNacoQue colgarte un rosario, mejor rézalo!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username de nuestros legisladores podemos esperar cualquier cosa		]]></document>
	<document><![CDATA["Deseo poco y lo poco que deseo lo deseo poco", "Ahí en donde está tu tesoro está tu corazón". Hoy esto tiene más sentido que nunca.		]]></document>
	<document><![CDATA[La Teoría de la contabilidad se organizó, aclaró y estandarizó a partir del siglo XIX, durante la Rev. Industrial //y ya esta cambiando!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[#Digamos15Mentiras / yo no digo mentiras		]]></document>
	<document><![CDATA[El pais es de todos no de unos cuantos revoltosos #nomasCNTE vamos! Ánimo!		]]></document>
	<document><![CDATA[Que nada te turbe, que nada te espante, Dios no se muda, quien a Dios tiene nada la falta, solo Dios basta. Chido no?		]]></document>
	<document><![CDATA[#NadaMasNacoQue escuela en lugar de colegio, carro en lugar de coche, cabello en lugar de pelo, escuchar en lugar de oir		]]></document>
	<document><![CDATA[#NadaMasNaco tomar lo que no es tuyo		]]></document>
	<document><![CDATA[Como lo aprendí de @username "de regreso en la Comarca para nuevas aventuras..." Ánimo renovado!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username les felicito!		]]></document>
	<document><![CDATA[http://t.co/jVfMjkXer2 // manzana "podrida"?		]]></document>
	<document><![CDATA[Una nueva temporada de NFL a ver si ahora si los Cowboys, pero sigue #TonyRomo ... ???		]]></document>
	<document><![CDATA[Ayer #PaytonManning nada más tuvo 7 pases de anotación! En el primer juego de la temporada #NFL   Wow!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Hay situaciones de la vida que te permiten saber con quién cuentas de verdad.”// tan cierto como que el sol saldrá mañana		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: ¿Sabías que la RAE incluirá en la próxima edición del Drae la palabra "tuit" y el verbo "tuitear"? O sea, ganan las masas!		]]></document>
	<document><![CDATA[Que se vaya el Chepo pero y los jugadores? Cuántos se tienen que ir? El problema no es de uno ni de otros, es un tema estructural. Buu!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: José Manuel de la Torre es cesado de la Selección Mexicana de Futbol tras 'fracasototote' / quien cesa a Compean?!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username como es día de misa no le dices tantas malas palabras! Ojo! PREPÁRENSE PORQUE VIENE FUERTESITA LA REFORMA		]]></document>
	<document><![CDATA[La propuesta de #ReformaFiscal es compleja y CORTÍSIMA en función de lo que se esperaba. EPN no quiso más conflicto y quedó a deber!		]]></document>
	<document><![CDATA[Adiós al IETU y al IDE, será? Todos los empresarios dirán que si. No se necesitan más cuando ya tenemos la Ley antilavado? Fiscalistas?		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Bolsa Mexicana tiene su mejor jornada desde 2011 http://t.co/IlnTM6OkAI”~ con todo y las noticias del nvo impuesto		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: La brasileña Braskem quiere invertir más en gas natural mexicano http://t.co/nqdMomdK8P”~la dejarán?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username es SERVICIO no SISTEMA de administración tributaria		]]></document>
	<document><![CDATA[Habilidades del contador público - El poder de los números http://t.co/9TeHkr6fzT vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username es un distractor, la carnita está en el ISR y en el CFF		]]></document>
	<document><![CDATA[8,000 millones por VIPS y yo creo que la patente del pie de limón no vale tanto!  Esperaban en el mercado, ni modo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username sí! Es un distractor! La carnita está en ISR y en CFF		]]></document>
	<document><![CDATA[Con VIPS se mexicanizó Alsea, bien por ellos		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Expertos consideraron que los comercios informales no acatarán la #ReformaFiscal  http://t.co/XPWIxo3wjf”~DE VERDAD LO CREEN??!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Industria refresquera asegura que la #ReformaFiscal impactará a los trabajadores del sector http://t.co/UldBZazA6O”~Y A TODOS		]]></document>
	<document><![CDATA[#ReformaHacendaria que el IVA en colegiaturas siempre no. Lo sabíamos, era un distractor, qué otros más habrá?		]]></document>
	<document><![CDATA[Demasiada preocupación por #ReformaHacendaria que no será la definitiva, mejor me espero a la buena (ó a la mala, pero me espero)		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Antes de hablar y escribir, piensa.”~ pensamos igual		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: El dinero hace personas ricas, el conocimiento hace personas sabias, pero la humildad hace grandes personas.”~QUIERO LAS TRES		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username hacen bien! Ya estuvo bueno de gente sana y feliz (por el amor de deus que nos pasa?)		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: #ReformaFiscal IVA a compra de casas afectará a desarrolladoras http://t.co/eIbaof1Hud” ~ DE VERDAD LO CREEN?! Básico!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username querido: ni su inminente término? Que pesimista soy no? Jajaja abrazo!		]]></document>
	<document><![CDATA[Venga! 3:59 pm #nomasCNTE  pafuera como sea!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Para informarte de lo que sucede en el Zocalo de la Ciudad de México sigue a @username http://t.co/SwJIQgdLvY” ~ y después...?		]]></document>
	<document><![CDATA[#nomasCNTE apéndice rijoso del hoy blandito #SNTE y a este se les ganó con inteligencia, qué? Se les acabó? (La inteligencia)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username exacto! además los héroes de la patria nos regalaron un dia mas esta vez!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Nunca había visto tanto pan y circo en #Puebla! Desfile el 16 de septiembre? Siglo XXI? Me siento en 1970!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username buen momento de Gio? Te cae? Perdóname, no puedes decir eso por 45 min vs RM. Ha tenido pésimo rendimiento!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username si fue penal		]]></document>
	<document><![CDATA[Tigre, Iguana ó miembro de la CNTE? A ver... #nomasCNTE http://t.co/6m9Qag1NV8		]]></document>
	<document><![CDATA[#nadamasnacoque estacionarse en los cajones de discapacitados		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Estos #44diputados analizan la reforma http://t.co/VA2D2UVvD1” ~ en sus zapatos una reforma SOCIAL no FISCAL		]]></document>
	<document><![CDATA[Viva México sin la CNTE. #nomasCNTE  entremos ya en el siglo XXI en la educación, entonces si diremos VIVA MÉXICO EDUCADO!!!		]]></document>
	<document><![CDATA["... porque el acostumbramiento nos va archivando la vida, y la vida sigue, espera, desaparece y vuelve a aparecer" Papa Francisco a Cerati.		]]></document>
	<document><![CDATA[Canelo como todo lo de Televisa o Tv Azteca es un producto televisivo, no un boxeador para Mayweather, todos los sabíamos		]]></document>
	<document><![CDATA[De todo el importe de lo que gastamos en el país, la MITAD es por sueldos de burócratas, no es NUEVO pero es ALARMANTE (!!!)		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: La extraordinaria fuerza de Dios únicamente se despliega en nuestra debilidad.” :))		]]></document>
	<document><![CDATA[Y si el Canelo hubiera peleado el 28 de Diciembre? "Inocente palomita que te dejaste engañar..."		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Grecia se prepara para una avalancha de huelgas http://t.co/GqlwBXyGyk”~~ sale! Competencias vs CNTE? Ganamos seguro!		]]></document>
	<document><![CDATA[El Empire State Building, en Nueva York, se ilumina hoy con los colores de la bandera mexicana http://t.co/FvQNP4vOb9”~Y LA FOTO DEL CANELO		]]></document>
	<document><![CDATA[Las tres R´s a mi maestro: Respeto, Reconocimiento, Reverencia http://t.co/yahqvKWCii		]]></document>
	<document><![CDATA[¡Felicidades a las Dolores en su día!		]]></document>
	<document><![CDATA[y así todo no? no hay otro modo http://t.co/bVAdhDNbeB		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: #Reforma Fiscal Refresqueras no quieren aumento a impuestos http://t.co/UldBZazA6O”// NO SOLO ELLAS		]]></document>
	<document><![CDATA[El nuevo PRI - #acarreados al zócalo para el grito http://t.co/ii5JtPX3VV		]]></document>
	<document><![CDATA[Hace 28 años estaba en clases de 7 de la mañana. Imposible olvidar lo que vi al llegar a casa, no te lo imaginabas!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Cinco años después de la crisis, Lehman Brothers sobrevive http://t.co/erszEeDVHJ”~ y a los que quebraron? Ellos no salen!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Las cosas suceden por una razón, podemos no entender en el momento, pero después, todo tiene sentido.”~~DICTAMEN FISCAL???!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username bien! Sali temprano y acordamos hacer cuanto antes la reunión de costos. Quedó en cancha de Enrique la cita...		]]></document>
	<document><![CDATA[REFORMA: Cambio de algo para su innovación y mejora (RAE)
MISCELÁNEA: Heterogéneo, compuesto de cosas diferentes y variadas (RAE)...		]]></document>
	<document><![CDATA[¿qué nos están dando (además de palazos)? REFORMA ó MISCELÁNEA? Yo veo una MISCELÁNEA y mala desde su concepción!!! #Reformafiscal		]]></document>
	<document><![CDATA[Sábado 6 de la mañana y yo en casa... No había ocurrido en mucho tiempo, lo voy a disfrutar		]]></document>
	<document><![CDATA[@username algo pasa com twitter desde hace un par de dias, pesima conexion y acceso, ojala lo chequen		]]></document>
	<document><![CDATA[Lo sigo pensando... Y si desaparece el #DictamenFiscal de verdad nos quedamos sin trabajo? Entonces, tal vez nunca lo entendimos.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ok ok, lo voy a volver a pensar.
...
YA, sigo pensando lo mismo, tal vez nunca lo entendimos, revaloremos nuestras opciones		]]></document>
	<document><![CDATA[Ganó Dallas, ganó Stenson, empató Cruz Azul, empató Puebla, qué fue el buen fin? No sé pero estuvo bueno		]]></document>
	<document><![CDATA[Lunes 23 de septiembre 7:30 am.
Ya desapareció el #DictamenFiscal ? Solo preguntaba.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pues claro que no porque "no es un gasto indispensable que alguien revise si vas bien o no" hoy cuestionan todo!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pues no. Punto y coma		]]></document>
	<document><![CDATA[@username se acabó entonces. Punto final (?)		]]></document>
</author>