<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user859">
	<document><![CDATA["@username: Round 1. Cada vez más cerca de la revancha. Mayweather va a ganar por decisión dividida."// pitoniso !		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Vamos Canelo!!!"// igual q con las Chivas!! Estas con la marca equivocada ja ja ja ja hoy gana Floyd		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Un tenderete publicitario móvil,  marca El Canelo, provoca explosiones patrioteras en Las Vegas:// no tiene oportunidad		]]></document>
	<document><![CDATA[@username no todo lo Mexicano es bueno y menos una creación como "El Canelo" ante la falta de talento.Ojala ganara, no tiene oportunidad.		]]></document>
	<document><![CDATA[Dice @username que  ganó el #canelo y q lo invita ,junto con Borolas Taibo y Chatanuga Monreal a la gira, #teatroAmloco.		]]></document>
	<document><![CDATA[FF a @username esta muy cagado tu TL...		]]></document>
	<document><![CDATA["@username ¡Esto sucedió ayer en Zócalo y las televisoras no quieren que lo sepas! http://t.co/YPxOtrD8lT”  #CNTEseQueda #FuerzaCNTE"		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username Además d hacer apología a delito sexual,lo define como lo que es, un político mediocre y misógino/ #verdad		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username #qpoquitoeres Manuel ! Tan cerca de Sinaloa y tan lejos de tu papá.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username exacto, una nación no es su presidente, y para mejorar debemos empezar x nosotros mismos"// +1000 y mas!!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username PRD pide 36% de ISR p/quienes ganan más de 5 millones de pesos // que lo dejen igual y paguen los informales q Amloco creó.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: De todas las carencias del fanático, la del sentido de humor es la más evidente #fedeerratas"// ccp #chairos del mundo.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username me encanta como la izq #morena-zi tan inmaculada,adolece d vicios y defectos d cualquier político//#verdad		]]></document>
	<document><![CDATA[Todavía no entiendo porque los lideres de CNTE , que ya negociaron con EPN, no avisaron a sus borregos se fueran del Zócalo.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username lo ideal es la Cruz Roja mas cercana.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username #morena-zis fanáticos y #oligofrenicos * aqui tranquilo pateando #chairos*		]]></document>
	<document><![CDATA[@username es solo una opinión, nada más,  el odio y el maltrato a maestros tiene otros fondos, mucho mas complicados.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ya quisiera @username ser lider de opinión en ese sentido;es un buen empresario, creativo  y "opinologo" , nada más.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username nada tiene que ver con la realidad deCNTE,en el fondo su lucha pudiera tener razón; sin duda son utilizados,carne d cañón política.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Franco ,ya pareces Origel.		]]></document>
	<document><![CDATA[Asi sucede en cada desastre @username @username !!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username sin duda conducta deleznable. Los gobiernos lo permiten y las reglas FONDEn hechas para saquear desde la oscuridad .		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: No, @username tildarte de aborigen y naco es insulto. Es un oportuno y acertadísimo diagnóstico// porque la madriza ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username sin duda!! A toro pasado porque no se unio JVM a AMLO ?? , Cualquier combinacion hubiera sido mejor. .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username espero que para la próxima hagamos frente común.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username Morena no!! A la Cruz Roja porque luego te cuelgas milagritos, ya ves que ni se te da..."// peor estando ahi el #porrobatres		]]></document>
	<document><![CDATA[@username rescatada 3 veces, vendida por debajo del rescate 5 y reconstruida 10. ... será negocio ?? #verdad		]]></document>
	<document><![CDATA["@username:  @username http://t.co/oFeASOfCLu vía @username ... "LA TIBIEZA DE MORENA..""// Buen y actual relato de hechos.		]]></document>
	<document><![CDATA[Hola Pepe, vas a la comida de la generación 83 ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Hola Pepe, vas a la comida de la generación 83 ? @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username #SeGob sabia la peligrosidad de las lluvias y no dijo nada // hace meses en NY pudieron evacuar a mas de 200mil en 24 hrs.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y como funcionas sin el financiamiento del sistema ??!!??		]]></document>
	<document><![CDATA[En NY pudieron evacuar antes del desastre a mas de 500 mil personas , porque nadie hizo nada cuando ya sabian la fuerza de Ingrid y Manuel ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username ni como ayudarlo! ! Estariamos mejor con JVM/amlo.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username 5 de octubre, mandame por mensaje  tu celular y te agrego al chat en whatsapp		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Pide AMLO a Peña someter a consulta pública la reforma energética// #siaja		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Lo pobre no se quita asistiendo a mítines, se quita trabajando!"// #verdad		]]></document>
	<document><![CDATA[Nada como la satisfacción de la tarea bien hecha....		]]></document>
	<document><![CDATA[Pedigüeños revolucionarios encabezados por Amloco y #porroBatres , solo conflicto representan. Nada de propuesta aterrizable, los perdimos .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username analisis?Buena narración d evento,AMlo en formato partidiata busca adeptos/firmas.Lo perdimos ole alcanzará?		]]></document>
	<document><![CDATA[Elba Esther esta presa por traidora al PRI no por rata, q sin duda es ambas cosas; habra soltado tal sopa y sea factible su libertad ?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username skype y ser antipejista. Proximo Lunes a las 5:25 pm"// me permiten??		]]></document>
	<document><![CDATA["@username si hoy la Gente tiene Lana, es por el #PAN, c/@username perderian hasta sus casas// eres un fanático y mentiroso Anal Ponce.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username PAN y PRD en contra, busca la intervención del senador Cordero en la comparecencia de Videgaray .Bns nchs.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username hola Betza querida, este es otro gran foro.Que lo disfrutes.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pepe , vas a la comida ? Soy el comisionado para buscarte . Slds.		]]></document>
	<document><![CDATA[Gracias Acapulco , hasta siempre !		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username esas 2 propuestas las puso el PRI para distraerlos, quieren eliminar IDE esa es la realidad.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username solo le queda un argumento real, la corrupción rampante no es posible disminuirla, el sistema la permite.		]]></document>
	<document><![CDATA[Disminuir la corrupción rampante sería mejor que cualquier reforma, se debiera comenzar por ahí, nuestra clase política un circo.		]]></document>
	<document><![CDATA[El espectaculo de ayer y las marchas son la prueba que esto ya no sirve.PAN , PRD y MORENA ya son diques.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: El mov.magisterial de base no es solo Oaxaca. Es a nivel nacional."// muy bajo el % q está por los ideales, son manipulados.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ayer lo confirme , mas del 70 % de los plantados , estan porque les pagaron por venir , ni por ideales ni por lucha real.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username  q ingenuos ! Con el "chayote" a telwvisa paga los fijos, por favor!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username  celebran que legisladores rechacen IVA en colegiaturas e hipotecas http://t.co/huSb10UTGX" // no que no @username ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username fue un error esa propuesta, ese IVA no pasará . El fondo es el IDE q si se eliminará . Slds .		]]></document>
	<document><![CDATA[Soberbia frase de Rush: la felicidad genera debilidad porque entonces se sabe que hay algo que perder."		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: - Hoy  chairos no verán Televisa ni Azteca,  ¿Verdad? o solo cuando les conviene?"// no todos los chairos dejamos d ver TV		]]></document>
	<document><![CDATA[Será mental...
Jugaron igual o peor que con el Chepo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Los jugadores de Panamá son malisimos.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username Girdillo recibe auto de formal prisión por defraudación fiscal http://t.co/IxNWChTFnu"// todo por traicionar al PRI, entendieron ??		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Quien apoye a @username y el remate de PEMEX . Castigo? Nuestro repudio a los traidores y su remoción del cargo// bla bla bla		]]></document>
	<document><![CDATA["@username  @username @username Creo q esas medidas serian lights,deberían ser juzgados por entreguistas y traidores ala patria./ bla bla		]]></document>
	<document><![CDATA["@username cambios q pretenden a Código Fiscal d la Federación constituyen auténtico terrorismo fiscal. No deben pasar. NO #ReformaFiscal"		]]></document>
	<document><![CDATA[@username acusa a @username de proteger a los q mas ganan, este contesta es locura lo q el PRD quiere, q no es momento! #qpoquitoson		]]></document>
	<document><![CDATA[Es una risa nuestra clase política! !		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username como que no tiene precio? traicionaste al PRD quieres mas dinero en MORENA en lugar d unir a la izquierda.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Nuestro voto no tiene precio, representaremos con dignidad y con seriedad a la población: @username// #qpoquitoson		]]></document>
	<document><![CDATA[Este gobierno gasta tarde y gasta mal: @username ; y @username  dice q los 420 consorcios q manejan el pais no pagan impuestos.#qpoquitoson		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando trabajaran en conjunto @username  @username para el bien de todos , no sólo de sus intereses de partido ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username latimar el País !?!?! Huele a AMloco ,  usar y tirar al PRD porque no apoyó al 100 a Loquez .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username claro que no ! Es una pena como elaboraron la propuesta,  el fin es el financiamiento, que causara deficit y el IDE.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Válgame Dios!!! Que pena con los griegos... Ya va para allá Fidel Herrera como embajador de México..."// #qpena		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: De @username meme de @username ... el super presidente del PRD ...  
http://t.co/QZDd59OEoM"// #qpena		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username ¡ESO MARCE, CHÍNGATE A ESOS CULEROS!"// par de puñales @username sin ser homofobico.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ingenuos @username @username que listo y hábil @username #qpena me dan los 3 .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username el "chayote" pagó,  paga y pagará los fijos de los medios!  Que les sorprende ?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Minimo que empaten no? Algo de dignidad que se demuestre..."// muy malos!! Se salvan Marquez , Oribe y Peña...		]]></document>
	<document><![CDATA[les dejo la Red Pública en @username:         Peña: el Presidente oscuro http://t.co/i1jBiJqCZa…"//Articulo de gran contenido y fondo.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Peña: el Presidente oscuro http://t.co/Uf9kroi1wB"// que buen artículo, crítica con argumentos.Saludos y gran dia.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Hay algo peor que los jugadores, directivos y dueños del futbol: El periodismo deportivo cómplice,servil ..// por ejemplo?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username cual es tu intención ? Ahora @username  es de los consentidos del PRI, algo bueno habrá hecho.No ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username lo peor es haber sido funcionario federal y ver que la impunidad es el nombre del juego ,!! @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: A EU le estamos ganando la guerra poco a poco llenándolos de hijos mexicanos."// #qpena		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Ya hubieran puesto a Ricardo Pelaez de director de selecciones nacionales."// o a Hank !!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username que fuerte Master, asi de malo ves a mi tocayo ?!		]]></document>
	<document><![CDATA[Es oficial que, buena madriza entre estos dos grandes !! @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Acepto, es que de corazón sigo queriendo ver a México en el Mundial. Así de nobles somos ante el Tri. Pura vergüenza.// #verdad		]]></document>
	<document><![CDATA[Todo en manos de Zambrano, Camacho y Madero . Por mas que se desgarren las vestiduras en las camaras, solo ellos acordaran lo conveniente .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username @username @username el iluminado Anal Ponce al ataque !!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username venia de estar con El toda la mañana, si lo va a correr y pronto.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username @username @username ¿detrás? Yo me lo imaginaba ..."// en la izquierda q le gusta a FCH Master .		]]></document>
	<document><![CDATA[No son flanes ni dechados de pureza este par @username @username c/mecha corta y duros d roer , pero a @username hoy no le vi nada !		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username no creo Tony , sigo pensando q solo fue un mal día.Que pena pero solo descalificó,y el fondo Tocayo ?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Lo importante es que hoy le partieron su madre a los de la CNTE en tepito."// quien financió la batalla ? #qpena		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username eso no es lo importante, lo importante es que se los madrearon."// jajajaj ni se madrearon a todos ni fue todo Tepito .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Madriza callejera , en donde golpearon a varios de la CNTE y los putazos los repartieron algunos comerciantes de la Merced.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username verguenza .. Vucetich.
...es un "circo".."// y es una serie de malas decisiones del dueño .Cual vergüenza,  el se prestó.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Golazooo!!!  que sigan hablando.... @username"// juventud y poco carácter son sus males.Pronto sabremos d q estan hechos !		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Jorge Valdano como Armando Hoyos, sí el personaje de Derbez  http://t.co/lRQzmQiVfO"// Ágil y divertido artículo. Felicidades.		]]></document>
</author>