<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user858">
	<document><![CDATA["@username: Volvería a dirigir la Selección MEX en otra vida: Chepo de la Torre."// Qué  mala entrevista.Ademas #chepo #QPOQUITOERES		]]></document>
	<document><![CDATA["@username @username el problema de la afición no es con los jugadores si no con el #Chepo"// habian visto repudio generalizado mayor ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username cual ? #guerradchistes8smxZOCALoDF		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username Gerardo "Tronco" Torrado igual de hacha y leña q su técnico #chepo #cheponalga @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Por algo Vela y Ochoa no vienen.... Si pendejos no son"// #chepo #cheponalga #qpoquitoeres		]]></document>
	<document><![CDATA[@username " el piojo "		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: ¿Quien será el próximo Director Técnico de México?"// #elpiojo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Don Aldo, tu antiamericanismo te ciega.#elpiojo a la selección ! El mejor DT de los ultimos 2 años		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: NOTA: "Renunciar sería un fracasototote': #chepo  http://t.co/YXG9mwyI6a"// #quepoquitoeres #chepo simplemente no puedes.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Ahora que le van a poner al #Canelo a un verdadero boxeador, podremos saber de qué está hecho."/^ pierde.Canelo no boxea.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: #MueroDeGanasDe ver la cra d @username despues d q publique, nota de como recibe Chayote."// Julio es ídolo de muchos...		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Llueva, truene o relampagueé.Domingo alZócalo.Tendremos #guerradchistes c/comediantes d casa @username @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ya se fue el #chepo ?  Bns dias.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username idiota #chepo q lo ciega lo q le pagan, muy mal Justino y Decio defendiendolo a ultranza #autocriticaYa		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: La pregunta de hoy es:  ¿Si fueras un animal, cuá serías?"// peeeerrrrrooo		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: No renunció con dignidad sino q lo despidieron con total deshonra: sale el Chepo de la Torre// adios #chepo #autocriticaYA		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muy bien gracias a Dios....saludos cariñosos desde GDL a la Vera Cruz @username @username Que hay de nuevo?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username Admiro tu mesura al cancelar el mitin,, no era viable. RT please"// #guerradchistes #8smxZocaloDF		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username no bastan cualidades,se debe acordar,convencer y sobre todo trabajar en equipo. De que vale su posicion asi ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Justino y Decio no querian aceptar se equivicaron con el #chepo , habia que correrlo desde su 1er berrinche.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username Tena fue el último entrenador que hizo el milagro de hacer campeón al Cruz Azul"// y el q ganó oro !! #tampocoesSolucion		]]></document>
	<document><![CDATA[Los genios de @username #chepo incapaz!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username:camino al zócalo p/mitin d mañana c/ @username  compañeros Chihuahua, Tijuana, La Paz, Mérida,"// convoca #elporrobatres		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mas cagante q Tena diga no habra cambios y que Justino no se arrepiente de nada.....asi no se puede #qpoquitoson		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Estoy seguro q desde niño el #Chepo se creyó la pendejada esa de que: "lo importante no es ganar sino competir"."		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Quién le ha hecho más daño a México?

A) El Chepo ??????? 45%

B) Amloco ????? 35%

C) mitofsky  ??? 20%"		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Los responsables de que los niños no tengan clases están en Los Pinos: Taibo II // El "borolas" de #morena opina !! Jaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username con gusto mi Beto , que deseas saber ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Los responsables están en las camaras acordando con los dirigentes de la CNTE ; A Paco Taibo no le basta ser buen escritor o tener voluntad.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username al igual que los miembros de Morena no quieren acordar,menos trabajar en equipo,desde mi punto d vista son minoria estéril.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Paco Taibo deberia estar honrrado de tener el talento de "borolas" , la comedia es lo suyo , para mi "patiño" del Sr.Loquez .		]]></document>
	<document><![CDATA[@username abrazo de regreso.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username oiste o viste el dislate d @username ? "Chatanuga" es un lord ingles a su lado."Borolas" p/Taibo no t parece adecuado?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Beto , hoy la risa y la comedia es la política Mexicana,,,,, se me olvidaba q junto con el #chepo 

#qpoquitoson !!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya va ganando el AME !!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ya justifique mis dichos, dime si no son igualitos en hechos y dichos,a Borolas y Chatanuga??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username si vas mañana a #guerradchistes #8smxZocaloDF me saludas al Sr.LoQuez Caudillo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username que pena!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ademas de que sus lideres no entienden nada. #chepo #justino & company.... #qpoquitoson , conntodo y eso si vamos a ir al mundial		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Neta, ojalá y no sea así, porque si iba a estar muy gacho para todos."// Puñal cantinfleando !		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: ..izquierdosos como neonazis, tratan de justificar sus sesgos ideológicos con verborrea pendeja."// Tu eres ejemplo + claro !		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: 
Nunca cambien, muchachos, valen milmillones  “@username: #AmloFest http://t.co/Bo2zmN67Gd”// #qpoquitoson #lalocurallegó		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Alguien sabe a que horas se las va a dejar ir Videgaray?"// desde hace rato...		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username insultos es lo tuyo!"// ser fanático del Sr.Loquez provoca alucinaciones.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username la pregunta es , que cedieron a cambio de no aumentar IVA ?? Aunque es la única salida inteligente.		]]></document>
	<document><![CDATA[La reforma hacendaria de Peña Nieto es una obra de arte de la economía bien aplicada con sensibilidad social.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Todo indica que fuiste eficaz @username, fuiste clave en parar el IVA.// Operación política ,,, sin llorar #norroña		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mi estimadisimo TRANSLATOR , que esta aqui Walid,hoy a partir d las 4 y taller ? Me puedes seguir y darme tu cel p/ comunicarme		]]></document>
	<document><![CDATA[@username o por correo acpromofernando@username.com , un abrazo y slds		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: En México cuando te califiquen de oligarca, capitalista,o explotador es signo de que estás triunfando."// ccp #chairos en gral.		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenas tardes pueblo dueño del petróleo. Lunes,Y no los leo muy animados.Q no quedamos en ser patriotas,aunque no estemos en el Zocalo?		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: La doble personalidad de Manlio Fabio Beltrones http://t.co/6o9EQioRqR"// su oficio ayudará a que México avance. #yadije		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Esta semana pierden el Canelo y el Tri. Si no lo hacen, me disculpo públicamente"// Canelo seguro pierde y el TRI , te apuesto gana.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Del momento que vive este país, destaco la viveza del pri-partido: Armó batería d reformas, y las está lanzando// #oficiopolitico		]]></document>
	<document><![CDATA[Micelanea fiscal, nada de reforma.... #elnuevoPRI pero con mas oficio, convencerá y operará en las camaras para aprobarla, casi completa.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username Zavala, Mier y Salcido, muestran nivel d sus equipos"// Mier es berrinche dTena y los otros 2 y falta d riñones d Gio d #chepo		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username empate al TRI es mucho,; vendra BOY o PIOJO

el canelo no tiene con q ganar !		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Tv azteca haciendo un llamado a la desobediencia pacífica para chingar al flaco Tena"// este equipo no tiene nada ...		]]></document>
	<document><![CDATA[Sin riñones México , solo una individual nos salva , te tardaste Justino en correr al #chepo y sus niñas .		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username @username @username http://t.co/sq2hYMOvZZ"// les falto el  aumento al IVA ; se hubiera colapsado DF.		]]></document>
	<document><![CDATA[La micelanea fiscal es oaparara negociarla, en un año,ya con mas control,nos suben el IVA , que mayor recaudacion puede haber ? @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Una mala actitud es como una llanta ponchada, o la cambias o no vas a ningun lado.... #yadije		]]></document>
	<document><![CDATA[@username el piojo y/o Lavolpe al TRI ..... que opinas de estos dos, quien crees venga???		]]></document>
	<document><![CDATA[PRD , PAN y COPARMEX van contra #reformahacendaria , ya no pasó. Y los operadores del PRI que con la educativa fueron ejemplo,q hay detras?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username enfatiza que #ReformaHacendaria no aumentará IVA en medicinas y alimentos; no es momento de afectar consumo// #yasalióelpeine.		]]></document>
	<document><![CDATA[Las leyes se acatan, advierte @username a maestros....lo cual nos dice , q nada guey AMloco y su MORena , porque no marcharon juntos.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: El PRI dañó la cultura del país: Gustavo Madero (entrevista), http://t.co/BuOXP4NQvn"// #ternurita  #yasalioelpeine		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username porque tanta vuelta?! EL Piojo y el AME y/o Lavolpe y de presidente o director de selecciones Bielsa.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username lo absorberá el q quiera vender, no pasa nada , además tiene pocas posibilidades d aprobarse asi como el IVA a colegiaturas.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Alguna propuesta p/ acabar c/la informalidad y comenzar a ser productivos,sin sangrar a los chicos q somos los q producimos?		]]></document>
	<document><![CDATA[Cortina de humo IVA e IDE,ademas de los beneficios sociales..... se pide techo de endeudamiento por 50 mil millones de usd #yasalioelpeine		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username no te halagues Julio.Ya viste la cantidad de oraciones sin sustento q repites ?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username simplemente es una cortina de humo! El techo d endeudamiento es lo q dederiamos discutir, 50 mil millones usd.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username  q opinas se van a quitar los #CNTE para el desfile?"// ya llegaron a un precio, alto $$ , se van.SmE asesoró.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username julito q opinas se van a quitar los #CNTE para el desfile?"// julito?? #comoseandanqueriendo ja ja ja slds.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username nada , que ya le llegaron al.precio a CNTE asesorados por el SME y se quitan de.la.plancha del.zocalo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenos dias, ya basta de descalificaciones, plantonos y diálogo sin razón,es estéril continuar así.Cada quien a lo suyo. #somosmaslosbuenos		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: ¿Justicia? - Cortesana para el poderoso.Guillotinap/ el pobre. http://t.co/1MpCwmTQE8 // Artículo fuerte y recomendable.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username de verdad Garcia Luna crees actuó sólo y es el único responsable,  o son partidos, gabinete y sistema ??		]]></document>
	<document><![CDATA[El dislate de @username en la camara, es tan solo una muestra del nivel de nuestra clase política #qpoquitoson @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username $$$$ y al igual q nuestra clase política ( 90% ) son de risa. #qpoquitoson		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: La MEJOR
#ReformaHacendaria 
Es que el PRI nos DEJE de ROBAR// el sistema lo permite.Busquemos ser mejores familias.#solucion		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: #ÚltimoMomento Llegan alumnos de la Salle y la UNAM a reforzara a los maestros de la CNTE"// buena broma ! Lasalle y UNam ??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username q me perdí , ya se madrearon a los 1000 q quedaban ??!!??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username represión ??		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username eso falta,visión d largo plazo...ideas hay, el pedo es que la gente aprecie el sembrar para que otros cosechen// #verdad		]]></document>
	<document><![CDATA[@username cual represión ? Los invitaton a quitarse por favor !!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username bueno , ya en serio, fuera de la ley o legal lo del retiro de CNTE ??		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: @username Q no ha visto mis comentarios durante eldía?/ nop, tengo algunos minutos dentro, pero quisiera tu opinión, ,gracias		]]></document>
	<document><![CDATA[@username gracias por la recomendación ??		]]></document>
	<document><![CDATA["Desalojaron un lugar público que tenían ocupado , privando al resto a usarlo"...no hay represión. #yaparenelMame		]]></document>
	<document><![CDATA[@username los mojados y detenidos no fueron maestros!!  La CNTE se fue por voluntad propia porque no les tocaba baño ??		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username parche y miselanea,el fondo real es el techo d endeudamiento,60 mil millones de dollares.Con eso, el PRI,100 años mas.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username mi estimado, perfectamente sabes q es mas complicado qsolo una imagen! CNTE disidencia,corrupción,carne d manejo político.		]]></document>
	<document><![CDATA[Miscelanea fiscal y solo un parche mas, no les dió tiempo de hacer algo a fondo, que esta detrás?  No son tan gueyes.		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Me gustaría preguntarle Marisol González si El Canelo también tiene rojos pelos d ornitorrinco."// q lo elimino por "puñal" ....		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username la esencia ??!?! #yaparenelmame ponganse atrabajar en equipo y a lograr las leyes q beneficien a todos!		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: El problema de la reforma educativa no está en un artículo o en otro, sino en su esencia.// ni idea tienes #porroBatres		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Hay gente que ni a putazos obtiene la atención que mendiga"// en esencia te hablan  #porrobatres @username		]]></document>
	<document><![CDATA["@username: Mañana domingo 15,#guerradchistes c/el payaso Mayor el perro Norroña @username  http://t.co/d1nISNGl0s NO FALTES CHAIRO!		]]></document>
</author>