<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user792">
	<document><![CDATA[Estás en pleno 2013 y le dices "visiones" a los celurares no mames, #NoTeQuierasHacerLa RevolucionariaAcá #RegrésateA1910		]]></document>
	<document><![CDATA[A ver si por lo menos me pasas el nivel 70 de Candy Crush no?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Yo en unos años hehe xD		]]></document>
	<document><![CDATA[Cabe recalcar que sistáschido.		]]></document>
	<document><![CDATA[Bailando el "Chuntaro Style" mientras me regañan porque CHOLO.		]]></document>
	<document><![CDATA[Yo te vi tan triste y tan solito, que hubiera dado mi vida por curarte las heridas... Veñ a mí, te cuidaré, te besaré esos ojitos tan dulces		]]></document>
	<document><![CDATA[@username En Argentina :( jajajajajajaja sería bueno que lo pasaran de nuevo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Daft Punk hace tan amenas esas tardes de chillin. #Cool #BuenaOnda #Paja #Bacan		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi cabello crece, pero mis calificaciones bajan. Así es como equilibro la balanza de la vida.		]]></document>
	<document><![CDATA[Extraño a mi muchacha,la que tenía labio leporino... Besaba bien rico.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ay Ximena te pasas hehe xD #BájaleATuPedo		]]></document>
	<document><![CDATA[Nótese que siempre acierto cada vez que hablo del futuro. #EsTanXimena		]]></document>
	<document><![CDATA[Entren al sinónimo de bonis bonito bello ;) http://t.co/A5296azvb0		]]></document>
	<document><![CDATA[Si tu abuela no cocina rico, algo está haciendo súper extremadamente archi mega mal.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username Se están mamando <3 <3 <3		]]></document>
	<document><![CDATA[Eres en mi vida motor y motivo. #Cumbia		]]></document>
	<document><![CDATA[@username muchas felicidades, un abrazooo! :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Cada segundo en la escuela es un martirio.		]]></document>
	<document><![CDATA[Acabo de pasar por el tacho de basura donde tiraste mi estúpido y sensual litrocho @username		]]></document>
	<document><![CDATA[Hoy me sacaron la michi bien sabroso.		]]></document>
	<document><![CDATA[A veces me pregunto ¿Por qué soy tan gay?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Jajajajajajajajajajajajaja chales yo y mis errores garrafales cada que voy a Cholula pueblo mágico.		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué bonita Luna la de ésta noche... Lástima que vivas en la conchinchina.		]]></document>
	<document><![CDATA[Es por ti que rozo la locura cuando navego por tu cintura.		]]></document>
	<document><![CDATA[Cuando dicen que todos tienen una función y misión en la vida; me pregunto: ¿Qué función en la vida tienen los mayates?		]]></document>
	<document><![CDATA[Llegas en el mejor momento.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username "Mis Sentimientos" ;)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username feliz cumple Aleee síguela pasando bonito, un abrazo te quiero mucho! :))		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Neymar al Barça... Interesante y atractivo, más no necesario.” @username entonces si era cierto lo que dije ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Pos aqui dando felicidad en triángulo ;D		]]></document>
	<document><![CDATA[Que hermoso ver a Pizarro, voy a llorar ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi predicción no falló, campeón Bayern 2-1 @username oficialmente cágate jajajajajajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tiembla Walter Mercado, tiembla madame Sassu!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username al rato lo busco, primero quiero probar éste.		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Eres o te haces?		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya me urge urge urge que sea la próxima semana plix Dios que estás en los cielos escucha mis súplicas!		]]></document>
	<document><![CDATA[Sería una lástima que alguien tirara tu puesto de quesos...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Jejeje oops, es que recién le estoy entendiendo al Inglich.		]]></document>
	<document><![CDATA[Marica quien, marica tú, marica yo, marica ja ja! Fiesta fiesta, pluma pluma gay!		]]></document>
	<document><![CDATA[Ay qué hermosa cabellera que tienes tú, lavátela con champú.		]]></document>
	<document><![CDATA[Me gusta cuando callas... Porque así no estás chingando. #Poetuit		]]></document>
	<document><![CDATA[Wey te juro que si bajas música Dios no te va a castigar, ya no te mames T.T		]]></document>
	<document><![CDATA[Y si no tu graba el sonidito del pedo y ya carajo		]]></document>
	<document><![CDATA[O sea, yo aquí llorando y la vaca que ríe.		]]></document>
	<document><![CDATA[Yo después de un día cagante en la escuela, a la hora de la comida >:) http://t.co/0SZTNj6AC1		]]></document>
	<document><![CDATA[El que sabe, habla. Y el que no, repite.		]]></document>
	<document><![CDATA[Eres súper huele pedos, puaj.		]]></document>
	<document><![CDATA[A veces me gusta hacer las cosas mal a propósito.		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Y a mí que chu con los puntos huecos?		]]></document>
	<document><![CDATA[Aún queda tiempo.		]]></document>
	<document><![CDATA[No mames, es como si Moderatto hubiera escrito esa canción para mí. #ComoAnilloAlDedo		]]></document>
	<document><![CDATA[No soy muy fan de ellos, pero de casualidad la escuché y MAMES! http://t.co/MZWQonvroU		]]></document>
	<document><![CDATA["El amor no existe".- Yo emputada a los 13.		]]></document>
	<document><![CDATA[Jajajajaja nooooo no me puedo traumar con una canción de Moderatto D:		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pero mal :(		]]></document>
	<document><![CDATA[Me das felicidad infinita :))		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya quiero llegar a mi casa y comer pollito :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Me cargo un trauma enorme con Soda Stereo ????????		]]></document>
	<document><![CDATA[Como cuando hablas de tu primera peda con tus abuelos jajajajajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Hice el reto canelas sólo por ellos ;) #BuenaNieta		]]></document>
	<document><![CDATA[Hay una grieta en mi corazón, un planeta con desilusión.		]]></document>
	<document><![CDATA[Sería tan bueno tocarte, pero es inútil, tu cuerpo es de látex y no siento nada, nada personal...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Jejeje ya te extraño ALUCINA jajajaja no tengo nadie con quien pelear porque ahora Matz se me pone al peo :(		]]></document>
	<document><![CDATA[Como cuando tu sueño se mezcla con la realidad.		]]></document>
	<document><![CDATA[Como cuando estás cansada hasta tu puta madre y te quieren hacer caminar de polo a polo T.T		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Karenshita feliz cumple, espero la pases muy bien, un abrazote, te quierooo y te extraño! :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Ella no puede pensar, está aburrida de tanto simular, calló dormida...		]]></document>
	<document><![CDATA[Aún tengo al sol para besar tu sombra.		]]></document>
	<document><![CDATA[No entiendo por qué estoy despierta desde hace una hora y lo único que hago es jugar Candy Crush.		]]></document>
	<document><![CDATA[Exactamente en una semana los voy a ver @username @username @username @username @username @username boa yorar ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Tengo que ordenar ésta confusión, quiero estar libre para un nuevo amor...		]]></document>
	<document><![CDATA[Si mi Tumblr fuera una persona, me casaría con él. #Pechocho		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Te exijo que borres eso. *Inserta "Ximena quiere que borres esa foto porque la pone triste"*		]]></document>
	<document><![CDATA[Cantando algo de Kudai porque ya nada queda.		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi hermana cantándome "El Rap de la Bendición" JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA Aww mivi.		]]></document>
	<document><![CDATA[Lloro de saber que no falta mucho para el domingo! YA YA YA!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username El único que me gusta de ahí es Jim Sturgess, de ahí puaj.		]]></document>
	<document><![CDATA[Comunicación sin emoción.		]]></document>
	<document><![CDATA["Ah sí sí yo conozco una chica muy seriosa".		]]></document>
	<document><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAA PTM estuve a punto de llorar. http://t.co/f037qWlAod		]]></document>
	<document><![CDATA[Maldita terquedad.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya que sea mañana en la tarde y sábado y domingo.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Yo la quierooooo! <3		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Ya se que quiero de regalo de cumpleaños :) http://t.co/bE2ve4OeSD” Yo igual ehhhhh		]]></document>
	<document><![CDATA[Todos los días se aprende algo nuevo... Sin duda ya puedo tener mi negocio para editar vídeos jajajajajajajajajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Un mes exacto para mi cumpleañosh :O		]]></document>
	<document><![CDATA[La verdad no siento que mañana se vaya acabar la escuelocha. ????		]]></document>
	<document><![CDATA[Último día, aleluya!		]]></document>
	<document><![CDATA[Que puasjahashua que haya hecho la vaina de Liderazgo y no lo vayamos a ver ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya me quiero irrrrrrrr. http://t.co/lkNIqF1xQf		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Que triste que estés en México el mismo día que 1D :(		]]></document>
	<document><![CDATA[Di María la Anguila, Di María la Anguila ????		]]></document>
	<document><![CDATA[@username carededo cual es tu predicción de hoy con Perú?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Jajajajajaja sorry así se le dicen a los que son pelaos :-)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ahora la distancia se acorta, estamos a unos cuantos km amores míos, ya paso mañana beibes <3 <3 <3 <3 <3		]]></document>
	<document><![CDATA[#WelcomeToMexicoOneDirection Quiero llorar jsdkgñdsañkgsdgñklshgksla <3 <3 <3 ya ya ya ya que sea domingo!		]]></document>
	<document><![CDATA[Pizarro con P de Papashitooooo		]]></document>
	<document><![CDATA[Lloro se me sale el hijo por la puta y hoy me he confesado csmmm		]]></document>
	<document><![CDATA[Como cuando guerrero se agarra la huevera Jajajajajajajajajaja <3		]]></document>
	<document><![CDATA[Como Perú va a ganar la juerga comienza desde ahorita #DestapandoGracielas		]]></document>
</author>