<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user673">
	<document><![CDATA[@username Bueno, no solo hay test... La nota de la asignatura es como un plato combinado que tiene de todo... El 7 de junio lo sabremos.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Eso espero hacerlo en una nueva asignatura de los nuevos Master...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Mejor no abrimos la caja de pandora... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Baraka-Madrid "a pata"... ¿Ha llegado este hombre? http://t.co/fmeDed7n		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Las preguntas sobre las prácticas forman parte del temario de la asignatura. Lo recalqué varias veces. Espero que te haya ido bien		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Se tendría que ver esta clase magistral de economía... http://t.co/XaZglPvl		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username Y la explicación general: http://t.co/XaZglPvl		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Supongo que ya lo has visto, ¿no? http://t.co/XaZglPvl		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username ¿Pero no íbamos a ir a lo NBA de los 70's? X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[A ver si cunde el ejemplo #ibercivis http://t.co/LX6MNh6d y se donan ciclos de estos equipos http://t.co/NdCZqi9k		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Lo he visto retuiteado por @username y me ha pasado lo mismo, así que necesitaba compartir el cabreo... :^(		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Este miércoles por la tarde en sus pantallas... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username T-45min para la publicación de las notas de #CASO		]]></document>
	<document><![CDATA[@username T-45min para la publicación de las notas de #CASO		]]></document>
	<document><![CDATA[@username T-44min para la publicación de las notas de #CASO		]]></document>
	<document><![CDATA[@username T-43min para la publicación de las notas de #CASO		]]></document>
	<document><![CDATA[@username T-42min para la publicación de las notas de #CASO		]]></document>
	<document><![CDATA[@username No lo sé con exactitud, pero sí te puedo confirmar que dC<dt Échale unos 15 min... 0:^)		]]></document>
	<document><![CDATA[Notas #CASO 5ºII grupo REP-98 publicadas vía web		]]></document>
	<document><![CDATA[Notas #CASO 5ºII grupo REP-71 publicadas vía web		]]></document>
	<document><![CDATA[Notas #CASO 5ºII grupo 16 publicadas vía web		]]></document>
	<document><![CDATA[Notas #CASO 5ºII grupo 01 publicadas vía web		]]></document>
	<document><![CDATA[#CASO 5ºII+IOI & #ID 4ºII tendrán que esperar a mañana...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Para algunos sí y para otros no. Espero que los que no lo consigan dentro de 3 semanas. ¡Ánimo!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Habéis tenido que esperar un día más... Supongo que ya las habéis visto esta tarde. Los de #ID todavía están esperando... 0:^S		]]></document>
	<document><![CDATA[La espera terminó... Y mañana, más revisiones...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Hombre, lo que no se puede negar es que de eso sí que tiene que saber bastante... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ya lo estoy viendo en El Club de la Comedia... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[STOP FUMIGACIÓNS TÓXICAS - Manifestación Nacional - 10/06/12 #fumigacionsNON - gzvideos on Blip http://t.co/qmv4RY2s vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[He votado por este vídeo en Casting Liga Endesa  http://t.co/eXRA7eYF vía @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username La dificultad siempre es relativa... :^) Ánimo con lo que queda.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Celebraciones del ascenso a 2ªB del Barakaldo CF http://t.co/i0LKCJMX		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ahora ya puedes ir a los castings... X^DDD http://t.co/r71iSn1e		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tú sí que vales... X^DDD #odd2012		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Bueno, queda terminar las demos y actualizar la wiki http://t.co/4c9B1oJ3 ... }:^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Por supuesto... ;^) ¿Qué proyecto has elegido para donar tus ciclos de CPU?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ibercivis. Casi todo el mundo quiere contribuir a encontrar "la partícula de Dios" (LHC) o "vida extraterrestre" (SETI) ... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Sí, las GPUs están de moda en muchos CPDs... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Nos han puesto una barrera para sincronizar las publicaciones de notas, así que hasta mañana a eso de las 13:00 "ná de ná"...		]]></document>
	<document><![CDATA[Padre primerizo off-line... Así que ahí va un "tuit" suelto para que no me desactiven la cuenta... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Y se disfrutan de otra manera, o eso dicen... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Bueno, habrá que esperar un poco para eso... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username I'm lost... Debe ser la edad... :^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username Yo no entreno, solamente salgo a correr.. X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Y yo si no quiero dar pena en la Behobia-SS... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[1000 tweets desde 2007: la mayoría para no contar nada... X^DDD Parece que dedico más tiempo a lo real que a lo virtual... Great! ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[#Move más reciente, Correr 59min, 11,96 km. http://t.co/L3KDNgQF		]]></document>
	<document><![CDATA[Tenemos mucho que aprender de nuestros mayores... http://t.co/T7anFO4C		]]></document>
	<document><![CDATA[Dación en pago YA (@username Palacio de Justicia) http://t.co/HuL3wqSJ		]]></document>
	<document><![CDATA[Caviar Marías #gastroescritores		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Aprovecha para comprar algo a cargo de la compañía... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[#Move más reciente, Correr 1h 46min, 20,09 km. http://t.co/WEu1HBKB		]]></document>
	<document><![CDATA[No está mal para la primera carrera post-paternidad... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username En Baraka no usamos de eso. Ya tenemos lo que necesitamos en pequeñas dosis por el agua del grifo... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Ooops. yo me andaría con cuidado, la gente de Baraka cumple siempre con su palabra... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username A saber lo que entiende esa gente por extrema necesidad...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ¿Resfrío?¿Influenza?¿Infecciones de levadura vaginales? X^DDD No me ofrece mucha confianza que la página esté en "spanglish"...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Estos "tweets" son un desafío para proyectos de Opinion Mining en RR.SS. Aquí las NPL tools no sirven de nada... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username No has desambigüado el término "hostia" con la DBPedia... La acepción correcta en su "tweet" es http://t.co/cLpXWGTc X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[#Move más reciente, Correr 42min, 8,50 km. http://t.co/7yYE3sRW		]]></document>
	<document><![CDATA[#Move más reciente, Correr 53min, 11,11 km. http://t.co/05c4ExNh		]]></document>
	<document><![CDATA[Demasiados recortes en investigación son contraproducentes para salir de la crisis (Rolf Heuer, director del CERN) http://t.co/z0JxJPIn		]]></document>
	<document><![CDATA[Pero algunos parece que no lo entienden... (post sobre las becas FPI y FPU) http://t.co/1WZ2D2nl		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Imagino que irías un poco menos "enlatado"... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username @username De hecho, pido perdón ya de antemano por resumir toda una vida en 10 "minuticos"... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username @username Y gracias también a Imanol Sarria, Cruz Borges, @username @username y Alex Ortíz		]]></document>
	<document><![CDATA[@username La gente se aburre mucho...		]]></document>
	<document><![CDATA[La web del Senado que costó 450.000 euros, reproducida a coste cero http://t.co/pbF4xAjq		]]></document>
	<document><![CDATA[Hombre, @username , imagino que algo de ironía había en el comentario de @username Aún así, no deja de ser triste el asunto...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Parece que en la cueva de Alí Babá caben más de 40...  http://t.co/pbF4xAjq		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Aunque no es lo mismo, a ver si puedes disfrutar de la grabación. También te pasaré las presentaciones para colgarlas en la web.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Una somanta de palos le daba yo... No tiene misterio lo que ha hecho, simplemente mala fe...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Se ha grabado,pero no sé cuando estarán y qué tal se oirá, ya que nos hemos movido bastante... :^)		]]></document>
	<document><![CDATA[#Move más reciente, Correr 1h 19min, 16,35 km. http://t.co/3onnskOv		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Buen intento... ;^) Intuyo que esto no va a correr como la pólvora por las redes sociales. Y de salir en los medios ni hablamos. :^(		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username Ole!! @username: Una monja de 82 años suma su 46 Ironman y 325 Triatlones! http://t.co/K96Jhl3u” @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Yo no esperaba menos de @username		]]></document>
	<document><![CDATA[@username La cantidad de conciertos míticos que he dado yo en mi cuarto con mi guitarra... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Ahora ya solamente canto nanas, pero es que es lo que le gusta a mi fan número 1, y yo me debo a mi público... X^DDD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username Mi presentación roza el aprobado, pero un café ya me he ganado... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[El Primark es el infierno. He dicho.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username http://t.co/Pg97P4P8 Quizá fueron mayoría, pero después de 10 legislaturas, los buenos y competentes están en extinción... :^(		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ¿Va a presentar también tu tesis? X^DDD RT @username @username 120 slides? AYFKM? xD		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username Después de tanto curro, las slides que hagan falta... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ¿Hacemos un consumo irresponsable de los alimentos? Mañana en Salvados, "Con la comida no se juega" VÍDEO: http://t.co/i7yEkJJ4		]]></document>
	<document><![CDATA[@username La campaña http://t.co/uX3bLN92 lucha para frenar el desperdicio sin sentido de pescado: http://t.co/NTpbmfVX		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username La Junta de Andalucía pasa del software libre a un acuerdo con Microsoft y Oracle por 23 millones http://t.co/zGtDRvct		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Espectacular. ¿Dónde podemos disfrutarlo?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tierra soñada por mí... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[Gracias @username Geolocalizado y apuntado... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username No provoques a @username , que nos arrastra a los demás... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username Gustavo García. Escuchen. #tirarcomida Los que nos dirigen: M-E-N-T-I-R-O-S-O-S y/o I-G-N-O-R-A-N-T-E-S		]]></document>
	<document><![CDATA[Un ejemplo http://t.co/x4vMZbZ4 RT @username @username hemos de empezar a construir a partir de #loquesobra		]]></document>
	<document><![CDATA[In bocca al lupo domani @username ! Break a leg tomorrow @username! Ya está todo el pescado vendido... ;^)		]]></document>
	<document><![CDATA[Insuficiente. Todo lo que no sea legislar sobre la dación en pago o moratorias dignas es populismo barato. http://t.co/zkjC2p59		]]></document>
	<document><![CDATA[El Ayuntamiento retirará los fondos municipales de las entidades que no actúen contra los desahucios http://t.co/2Tk05i5U		]]></document>
	<document><![CDATA[Kutxabank hace oídos sordos al clamor social y retoma los desahucios http://t.co/JTAWAVbR		]]></document>
	<document><![CDATA[RT @username @username @username Para algo puntual puede ser, pero es que en general se abusa de #prezi		]]></document>
	<document><![CDATA[Reminder: A las 12:00 en @username (sala videoconf.), conferencia de Aaron Meskin (http://t.co/O5iY6muZ). Entrada libre. ¡Animaos a venir!		]]></document>
	<document><![CDATA[El último grito en pleitos http://t.co/cfdxfvP0		]]></document>
</author>