<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user668">
	<document><![CDATA[Sortint de l'executiu de @username #sfc182. Preparant la campanya del #25		]]></document>
	<document><![CDATA[Una quarantena de col.legis Oficials i Associacions de Catalunya fan públic un manifest a favor al dret a decidir #imparable		]]></document>
	<document><![CDATA[Per llogar-hi cadires el PSOE salvant Vidal-Quadras http://t.co/utQf5jvX		]]></document>
	<document><![CDATA[Wert creu que a Catalunya s'usa els llibres de text per imposar el sentiment sobiranista #etfelicitofill		]]></document>
	<document><![CDATA[Als premis nacionals de Cultura al #Palau de la Generalitat http://t.co/S30xhHgd		]]></document>
	<document><![CDATA[Tornant de nedar 54 piscines...		]]></document>
	<document><![CDATA[A la caminada popular codidenca amb el Centre excursionista #sfc182 http://t.co/NR1LWmP8		]]></document>
	<document><![CDATA[Ja es veu Sant Feliu. Acabant la caminada. #sfc182 http://t.co/miHPL4n1		]]></document>
	<document><![CDATA[Aperitiu a Can Vidal aprofitant el dia radiant que fa #petitsplaers http://t.co/LNegyv38		]]></document>
	<document><![CDATA[L'exdiputada Àngels Olano abandona el PP pel dret a decidir http://t.co/zR39kLgu #25n		]]></document>
	<document><![CDATA[Colpidor i emocionat parlament del germà d'en Martí Gasull al lliurament de la creu de Sant Jordi (cc @username)		]]></document>
	<document><![CDATA[A l'esmorzar de Tribuna Barcelona amb #PortaveuHoms: el dret a decidir és un exercici de pulcritud democràtica http://t.co/jZW8hz2q		]]></document>
	<document><![CDATA[#PortaveuHoms: La Llei no es pot convertir en una teranyina que freni el dret a decidir i la democràcia		]]></document>
	<document><![CDATA[#PortaveuHoms posa d'exemple de lliçó de democràcia l'acord entre Cameron i Salmond, o entre Gran Bretanya i Escòcia		]]></document>
	<document><![CDATA[#PortaveuHoms: S'ha d'avortar la voluntat d'un poble perquè no està en contemplat en un marc jurídic el seu #dretadecidir ?		]]></document>
	<document><![CDATA[#PortaveuHoms el projecte el tenim però amb les eines que tenim no és possible #dretadecidir http://t.co/WGUFH0Pk		]]></document>
	<document><![CDATA[#PortaveuHoms: Regles dret a decidir: democràcia, anar acompanyat de grans majories, procés pacífic i convivencial i estar a Europa		]]></document>
	<document><![CDATA[Tornant de nedar 60 piscines (avui dedicades a @username). ????		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username el Pau és de lo milloret del poble! I em fa de personal trainer virtual!		]]></document>
	<document><![CDATA[Pels q diuen q els nens catalans no estudien sobre l'Estat espanyol. Aquests deures de la meva filla són imaginacions? http://t.co/OBS8VfBw		]]></document>
	<document><![CDATA[Parlar de viatge luxós del #presidentMas a Rússia qn viatja sempre en turista. M'agradaria saber en q van els que xerren #etfelicitofill		]]></document>
	<document><![CDATA["Un nacionalista se cree superior a los otros" definició de líder del psc-> la superioritat moral de l'esquerra ens parla #dbtcataluña”		]]></document>
	<document><![CDATA[Expectació amb la sortida d'Instagram #totsambelpresident. @username fent foto la primera foto amb camara darrera. http://t.co/MEohHBZ2		]]></document>
	<document><![CDATA[Comencem #totsambelpresident amb l'arrobada del #presidentMas http://t.co/o32K4Y3k		]]></document>
	<document><![CDATA[Em fa especial il.lusió que l'Erika Villaecija estigui amb #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[La carta de Sicart en castellà adreçada a Espanya, simplement un 10 #totsambelpresident http://t.co/0BpClP4o		]]></document>
	<document><![CDATA[Àngels Olano exdiputada del PP a l'acte de #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Olano, exdiputada del PP: 'el poble català ha de decidir el seu futur' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Ruth Carandell de Reagrupament amb el #presidentMas #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Justo Molinero: 'Hace tiempo q no pido permiso ni a los de aqui ni a los de alli para ser un catalan Mas' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'Vaig pendre la decisió de posar-me al costat de la gent' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'en monents excepcionals, decisions excepcionals' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'si hi ha una majoria rotunda i clara no podran dir q aquest procés només el vol una part del país' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas Europa i el món s'estant fixant en nosaltres.		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'Hem de passar de paraules als fets. Hem de passar de proclamar dret a l'autodeterminació a exercir-lo' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'el poble ha d'estar al costat a la manifestació i a les urnes, hem de confiar en nosaltres com a poble' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'no ho aturaran ni els tribunals, ni les constitucions, ni tot el que ens posin al davant' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Foto tuit: fantàstica selecció de vins de la terra http://t.co/fhklGcLM		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas: "La meva il·lusió seria fer la consulta l'any 2014" http://t.co/OLilASfG #totsambelpresident #25n http://t.co/S3khDB0A		]]></document>
	<document><![CDATA[Arribant de córrer 5'39 km's pels Cingles fins al Parc Usart... De nit també una vista espectacular. Com el Vallès no hi ha res... #sfc182		]]></document>
	<document><![CDATA[En ma terra del Vallès
tres turons fan una serra,
quatre pins un bosc espès,
cinc quarteres massa terra.
Com http://t.co/XD0DVc5f		]]></document>
	<document><![CDATA[#Racometre: 7 de cada 10 catalans volen exercir el dret a decidir http://t.co/sVU9Fk3w #totsambelpresident #25n		]]></document>
	<document><![CDATA[Herrera parlant de la privatització d'aigües Ter-Llobregat. No recorda com ha deixat l'ACA la gestió d'Iniciativa? #etfelicitofill		]]></document>
	<document><![CDATA[A la presentació de @username a Sant Feliu #sfc182 (cc @username) http://t.co/IHabtw4R		]]></document>
	<document><![CDATA[Gràcies @username i David de Montserrat per la presentació de @username i la vetllada sopant #sfc182		]]></document>
	<document><![CDATA[A l'esmorzar de Tribuna Catalunya @username amb el #presidentMas. Ara presentat per Andreu Mas-Colell. #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'ara no es moment d'actuar en plan destroyer'. Hem de protegir els elements bàsics Estat del Benestar http://t.co/mvBgXBiF		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas en aquestes eleccions està en joc el projecte de país. #25N		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas ens podem plantejar ser un dels països de l'avançada de la Unió Europea en l'horitzó del 2020. #totsambelpresident #25N		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'ara està en joc exercir el dret a decidir de Catalunya. Sempre hem proclamat l'autodeterminació, ara cal exercir-la' #25N		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas Quan no es pot consultar al poble és o pq no hi ha poble o no hi ha democràcia #totsambelpresident #25N http://t.co/9MlBjVet		]]></document>
	<document><![CDATA[Manifest "Per l'Estat Propi, la Cohesió i el Progrés Social" de suport al #PresidentMas http://t.co/oJcOFZQS #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Comença l'acte d'inici de campanya de @username amb l'entrada dels candidats #totsambelpresident #25N http://t.co/B5Na0ihY		]]></document>
	<document><![CDATA[Molt bona aquesta foto de l'equip d'instagram #totsambelpresident http://t.co/Bc1jZARV		]]></document>
	<document><![CDATA[L'alcalde @username té un 'entranyable' record pels que ens van arruinar el país. #totsambelpresident #25N		]]></document>
	<document><![CDATA[Crits de Mas president Catalunya independent per rebre el #presidentMas #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas la gent que va sortir l'11 de setembre va canviar el pols de la història del país. #totsambelpresident #25N		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas anirem tant lluny com el poble de Catalunya vulgui anar. #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'Que ningú decideixi per nosaltres, ara és hora d'escoltar la voluntat d'un poble' #totsambelpresident #25N -> frase brutal!		]]></document>
	<document><![CDATA[A la primera roda de premsa de campanya de #presidentMas on presenta l'exercici del dret a decidir #totsambelpresident http://t.co/DKsvXAvn		]]></document>
	<document><![CDATA[El vídeo de campanya del PSC és una còpia http://t.co/1oAqytgK -> fins i tot en la propaganda els falta veu pròpia! #etfelicitofill		]]></document>
	<document><![CDATA[Posant les banderoles a l'Av. Catalunya #sfc182 #totsambelpresident http://t.co/QizTVjm2		]]></document>
	<document><![CDATA[Amb el diputat @username al camp de futbol municipal #sfc182 #totsambelpresident http://t.co/wtEJb2TG		]]></document>
	<document><![CDATA[Foto tuit: Can Xifreda i les feixes de Can Ullar un diumenge de tardor http://t.co/XOa0qFPU		]]></document>
	<document><![CDATA[Tornant de córrer 4 km fins al Pla de la Costa #sfc182		]]></document>
	<document><![CDATA[#President Mas 'es pot canviar la constitució per raons comptables i no es pot per raons democràtiques' ihttp://instagr.am/p/R7ZJysCeDe/		]]></document>
	<document><![CDATA[M'encanta el respecte democràtic de les jerc de #sfc182. No hi havia més cartellera? #etfelicitofill http://t.co/Uz6L9YAb		]]></document>
	<document><![CDATA[Sílvia Bel no té por - http://t.co/EXxyiz5s Felicitats pel vídeo i la idea @username. Calen molts vídeos com aquest!		]]></document>
	<document><![CDATA[Compromís del #presidentMas: celebrar una consulta durant la propera legislatura #totsambelpresident http://t.co/zoF2DLTy		]]></document>
	<document><![CDATA[La Comissió Europea desmenteix el govern espanyol: Catalunya no quedaria automàticament fora de la UE http://t.co/xhRzrWJ1 #marxem		]]></document>
	<document><![CDATA[Un líder sindical deia q piquets són informatius i no violents. Lo de la foto és un foc de Sant Joan? #etfelicitofill http://t.co/7KrxBx05		]]></document>
	<document><![CDATA["Quin independentisme?" Article de Ferran Sáez #25n http://t.co/ZuPXNXR2 -> Molt recomanable!		]]></document>
	<document><![CDATA[El 26 a Europa i a Madrid l'únic q comptarà i pot fer canviar és el resultat del #presidentMas. El demés pura anecdota! #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Ara entenc pq fa 300 anys que estem sota Espanya. @username ens creiem primer El Mundo que el President del país? #etfelicitofill		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: molt trist el PSC fent seguidisme d'un diari que fa anys que ha oblidat el periodisme a canvi de la ideologia.” + 1		]]></document>
	<document><![CDATA[Guerra bruta, espionatge, difamació, rumors… i complicitats http://t.co/cFH99RLZ -> A veure si alguns se'n assabenten ( CC:@username)		]]></document>
	<document><![CDATA[Les explicacions s la viabilitat de l' #estatpropi d' @username les hauria d'escoltar tothom. El q fa por és quedar-nos a Espanya		]]></document>
	<document><![CDATA[@username espero q un dia el pugis fer a Sant Feliu! #sfc182		]]></document>
	<document><![CDATA[La prova més evident que ens contraprogramen l'acte és q fins i tot contraprogramen el títol #etfelicitofill ( http://t.co/ZYJhKA0W		]]></document>
	<document><![CDATA[En #PresidentPujol parla del cas de El Mundo com un símptoma q estan disposats a tot per frenar #presidentMas http://t.co/0BQIbYfv		]]></document>
	<document><![CDATA[Turull recorda q avui fa 38 anys de la fundació de @username		]]></document>
	<document><![CDATA[#presidentMas 'ni un pas enrera mentre tingui el poble de Catalunya al costat' #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[A l'acte central de la campanya al pavelló de la Mar Bella #totsambelpresident http://t.co/Wc5ND3yy		]]></document>
	<document><![CDATA[@username és un cop contra la persona que lidera el procés cap a l' #estatpropi. I és el Mundo, per això si te'ls creus?!		]]></document>
	<document><![CDATA[L'actor Joan Pera és la sorpresa del míting central de @username #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username no no és l'única, és la principal i decisiva que ho pot fer...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username si la pots expressar i espero jo també poder dir la meva. I més si es fan afirmacions donant cobertura un mitjà com el Mundo		]]></document>
	<document><![CDATA[Joan Pera és el millor antídot als atacs d'alguns que juguen amb tot per intentar guanyar el que no poden a les urnes #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Es presenta el nou spot de la campanya de @username  #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Mas "Quin valor té la democràcia quan s'utilitzen les clavegueres de l'estat per silenciar-la?" #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[L'equip 2.0 de @username amb una incorporació ben 'nova' #totsambelpresident http://t.co/uVOgjfLy		]]></document>
	<document><![CDATA[#PresidentMas preparant-se pel debat #totsambelpresident http://t.co/BzQXYevp		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Que Ciudadanos representi "regeneració democràtica" és l'últim! #debatTV3” -> regeneració o degeneració? #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[El delegat a Catalunya de Pedro J Ramírez en acció. A veure quants diputats treu Mundo.. Vull dir ciudadanos #debatTV3 #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Pensava q els 3 fracassos de Navarro eren el Federalisme, el grup propi i com van deixar la Gene #debatTV3 #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Camacho ja ens treu els horrors apocalíptics de sortir d'Espanya. El discurs de la por. A mi, ella em fa por #totsambelpresident #debatv3		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: La Camatxu li ha llençat un tros de botox al cap d'en Navarro #tiabuena”-> ets el millor Torrents!! #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: O inocent...“@username: Gloriós @username ! "El govern español no pot dir que no!"-> sort q governaven arreu fa 4 dies		]]></document>
	<document><![CDATA[“@username: Campanya por perdrem ajuts europeus. La informació: Cat. aporta més diners de la UE del que rep en ajuts #totsambelpresident		]]></document>
	<document><![CDATA[Per fi una mica de seny de debò. El moderador ha de fer callar la Camacho 'Apocalipse Now' #totsambelpresident		]]></document>
</author>