<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user11">
	<document><![CDATA[@username No aguantarías quieta ni dos minutos, maha,		]]></document>
	<document><![CDATA[Quiero uno de estos para ser la creepy queen. http://t.co/0RpERUFSi2		]]></document>
	<document><![CDATA[- Este era el turco que vivía conmigo.
- ¿Te daba durum?
#badumtsss		]]></document>
	<document><![CDATA[Los medios y la justicia española están poniendo demasiado fácil eso de "violar y salir impune".		]]></document>
	<document><![CDATA[Nominado por @username ! Aquí #MiFotoCinefila y mis nominados son @username <3. http://t.co/x3kcRWjmX8		]]></document>
	<document><![CDATA[(Apreciad el hecho de que he evitado poner a Mia Wallace)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username #RománticoPervertido +10		]]></document>
	<document><![CDATA[Da igual lo buenos o malos que sean, a mí los season finale siempre me dejan plof.		]]></document>
	<document><![CDATA[Natalie Dormer es un 69% gay según una fuente muy fiable. (http://t.co/gJKxR8ajSq)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username De eso nada! Más que nada porque me he estado acostando a las 6 así que... ya si eso en el tren :(		]]></document>
	<document><![CDATA[@username series.ly y estudiar/repasar antes de que se me mueran todas las neuronas en Gijón.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pues no sé que tipo de peli buscas, pero por decirte alguna: Big Bad Wolves, Desperado, Memento, La Gran Estafa Americana...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username No, son las que creo que te gustarán jajaja (Memento si que es bastante top)		]]></document>
	<document><![CDATA[La playa mola porque da igual cómo vayas, que no vas a ser ni la más fea, ni la más gorda, ni la más despelotada. #rude		]]></document>
	<document><![CDATA[Primeras quejas de la comunidad, ¡logro desbloqueado!		]]></document>
	<document><![CDATA[Agallas el Perro Cobarde me da más miedo ahora que cuando era pequeña...		]]></document>
	<document><![CDATA[Creo que los vecinos se quejan más de todo lo que silbamos y cantamos que de fiesta y jaleo.		]]></document>
	<document><![CDATA[No he ligado en toda esta semana de vacaciones y lo hago en el tren, llegando a Madrid. Qué tristeza.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Así tienes la boca, bujarrón.		]]></document>
	<document><![CDATA[Me ha encantado Only Lovers Left Alive. Y eso que soy reacia a ver pelis de vampiros.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Creía que hablábais de cuando lo de Esther y la poli ?		]]></document>
	<document><![CDATA[Crystal Fighters (21/09) e Is Tropical (25/10 <3) adquiridos, pero QUIERO MÁS.		]]></document>
	<document><![CDATA[Mejor que el "¿quieres subir a tomar un café?" de las dos de la mañana.		]]></document>
	<document><![CDATA[Instintos asesinos cuando la gente dice que lo de Harry Potter y La Cámara de los Secretos es una serpiente...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ¿Recuerdas cómo se llamaba? jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Me acabo de dar cuenta de lo mucho que me gusta Daniel Radcliffe.		]]></document>
	<document><![CDATA[Quiero maratón de Alien.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Lo segundo. Lo primero vendrá en breves...		]]></document>
	<document><![CDATA[Sucker Punch en Neox y yo salgo en ná.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Otra más para la lista pues!		]]></document>
	<document><![CDATA["Nadie ofrece tanto como el que no va a cumplir." #Quevedo		]]></document>
	<document><![CDATA["¿Hasta dónde están dispuestas a llegar las marcas para despertar la polémica y que se hable de ellas?" http://t.co/5adfjsvef2		]]></document>
	<document><![CDATA["El Sendero está cerrado. Fue construído por aquellos que murieron y los Muertos lo guardan. El Sendero está cerrado. Ahora debes morir."		]]></document>
	<document><![CDATA[A reciclar años de divulgación... :( http://t.co/bHUBrvVIEJ		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Sí. Están muy bien pero solo me ocupan espacio y sé que nunca me pondré a releerlas.		]]></document>
	<document><![CDATA["Así es el modo superviviente de Alien Isolation" http://t.co/BxAmPnxuQj		]]></document>
	<document><![CDATA[Todos los males se pasan durmiendo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Louis Prima, Miles Davis, John Coltrane... Señores que hay que escuchar en vinilo.		]]></document>
	<document><![CDATA[El luto por los personajes de series existe y consiste en abrazarte a una almohada hasta que alguna necesidad humana básica aparezca.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tengo en cuenta todas tus palabras de hoy para tu biografía y tals.		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya tengo mi apocalipsis, no necesito más.		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué ganas de escribir y qué poco que decir.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Tendría que haberse planteado BI_laidy, viene a explicar muchas más cosas :3		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Es LO PEOR que le puede pasar a un padre hoy en día, que su hijo/a fume maría.		]]></document>
	<document><![CDATA[Sí. "@username: Torrente 5 por fin se estrena este viernes. ¿Te la vas a perder? http://t.co/TCkAkCVeLK http://t.co/J6Sm3z4mKS"		]]></document>
	<document><![CDATA[Los fallos de raccord en plan botella vacía en un plano y en el siguiente llena me ponen de los nervios.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Es la cerveza, darling. Habrá que pasarse al vino fino...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username No problem, then :) (Tampoco veía factible que dejáramos de beber cerveza)		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Es un rito ya: ella lo tuitea, yo lo faveo. Y el resto es *censored* jajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ¡¡Me pido jueza!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Aún no he tenido el placer de comprobar si soy sobornable~		]]></document>
	<document><![CDATA[Tanta serie con protagonista terco, obstinado y violento cansa...		]]></document>
	<document><![CDATA[Alemania estrena su primer supermercado sin desperdicios | Upsocl Verde http://t.co/pKqV3NgZPX		]]></document>
	<document><![CDATA["Fundan la primera Asociación de Ex Hombres Lobos."  http://t.co/Ni0qcDSduG		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué interminable se hace la espera, cuando lo que esperas es pizza...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ensalada		]]></document>
	<document><![CDATA[Amor por el cine de la mano del maravilloso Wes Anderson.		]]></document>
	<document><![CDATA[Besabrazo: cuando no sabes si saludar con dos besos o un abrazo y acabas comiéndole el cuello.		]]></document>
	<document><![CDATA[Muero... http://t.co/IGCYRg7GnF		]]></document>
	<document><![CDATA["El negro que tenía el alma blanca"		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Y tú tonto, pero qué remedio :/. Estamos los dos reformándonos, al menos...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Discúlpate por la dislexia esa incurable que tienes jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username aka "no me quiero perder a Errol-Elrond el sábado".		]]></document>
	<document><![CDATA[¿Sabéis esos momentos cuando os cuentan algo u os dais cuenta de algo y de repente lo entendéis todo y os vienen flashbacks muy hardcore?		]]></document>
	<document><![CDATA[Estrés por ocio, ¡qué ironía!		]]></document>
	<document><![CDATA[La explotación de superhéroes en el cine es un tema muy serio...		]]></document>
	<document><![CDATA[Sabes que lo estás haciendo bien cuando te empiezan a sonar directores de fotografía super random.		]]></document>
	<document><![CDATA[Gente oliendo a incienso que parece que viene de la orgía de un chamán.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username Es cariño en forma de putadas ><		]]></document>
	<document><![CDATA[Tengo unos amigos demasiado monos. Voy a tener que buscarme nuevas compañías.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Sí, incluso tú cuentas... a veces, cuando no te esfuerzas tanto en dar grima.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username tú también me haces bowling :(...?		]]></document>
	<document><![CDATA["Las cosas que más tememos ya nos han pasado."		]]></document>
	<document><![CDATA[Estoy empezando a dudar de si el descafeinado es descafeinado.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pues qué majo...		]]></document>
	<document><![CDATA[@username A mí ni se te ocurra llamarme que (sea la hora que sea) seguro que me pillas durmiendo. Y NO quieres pillarme durmiendo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Voy a molar más que el Agente Cooper con la camiseta genial de #TwinPeaks que sortean @username y @username http://t.co/eYPVMUzPiG		]]></document>
	<document><![CDATA["Cambia tu forma de ver las cosas y las cosas cambiarán."		]]></document>
	<document><![CDATA["Europa hace historia: la sonda #Philae aterriza sobre el cometa 67P" http://t.co/TT6weeGGMA #Rosetta		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Es tu forma en clave de decir que has follado :O?		]]></document>
	<document><![CDATA[Guantazo doble a padres y publicistas que han creado el anuncio de Toys 'R' Us.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username jajajaja como no te guste si que no me lo creeré!		]]></document>
	<document><![CDATA[Algunos gustan de llorar bajo la lluvia. Yo prefiero llorar en el cine.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Algún día aprenderás a redactar una frase sin look retarded :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Ovarios + Alien http://t.co/Jswc9PbdZB		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pues claro que te ha hecho ilu, si te he saludado como un cachorrito cuando llega su dueño :3!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Llevaba dos cerves y un café, la emoción ERA REAL.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username FAV si no cambies, pls?		]]></document>
	<document><![CDATA["Tus ojos son dos prismas devolviendo oscuridad."		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi reino por unos pantalones de cuero.		]]></document>
	<document><![CDATA[Mi último RT soy yo todos los jueves, recogiendo la mierda de toda la semana.		]]></document>
	<document><![CDATA["Mommy" (2014) es de esas películas que me apetece ver con varias personas para emocionarnos en amor y empatía.		]]></document>
	<document><![CDATA[Qué mal me ha educado mi madre que ya no me como el pico del pan de camino a casa...		]]></document>
	<document><![CDATA[Me paso la vida comiendo nachos.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username He desayunado Red Bull y Milka, y ahora nachos de segundo desayuno.		]]></document>
	<document><![CDATA[Bucle de "yo no me rayo si tú no te rayas".		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Me enamora *-*		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tu bolleurismo se te nota en la mirada y las ondas beta, no en tu peinado jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Tengo el Dragon Age Origins muriéndose de asco desde hace meses :(. Me siento muy Diógenes con esto de los juegos jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Sadomaso tip: usar "más fuerte" como palabra de seguridad.		]]></document>
</author>