<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><author id="user991">
	<document><![CDATA[@username Ha ido bien?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username good morningggggg!!!! 2 horas seguidas de eco y de ingles, muerte!!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Don't worry, estoy bien alimentada		]]></document>
	<document><![CDATA[@username más que seguro		]]></document>
	<document><![CDATA[Borra las horas de cada reloj y me enseña a pintar transparente el dolor con su sonrisa. http://t.co/DCPnuTlQ		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y cuando vuela a trompicones, hace un frio de cojones. Aqui el pobre ya se ha matado porque flipa....		]]></document>
	<document><![CDATA[Buenos dias princesa, he soñado toda la noche contigo....		]]></document>
	<document><![CDATA[Dejarse llevar suena demasiado bien, jugar al azar, nunca saber donde puedes terminar o empezar		]]></document>
	<document><![CDATA[@username pero tu de que vaaaaaaaassss??????? Pero me acabas de fastidiar todos los capitulos malvada!!!!!! Lo empece el otro dia! Malaaaa		]]></document>
	<document><![CDATA[@username ahora si, este, pero el otro no		]]></document>
	<document><![CDATA[Creo que es la primera vez en mi vida que cierro una biblio...		]]></document>
	<document><![CDATA[Razón y piel, difícil mezcla.		]]></document>
	<document><![CDATA[La satisfacción de terminar un boli bic...		]]></document>
	<document><![CDATA[Esta noche algo me dice que voy a pasármelo bien!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Voy a seguir tu sendero, quiero llevarte hasta el cielo... @username
#verano		]]></document>
	<document><![CDATA[Levantarte y que te digan que tienes a un amigo viviendo cerca tuyo en Inglaterra, no tiene precio! #Vilaaaaaaaaaa		]]></document>
	<document><![CDATA[@username de colegueos con @username ? Me entero de todo guapa jajajaja :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Está en mi garganta http://t.co/sL1z8JI9		]]></document>
	<document><![CDATA[@username que te hace tanta gracia?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Yo no se como aguantas ahí, yo me iba de casa jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[La distancia nos hace fuertes. S7. @username @username @username @username @username @username http://t.co/yfiGxHmF		]]></document>
	<document><![CDATA[Es mejor ser el primero en la mente que ser el primero en el mercado. El mkt no es una batalla de productos, es una batalla de percepciones.		]]></document>
	<document><![CDATA[Hay un placer en los bosques sin sendero, hay un extásis en la orilla solitaria... Los puentes de Madison #peliculon		]]></document>
	<document><![CDATA[Dicen que al mal tiempo buena cara, que después de la tormenta siempre llega la calma, pero que al fin y al cabo las cosas nunca cambian.		]]></document>
	<document><![CDATA[No hay mas ciego que el que no quiere ver, ya se sabe que las apariencias engañan, quien avisa no es traidor y si te he visto no me acuerdo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Tardé en aprender a olvidarla 19 días y 500 noches!		]]></document>
	<document><![CDATA[Dicen, dicen, dicen. Pero qué sabe la gente lo que siento cuando callan		]]></document>
	<document><![CDATA[@username hombreee jacobo, que tal vas tu por Madrid????? Yo muy bien, estudiando supongo como todos! Espero que vaya todo genial!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Gracias Trent Uni por regalarme mañana dos horas más de sueño!		]]></document>
	<document><![CDATA[Gracias @username por fastidiarme mis horas de sueño, mañana te mato :). Que buen suena poder decir eso!		]]></document>
	<document><![CDATA[Por fin mañana 1 de Marzo, @username @username y #hander, que ganas de veros a los 3!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username y que lo digas, cuanto mas lejos más Valenciano jajajaj		]]></document>
	<document><![CDATA[Increíble, de camino al aeropuerto!		]]></document>
	<document><![CDATA[Días felices son días de sol y calor en Nottingham!!! A disfrutar del solete!		]]></document>
	<document><![CDATA[Te necesito, @username ahora mismo a mi lado!		]]></document>
	<document><![CDATA[El que calla, otorga		]]></document>
	<document><![CDATA[Mientras haya una posibilidad,media posibilidad entre mil millones de qe pase,vale la pena intentarlo. Imposible o improbable, tu qe eliges?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username solo que?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username jajajaja brutalacio!!!!!! Increible, pero cierto		]]></document>
	<document><![CDATA[Es como ponerle a un niño un caramelo en la boca, #ntu porque me provocais estas mareadas de cabeza?		]]></document>
	<document><![CDATA[Imposible dejar de reir... muy buena la niña
http://t.co/QBeiFOzS		]]></document>
	<document><![CDATA[@username FELICIDADES!! Nos vemos en nada love. Disfruta! Miss you!		]]></document>
	<document><![CDATA[Solo 2 mas! El tiempo pasa que vuela.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Que bien os lo debéis estar pasando! Me llamáis un día y me ponéis al día de todo.		]]></document>
	<document><![CDATA[Alegría, como la luz de la vida, alegría, como la rabia de amar, alegría, como un asalto de felicidad!		]]></document>
	<document><![CDATA[El orgullo separa más que la distancia		]]></document>
	<document><![CDATA[Y es que empiezo a pensar, que el amor verdadero es tan solo el primero, y es que empiezo a sospechar que los demás son solo para olvidar		]]></document>
	<document><![CDATA[@username @username @username de ida y de estancia, yo ya estoy organizando planing para el jueves asique descansar durante el viaje		]]></document>
	<document><![CDATA[http://t.co/csIR6glG Conexión Samanta, muy bueno el resportaje jajaja menudos flipados!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username La habitación de Fermat, me ha encantado, buen consejo :)		]]></document>
	<document><![CDATA[7 días babies!		]]></document>
	<document><![CDATA[Regla número 32: DIsfruta de las pequeñas cosas		]]></document>
	<document><![CDATA[Ahora si que si, empieza la cuenta atrás, 5!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Se que en tus ojos todavía hay amor y tu mirada dice volveré		]]></document>
	<document><![CDATA[@username consecuencia la siesta que te has pegado hermosa		]]></document>
	<document><![CDATA[Aquel que con fuego juega, con fuego se quema		]]></document>
	<document><![CDATA[@username se me ha olvidado mi contraseña y nombre de usuario en series.ly, que hago???????? Lo quiero! Mandame otra invitación porfi		]]></document>
	<document><![CDATA[@username lo he intentado todo jajaja, mandamela otra vez y pongo otro mail, porfa. Siento que hayas derrochado una invitación jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Maratón de series. Diario de una doctora		]]></document>
	<document><![CDATA[@username El 16 me vuelvo, quedamos pronto, no?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Pues vamos hablando y comemos, cenamos o lo que te apetezca guapi		]]></document>
	<document><![CDATA[3 horas para aparcar el coche y poner el parkimetro, no esta nada mal jajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Quien desea, lucha!		]]></document>
	<document><![CDATA[Supe que a veces tal vez, hay que dejarse la piel		]]></document>
	<document><![CDATA[Ojalá que te vaya bonito		]]></document>
	<document><![CDATA[#myh una situación familiar!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Gracias por los detalles pauli jajaja muy agradable!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username eres un pollo		]]></document>
	<document><![CDATA[Va a caer una tormenta que lo va a arrasar todo! #SS		]]></document>
	<document><![CDATA[@username escuchar que?		]]></document>
	<document><![CDATA[@username jajaja no digas tonterias, es solo que tu no lo aprecias jajajaja. Love u		]]></document>
	<document><![CDATA[@username chipirón y yo hemos decidido que todos los días sale el sol		]]></document>
	<document><![CDATA[Si me haces falta, te despierto yo		]]></document>
	<document><![CDATA[El programa de hoy de #mujeresyhombres hace reflexionar!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username para empezar que estoy en valencia, y para continuar que existe intertet, donde la tele se puede ver en directo y tal jajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username cuantos errores entre los dos ultimamente		]]></document>
	<document><![CDATA[Bye Valencia		]]></document>
	<document><![CDATA[Nooooo frío otra vez nooooo!!! Por lo menos son las 19:24 y todavía es de día, un milagro!		]]></document>
	<document><![CDATA[@username venga, preparado para GH jajaja que te tienes que acordar de mi y de todos los cotilleos que te he contado!		]]></document>
	<document><![CDATA[Sólo te pido, sólo te pido que me hagas la vida agradable si decides vivirla conmigo		]]></document>
	<document><![CDATA[Bueno para ser el primer día, ha sido bastante cortito :)		]]></document>
	<document><![CDATA[Ya 1 aprobada :) ahora a seguir que todavía quedan 5!		]]></document>
	<document><![CDATA[Cómo no deje de llover entro en depresión post-valencia		]]></document>
	<document><![CDATA[No se pierde lo que no tuviste, no se mantiene lo que no es tuyo y no puedes aferrarte a algo que no se quiere quedar.		]]></document>
	<document><![CDATA[Perder una carpeta en el tranvía, recuperarla y con ella muchas horas de trabajo!!! GRACIAS		]]></document>
	<document><![CDATA[Muy fuerte que esté granizando... pero que país es éste?		]]></document>
	<document><![CDATA[A veces lo simple puede llegar a ser extraordinario		]]></document>
	<document><![CDATA[@username jajajajaj no me quiero ni imaginar tu estado... Por lo menos mora te acuerdas de mi jajajajjaja		]]></document>
	<document><![CDATA[@username NOOOOOOOOOO, pero que dices????????????? Una mierda de programa ahora!!!!!		]]></document>
	<document><![CDATA[Se acabó #GH12más1 sin Noemí		]]></document>
	<document><![CDATA[Bien chopadita antes de una presentación...		]]></document>
	<document><![CDATA[Día de recuerdos...		]]></document>
	<document><![CDATA[Se necesitan personas valientes, que den la cara y que vivan las cosas hasta el final, para sentirlas de verdad, sin miedo a fallar.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Por nuestros momentos de reflexión, te quiero!  http://t.co/3bXnfKDW
Prefiero callarme a consefar que me haces sentir.		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Lo mismo que tu supongo jajajajaja		]]></document>
	<document><![CDATA[Vamos a perder el control bailando		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Muchísimas felicidades Helen. Disfruta mucho de tu día, Love u!		]]></document>
	<document><![CDATA[No esperes nada de nadie o morirás esperando		]]></document>
	<document><![CDATA[@username Como se nota que te enganchas ahora ajaj sigues a casa uno.... los +1 a la calleeeeee		]]></document>
	<document><![CDATA[Momentazo #GH12más1		]]></document>
</author>