Viendo santos vs. Monterrey mmmm Lástima... Ya me había ilusionado contigo... Pero las ilusiones ilusiones son! En azul tomando una bebida de tamarindo. Ya estamos a punto de terminar el año... ¿Qué nos deparará el 2012? ¡Acabo de finalizar la unidad de aprendizaje: Come sei? en Italiano en busuu.com! http://t.co/MEYhWdfV @username Sí, acá andamos... saludos! Oficial, estoy atrasadísimo en tareas, tengo que recuperarme este fin de semana. Comienza una semana pesada, pero a trabajar se ha dicho... evaluaciones, spelling y ofrendas. Brrrr hace frío. @username Ay ajá... luego ya venderán la base de datos No puede ser, mañana temprano curso en el ITESM en Cuerna... @username Hola, Hice un video para la Reina Rania de Jordania y me gustaría que lo vean y voten por mi www.twitvid.com/VYVL8 Gracias @username podrías darle retweet a la info de mi video http://www.twitvid.com/VYVL8 estoy participando con la Reina Rania de Jordania repr. MEX Voy a disfrutar una Semana de Película gratis en @username ¡Tú también puedes hacerlo! http://t.co/GQtPtaiE @username ayuda, http://twitvid.com/VYVL8 vota por este video dándole clic en "like" para apoyar a México en un concurso Jordano. Ayuda, http://twitvid.com/VYVL8 voten por mi video dándole clic en "like", ya falta poco para que se cierren las votaciones. #pretextosdegordos No estoy gordo, estoy aaancho! A lo mejor y soy yo, lo que tú necesitas... Mmm haciendo mal tercio. Que bien, México tiene nueva Miss Universo. Desactivando todas las alarmas, genial! ¿Por qué será que la Real Academia Española va de mal en peor? ¿Será que el español está evolucionando más rápido de lo normal? @username Ya sé que ahora la Real Academia Española sirve para dos cosas, pero EU es European Union no Estados Unidos (EE.UU.) daaah! Regando el jardín. Días nublados, lluviosos y empiernables and I have to prepare class. A dormir temprano, porque mañana hay fiesta y además hay que madrugar. @username Todo excelentemente bien. Y tú? Finde en el DF. Genial! Ahora ando aprendiendo a usar el SO Android. Qué hacer con las tradiciones en tiempo de recesión? Mañana a cuerna temprano y de ahí a Acapulco. Por qué algunas autoridades serán tan prepotentes? Al rato una vez más a Zacualpan. Ay nanita, a ver si no se sienten los estragos del sismo en Filipinas por acá. Con eso de que todo está conectado. Por lo general, el Twitter es una decepción.  Leer a tus artistas favoritos y ver que ni escribir saben resulta triste. Ahora nuestros gobernantes ya no construyen, sólo destruyen. Por la reforma educativa  #chingatumadreEPN Aunque quisiera abdicar, no podría dejar de ser el rey de mi propia vida. #MiDestinoEs Santiago de Chile¡@username Gran Plan y Caesar Business me llevan! #MiDestinoEs Santiago... Porque a cualquier mexicano le gusta el Chile... Qué mejor que conocer su capital. Tuve una cena con mis mejores estudiantes en mi casa. Fue algo excelente; cenamos pizza, platicamos y jugamos. Fue muy divertido. Today I had to stay home all day! My car broke down :( Me tuve que quedar en casa todo el día. Se me descompuso el carro :( @username Starbucks es como un apellido, y supongo que lo tomaron del nombre de un personaje de la novela moby-Dick. Saludos! @username Si lo quisieras traducir literalmente una traducción podría ser varosestrella Yo creo que la democracia debe empezar en la educación primaria. Todo es educación. (@username live on http://twitcam.com/6ew0) Por qué la película es Luna Nueva en lugar de Luna llena? Qué no se supone que cuando aparecen los hombres lobo es en la luna llena? El #teleton sólo sirve para que algunos grupos como televisa no paguen impuestos ya que la gente que dona no se le dan comprobantes fiscales y eso quién creen que lo declara como dinero propio? Así que si quieren seguir enriqueciendo a esos grupos, sigan donando al #teleton Ya casi todo listo para irme a Acapulco a pasar año nuevo De regreso a la escuela... Back to school... Creo que cada vez se nota más el cambio climático... Después de un fin de semana de cumpleaños de amigos hay que descansar de la celebración. Mañana tengo curso en Cuernavaca y me tengo que levantar temprano.... grr Ni modo, Tant pis! Está en Azul celebrando el DELF con una bebida de tamarindo. Acabo de terminar de ver una película de  Luis Mandoki, muy buena por cierto. http://www.youtube.com/watch?v=BaxRsOGQP1M Ayer me fui al Popocatepetl y jugué como niño. Me divertí mucho! @username Ajá sí como no... somos libres. Y en Estados Unidos están peor! Cómo ven? Somos libres? http://www.youtube.com/watch?v=92fJy7A29ho Ayer yendo a Cuernavaca el carro se patinó y perdí el control en las curvas de cañón de lobos,  hizo trompo pero no pasó nada solo el susto. Quiero ir a ver la película de 2033 @username Wow, que forma tan original de empezar Wow, que rápido se va el año, ya es febrero. Otro cumpleaños... Qué relajo con los horarios al inicio de semestre! El Domingo estuve en el carnaval de Tepozltán... Como siempre divertido! @username por eso les quitaron el título de pueblo mágico... ahora la magia la hace la policía. 