no saben el cagazo que me da esto http://t.co/kh4WdGs298 La que va a caer compañeros ???? @username el viejo truco de echarle la culpa al otro (si es extranjero mejor) @username y a los rubios @username de? Conta un poco mas! @username ah como yo. Si... Twitter seria nuestro taxi. Si podes mándame x dm CV y veo que onda dale? Que te interesa? Esta tormenta la manda nestor desde el cielo para que apaguemos los aires @username un grande keisy. por lo menos tiene 11… hay varios creciditos que repiten huevadas mayores @username @username es kirchnerista que mas queres? @username me inquieta cómo pronuncia la CH y ciertos movimientos. Presagio un futuro serial killer @username @username te queres cubrir borracho golpeador. con nosotros no hoy hice un lomo de cordero tan rico que me casaría conmigo mismo @username la maxima ahi esta en 38? u es otra la medida? Fobia a los dientes con pastita Fobia a agarrar el celular para chequear la alarma y quedar atrapado en estas pelotudeces Fobia a los controles de alguna fuerza del orden Fobia a los bidet con caquita Fobia, pero zarpada, a las polillas @username de ella Hay que ser muy imbecil para hacer la batallita con un nene de 11 años @username xacto. El problema es a los 30 andar por la vida repitiéndolos El kirchnerismo no solo no es progresista sino que atrasa a principio del siglo pasado #EstamosInfectados @username están para página con esos titulazos @username es que ahora son protectores del PUEBLO @username genial, podemos armar una cámara que nos agrupe. emprendedores de fracasos @username CADI, cámara argentina de inviables @username a mi despertame en 2016. Siempre y cuando no haya ganado @username tengo una noche de mierda. debería estar trabajando pero no puedo, así que estoy perdiendo tiempo de sueño envenenandome acá. :) @username creo q a esta altura prefiero a lazaro baez antes que a scioli. generé un asco exagerado, creo que por vivir en su área de gestión @username me estas haciendo mal máximo @username lo de filmus le quita todo rasgo de veracidad con lo cual tu estrategia de mortificarme fracasó. puto @username no puedo, estoy acá en la compu tratando de resolver algo que no voy a resolver. adrenalinoso, soy carne de cañón de tuiter @username me pareció divertido hasta que leí el zocalo. desubicado @username hay leyes de la física que no se alteran, y filmus perdedor @username el musculito del gemelo de karina me da cosa. la enana es un NOT rotundo @username tiene la cara del burro de shrek @username entras con el papa y después tenes a la enana. todo un circo @username enana con cara de burro. sos un pervertido desviado los karinos ok. madre mía En una noche de mierda, tratando de cerrarla de una mejor forma, les dejo uno de mis libros preferidos: http://t.co/vuaxJsEGl6 Están desvelados. Comen pistachos http://t.co/g3yHBRNCBM Comisarios del civismo: ahora que hace frío puedo prender el aire?? @username la fantasía tecnocrata. @username la sutileza me obligo a cazarlo en el segundo paso por mi TL Marcelo cortes 08. Me muero Scioli y bonelli un coktail letal para las pocas neuronas que me quedan. Prefiero gastarlas en porro @username @username muy institucional ????. @username por eso Daniel Y LA RECONCHAPUTAQUETEPARIO Desarrollista de pobrismo daniel @username demencial qe este tipo con la gestión q hace sea candidato a algo. Somos una sociedad a espaldas de los resultados @username discrepo. Un agujero desprolijo @username @username más atado con alambres que la red eléctrica nacional. Pero ojalá puedan al menos paliar el desastre de su incapacidad. @username no hay ningún tipo de conciencia respecto a la importancia de los resultados de gobierno. @username por eso no nos importa como sociedad q nos falsifiquen la información estadística mas fundamental para definir políticas Firmé de zurda era un buen slogan para la monada progresista Entender la militancia Sciolista me resulta realmente inexplicable No tiene gracia, no tiene ideología, no tiene gestión, tiene lugares comunes. Y protege a la bonaerense. Necesito una virtud @username español, con s y sin s. Inglés, geringoso @username jaja no lo estoy viendo. No quiero quitarme la alegría de la gallardeta @username cris pasión @username lacra, ni para hacer chistes sirve Lo bueno de scioli es que protegió a ese refugio de la democracia y la familia argentina que es la bonaerense de la embestida montonera @username @username hay que entender que la inflación aprieta el bolsillo camaradas Parece que la no firma del acta de TN hizo ir en seco a los hijos de la década gestualizada. @username @username lo increíble es que estemos desde acá surgiendo un modelo condenado visiblemente al fracaso @username @username hace ya unas semanas q me llama la atención ese tópico en las conversaciones de allá. Realmente angustiante @username @username Impresionante. Con lo mejor q está el resto de AL, lo de Venezuela y Argentina (salvando km) es realmente criminal @username @username @username horizontes q ya cruzamos pensé lejanos... Ahora soy mucho menos optimista @username @username @username exacto. Naturalizamos naturalizamos y vamos viendo como zafar individualmente. Triste pero es así @username @username @username subproducto de la incapacidad de gobierno, la miseria, y la mafia institucionalizada @username @username @username queda un montón de mandato. Va a durar @username un día hagamos un encuentro mas ameno, que sea menos depresivo. Siempre q se habla x acá es para lo mal q vamos @username @username el problema es q tal vez x el modo en que lo implementas nadie haga mas pollos y te quedes sin para repartir @username ni hablar! De hecho gente como uds que hace q uno no se sienta un bicho raro. Eso esta bueno @username tienen al locutor del 13!!  Alto billete viejo Debería dormir. En la entrevista a Santiago segura en Metro saltan rápido algunos indicadores de cómo estamos: Deporte sin publico Aeropuertos obsoletos Ah pero que felpudo el fiolo @username @username lo importante @username :( me intrigaba cómo es corte súper héroe @username cuando vomitaba por alcohol después comía bocha. Re normal. Y blanquea q te mamaste. @username no fuiste a trabajar x resaca. Que teen chuca El affaire comic sans nos hunde como red social @username y el b.s.m se refiera a Beso su marmota @username ya se lo había dicho antes con otras palabras Nooooo no es divertido el juego de palabras con Sanz. @username ey! Feliz cumple!! Pasala lindo y, obvio, come mucho y toma mas ? @username uuuffff necesito los trucos. Creo lumberjack era para tener madera o algo así Necesito no haber visto todas las de bourne para poder vérmelas hoy @username narcocuadrazo @username producto fundamental @username tendencia que crece (?) Manzano, David Martinez, Lázaro Báez. Los empresarios del pueblo que nos deja la jefa. Militemos compañeros @username y la jefa de estado sigue construyendo hoteles vacíos. @username así leí hoy. Sigue agrandando el hotel del calafate “@username: El homenaje de @username a Mariquita Sánchez de Thompson http://t.co/8YyL1GhgQE http://t.co/cdKjEJBi0k” nestar @username en peli promocionala @username me gusta eso de bajar la vara ???? Me avisa mi vieja que de nuevo se corto la luz #hurlingham La pqlrmp @username Donde están los pelotudos que te echan la culpa por prender el aire acondicionado? 