en casa, después de una semana galaica ya estamos otra vez en ello, calentando los motores... @username ¡hombre, tú por aquí!, no te había visto porque no había leído el 'timeline' [no quería liarme ;-) ]: también me alegro mucho @username gracias, lo mismo te deseo, supongo que lo vamos a necesitar en este comienzo, ¿no? arbojo, cacera, espelujar, finife, quinchar, tarambuja, zenoria: doy fe de que se usan en Tierra de Pinares http://t.co/dce6R9W otra palabra rara: "rebollo" en Portugalete es la piedra redondeada usada para pavimentar calles ni yo me creo que en 2 horas haya podido "liquidar" el correo del mes de agosto... ahora solo me queda hacer lo mismo con lo pendiente desde el 1 de abril (por poner un límite) solo de pensarlo #peloscomoescarpias @username en realidad, eso es lo que me pide el cuerpo (y recomendado por el médico, oye), pero debo ser un poco masoka @username ¿y la chica qué hace?, ¿les responde con una diagonalización? que se acaba agosto, ¡¡¡qué mal rollo!!! ¿un zoom bueno y asequible para una Canon EOS 550D? #recomendar (parto de que el 18-135 f/3.5-5.6 IS no es muy allá, según dicen) @username vaya rapidez, muchas gracias; dpreview y slrgear ya vistas, pero me quedan dudas; y creo que no tengo € para f cte ;-) @username desde wide-15/18 hasta tele-lo-que-sea; hay un 15-85 que me está llamando mucho, pero se sale de € un poco... @username estoy mirando tu sigma 17-70 y de momento, f/2.8-4 es ya un punto a favor, ¿cómo iba de IQ, CA, etc.? Así es RT: @username: Declaro solemnemente inaugurado el curso académico 2011-12. el #echofon me está haciendo perder el tiempo #fail, no aparecen las conversaciones de ayer con @username y @username @username @username thanks x 1000, da gusto hablar con expertos como vosotros #recomendar @username x lo que he leído, el canon 17-85 está peor valorado que el 15-85; pero me están tentando con buen precio de los dos @username justo lo que ofrecen en los kits ahora son esos ultra-zooms (hasta 18-270), pero ninguno está bien valorado y corrijo, disculpas a #echofon que parece que no tiene nada que ver, asi que ¿de quién es la culpa de no ver últimas conversaciones? @username muy fuerte @username "74 estadounidenses ganaron ... = a .. los 19 millones de compatriotas con peores salarios" @username ya, pero si tiene "índice de impacto" (la revista), el artículo se valorará correspondientemente, ya ves @username demagógico cuando menos, pero yo creo que es más, es a sabiendas, es perverso, totalmente indigno #yoconfieso que este curso "trabajaré" 8 horas de clase a la semana @username eso es lo que digo: "nadie suponía que los #controladores eran insensatos", dijo otro... insensato, a la vista está @username gracias, sí, de lo poco funny que está teniendo el tema, pero thanks también a @username y @username me da a mí que, sin apuntarme, estoy participando ahora mismo en un 'internet outage', en directo, live... en unos minutos, primera clase del curso 2011-2012 #cyc2011 con mención especial a #Turing para preparar #ATY @username pues en #cyc2011 lo van a saber la semana que viene +- (otra cosa es que lo aprecien, eso ya + complicado) @username "calculabilidad y complejidad", aunque de lo último vemos poco, una lástima, pero no da el tiempo... @username pero por supuesto uso el libro de TALF que tú viste, reformateado para el s.XXI ;-) @username en diciembre acabamos #cyc2011 @username igual te pago ;-) viaje a @username para que se lo expliques a los estudiantes #cyc2011 agradezco mucho tus palabras Cierta "presidenta", para desdecirse+justificarse, acusa a los "duendes de la tecnicalitis" informática <- INDIGNANTE http://t.co/TIvo11o @username queremos hacer actos celebración #ATY pero lo de siempre: estamos hasta arriba de trabajo... @username perdona por retraso en contestar... entonces, ¿podremos vernos?, espero que sí... @username que por cierto, "tecnicalitis" ¿qué "especie de palabro" es? menuda "enseñanza" de alguien que fue ministra educación @username sé que tus propósitos son buenos, pero así desvías la atención del problema, tengo que decirte... @username todos tenemos parte de responsabilidad en "algo" que no va bien, si vamos a eso, pero que empiecen reconociéndolo los que tienen MÁS @username es que, según dicen, los compiladores ya no son importantes en la formación del informático (así vamos) @username enterarme que S&P era de McGraw-Hill me ha dejado... ufff, es para meditar "contribuyentes q declaran >600.000 euros ['rentas'] tributan a un tipo efectivo menor q los q ganan 78.000 euros" http://t.co/3KRIEPD @username ¿¡¿o sea que eran los mismos?!?, lo que te digo: implicaciones profundas sobre lo que hay alrededor de nuestro mundo 'académico' @username me parece muy bien, de hecho, yo creo que hago lo mismo ;-) Ya ha empezado #compi2011 Es un año doblemente especial, por ser el último del plan Ing.Informática y por ser #ATY Primera comida en el CMD de la temporada regular: paella, salmón y flan @username lo siento, ¿no sería de los que tenía #obsolescenciaprogramada la batería para exactamente 18 meses? @username ¿te acuerdas lo que te decía el otro día del consumo de un 'email'? No había leído esto http://t.co/uqyOqsJo @username y entonces, ¿cuánto consumirá escribir un tuit?, ¿y cuánto leerlo y/o retuitearlo? #TablaSinde @username que sera, sera http://t.co/Fc6enJGZ ¡qué intriga! leo esto y se me agria el día RT: @username: nuevo portal de la 2º edición de los "Rankings ISI": http://t.co/l2gdtCU2 #GIEC3 "objetivo principal de estos rankings es descubrir las fortalezas y debilidades del sistema universitario español de investigación" #flipo "producto de interés para los responsables de la política científica y gestores de la investigación" #yasecomomedices #flipo @username coincido en que no entiende OA, pero párrafos 1 y 2: grandes verdades, que p.ej., deberían leer "los gestores" (si leyeran algo) @username siento decírtelo, pero sí Recomendables artículos sobre #tipografía en Babelia http://t.co/9HHcklbx http://t.co/aG77TFjn una lástima que uno de los artículos use (esporádicamente, eso sí) la palabra "fuente" para referirse a los 'tipos de letra' @username y luego vendrán las 'agencias de evaluación de calidad' diciendo que no hacemos bien no-sé-qué... #yasecomomedices @username ¿cuándo harán una manera "fácilmente objetivable" [gerente CIPF dixit] de valorar el trabajo de los gerentes? #senecesitaYA @username "impacto bajo" = "gente que no trabaja" [gerente CIPF dixit] esto es ultrajante, y así se van a cargar la ciencia @username 1º) impacto mide revista, NUNCA persona o artículo http://t.co/7OELH0IV 2º) para medir la investigación no hay métrica, sin más @username "bibliometría" es tremendamente PARCIAL por naturaleza, mientras q cualquier "gerente" se agarrará al listado que tenga + a mano @username por eso, pienso que "bibliometrics considered harmful" http://t.co/XpwByZd1 @username aquí por el día hace un calor y una humedad de la pera, lo único de noche refresca, pero un jersey vale @username muchas gracias, y no hay prisa (cc @username ) @username felicidades, parabéns, ????????????, congratulazioni (gracias @username por avisar) @username es que ya no bajamos al café a la hora del "recreo", porque es casi imposible pedir... pero ¡¡si llego a saberlo...!! @username gracias, para mí también ha sido un placer verte y poder hablar de tantas cosas, a ver si voy a la tarde a #amazings2011 Por fin, en #amazings2011 con @username mola: los sonidos de las neuronas, por @username Por cierto #amazings2011 dice @username que hay pocas ponentes mujeres (1 de 32) Esto es vergonzoso: "La RAE obliga a retirar servicios del portal" http://t.co/idA1Oqxh Por cierto, sí, es la misma RAE cuyo servidor http://www.rae.es/ tarda ¡¡¡10 minutos!!! en responder (y lleva así años) Más comentarios sobre el tema precedente http://t.co/elQmqBga http://t.co/NdV4CncN @username parecía #epicwin, pero al final genera enlaces a buscon.rae.es con lo cual vuelta a esperar 10 minutos ¿o a tí no te pasa? @username el problema es que opino que la tecnología de Google (RIA, web-based) es casi *inherentemente* no accesible @username entonces ¿será cosa de 'proxies'? Claustro de la Facultad de Ingeniería @username vaya, menos mal, alguien más ha notado que la web de la RAE va lentísima http://t.co/lH074SuK ¡¡anda!! resulta que también es profesor de @username -> aquí hay 'gato encerrado' @username ¡qué putada!, lo tengo todo menos el "Hardware Arduino Bluetooth receiver"... @username totalmente de acuerdo, y si ahora haces la misma cuenta para la universidad, entonces ya los números son estratosféricos esto sí que da miedo "La Tierra entra hoy en déficit ecológico" http://t.co/unPfvUo0 me voy a buscar a @username y @username para comer, que ya me he cansado de esperarles... @username sí, claro, y tb falta menos para viajar en el tiempo, para que den duros a 4 ptas., etc. @username @username @username @username @username según su propia página de MySpace, es nacido en London @username pues sí, pelín caro, la verdad... lo de A.R. brutal, pero puro espectáculo; esto http://t.co/plot9RAG preocupa más estudiantes de #cyc2011 y # compi1 mirad lo que dicen los sabios RT: @username: regexps god bless you! #cyc2011 && #compi1 los sabios siguen enseñando RT: @username: @username: http://t.co/rIXcxlQY xD #cyc2011 && #compi1 aún más sabias indicaciones RT: @username: @username @username ah, que no tenéis la camiseta? http://t.co/LMkERvTI ;o) @username muy bueno el post "publica o muere" Publica o muere http://t.co/ts0C0PqT (cc/ @username ), aporto mis humildes apostillas... (1)"P|M" es ahora mismo + un negocio (editorial, aunque no solo, e.g.: curricular) q un instrumento científico @username @username (2) hay que empezar a darse cuenta que "P|M" es ahora mismo (ecológicamente, pero no solo) INSOSTENIBLE @username @username @username @username por supuesto, es que la ciencia es infinitamente más RICA que la exigua visión que nos quieren vender @username @username @username me gustaría muchísimo, no te lo imaginas, pero 140 chars/h es el tiempo que tengo... @username ¡¡es un clamor!! #openaccess lo peor será si la encuentran RT: @username: El CERN estudiará qué pasó con la antimateria tras el 'Big bang' - http://t.co/mCK5GKVz había versión nueva de #PegasusMail (la 4.62) y no me había enterado... 