Tengo ganas de Philadelphia. @username sales muy favorecido @username tienes complejo de pez. Intersequemos juntos. "Ven... ven a mi encuentro hoy. En los árboles anidaran mis sueños". "Bajo las estrellas... guardo tu recuerdo". @username y las PTROTEÍNAS. @username mi habilidad mecanográfica con la barbilla es extraordinaria. Voy a estrenar el Civilization III #AmosQueSí @username también. tú estate atento a las noticias de las 9 que sacarán mi suisidio ya verás Cómo mola esto de que el portátil se quede sin batería cuando no estás presente y se te cierre tó ._. Baile pre- y postducha. Profesores que PODRIAN APRENDER A VOCALIZARRRRRRRRRRR A esto nos dedicamos los biotecnólogos. #DíQueSí http://t.co/1xccJygkaG Nasí sorro porque prinsesos sobraban. No se me conecta el LoL con el wifi de la uni. #Lloro Es un objeto de Teemo. Es un timo de objeto. @username @username @username poj claro. soy un twistar no reconocido :_( XDDDDDD Las cinesinas tienen un estilo tan swag al caminar. Twitter es público, pero a la vez mazo de privado. @username que pasaaaaa jajajajaj es cierto o no es cierto?? XDDDD Todo suena distinto en directo. Todo suena mejor. "La nuestra es una historia que merece otro final." Me da pereza echarme una partida pero también me da pereza no echármela. #DilemaExistencialista Hola temporada 4 de Juego de Tronos venía a comentarte tan sólo que QUIERO QUE SEA YA PUTO 6 DE ABRIL. No quiero salir de la cama. El lof está overrated. @username menudas fotazas serra! Pues yo he pasado gran parte de San Valentín con una de las personas que más quiero en este mundo. @username jajajajaj corrector de guasap powah Geuapeo. Whatsapp -> Ajustes -> Info de cuenta -> Uso de red -> Flipa con la cantidad de mensajes que has enviado -> Replantéate tu vida. A los cultivos de bacterias con las que trabajaré en el futuro le importan las derivadas parciales tanto como a mí. @username vacia los chatssssssssssssssssss jajajajaja quiero ver cuánto tarda en borrartelos todos XD Cómo pronunciar Tumblr. #FirstWorldProblems "Porque, sin buscarte, te ando encontrando por todos lados." No quiero hacer nada. El calor se va a la puta. - Hola. + Compruébalo. Dat @username atendiendo mazo en bioquímica. @username o los dos XD pero es que son tan guays todosssssssssss Ya no me quedan ganas de perseguir imposibles. Estudiar bioquímica mientras hablas por Skype y escuchas música. #EsPosible ¿QUIÉN ES ESE SEGUNDO EMILIO QUE LE MATOOOOOOOOOOOOOOO? E soy yo, y no hay máscablar. Pues con esto y un bizcocho, otro día que duermo 5 horas. Que tengáis feliz merlechuga. Fuerzas de Van der Mar. #AmosALaPlaya @username deja de darte por aludido. Quiero ir a pescar pero no me dejan. ¿A que no lo cuelgo en el Moodle? #AmenazasUniversitarias @username lo mejor ha sido el "que me voy eh?" y es como SIIIIIIIIIII ASI NO HAY EXAMENNNNNNNNNN xDDD @username hola hola vecinitooooooooo jajajaja y no, no puedo parar de twittear :( @username JAJAJAJAJAJ WTF y esas confesiones a estas horas?!?!?! jajajajajaj Ir sentado en el bus mirando hacia atrás y no tener ni guarra de dónde coño estás. #EstáPasando #EncimaRima Que alguien me explique que hago tan pronto en la cama XD Sé que esto te gustará @username XDDDDDDDDDDDDDDD http://t.co/jC9ecWPMcj "El sistema es bueno porque elimina lo que no es correcto". El de BCT y sus frases turbias turbias. Qué hombre más siniestro. @username @username va bueno pero mientras tanto dimelo y te agrego jajaja @username @username lo crees? XDDD pero si es tu cuenta locoooo no te lo sabes? jajaja @username jajajajaj te ha molado la tecnica de negri de enganchar a alguien contigo ehh?? XD va esta tarde me lo bajo... y vamoh viendoh @username que si la conozco claro jajaja @username ala, parches descargándose... la otra vez que me lo descargué tardó mil años XD ¿Alguien se apunta al TERA? xD @username juego al despiste :$ Fresas con leche condensada. Son tan perfectas. Tan de gordos. Me encantan. @username a mi en lenguaje apple no eh? que no entiendo de eso XD Qué día más raro. El catalán es tan bello. - Me voy a suicidar. + Por fin... Que alguien me explique mi retraso. Mi movil con cero batería y yo sin cargador. Bieeeeeen!!!! Sé de alguien que estará incomunicado durante la insufrible mañana de mañana. "Bolzano tiene nombre de marca de pizzas precongeladas" @username Incómodo, nivel: que lean tu Twitter delante de ti. Algún día contaré las veces que dice "Estad en silencio". Algún día... El esperma de ballena es rico en mioglobina. #Dato La pantalla de mi ordenador cataliza el amor entre @username y yo. Hay que ser happy. Y lo dice Mr.ExpertoEnNoSerlo. Que me llamen "pequeño Emi" y otras cosas que askdkfksjajakskd. Los franceses se pasean. Porque sí. Porque pueden. Je m'en vais de la vida. @username te crees guay o algo? yo he carryeado la partida vale? Los chinos no pueden ser morosos. Yo cuando debo dinero soy un amoroso. Burgos, conocida internacionalmente por sus dragones. Molaría que los profesores aprendieran a enseñar antes de meterse a la universidad. "Me como los peligros". Lisosoma. 26 de Febrero de 2014. Comer como filosofía de vida. "Huracán Clatrina". El punto de silla es el amor. "Chaperona" suena a "chapero", y eso es así. Mi tema preferido de Biología celular es el de "Agobio qué cojones haces quieres venir ya." "Emea te invitó a una carpeta compartida de Dropbox llamada "X” y te dejó este mensaje:  'er '" Dat elocuencia, emea. @username "Tema 6. Lisosomas y demáh cosah". Pipooooool a mover todos el antibody hombre ya! Señor, vocalice. "Andábamos sin buscarnos pero sabiendo que andábamos para encontrarnos". @username perdona carmen pero luego dices qué de mis twitts? XDDDDDDDDD @username sisi la sociedad... es tu verdadero yo luchando por salirrrrrrrrrrr jajajajaj :P 