Patio de los leones #Alhambra espectacular! http://t.co/XZ8cjpZIC7 Ok @username espero que os sea de utilidad ;) @username @username bonita plaza de España!! A disfrutar parejita!! Y ya sabéis, ayyy traerme algoooo!! :D @username @username Más que genial... Guapérico!! XD @username un peliculón el de esta semana!! Si podemos, nos pasaremos :) Papel Bordes Quemados: Un antiguo indio Cherokee dijo a su nieto: http://t.co/pNmr7xLLQS "@username: Regalos perfectos para conectar tu casa a la Internet de las cosas #AllSeenAlliance http://t.co/1RRvDDOShN" me los pido!! :) "@username: Timelapse de la ciudad de Benirdorm http://t.co/K0jM6Swyn8" uf que caña!! Encantado de volver a @username :) Cuando una compañía te trata bien, siempre vuelves. Podríais aprender un poco de ellos @username Muy buena vuestra labor @username . Desde Jaén tenéis un nuevo seguidor para estar al día de los cacharreos que vayáis haciendo :) "@username: Ya está disponible la FELICITACIÓN NAVIDEÑA DE MACROSAD!!!! http://t.co/VqqumMZLhN" muy original la felicitación!! :) "@username: Ya puedes aprender #fotografía en #Jaén... http://t.co/0VKLy8G0on http://t.co/qahPMzFOYE" totalmente recomendable! Qué buena pinta tiene la ruta #mtb #transandalus !! Me encanta la filosofía del proyecto. Habrá que hacerla algún día @username :) Apoyo a la Catedral de Jaén para ser declarada Patrimonio de la Humanidad http://t.co/85HTlHsFoL http://t.co/QB2QXSWwk1 Bravo @username !! No hay que perderse la masterclass de @username Infografía sobre el uso de #cookies en España. http://t.co/ajgZLOpqLw Por esto deberíamos usar todos Firefox "What Does Mozilla Firefox Mean When We Say “Open”?" https://t.co/IWKoCStFq9 vía @username #NoAlTarifazo y qué pasa con la ley de autoconsumo que iba a salir? A las renovables que les den, no? Respuesta: http://t.co/PJmOxUG1Jg La peña de #Martos desde #laGrana, bonitas vistas :) http://t.co/O7Mk1w4o4h "@username: La Nexus TV podría ser presentada en el 2014 http://t.co/69hCi5ypQe" quien se vaya a comprar un tv q se espere unos meses... "@username: Creo que me he vuelto Marteña, que alegría de ver nuestra Peña después de un largo viaje @username" Bienvenidos ;) #roscón casero yeah! mmmm :) http://t.co/5i1rZ69Si7 @username lo he hecho con @username :) el sabor de la masa está oggggg XD @username ha sido visto y no visto jeje para mañana me toca comprar uno :/ @username esta tarde te lo llevo, así que venga pa la calle ;) Y se acabó lo bueno. Bye bye #Lisboa http://t.co/2IoyPC2muV #becas de #google para estudiantes de #Informática con #discapacidad http://t.co/EMbuDO2QeP @username Diferencia entre trabajo #cooperativo y #colaborativo (válido también para #aprendizaje) con una ilustrativa metáfora http://t.co/B7C2bcYigh Pruebas libres para la obtención del título de Técnico y Técnico Superior de FP en Andalucía #ASIR #DAW http://t.co/n3ozuSaOjV Muy buena viñeta de lo que pasa mientras corres (vía @username) http://t.co/gWuidQvpMQ "@username: Smartphones con Firefox OS desde 25 dólares http://t.co/dQUFtAgPQ0" si señor!! Úbeda y Baeza, entre los 100 mejores destinos del mundo para viajar en 2014 http://t.co/LIGX1ffIlN vía @username "@username: 2a Edicion del #MOOC: Aplicaciones en #HTML5, #CSS y #JavaScript, y para #FirefoxOS https://t.co/vAJjtomZF" 100% recomendable "@username: RT @username: Hasbro permitirá que sus juguetes se impriman en 3D de forma casera http://t.co/jpsrhOG6qh" que caña!! #curso #fpe gratuito de TÉCNICO EN SOFTWARE OFIMÁTICO en #martos (#jaén). Ofimática avanzada para cualquier trabajo. http://t.co/NshOs25WKT Gracias por el RT!! @username @username @username @username @username @username ;) @username jajaja gracias Manuel! Si te interesa, ya sabes ;) @username @username gracias por el RT máquinas!! ;) "@username: #Gespadas » "Bash Script Magic", algunos scripts que uso día a día » http://t.co/MvbKELIQ8U http://t.co/0KEIN57mEN" muy útiles! Conversor de archivos en la nube a multitud de formatos https://t.co/gLMYXT4U7P @username curiosa la leyenda... Esta noche me acordaré de Don Gambrinus :D #relax de #olivos :) http://t.co/yfTrGZfrWF 10 hábitos productivos http://t.co/nm7nDuC8pO vía @username "@username: Un niño de 13 años construye un reactor nuclear, como proyecto de ciencias http://t.co/EYBinuNRnD" flipante... "@username: Con @username en la Grana a la fresca http://t.co/9wcDp4Tdg3" fotaca! "@username: La solución de Google al problema de la piratería http://t.co/5fttURrjnw" de Google y de todos :) "@username: Homenaje a los desarrolladores [Humor] http://t.co/Lkfi3Pj4Ys" que grandes verdades jeje Muy chula la ruta por la cascada de la #cimbarra http://t.co/mpm6QZfTmv @username @username @username muy buena iniciativa! De donde es ese centro de robótica educativa? Alternativa a los #sliders en las páginas de inicio #web http://t.co/8C1s8qRnCU Notas útiles sobre #seo http://t.co/0PqiMi6YvC Progress y Meter, elementos nuevos para Web Apps en #html5 http://t.co/mQtGAbgInt vía @username Aprende Javascript jugando con CodeCombat http://t.co/E8TAtxy9qs Guía para comprar un televisor: ¿LCD, LED o Plasma? ¿Quién decía que el plasma no valía para nada...? mmmm http://t.co/5dqjomcxWt @username tú eres un tío que sabe :D Cómo comunicar siempre con eficacia: Ángel Lafuen…: http://t.co/rlGCO5XDVc "@username: Lo que faltaba...Aguirre dando pena como sexagenaria...q penoso!" y tb dándoselas de buena por no ir en coche oficial... Curso gratis de marca personal http://t.co/5EsRtQYtmK @username jaja q suertudo!!  yo más de las 7:30 no aguanto ;P Vaya sensación de paz y calma dentro de esta encina gigante. La #naturaleza es impresionante... http://t.co/df4BPUZg5y "@username: Samsung está trabajado en un clon de las Google Glass http://t.co/fWr4o16gmI http://t.co/Fl2Wh6EfGj"  q copiones... :) Capó "transparente" de Land Rover con realidad aumentada http://t.co/MMPblXkPJh ¡Acceso gratuito a todos los libros de ENI! http://t.co/BEgSWDrK8y @username jeje estaremos al tanto de lo que nos cuentes por aquí ;) @username muchas gracias, eso haré!! :) Te mando un vídeo por si te aburres en el puente http://t.co/Is2JYfeCuH bicicleta inteligente que te guía desde el manillar con un diseño impresionante http://t.co/U8lBEVJZmF http://t.co/auIjg2mc0F @username Las 75 directrices de accesibilidad de Jakob Nielsen http://t.co/uGB0rQRH1k vía @username "@username: @username http://t.co/M6GiZOtiJb" eso es ser chomisos de verdad... Toda la info sobre el currículum http://t.co/mEj1tjdU78 #Ranking de universidades españolas en #software #libre de 2014 #infografía http://t.co/p0PWXeKsun http://t.co/qkRYQxdy2T olé #UGR!! Ahorrar en la factura de la luz es muy simple!!! Pásalo. http://t.co/ONdEp0XPfH Curso de habilidades personales para trabajar #martos #desempleados http://t.co/rWaBWc7r2O @username @username @username @username espero q hayas votado gachón!!!  venga q solo te queda 1 horita... Los europeos pueden solicitar a Google desde este viernes la aplicación del 'derecho al olvido' http://t.co/VLS1qNyVL9 vía @username La sentencia que avala la tecnología P2P ya es firme http://t.co/M1OwWShcFz Como le está dando caña @username  @username a todos en el debate  #L6ntoqueppsoe "En la vida no hay premios ni castigos, sino consecuencias" Robert Green #frasecicas ¿Qué es el “Efecto 2038?? http://t.co/4dxbXCoHvI via @username Ideas y trucos para hablar en público http://t.co/POwZh9Fuyw vía @username Juego de Tronos en Sevilla!! http://t.co/YzEBBFe5ZM @username ¿por qué no hacéis mejores fotos a vuestros productos para que las de la web se ajusten a lo que vendéis? @username ¿o por lo menos por qué no devolvéis el dinero a los clientes no satisfechos (gracias a la mala información de la web)? #curso #fpe en #martos "Internet y Correo Electrónico" gratuito y con certificado de profesionalidad. http://t.co/nRzOcYhfgT Fabricar un #nadathlon casero http://t.co/LBJvTujgj0 Gran herramienta para crear estilos CSS de forma visual y rápida @username - http://t.co/evhCfqo7Qx Grupo de investigación #sinai en #ERN14 http://t.co/0QO804satH Mucha suerte en esta nueva etapa @username!! Seguro que te irá genial ;) Pantano del víboras en #lascasillas de #martos http://t.co/QXfN6gGjMv Y castillo del víboras en #lascasillas de #martos. Buena zona para rutas :) http://t.co/VzTVJyw2bS @username bonica la grana :) Arkanoid desarrollado por un niño de 8 años con #Scratch http://t.co/hXswXVxpzD @username enhorabuena Fran! Me alegro ;) @username poquito a poco :) X cierto, te quedan muy bien las medias esas... Jeje 