1. Adaptarse a una dieta de ser humano 2. Adaptarse al 3er mundo  #volveracasa El Tercer mundo siempre recibe con una abrazadora humedad. Científico Me sorprendió la cantidad de miliquitos al pedo adolescentes de la PSA que ponen en la manga a la entrada y salida del avión. Pa qué no? @username adornando la manga y jugando al candy crush como los teens que me cruce hoy? Plantas permanentes con poder de fuego ???? @username nadie pude negar que la miseria es buen sustrato para esta farsa @username y sin una dirigencia política y empresaria mediocre y de baja calidad tampoco hay populismo @username el rating de las universidades? En qué anda ese drugstore? @username si sí pero el que lo miden un par de universidades digo @username pero con buenas tetas. Las cosas por su nombre @username fue muy malo? No tuve el placer de escucharla @username nada nuevo bajo el sol @username esto esta correcto? http://t.co/zbZ0k68aGJ @username no lo había probado, muy rico. Me felicito @username estaba en Ezeiza. Mucha presión. Compre ese, un vsop y un jack @username había varios, fue una buena elección? @username voy a armarme una columna exclusiva de chuca en tweetdeck Laconchadelalora @username las verdades no tienen nada q ver con el corazón. Son feos. punto No todo esta perdido en el Estado argentino. http://t.co/EGcEXYPTTJ @username si vinieras a box además de maldad tendrías el recurso del jab @username nos hace sentir más altos a los de unosententi Chicos que ven progresismo en milani hablan de que hay gente que no entiende nada. Y bué, coherencia. @username acá se iguala para abajo papi 2da vez q me dan de baja el domicilio x error. Segunda vez q no puedo facturar. Segunda que hago esta cola. #Pobrismo http://t.co/ycWE3C4KhJ Un sistema pensado para ser inviable Nada como perder vida en afip @username @username dramático luis @username buenísima @username lo importante es no estigmatizar Madrugo sin querer x Jetlag y juega argentina. Bien ahí @username noooooo la conchadelalora estaba feliz que volvía pastore Y me entero que no juega pastore y me deprimo rápidamente ???? de que se rie el chino arbitro? la chola agüero que no venga mas @username @username @username @username @username @username estoy hace 14 y vamos por ese camino :) elbola agüero @username maridado con el locutor de carrefour es ebola + cólera + peste amarilla @username la vi en el avión pensando que iba a ser una porquería bizarra. Me gusto mucho Hoy somos todos palacio Hagamos de este el partido despedida de Agüero Pablo tiene menos recursos que el banco central Y masche ya empezó a regalarla Sándwich de morcilla El relator de fútbol y el racismo se aman @username el segundo gordo espero que haya sido cariñoso 9 y pelado, te cojes a la argentina Hoy, hoy, te convertís en Romero Boyé a la selección Neymar se asusto con lo horrible q salió Romero @username jajajja me acorde de ese hecho con tu RT @username dramático El olor a ajo que debe haber ahí diosmio Me compre una bata y pienso estar todo el fin de semana con la desnudez fácil @username es hora que edites y publiques tu TL @username no se pero debe haber manera no? Cómo hago sino para acceder a tus reflexiones sobre las batas? @username tengo q armar la columna exclusiva de vos. Soon @username impresionante. Anacrónico esos imbéciles y hermoso como los sacan las mujeres Haber porteños en la pomada: un lugar para comer esta noche con amigos? @username no tengo preferencias, un buen lugar para comer rico, beber y con amigos @username jóvenes de 30 (?). Amigos @username ????gracias ! Que lindo se cortó la luz @username @username @username @username la cara de CFK esta hecha con el molde de la de Carlitos @username Esta excelente. La cara de EL es gloriosa @username @username "prepara el gobierno su estrategia para..." El día de la marmota hecho país @username como en Palermo @username @username es porque somos unos teens (?) @username espantoso Nada peor que un politólogo con tuiter Supongo que a Juan b justo ya le dieron el premio a la avenida más de mierda del mundo no? @username es el que duro una semana como ministro de economía? @username un tecnocrata. La PBA se lo come en minutos con pancito @username capaz que el barbarismo tecnocratico es tan cortoplacista como el populismo berreta q vivimos @username para nada, lo de PBA no se arregla sino negocias fuerte coparticipación y cambias reglas duras q 10 de poder k ni movieron @username @username encías sangrantes. Espantoso RT @username: ¿Por qué #AlexFreyrePelotudo? Entre otras cosas, por esto: http://t.co/ulxKhwbc51 El facismo es echarle la culpa a otro los genial del K*ismo es que echa culpas hacia atrás y hacia adelante de su incapacidad de gobierno y sus consecuencias @username @username todo real. la perspectiva de dejar de comer del Estado lleva a ciertos personajes a caer en el más bruto fascismo sin el kirchnerismo todos vamos a morir si no ganamos la culpa es del gobierno. si ganamos, la culpa es de magneto y la campaña antiargentina  El plan de gobierno 2014-2015 @username el problema es que estos argumentos desopilantes van generando el terreno para q cuando lo diga CFK no nos parezca tan bizarro @username te queda alguna duda? lo bueno de venezuela es que te permite anticipar los próximos movimientos (salvando las distancias claro) mirá si nos quedábamos con los miles de millones q le dio nestor taka taka al FMI… podíamos coger todos sin forro y lanzar el azt para todos @username que venga podemos (?) pagar 1400 mangos de obra social y que te den un turno para después del 5 de diciembre. #osde @username @username discriminación positiva (?) @username @username me niego, tiene kiosco y financiamiento de soros. corre con ventaja @username @username solo si hacemos un pabellón especial para él, luisito y otros kioskeros de declaraciones bizarras @username desde que entró enfierrado a la pista de carreras del vecino es mi presidenciable @username sobre todo cuando dijo q de dos preguntas q anoto a "él" le pareció más importante una. Mmmmm Le gusta el trekking y como q le quiero dar Lo único que pido es que en los próximos días no salga a la luz que a fanta se lo contaron todo. No lo soportaría Voy a llamar. Sufro que fanta haya leído más que yo @username @username no le salto en estudios. Igual sospecho que el cura (?) no es brazuca Alex y Malena a la final @username que cagada que no pude estar :( cómo salió? te gustó? abrazo grande @username me alegro mucho! justo recién estaba leyendo esto: http://t.co/qYJENk9QbT ¿con vos hablamos sobre morozov? estaba en FB y me topé con esto… ¿Es real, o es una edición en joda de la campora? #SuPlanParaSalvarAlMundo http://t.co/rcgUNgTelz @username quiero ir a punta maaaannn @username hay un programa creo q en Discovery HD que se llama "el mundo desde el aire". Culpable de varios insomnios míos 