Que depresión jaja Tu me quieres pero yo te amo esa es la verdad!!! de ti todos los días me enamoro un poco más ? y aunque digas que no ire, ahi me vedas :) Gorda hermosa fediz cumple :3 pasatela bonito que tus sueños se hagan realizar :) loveu ? awws se envio antes y ni termine de escribir :( teamoooooo!! El barco perdido sin el capitan! Y pues empiezo a creerle mas a mhoni :( :* o/ todo estara bien hablame por whats porfi no te encuentro jaja :( Mis papas van en el paquete si no te gustan ... Adelante. Me esta matando la gripa :'( siglos jaja como has estado? la estas viendo también? jajajajaja Me estan matando los colicos :( Caerse de la hamaca con tu hermanito y co protegerlo para que a el no le pase nada es igual a DOLOR HORRIBLE DE ESPALDA :( Pero soy un heroe :) Hola tío lo estoy viendo apenas :( ¡Felíz cumpleaños! Pasatela bonito que dtb SIEMPRE! Tqmmm tu y yo? Neeh tu y ella? Neej tampoco haja ntc :3 obvio si no los pongo Soñe que tenías dos hijos jaja te odio :( yo quiero haha suerte! es mucho :( me acordé de los PELOS :( es para el martes no? :) abrazos virtuales a las dos o/o/,<3 nosotras a ti pequeña adriana :D<3 pecesito royer bebe! Es pecesito! :) no es cierto se llama preocuparme por la ortografía de mis amigos :D u know! Te extraño también :( vamos al cinex :) el viernes para festejar que cata ya acabo sus exámenes o/ Llorare con lo de los bebes quemados :'( animo si puedes :D los cerditos!! que bonitooo!!!! Quiero tacos tacos tacos! prestame libros :) ahora entiendo lo de tu tablet jajaja hay cuáles tienes? obvio chiquibaby me extrañas :D se esta prostituyendo en china aprovechare la venta nocturna y vere si me compro libros o mejor una tablet haha jajaja era por molestarte, pero si lo hago te aviso hahahaha ya pues :( loveya! caracola mágica adriana tendra un buen día mañana? - SI - LA CARACOLA HA HABLADO o/ v tu tmbn estas negro :3 jaja ya ya el que presume que esta "medio mamado" pero si vienes del cerezo :D no es cierto mi fracc es bien decente bye :c.no asaltan.pqe casi ni habitado esta jajaja de pozo la tuya bye Ahorita mariana esta en el concierto vdd? ya no fuimos a six flags :( jajaja haaay los extraño :( Te odio estas con mi bebe :( Que le hacen ganara EUA tu yo le ponemos más fuego al caliz piensalo jajajaja ok no el secreto esta en el agua tío y dejar la pepsi jaja :) ha de ser jajaja! Estas mensa, como te fue en la 2da vuelta? :D animo o/ pero ve a correr mejor el crosfit te va matar haha xD que buenooo :) que tienen problemas con el alcohol jajajaja Las extraño :( cual de todos? no, lo dudo tiene agenda llena jaja cada quien escribe lo que piensa y SIENTE :) Estoy enamorada de la sonrisa de mi hermanito!! :D Apartir de mañana me despertare sin quejarme jamas del el :) tu crees? dicen que se parece mas a mi hermano :P te extraño :C Callejon Diagon tu último dia con daniel jajaja ": Fumar puede acortar tu pene cm. La erección depende dl flujo d la sangre y el tabaco calcifica los vasos sngunios Pobre Berenice :( Ya los extrañaba!!!! :D yo quiero :'( te vez bonita con o sin maquillaje :) Cuando a mi lado estas me invande el buen humor! que es eso? No aguantó mi dolor de encias :'( Como dueleee Saber siempre en lo mas profundo de mi alma, no importa que nos pueda separar, siempre nos volveremos a encontrar. el mango o el kiosco :) Estoy agotada, dormir dos bebes es difícil :'( Le tengo miedo a la endodoncia :'( prestamela :'( ese alguien te extraña también :( Como duele la endodoncia :( jaja Babeo mas que mi hermanito :'( lloro :'( Quiero adoptar a todos los perritos de mi fraccionamiento :'( si tuviera el dinero como para adoptarlos, también los llevaria al veterinario y les curaria todo! :D la pequeña ojona agnes :3 Amo con todo mi ser lo que sea de frambuesa *.* Papa esto quiero de regalo de cumpleaños PORFAVOR JAJA :C Stalkear a pepe como método antiaburrimiento haha he estado ocupada, si es para el miercoles si lo tengo con la de siempre, no es nada :D yo tambien :'( sii soy las mas chica, después de gabriel :c pero como es venezolano no cuenta haha!! Gracias adri tq<3 gracias gordi :* love u Creo que dormire hasta el día siguiente .. hago es con h :) 