 si ya merito :) feliz año por cierto!!! no ya que mueran mejor jajaja menos sangres sucias jajaja que slytherin me senti jajaja Ya quiero verlo YAAAAA!!! Los tuyos ,los míos y los nuestros!! Primera ida al cine del año!! ? no mas que yo, obvio ? ": El físico atrae, que te regale el Wizard's Collection de Harry Potter enamora. jajaja Te extraño :( ": Siempre voy a intentar sacarte una sonrisa, aunque yo esté peor que tú." Mi novio me tiene en el completo olvidó Tengo hambre :( Iré por un sándwich de mermelada!!!<3 yo también weri ? Hay extraño pasear con royer por todo el Cbtis :( Hazte uno :D quieres.del mío? :) te diría salgamos, pero casualmente hoy me castigaron jajaja acababa de salir de bañarme me iba a vestir mi papa me hablo y como no baje( me estaba vistiendo) me castigo ._. Teamo muchisimo!!? en dias añooos awwwwws :D loseeee es hermosa ? Me encanta estar contigo? Quiero todas las temporadas de pretty little liars y de criminal minds :( esto es una prueba de que yo te mas!!!! :) que malo eres :( haha tu me adoras, yo te amo simple :) no, aun no pqe? Por lo del face? el rogado haha, les hare una cena especial con quesaburguers jajajajaja no me tienes para desaogarte eso haha si lo creo jajajaja cuanto tenga para hacer te aviso :) haha!! Te extraño trabajaras el sabadox No sabía que ir por agua, tardabas mucho!!! años años años o/ ? gracias gracias graciaaaaaaaaa :D ? yo también :( cuando entras a la uní? de enero o/ 80? Yo digo que los que la vida y Diosito nos permita!! ? pueden ser mas ? gracias :) Dos hermosos años y aun me sigues poniendo nerviosa ? suerte :) te extrañooo :( denada, con cuidado :) Te extraño :( y tiene poquito que te vi u.u Mejor RT que escribir :) ño :( Amo estar contigo enserio ? te acabo de ver *.* te amo ? que juego? Nada más femenino que la bipolaridad lo se :( Quiero una barney bolsa :( Hicimos pacto con sangre ? Y fnuestra cajita de ahorros jiji :3 Nuestra* En toda mi agenda estan anotados los dias ? Veo en tus ojos,una mirada cálida y serena, puedo leer mil palabras en tu piel ? Quiero que seas tú el que me despierte todas las mañanas con un beso ? ya sonreimos y somos fedices bebe ? Que historia tan más familiar .. los fantasticos? Jajajaj haha y mas en mi pantalla :D jajaja mucho? , espero que algun día lo estes tu y seas muuuuy feliz :) cuidado les gustan las de 1ero de mayo!!!!!! Jajaja denada, igualmente!!! :D Mi hermanito tiene hipo, y hay un temblor en la panza de mi mami ? estoy de vacaciones!! Pero igual de enfermera con mi mami!! Miss u too :( Buenas noches ? lo haremos todo juntos ? jiji teamooooo :D Solo me emocionan dos cosas de mañana, que vere a mi novio ? y el cumple del gordi :3 lo estoy pensando :D Que enojo :( te dije que si, pero esta bien. Quiero ir a francia :( Pues ya me enoje. te recomiendo que lo escribas en ingles haha de que te ries? Jajajaja yo pero esta caro :( haha esta cariximo :( Intentas hacer algo bonito, y terminas viendo cosas que no te gustan. y no ? Spencer reid casate conmigo :( soy la 1era ? que bonito y ricooo!!! ? Mi gorda me sigue a todos lados ? Para que hacer ejercicio si jugar con luna me basta! a mis años tengo un hermano en la panza aun jaja Ya se fue mi bebe :( te stalkeo :$ haha donde las vendeeen quiero una :( graciaaaaas :D me la comprare :3 que profundo jaja realmente no lo es. Colicos :( Rogandole a alguien para que me regale algo *tu sabes quien eres* jajajajajajajajaja Gracias por achecharme :3 teamo<3 siii pofiii *.* teamo bastante<3 edes el amor.de mi vida :3 ya te quiero VER!!!!! :( kick.mejor los otros los explotan :( los horarios de la mayoria hasta dnde le entendi son de a pqe estan cn lo de la reina pero igual y siento que esta mejor kick, prefiero el ejercicio :P Buenos dias :)