Monos agresivos Por la puta madre me lleva la rcsm por que carajo por que!!!! Que entre Ampuero Ampuero el que es bien churro, el que está bien cuero!! Los 3 minutos más eternos de mi existencia Claaaaro no van a parar hasta llegar al mundial, así sea ptm!!! La sufrieron pero estuvo recontra bien! Voy a llorar, con permiso. :') Su palanca era su cuerpo y no su valor. @username te amo que bueno que ya estés acá!!! :D Me he despertado porque un mosquito me pico mi mano :( Soy toda una lamb of God en éstos instantes. Fue un día perfecto >:D @username Mañana estaremos frente a frente y nos besaremos desenfrenadamente porque nos amamos mil. Menos de 24 horas mailob <3 :* tawo @username Jajajajaj si estaba en la lista amiwa, saaaaaa quieres una fotografía mia calato? @username @username @username @username @username En unas horas seré el ser más feliz del planeta, los awo <3333 Como cuando te dicen... "Mira, él es el más guapo de mi salón" y te muestran una foto del hijo de Peña Nieto. O SEA WEY. Pláticas súper casuales. Ya saben, lo cotidiano pezweon. @username Tomorrow I'll see you I'm si excited quiero llorar<3 Es acá cuando me levanto muy muy muy feliz porque al fin llegó el día. Numanshes nunca había estado tan emocionada :DDDDDDDD #OneDirection Que cool fin de semana, perfecto, excelente ???? @username Jajajajaja y yo me caso con el hijo de Ale Peña o qué? @username Jajajajaajaj así y peor va a ser, voy a convulsionar de la emoción. Somos como el día y la noche, siempre cerca, nunca juntos. Jajajajajajaja me cargo una actitud de jueves de pavita. QUESAWEAAA @username Te juro que ya quiero que sea de noche ???? kanslzjakjsaljslaslsañkdalsj Listas para One direction http://t.co/NbvW4CFzaR El mejor concierto de mi existencia. No hay más. @username Me hicieron la persona más feliz del universo, gracias. #MassiveThankYou <3 los awo por siempre como no tiene idea. Lo bueno de ésta semana es que llego a mi casa a dormir. #Hallelujah Jajajajaja hasta cuando veo mi foto con el metalero que usa shampoo Ego lloro porque hasta en eso me hizo el día. Quiero dormir cansado, para no pensar en ti... @username @username @username @username @username Puta esa era mi cancióooooooon Uhhh que tu mamá como jocoque con rajas y tortilla @username Algo así tipo Evans y Sully <3 ¿Es neta que llevo desde las 11 viendo puros Vines? Adivinen quien no estudié para Biología. Exaaacto. Un día dicen una cosa, otro día hacen otra. Quiero el cabello igual de largo y bonito que mi abuela. Que te parece si tú y yo... http://t.co/jp9irHZy7v @username jaljslakssjaksjkskskskslksalskaljsa Ay Max mi nombre es marca registrada, no puedes ir por la vida escribiéndolo por ahí. Ver la misma película 3 veces es lo de hoy. Si no fuera por la gravedad, ya me hubiera ido de la Tierra. Para qué me haya levantado en chinga es porque estuvo requetijuerte. @username Despiértame cuando pase el temblor ???? JAJAJAJAJAJAJAJA No por algo hablábamos de Cerati #TiemblaMéxico #ManifiéstateCerati “@username: Goooodnight! .xx” No son buenas noches si no son contigo <3 jejeje xD Cuéntame que harás después que estrenes su cuerpo, cuando muera tu traviesa curiosidad. ¿Pleno 2013 y tú sigues tomándote fotos de "Tu eres el mirrey" haciendo duckface? Ne memes breder. Para de lactar. Me acuerdo cuando ese niño se echaba resistol en el hocico, y hoy todo un macho alfa. @username @username jajajajaja los quiero mucho amiwos, wooooow qué buen día, qué elegante woooow ;D “@username: Los tres principales recursos naturales de Brasil son: Petróleo, algodón y las deliciosas nalgas de Hulk.” @username Mete gol. Patea el plato con papas. Ximena "la crack" Flores. "Por eso es mejor que cremen a las personas". Me maman las frases de la mamá de Diego dsjkgsahñkslagklghsakñgsdaklgdskgsa "Con triángulo sacas al portero". Podría bailar kulikitaka de felicidad por haberle entendido a mate o/ Alucinen que quiero ver a Air Supply ???? Sabes que ya no puedes ni con tu vida cuando te sirves leche, y dejas la caja en el lavabo. Mi pregunta hasta el lunes será: ¿Estoy de vacaciones? Ya quiero que pasen 12 horas para matar ésta ansiedá. Decir groserías abreviadas "Ptm, alv, ogt" para que no suene tan vulgar. Podría cometer un acto terrorista en éstos momentos. Les vengo manejando una jeta de haberme metido crack cocaine. #ALaWDF Nunca intenten pintarse los dientes con plumón permanente :( Estás como para darte... Un putazo en el rabo. Si te digo "Eres un mame" significa "Eres un frijol" en Japonés. #DatoDelDía #BBNoticias C'est la vie laralalalá Jáaaa y no va ser... Recuerdo mi súper trauma con Jesse McCartney. Qué pepepepex En mi otra vida fui una tortuga ninja. Escuchando a PXNDX a ls 6:53. Casual. Uffff canciones barraconeras. A nadie nos importa que seas un celoso de mierda. Gracias vecinita por venirme a depertar, te odioooo (8) Ahora sí retaré a Diego y a Max en COD, ya perfeccioné mi táctica en éstos días >:) @username Wooooow qué elegante, ésto es algo revolucionario jajajajaj buena frase ;) @username ajajajajaj graciaaaas Matz, esa canción nunca puede faltar, te extraño! :) Podría ver la filmografía entera de ese hombre y no me aburriría jamás. Y pí-de-me que sea un loco por tu amor, y pí-de-me que sea siempre tu obseción. Hoy quiero que me mireees, hoy quiero ver tus ojos brillar, hoy quiero estar junto a ti y ya no te pido más. Cuabdo te acercas a mí yo veo el cielo y el mar oh oh oh oh ooh oh oh oh Píntalo de negro lml Y por pensarte tengo un millón de cicatrices, soy un escudo, soy hipersensible... TSEA SHAVAL "La vida es un constante moneo".- El Mayonesas. Como quisiera poder vivir sin aire *Se monea* No somos negras. No nos saldrá echar el twerk. #LeyDeLaVida #SadButTrue Es irreal que alguien sea así de guapo. Aww hace un mes los vi @username <33 Obviamente mi vida no pertenece a este lugar. Es demasiado notorio el cambio. Soñé que estaba es una "misa" Rastafari y todos adorando a Jah así bien loco. Escuchando música deprimente a las 7:53 porque c'est la vie. La Luna es camarera de mi bar, las estrellas son strippers. De verdad, si me pagaran por tener sueños muy raros sería millonaria. Pus con mi pico pus los picaba. Nota mental: Dejar de hablar como Chabelo. @username Jajajajaja demasiado cierto. Casual pasan una película peruana en la tele, y como siempre nunca faltan las prostitutas. Lo más ilógico que he visto. Uff hasta que al fin funciona ésta cosa. 