Acaba de publicar una foto http://t.co/FOMG1ODI @username es una cochinada @username mejor que te regalen una patada o seaaa Por fin terminaron las cantidades industriales de comida! ¿Es mi imaginación ó estoy de malas? @username ????eso es huevo! @username Jajaja goei siempre que voy por ti te sales en pj porque te da hueva vestirte y ahora "not cool" ¿quién fue por ti? Jajaja Aquél que dijo "al corazón se llega por la panza" claramente no conocía al ego. Ustedes siempre niéguenlo todo @username menos a Ori, te faltó decir. @username oh hay que dar el roll por cada uno :) @username jajaja te dije que apagues tu cel y no entiendes, eso te pasa por echar la cuba en el monumento a la nación. Niñas quieren ir a comer @username y @username o ya tienen plan? @username yei, a las 3 donde siempre va? @username quieren que pase por Uds.? @username si, perfecto también viene papo ;) @username cómo llegas de una a la otra? Me estoy muriendo, por si se lo preguntaban. Bocos EVERYWHERE! Que se enferme la gente con abuelitas que los apapachen, yo qué. @username jajajaja no puedo con eso, para ya o ven y compruébalo por ti misma @username jajajajaja no puedo con eso tampoco, mejor para la próx rosca, no vaya a ser que te salga muñequito. @username tranquila amiga... Dime si lanzas indirectas por Twitter y te diré quién eres. C.c @username.... @username tienes área legal? Tipo medio tiempo? @username va yo recomiendo pero Comisión jajajaja @username ya me dijo @username estoy por confimar :) Princi acabo de ver esto, me ofendes @username http://t.co/MJqmjkrK @username Jajaja yo tmpoco me acuerdo o no me quiero acordar... Retráctate soy caballerosa! Me excedí con el brunch. Alguien que me quiera mucho mucho no me quieren traer un encendedor? No sé si llamarles jóvenes entusiastas del fútbol mexicano ó... Atepoquiates http://t.co/zWWW4ykt @username por eso eres mediocre, por no asumir tus propias responsabilidades jajaja puuuuum! @username @username jaja pudo ser peor y lo sabes! @username nos timaron pensé que salía en diciembre la peli ;) @username creo tipo marzo-abril @username yo lo vi y me reí pero soy más exigente que eso, suerte para la prox chavo jajaja Es muy neta el ataque de sueño? @username la prox semana que Ando con examenes monita Es que hago tanto sentido cuando no lo hago. Soy la peor combinación de mal carácter y voz de ardilla. @username yo a ti, urge vernos :) @username te quiero ???? @username Jajaja pues contesta el teléfono maldito chango rebelde! Quiéranlo, no contó con las mismas oportunidades @username http://t.co/UfjxcVuL @username yo le enseñé todo lo que tenía que saber de la vida jaja Otra vez White Chicks y la sigo amando. Yo sigo traumada por culpa del Rey León, Bambi y Dumbo... SAW qué? Que malacopa Lance. Quiero mucho mucho a @username pero mucho! @username pero yo más la vdd :) Me siento como el Mosh, estoy a dos de ir a buscarlo y pedirle que me role el auditorio. :( Al borde de la neurosis por la bolita roja que sale en el ícono de las llamadas ¿Cómo lo quito? Está científicamente comprobado que las camas resuelven tus problemas de cansacio, yo solo me acuesto y pum! Bye sueño.  Porfa muéranme. No se cómo odio tanto a EPN, si es tan gracioso.... No la neta si se primero viene la risa y luego me acuerdo de que es Presidente. Jajajaja no puedo más @username @username http://t.co/9a8b8598 En face o la gente se puso  gorda o ya se casó. @username es la hora verdad? Mujeres: si Pávlov se hubiera encariñado con sus perros, no conoceríamos la Ley del reflejo condicional.  De nada. Esta foto se titula "goei tus ojos son verdes" @username @username http://t.co/Wp51LWbt Ya, qué pedo con los mocasines blancos? Vamos bien estudio sociológico! ???? Imperdonable. @username jajaja ya toda arrugada, que risa que hasta nombre le puse ;) Tengo que ponerle a mi cama un botón de expulsión. @username Jajajaja mañana será una historia distinta promise "Las ya clásicas" "El verso cae al alma como el pasto al rocío". Dra. en hacer doctorados :( El peor mood del mundo, abandonen el barco! @username porque estás todo menso !!!!!! Te odio @username me dejaste con dos ebrios @username y @username , te vas a ir al infierno! Andan muy ocurrentes, ojalá plantearan sus tuits un poco más elegantes para poder darles RT. @username amo tu avatar, siento que eres un dude que sabe de qué está hablando Jajaja Tengo hambre, pueden irse a dormir en paz. El único control que la gente debería buscar es el autocontrol. @username luego luego malpensando de mi va goei vaaaaa @username en tu caso un autosape @username decido que no te la comas. @username Jajaja no sucumbas pequeño corazón No más Guolverin porfa, ya me duele la panza de la risa. Los voy a extrañar taaaaaanto, buen viaje @username @username traiganme una sorpre (comida), que se vea que saben que no me merecen.lqm Es un abuso perder los audífonos diario. @username ay ajá sancho no conozco 1 @username pues siguiendo el razonamiento de Sancho tu eres una niñita horrorosa jaja @username te quiero feisita! @username jamás, yo más! Puuuunto! En un mundo paralelo el Apocalipsis Maya sucedió y hoy no es mi primer día de clases. Va a ser el peor semestre ever! Ya las extraño @username @username @username #fml @username @username @username por burra :( Es muy neta mi salón? Mejor que me den clase en donde guardian el trapeador y las cubetas http://t.co/e2U3WSXl @username es "la cobacha" Total que me di el puente. Estar a dos de flanear, luego  retractarte solo para descubrir que es muy tarde y terminar flaneando. Aquellos que leen ¡Hola! y Quien, ¿Se habrán percatado de que la vida es muy corta? @username entonces te cago yo :( Quien inventó el término "fashionably late" era un naco, sépanlo. Hola Flacco ;) j Felicidades Flacco, vales mil Perdón me robó el cel un albañil ebrio de coca light. 