¿No les pasa que salen a tirar la basura y se les aparece una luna enorme? El pleonasmo del día: luna bonita. Qué triste es querer meterse abajo de la cama y no tener cama. "que te perdí, que ya no estás, que ya viví que te vas." ¿Alguien a visto a @username? @username porque la vida no vale nada. qué locura ésta la mía http://t.co/638SzARe ((... que un beso tuyo me acomoda el alma)) Con el alma desacomodada desde hace tanto. @username ya no te quiero. ¿Saben qué hora es? Es la hora del café. pero qué rico café... ¿me estás leyendo @username? Cómo me cuesta empezar algo, es una de las decisiones más complicadas de mi existencia. Revisores que nos acusáis sin razón. ¿Cuál es el término correcto para "Sindicato" en inglés? @username gracias! Ya se me acabaron las ideas. Llevo 20 minutos viendo parpadear el cursor. Todo lo que quiero es sostener la luna entre mis manos: http://t.co/Vqtcws2W Quiero un pay de queso, ahora mismo. no, no voy a escribir tarta o torta o pastel, ni mucho menos pie. Dos libros más, doscientos dólares menos. La vida es eso que pasa mientras decido qué lenguaje de programación usar. ¿Alguien sabe cómo se llaman las bolsas de burbujas con que embalan las cosas para que no se dañen? y ni sé si es para embalar o empacar... Comí poco pero fue demasiado. @username o_O lo encontré también como "film alveolar" o "bubble wrap"... @username sí, lo acabo de ver. También se conoce como film alveolar, dice wikipedia, o simplemente plástico de burbuja, bien ingenioso. antiguos espíritus @username sí, eso estoy leyendo. La gente está más loca de lo uno imagina, y con loca quiero decir, bueno, usted sabe. Lo de hoy es renombrar cosas. Y con cosas quiero decir, Golfo de México o Secretaría de la Función Pública. Mi programa está más parchado que Windows. Muy de malitas me ponen mis compañeritos. Nieve de limón. cuando sea grande voy a aprender a tomar buenas fotos... No me estoy sintiendo bien. Ya casi es tiempo. De esas canciones que se quedan pegadas por días. ¡¡¡Ya que se me olvide!!! Cuántos espressos resistirá mi cuerpo. Experimentemos. Las mujeres deshidratadas son horribles. ¿Por qué nadie me dijo que la segunda temporada de Soy tu fan ya se terminó? Esperaba que la inspiración llegara como dicen que suele llegar, cuando menos te lo esperas. @username esa es, de hecho, una excelente idea. @username va, pero que sean tacos. @username pasa por mi o yo por usté? @username me parece muy bien, ahí nos vemos. Con 7 grados centígrados no voy a congelarme, qué chafa. Cuando abrí los ojos ya me había besado... http://t.co/rtOA8k7J Hera, la hija de Cronos. No por decir que están bien y son felices lo son, sépanlo. A veces no soporto las frasecitas hechas, sacadas de un libro de superación personal. y el que quiera azul celeste, que mezcle... bueno eso que ustedes ya saben... Eso de tomar decisiones no es lo mío. Creo que implementaré el sistema Sheldoriano de toma de decisiones u_u. Pero quién se baña a la 1 de la mañana. Dormir para curar el alma... y los ojos hinchados. Las ramas del árbol pegando contra mi ventana, como queriendo que le abriera para cubrirse del frío, me despertaron a las 5 de la mañana. Y esta es la última taza de café de Oaxaca. Si tan solo me dieran dinero por no hacer nada. Estoy esperando que en cualquier momento una rama rompa el cristal de la ventana y entre disparada directo a mi pecho. A mi nunca me dejan hablando sola, eso nunca me pasa. como un vicio que me duele... Alguien apiádese de mi y mándenme café que ¡¡ya se me acabó!! ¿Con -3 grados centígrados ya me congelaré? @username Pero las imágenes no se toman!!!! Mariposas amarillas Mauricio Babilonia... Lo de hoy es morirse por falta de café. Morirse de amor qué. Great! ya casi es otro día más y ese trabajo no termina de hacerse. ... de hacerse solo, por supuesto. Aquí nada más, como esperando abril. Notas mentales que luego se me olvidan. ¿Pero quién en el pleno uso de sus facultades mentales toma notas mentales? (¿y quién hace pleno uso de sus facultades mentales?) "porque los locos no son tan tristes" Tengo una nueva canción favorita. Jarrito de piña para el alma. Y pues yo aquí, dándole al alma un montón de cosas, a ver si ya se cura. "El alma no existe, son tus inventos", me está susurrando una hadita muy mona que vuela alrededor de mi oído. La esperanza aunque muera al último, siempre muere. Vedando canciones hasta nuevo aviso. Su boca de fuego otra vez quiero besar, dice el tango. Correos larguísimos, así como los que luego me da por escribir, que me dan flojera leer. pero siempre termino por leerlos detenidamente y contestándolos u_u @username me perdió en la tercera sílaba de la tercera palabra oiga. hasta tuve que apagar la música, me dispongo a leer ese correo... Luego me van a decir: "No eres tu, son los correos larguísimos que me escribes". Hasta se me olvidó que puse café, café feo que me regalaron en un intento por evitar verme morir. Eso que dice @username https://t.co/6ija8KgR "Lo sentimos pero el tweet que quiere favoritear ha sido eliminado." ((no me mientas que te creo)) JAJAJAJAJAJA esos Karkis que siempre me hacen carcajearme horrorosamente... Mátenme que se me acaba de olvidar una palabra en español y la tuve que traducir del inglés. Mátenme les digo. Hasta se me olvidó en dónde la iba a usar :S Voy a crear una cuanta alterna -anónima- de twitter para quejarme a diestra y siniestra de los doctores del mundo. @username no por favor, que es de muy mal gusto mencionar a Benedetti en ese contexto, Don. querido revisor 5... @username oiga y ya están las playeras? @username es usted muy amable, espero que llegue a tiempo. "Para los condenados a muerte y para los condenados a vida no hay más estimulante que la luna en dosis precisas y controladas", Sabines. Con hambre no pienso. ¿Se quieren poner de buenas? oigan acá: http://t.co/iL9gPY3g no me estoy sintiendo bien...  *se muere* 