Lanata y Periodismo para todos: el último chiste del periodista clown http://t.co/msTBbI4l Muy bueno Sbaraglia en #DDD Estoy en Tonno Soho (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) https://t.co/xx43oTDD Estoy en Bartola corner (Capital Federal) http://t.co/vP6H0otm Domingo a la mañana temprano la burando en "palermo dormido" (@username Bartola corner) [pic]: http://t.co/H9JoAm4H gracias @username por la onda de hacer el spot de @username ! http://t.co/xQTSvEl3 Contenidos de la tv digital online @username o me tienen 4 veces en la DB o  están mandando el mailing muchas veces repetido :S Github educational account, micro cuenta gratis en github para los estudiantes, profesores, etc. https://t.co/49vhDdxi @username de nada! gracias por tomarse el tiempo y organizar un evento tan bueno!, si necesitan ayuda avisen. @username es buena bitbucket! me pa q tiene + "momento"github y compre la idea de su fundador"Optimizing for happiness" http://t.co/7SwNlj3l @username @username  jajaj naa, pero los del baldecito se copiaron todo! hasta l diseño de cada pantalla me quedo cn GH o mi servr ;-) Estoy en Sugar Bar (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) http://t.co/NWv3AZL9 En @username arrancan las charlas @username #hhba cuidado solo colecta datos d los q usan el cliente opensignal. Los datos dicen ningun opens user tiene 4G #hhba esta x salir @username en español Perota chingo - El tiempo está después: http://t.co/1HxyGipJ Un PC Android 4.0 en un pendrive USD $74 Cortex-A8 de 1GHz 512 MB de RAM 4 GB HDMI 1080p html5 flash http://t.co/NcUQqAFY @username por acá arrancando con el tema despertador 7:30 de @username Funplex - The B-52 - is not the same :S @username no se como no lo pusieron era muuy necesario ver los años #LeydeMedios: Corte Suprema precisó el plazo de vigencia de la medida cautelar que suspendió el Art. 161 http://t.co/Z69jk8hK Estoy en Tonno Soho (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) http://t.co/fGWTsJ4k Cursos ECI 2012 http://t.co/tGa7BuUt Estoy en Google Argentina (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) w/ 2 others http://t.co/qJVmtQyW Estoy en Casa Rosada (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) http://t.co/Bt1jpk9y @username conozco un montón, pero que ademas sean inteligentes muy poquitas (que inteligentes != nerds) yo si puedo! @username @username pongan un economista que no sea taaan neoliberal !! @username  en EEUU están en crisis post burbuja por eso están baratas las propiedades! es una burrada la comparación que hace @username tas en CBA ? Estoy en Miranda w/ @username http://t.co/T4bKSn0H por qué #TapaClarin1810 ya no es TT ?? TapaClarin1810 http://t.co/FT1qjuEQ #storify #tapaclarin1810 #tapaclarín1810 @username el tercero contando desde el fondo es tuyo! @username al final de la lista apreta: "Read Next Page" se cargan más, de esos el tercero de abajo para arriba esta esta el tuyo !! Estoy en Miranda w/ @username http://t.co/YsOJo7UE Estoy en Aeroparque Jorge Newbery (AEP) (Ciudad de Buenos Aires) w/ 5 others http://t.co/BZCvwWYJ Estoy en Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) (Córdoba) http://t.co/bS2Lr5fo ver series como "el Show de Alejandro Molina" "Alterados por Pi""Filosofía aquí y ahora" y pelis de Belgrano San Martín http://t.co/6SBQgT0C "Cada hombre es lo que hace con lo que hicieron de el" , Sartre @username @username  Gracias a @username que modernizo el pasaporte ;-) Assange entrevista a Rafael Correa, Presidente Ecuador. http://t.co/9JAkWbRd @username @username para ser justos tendrían que ver cuando puso en pesos si en dolares tiene un 10% del capital no es apostar al U$D Tato les habla a los #caceroludos http://t.co/1y9Do3f1 La verdadera mona lisa http://t.co/6eFjmcJF Alanis Morissette - Thank you (subtitulado en español): http://t.co/j8I0Wu8C "LE MONDE EN MARCHE" - TV France 5 "Argentine, l'imagination au pouvoir" ("Argentina, la imaginación al poder") http://t.co/YKKAh7Pw @username viste los cambios entre las versiones del kernel ? Por ahi puede andar, otra es los cambios en dalvik Que lindo verte jugar Román!! http://t.co/fw5XAnZe Canción para el viento, la lluvia y Luchia - Perotá Chingó - en La Duna: http://t.co/LdDyNnOl @username patética la novia y el tambien @username vlc es una opción muy buena La complicidad - cover de Perota Chingo, plaza brasil - Santiago Chile: http://t.co/Bl9qqJgx @username escribir dejar en draft agarrarlo d nuevo por lo menos 5hs después re escribirlo y mandarlo es lo q hago yo ahorra peleas @username sin maldad no dejes d ir ! Escucha los beatles en el viaje y se pasa rapidísimo  ;) I'm at Facultad de Matemática, Astronomía y Física (Córdoba, Argentina) http://t.co/VAbSTN15 @username noo no t tires ! Ja ja relax and enjoy it ;) vaya a cursar niña @username no funciona personal en CBA ? se cayo ? Alguien tiene personal en CBA y le funciona, ami desde hace una hora no me anda! soy solo yo? @username xa q dirigentes dejen de apañar a los barras les tiene que doler Si les sacan puntos les duele me suena bastante lógico ami. @username  esta caída la red de personal en CBA muuchas personas quejandose! @username @username somos muchos que estamos en la misma esta caído desde las  16:45 aprox @username @username somos muchos esta caído desde las 16:45 aprox, junto con Arnet @username increible un corte nacional de personal y Arnet! Parece que se corto la fibra óptica y quedo sin servicio Personal y Arnet en casi todo el norte del país @username dicen que se corto una fibra óptica y esta sin servicio Arnet y personal desde las 16:4h hs @username parece que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username Parece que se corto una fibra óptica y se quedo sin servicio personal y arnet en todo el norte del país @username Parece que se corto una fibra óptica y se quedo sin servicio personal y arnet en todo el norte del país @username Parece que se corto una fibra óptica y se quedo sin servicio personal y arnet en todo el norte del país @username Parece que se corto una fibra óptica y se quedo sin servicio personal y arnet en todo el norte del país @username Parece que se corto una fibra óptica y se quedo sin servicio personal y arnet en todo el norte del país @username parece que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username parece que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username parece que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username @username @username  Los huevos en distintas canastas, tener personal y fibertel o metrotel o algun otro isp es fundamental @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! @username "dicen" que se corto la fibra óptica y esta sin servicio Personal y arnet en todo el norte del país :S WTF! 