@username ándale, unas quesadillas me voy a hacer mañana temprano :D ¿Si se descubre odiando el 14 de febrero? Es porque le falta amor a su vida. Si se descubre odiando el 14 de febrero es porque le falta amor a su vida. Eso. Y ahora todos vayan y derrítanse con el doddle de google... corran. "tu sonrisa un buen motivo para ser alguien mejor" de repente, tu dedo en mi espalda dibujó un corazón... Me sigo sintiendo bien mal... yo creo que si voy a morir hoy... @username jajajaja... mis vienes son nulos y además ya comprometidos. @username gracias!! quiero de esas quesadillas de las que tanto están hablando :( andan muy calladitos por qué tuviste que decirle que la amabas a Mariana Si lo ven le dicen que... besar sus labios quisiera. Le iba a poner una canción triste pero mejor no. Como el alumno estrella de Lorenzo de Tena. Tal vez lo único que necesito son vacaciones, vacaciones en serio. Como esas que no he tenido NUNCA. "Se hacen bufandas, precios accesibles." Tal vez hacer bufandas es a lo que debo dedicarme el resto de mi vida. Alce la vista y vi una pareja de pájaros volando hacia el suroeste, los seguí con la mirada hasta que se hicieron cada vez más pequeños. Regresé la vista y me encontré con otro par y otro par... Pronto vi que eran muchas, muchas pequeñitas aves volando hacia el suroeste. Eran muchos pequeños pájaros volando hacia el suroeste. Los vi. Ojalá me hubieran llevado. Cerrar los ojos y que te lleve el viento. Subirse a uno de estos y que te lleve el viento http://t.co/VArWEMrC (corazón, corazón, no me quieras matar, corazón) Viajes interestelares para el alma. A dónde te lleva el viento, le pregunté a la hoja. A ver si ya dejan de extraviar cosas en el INAOE, o a ver si ya dejan de avisarme. ¿Quién sueña en asesinatos de sus vecinos y sujetos que tratan de investigarnos para asesinar a mi familia? No es normal, ¿cierto? Algo anda muy mal conmigo. Sintiendo un fuerte impulso de meterme bajo el escritorio. Díganle al Kindle que deje de hacerme ojitos coquetos o lo voy a terminar comprando. @username no, creo que si lo compro será el touch No vengo despertando ni nada por el estilo. Luego siento que los fines de semana se me pasan rapidísimo. Ha de ser de tanto dormir. Ya casi estoy en la última etapa de mi duelo, aceptación. No confío en las personas que consultan a un astrólogo para resolverles sus problemas. Que bonita noche para trabajar. ((llévame a la luna)) con tanta nube que hay de por medio... ¿Será muy pronto para decir "buenos días"? Hoy compré café. Igual de feo que el que me regaló mi vecina. @username pues buena madrugada... le invitaría café, pero está feo. ¿Cuántos años tengo? ¿Recuerdan eso de las etapas de mi duelo? Bueno, creo que acabo de pasar la primera etapa, negación. Hay un largo camino por recorrer. Acuérdate de Acapulco María bonita. @username Se murió mi planta, era un ajo. Razón número 1034 para no venir al laboratorio: Los dramas de Deb. Como si no tuviera suficiente con mis propios dramas. Era un sol enorme y anaranjado ocultándose tras unas nubes multicolores. Crucé la calle por el puente sólo para verlo irse. corazón, no me quieras matar corazón... http://t.co/5Rlvyqdj Hoy por poco me lleva el viento. Creo que le faltaron ganas o tal vez sólo necesitaba más tiempo. Nunca sabré. En algún universo paralelo todos somos felices. Una vez tuve un amigo que me hacía llorar y luego me hacía reír. Bueno, no exactamente así, pero casi. Ahora nomás tengo que recordar qué era lo que me hacía reír. Este jueves, este viernes y el miércoles que vendrá. Sé que mañana presento algo, lo que no sé es qué. @username totalmente de acuerdo. @username mientras no tengas que limpiarla u_u @username menos mal :) Ayer me recordó mi hermana que hace algunos años ilustré El viejo y el mar. Tengo muy vagos recuerdos de cómo lo hice. Que yo me acuerde, eso de los trabajos "creativos" se me daba muy poco. -el niño y el mar -¿cuál? -el que ilustraste -el viejo y el mar -ahh, ese @username esa estadística corresponde al número de ciudades o estados, no al número neto de solicitudes por país http://t.co/r1vjQsHJ El viento está helado. Un café para el alma inquieta. un día simpático Un día despertaré con el cabello blanco, la piel arrugada y el alma cansada. Ahí la llevo. Esperar con ansiedad el viernes para dormir desde las nueve. (o desde las diez... como sea) algo traigo con los corazones, sepa qué será: http://t.co/QAjVOCrR No sé qué esperan de mi, le dije al viento. No sé con certeza si me escuchó, lo vi con prisa. "pero vale la canción buena tormenta y la compañía vale soledad" http://t.co/FMh3NhHU Y así es como empieza un capítulo más de: la tarea es para mañana y aun no sé de qué trata. No sé porqué le tomo fotos a la luna, no tiene caso... http://t.co/qVgwge5c abracadabra a ratitos fuerte, a ratitos lento @username cómo suenan las aves del amazonas? De esos correos largisísimos que luego me da por escribir. Esta gente nada sabe de modales. Detengan todo hasta que me traigan un café. @username jajajajaja eso me recuerda que uno de mis compañeros me dice de cuando en cuanto "estas más gorda, necesitas hacer ejercicio" @username nomás es que está malito de sus modales... y de su vista, o sea. @username seguro estás a 12 grados ¬¬ Diversión sin fin con las expresiones regulares. Al puro ""Vectorcito" style" mi maestro nos dio la lista de temas para el examen. Los 29 de febrero no existen, son los papás. Ya vayan empezando a despedirse de febrero, sugiero. manos libres: http://t.co/8QhQY5ah Los primeros meses del año y yo no nos llevamos bien, por tercer año consecutivo. Un marzo menos tormentoso es lo que necesito, Universo. Marzo, que le dicen. Pienso que tal vez no existo. #ahoraescucha Martínez, Serrat&Sabina http://t.co/netldw5m Llevo un rayo primero de luna en la piel. Me muero, ¡hagan algo! @username me estaba doliendo la cabeza, ya sabes, lo de siempre. Corazón de melocotón. @username me parece que no hay mejor razón para mantenerse viva :D. Que sirvan una ronda que yo invito. Las ramas esqueléticas de los árboles andan como rascando el cielo. Robert Downey Jr. no, porque me enamoro. 