@username Nos acabamos de cruzar... Pilar Rubio a El Hormiguero. Pse, ya duraba mucho ese programa. #elángeldelamuerte. El dinero lo compra TO-DO. Un notario/abogado con tatuajes, pearcings y cresta #noquemenamoro Los hombres subliman, las mujeres aman. Echo taaanto de menos mi pearcing como filtro para idiotas... @username Tranqui, obriran un carril tanc. Estan disenyant els iconets. Hi @username Q igual lo de incluir la secuencia de la ducha de Psicosis en un reportaje sobre 'malas de cine' ha sido un poco FAIL :P @username mm siii muy sexy! Sobre todo si piensas q prob se haya fabricado por niños en condiciones lamentables @username CampañaRopaLimpia Tiempo y distancia. Distancia. Sobre todo distancia. @username Igual tiene frío... @username Ese mechoncito... No te olvides nunca de contestar los mails. Esta muy feo. Casi tanto como tu. El pasado es un cuento q nos leemos a nosotros mismos #Her #creo #LibellisFF "No digas que fue un sueño" Grande Terenci Hubo un tiempo en que Shakira molaba... http://t.co/Scz51IvxbD vía @username @username ¿Viendo el Apocalipsis desde tu ventana? La gente normal intenta dejar el tabaco, el alcohol o las drogas. Yo voy a intentar dejar el café  #Day0 #Nodoyunduro @username @username En catalan, y veo q eres de Madrid, pero es la unica q conozco... @username y @username el día q abra la web estará bien... El auténtico drama de este siglo son las abuelas aferradas a la eterna promesa de las fotos en papel #niselfieniselfa Cuando tengo la tentación de ver una peli en A3, me quedo mirando 7 miutos la pared y se m pasan. Day8 del plan para dejar el café.  He triplicado la dosis.  Day0 again.  ¿Qué?  Libro de reclamaciones al fondo... @username Es tremendo q tengais eventos cuyas entradas haya q recoger en persona, con 1000 documentos y en horario de oficina 1/2 @username Si no puedes imprimir las entradas en casa, era mejor cuando las comprabamos en la tienda de discos. Todo en un 1 paso.2/2 @username @username Hay q ser bastante cínico para decir eso. Encontrar al hombre de tu vida. Que tenga un taza de #8apellidosvascos. Seguir buscando. @username De ahí a q los Reyes Magos le dejen un cheque y un mechero hay un paso... Conchita Wurts. Nombre argentino y apellido aleman. Yisuscraist ha vuelto para ganar Eurovision. Mi madre lleva toda la mañana preocupada por saber cuál ha de ser la tendencia sexual de quien se enamore de Conchita. Oju q la asesina se llama Montserrat. Ya vereis como será culpa nuestra... @username No. Eso es q estás incubando una gripe o algo. Ya se pasará. @username seguro q obligaría al exilio a todas las q pasamos de los 45 kg... Despues de Game of Thrones 4x09, no se puede ver una peli de 4 templarios defendiendo un castillito y esperar disfrutarla... Como sigamos así, acabamos con la especie https://t.co/7J7uUnPMqZ Tienes más peligro q un nacimiento en Downton Abbey. @username mira los de ghana celebrando un gol!  http://t.co/7plnYs4Xci Que Custo diseñe para Lidl me ha cortocicuiteao el cerebro. @username te estas haciendo el selfie alrevés. Día 53: el taburete Bösse de IKEA sigue sin salir solo de la caja y montarse a sí mismo. Le voy a preguntar a Vargas Llosa qué quiero hacer este puente. Cuando la miseria de África contagie a algún blanco empezaremos a buscar su solución. @username Los caballitos de mar tb son muy fieles.  Y es curioso pq son animales y no personas. @username La noticia sería q se quejase... La marca que decidió hacer shorts de la talla 50 se ha cargado en 2 veranos 50 años de apología de la anorexia. Hay 2 clases de personas: los q quieren ser queridos y los q quieren ser envidiados. Día 68: el taburete Bösse de IKEA sigue ahí. Empiezo a perder la esperanza. @username Creo q lo de la independencia es como hacer un TW catalan pero a lo grande... ¡¿A ver si tu eres indepe y no lo sabías?! En AHS Asylum a Jessica Lange le pasó con una ardilla lo mismo q a mi con mis gusanitos de seda #DRAMÓN Si la gente se abrazase y besase tanto como lo hacen los mafiosos y moteros d bandas en las pelis, el mundo sería mas bonito. Y empalagoso. Leo en la Cosmopolitan q si un chico se compra una casa contigo y habla d ser el padre de tus hijos, es q la cosa va en serio. SABIDURÍA. Un marroquí-catalán en la selección española. Media España va a necesitar pensar muy fuerte para saber si le gusta o no. La vida es demasiado corta como para planchar sábanas HOMBRE YA!! @username Solidarizándose con los iPhone 5... Estoy viendo un programa del corazón en el que como el invitado se esfuerce un poco mas en llorar corre el riesgo de hacerse caca. Le he explicado a mi madre -por cuarta vez- cómo reiniciar el router. Creo q ya le suena q el único botón q hay tiene algo q ver. Y como toque final a los 40 min. q llevo maquillándome me voy a echar la colonia en spray directa al ojo y saldré a la calle como el Joker. @username Pedro Sanchez es un tibio. Y ser tibio es algo terrible. Y lo útil q nos ha sido en la vida saber saltar el plinton?? El día q imputen a Aznar, a Sanchez Camacho o la Espe prometedme q salimos de fiesta, aunq sea un martes. Encuentra algo normal  http://t.co/QVjvG2M1i3 @username ¿Pan tumaca? Me sangran los ojitos... @username @username Si nos ponemos a dar abrazos a todos los españoles q no saben escribir bien en castellano, acabamos con agujetas. @username #9N #9N2014 #apeudemesa9N #OmplimLesUrnes #9Nalcarrer # http://t.co/7Nl5xfuXap Acabo de ver 4 min. de Adán y Eva y ahora quiero independizarme del Ser Humano ???????????? Lo único más fuerte q el miedo es la esperanza" La duquesa en la UCI. #pablemos a punto de perder un voto. @username Con lo delgado q t estás quedando, el disfraz de Andro Rey empieza a ser preocupantemente real. Pero llevaba flores en el pelo! Eso anula todo lo demás... Igual la gente debería empezar a negarse a comprar pisos de bancos... Que deshaucien sí, y luego se los administren via rectal. @username @username Mongoreplicar es una bella tradición española sin la q el mongoreplicante se extinguiría. Estoy desaprendiendo #ResumeTuAñoEnTresPalabras @username Me fascináis los expertos q dais lecciones d cómo salir d la crisis. Lástima q en 2008 no tuvieseis ningún consejito para dar. Ojito con confundir timidez con indiferencia, listos. @username Frase digna de la Lomana. Spero q los reyes te traigan una rectificación. Hoy he visto a un grupito de hipsters jugando a la petanca. A este paso, en verano, ir con caminador va a ser LO MÁS 