@username japi verdei tu yuuu, guachooo. Un tipazo de verdad. Q sean muchos mas, repartiendo locura de la buena. @username que te mejores pronto ???? @username tiempo al tiempo..cada huella irá encontrando su arena. Gracias, gracias a quien corresponda, por tus canciones. Feliz cumple! “@username: Aprende con Carolina Acevedo http://t.co/9xuf8SKNv5”/ ya lo hice, @username . Pero me veo raro. Brillare demasiado? Cuanto miedo tenemos de perder lo q no nos pertenece...DAR es el verbo. @username a veces siento q puedo tocarme con mis pensamientos... @username pienso...luego me toco. #filosofia La mayoría de las iglesias deberían ser demandadas x discriminacion,  homofobia, publicidad engañosa y fraude. A quien le caiga la piedra.. Cuando sale el sol, todo cobra sentido... #MalalaNobel es una muestra de la fuerza q existe en la nueva generación. Nuestra misión y deber es apoyar. Aprender de los niños es vital? @username japi verdei tu yuuuuu, hermosa malu!...???? q el cielo te siga cubriendo de estrellas. ???? "Relatos salvajes" o como hacer tap en esa delgada línea q divide al humor de la tragedia. En los cines de Colombia. Genial @username @username japi verdei tu yuuuu, Wolman!... Q sigas chismoseando muchos años mas. Abrazooo @username gracias x la whey protein de "Arnold". Superfood. Recomendada! Estos 2 Niños Dejaron A Todo El Publico En Shock Con Poderoso Mensaje. Te Tocarán El Alma http://t.co/S1oiHSfkEa @username eyyyy....q bueno saber q no fuiste abducida....aun. Pero ya vendrán a buscarte. Besoteeeee “@username: El cielo de Borges. http://t.co/STCu9qwHhM”/  o su biblioteca de Babel. @username @username @username masticar es lo tuyo, tercoooo!!... Pero sanito  ???? http://t.co/Wi6JuaAhui @username q seria del mundo sin....?. (y estas en la lista). #reflexionaunminuto Cuando luchamos por el medio ambiente, tenemos que recordar que el primer elemento se llama felicidad humana. Gracias #presidenteMujica Prefiero legalizar la marihuana que darle poder a los narcos. Gracias #presidenteMujica @username bien no. Gracias martincito. Gratitud..ehhhh Gracias @username por tu visión. El 70% de nosotros te lo agradecerá siempre. R.I.P “@username: @username es #Foreman  @username @username http://t.co/xBVtmcoM4Z” / pero todos sabemos q sos un chico bueno ? @username te ves muy bien de mamita...???? #combat de @username es lo máximo!. Graciasss http://t.co/kuFGFLuNNq Incluso aquel donde corrías desnuda por la carrera 7? @username   http://t.co/AK6XxhAQae LA RANGA Capítulo 5 El reto del baldao de agua/ apoteósico!  http://t.co/2fbJ1ZSc43 Existe una rubia mas linda q @username ?...bueh...esta scarlett..y Bundchen, pero la cayo aguanta http://t.co/Oew89MrqSS” @username woody se caso con la víctima y siguen juntos en su mejor comedia sobre el síndrome de Estocolmo del show biz Como hace Nolan para tocar esas fibras intimas de nuestra psique? #Interstellar Es un viaje hacia nuestra "humanidad". No contaban con su astucia,  pero se le chispoteaban personajes inolvidables. Y ahora quien podrá ayudarnos? RIP @username ????? Todo tendría más sentido si también hiciéramos black fridays para los q necesitan. Filas de gente desesperada x ayudar al otro #unmundoideal @username yo también...pero en vivo y en directo???? Antes de creer ciegamente en un pastor verifique que fin le da a su donación. Discursos inolvidables... https://t.co/AR8Vjb1AJh El yoga dejo de ser de Dios cuando empezó a quitarle clientes a las iglesias. Y así será todo lo q atente contra estas, económicamente. Aldeas infantiles SOS colombia. Un gran proyecto... Se parte http://t.co/RbCXsnyLFi @username un oso hormiguero @username o mejor corres con un tarro de miel y saltas hasta el techo del vecino q te cae mal. @username lo mismo!. Keep ? Antes de comprar una cartera de 1000 dólares recuerda q fue fabricada por 10, a costa de sufrimiento humano en el otro extremo del mundo. ???? En estas fiestas, si de verdad el/ella te importa, evita los mensajes en cadena. Solo le queda bien a las empresas.???? Sres ejecutivos de @username su servicio apesta. 4 horas de retraso. Una gran oportunidad para aprender de un gran director http://t.co/e26ffd5OfX Torturó y asesino a 172 niños y dicen q esta libre. que juez lo dejo en libertad?. Estaba condenado a 1853 años. http://t.co/VgSFmU5pwc El fanatismo religioso es una peste de todas las épocas. Si no actualizamos los dogmas seremos devorados por estos. #CharlieHebdo Seguimos ciegamente las enseñanzas de los "libros sagrados" sin cuestionarlos o adaptarlos a la epoca q vivimos. #CharlieHebdo @username gracias a vos x la buena energía. Abrazooo ...y el octavo día, el hombre creó a Dios a su imagen y semejanza. Q dificil es q te caiga mal jorge Mario bergoglio, mejor conocido como el papa  Francisco o. @username ? Mucha merdeee para esta noche a #DueñosDelParaiso @username @username @username ? @username te has convertido en una diva. ? besoteeee Gracias @username x el regalito. Estos dos juntos...? #combat #ironpump http://t.co/CB0CAKTLsn No es una escena de @username , es solo la típica demagogia e hipocresía de dos gobiernos. http://t.co/VKhzLjAYDd Nuestra breve historia nos demuestra q la vida es el mas grande de los misterios, y sin embargo hay mortales q afirman saber las reglas. 