Debería haberme acostado hace hora y media, pero las ganas que tenía de ver The Big Bang Theory no se me han ido. Y estoy con ganas de más. Buenos días. HOY ES EL DÍA. @username JAJAJAJAJA yo en plan ???? y tú tan ???????? El aleatorio de Spotify me pone ahora Final Masquerade. Tú quieres que llegue a clase llorando, ¿no?. El deseo de este profesor de que vayamos armados a clase es inescrutable... Lloraría fuerte si hubiera uno en España @username OS QUIERO. A VER si de una maldita vez consiguen distinguirlo porque no sé si mi cuerpo aguantará más errores ;___; @username LO QUIERO. "El nuevo Samsung Galaxy es un palo de madera con clavos oxidados en la punta http://t.co/JLDHwjog7v vía @username" Que pongan imágenes de un iPhone con un launcher para Android y otras maneras de llorar de la risa. Por fin me he hecho el nostril. Como no me dejan ponerme aro directamente, me he puesto un palote xD Pero en un mes o así tendré el arito :'D Ahí tenéis mi nuevo nostril. Me dicen de llevarlo al menos un mes hasta ponerme el aro, pero meh... http://t.co/4TEG2fasSG Pensé que me quedaría peor de lo esperado :/ Y duele... ;____;  Bueno, no me duele ahora, pero sí que noto alguna molestia. @username A mí me han dicho un mes mínimo... @username Es que no me dejan poner el aro directamente porque se me puede infectar cosa mala, pero en un mes-mes y medio tendré el aro @username Y es un pincho xD @username Sí, esperaré un mes o mes y medio y luego me pondré el aro. Así que nada, seré un cani durante mínimo un mes xD @username Si fuera por gusto, me lo habría puesto ya (y nada de puntos xD) @username Claro, es que mi idea es ponerme el aro, y de hecho antes lo hacían... pero como se acaba infectando, pues ya no lo hacen + @username Y para la primera puesta te ponen el palote ese to' cani. @username Es seguro que mis padres me echarán la bronca, pero las ganas de hacérmelo no me las quitaba nadie... así que... @username Felicidades :D Os dejo que en breves empieza Sinsajo...  Talué xD Pues me ha gustado Sinsajo. No puedo esperar a la segunda parte :'D Me he metido dos ibuprofenos pa'l cuerpo y este dolor de cabeza no se me pasa. Cada vez soporto menos las clases de Lingüística Matemática. No hace más que levantarme dolores de cabeza. @username Ay el tato... xD Bien, estoy en el bus con náuseas por culpa del dolor de cabeza... Y encima en Perales, que los badenes son exageradamente altos... Estoy por no ir mañana a la única clase que tengo...  para que se me levante dolor de cabeza, preferiría ahorrarme la clase. De hecho, es mucha casualidad que sólo se me levante dolor de cabeza en sus clases. @username featuring me. Vale, no… que destrozo la canción xD Tío, 1574 puntos en series.ly y SUBIENDO. Y PUEDO PERMITIRME DE SOBRA SALTARME LOS 15 SEGUNDOS xD Buenas noches. Vaya noche más mala que estoy pasando. Mareos, náuseas...  Al menos ya no me duele la cabeza. Cosas que pueden hacer vomitar en cualquier momento:  Dormir de lado y pensar en comida.  Cosas que mi cerebro hace inconscientemente. Buenos días :D Ya me encuentro algo mejor, pero sigo notando molestias en el estómago ;___; @username Tampoco lo veo en el Mercadean de Atocha ;___; Hace un momento acabo de pasarme un nivel fácil en Geometry Dash y voy a intentar subirlo a Everyplay. De momento no me fuerza el cierre. Anda, acabo de darme cuenta que se ha subido mi gameplay xDDDDD @username @username ¡¡Felicidades a los dos!! :DDDD y a disfrutarlo como gamers :3 Horas y horas pensando y sigo sin encontrar un tema que me atraiga para el trabajo de Enfoques Interdisciplinares. Y el tema lo tengo que tener decidido para mañana... Hace 1-2 horas realicé una compra con mi pulsera con NFC en Mercadona y la cajera lo ha llamado Wi-Fi.  Mi cara ha sido un poema. No sé, quizás mi trabajo se centre un poco tipo: redes sociales, emoticonos-emoji, cómo se usaban antes y cómo se usan ahora... no sé. Es que sacar una pregunta en concreto de algún tema que me pueda resultar cómodo a la hora de hacer un trabajo... la verdad que no es fácil. Y menos cuando crees que has encontrado un tema, y piensas que no podrías sacar suficiente material para ello. Cuando acabas un laaargo trabajo. https://t.co/fyWLllc8eQ El ser humano es hipócrita por naturaleza. Uy, sí, el Aquarius me ha dejado... cosa mala, ¿eh? http://t.co/5wq4OUf4mz Tienes una cosa en el pelo, quítatelo. *se toca el pelo* Ya pasó... ya pasó. De esto que me olvido que llevo piercing en la nariz y me acabo dando de cada hostia en el piercing que acabo viendo las estrellas. Tener dolor de cabeza desde por la mañana y otras maneras que querer morirse. Se creen que llamándome gay y marica me van a ofender. Lo llevan ellos claro. Lloro xDDDDDDD Llevo más de 18 horas sin comer nada y sigo sin tener hambre. Cada vez que me responde ese chaval me llama gay o marica. Esta vez homosexual reprimido. #UnAplausoPorfaPlis. @username Yo te dejo todo lo que quieras. Yo prefiero reírme de él xD @username Mira la última foto que he subido. @username JAJAJAJAJA es en un vídeo de YouTube xD @username Hay gente pa' tó. Ya no hay respeto por ni para nadie. Dorito Blanco. ¿A qué subnormal se le ocurre llamarse en YouTube Dorito Blanco? jajahakajakbaak @username ¿Me llevo la biblia satánica? ???????????????????????? Recuerdo que una vez me descargué la Biblia Satánica, pero no sé si la guardé por ahí o la acabé borrando... no sé. Me la descargué en PDF. Me da que de aquí a unas horas me haré una escucha de la discografía de Miss May I... @username eso va a ser ahora o ya fue. . @username Había leído "hija de Satán" JAJAJAJAJAJA @username ¿Dónde tengo que inscribirme? xD @username ¿y por dónde quedamos los medianos? xDDDDD @username yo lo fui durante 11 años y medio xD El autobusero s'ha liao y en vez de ir dirección Villarejo, estanos yendo dirección Madrid JAJAJAJAJAJA O sea, que ha dado la vuelta en Arganda xD @username ser el mediano tiene sus partes buenas y sus partes malas. Te sigues comportando como si fueras el peque, pero te echan las broncas+ @username + como si fueras el mayor xD @username Me gusta más ser el peque, la verdad JAJAJA @username Sí, se nos permiten más cosas xD @username No quiere salir del armario alien xD La vida seguirá sin ser bella hasta que los de Cyanogenmod o algún "cocinero" saque una actualización a Cyanogenmod 12 para mi móvil. Me hacen gracia esas empresas que sacan dispositivos con 4.2.2 Jelly Bean. Ya que estamos, ¿por qué no los sacáis con 2.3.5 Gingerbread? Coño, estiraos un poco y metedle KitKat aunque no haya posibilidades de actualización a Lollipop. Estoy seguro que con KitKat el móvil tira. Me veo descubriendo una empresa que hace un móvil de 7641GB de RAM, 183741GB de memoria interna, Snapdragon 9762794 con Ice Cream Sandwich. @username Es malo con ganas. Un par de canciones se salvan, que no recuerdo cuáles. El 5 es mucho mejor que el 6. @username El 2 y el 3 no los escuché. Yo empecé a partir del 4. @username Me lo escucharé. Pienso que del 6 se salva Turn Down For What y Chocolate (al menos a mí me gusta) y otra que podría + @username + haberse salvado es I Know You Were Trouble, pero esos gritos que meten después del trouble, trouble, trouble SON HORRIBLES. @username También se habría salvado. Yo que iba con ilusiones, quitaba cada canción a los 10 segundos. He jugado 10 partidas a Where is it? y de momento no me ha ganado nadie. Se ve que la geografía europea la "domino", ¿eh? xD ESTIC PLORANT MOLT FORT "@username: Android 5 Lollipop llegará a los Xiaomi a principios de 2015. http://t.co/Mvbxz005yG" Acabo de probar WeLine y mola mucho. De momento lo voy a dejar instalado y usarlo más cuando lo necesite. Si veo que me convence mejor que Airdroid, lo desinstalo y a usar WeLine. Me ha gustado un vídeo de @username (http://t.co/RWidGytFSt - Enter Shikari - Never Let Go Of The Microscope). Buenas noches. La intoxicación alimentaria que deberé haber pillado, ahora está pasando factura... @username debió ser algo del McDonalds que comí hace 2 de días... (McWrap, Patatas, Coca Cola y un McFlurry de Oreo y chocolate blanco). 102.000€ por una tele de 105 pulgadas. Normal... 