http://yfrog.com/h2gv7juj Hoy se cena el San Fernando... Rabo de gorrino Instalé @username en mi #Android. Es una aplicación GPS gratuita con juegos y sociabilidad http://bit.ly/LkkkW Mediamarkt, por qué vuelves a poner a la venta las cosas que devuelven si están rotas?? Ahora me como yo el paseito pa devolverlas... Con los 39 graditos habra que piscinear la vida no??? http://t.co/GZyOhiQ Puto Barça que suerte tiene... @username Pues crees mal. Eso es pura supervivencia ante un equipo mejor que el tuyo. Hoy el Madrid ha sido mejor. Reconócelo!!! Intentar dormir a 30 grados no es ni un poquito facil... @username A ver si el miércoles os lo llevais y puedo chincharos,cojones, que ya es hora... @username Te creo, pero yo ya no estusio en verano... @username igual que yo!! A que hora la pasas?? Yo a las 8.30 en la torrecilla... @username los cojones!!!! No se por qué sigo viendo pelis de miedo si me dan un miedo que te cagas.... @username carreron de 60 metros con teletranspotacion pero en 20 minutos??? Algo no me cuadra migue.... @username colegui de movilll. Prueba la plicacion Kies Air!!! @username si estas conectada a la misma wifi con el movil que con el pc, puedes ver todo lo del movi… (cont) http://t.co/Jcy5XiK Samsung tiene una app para descargar juegos en HD. Y hay uno de futbol cojonudo. Sa liao. Bye bye batería. @username Beno te va a da un xungo corriendo 10 kk diarios. O eso o te quedas ultra seco!! @username que paquetazos. Solo 5...y Messi solo 2... No nos llegais ni a la suela de los zapatos tio... @username pues tarde era...lo he visto a las 8... Perdido en el Desierto: 'Por 77 céntimos soy un moroso. 1and1, miserables' http://t.co/uGgrXqh vía @username Buscando abogado que me asesore de los peligros trabas o cabos que atar al intercambiar un coche temporalmente... @username no jodas!! Mañana me cuentas...cawendiosssss @username suerte man!! @username que carajo haces tú en la biblioteca??? :-$ Sa copiao en el pésame!! Sa copiaoooo @username Un dia jugamos de verdad y ya nos divertimos, marica!! Eso no es tenis!! @username Si no hay publicidad, las cosas se discuten en el rato de politica social, que me la trae al pairo. Sinceridad como reliquia. @username ...te reto la semana que viene!! A machete voy a ir!! Tenemos nuevo candidato socialista: Rodriperez-Rubalcaba #teneraotroenlacabeza @username =-O te debo la gasolina del viaje al puerto!! Y eso de la asamblea, pa qué?? Eso es cosa de la gente de letras. @username javi y yo tambien podemos ser #juzz !! El martes nos llaman para decirnos... @username Ya hay que hacer tanto??? Disfrutando el brasero... #soyfandelbraserito La semana que viene sin falta montamos uno @username RT @username Hala Madrid! Por España!!! PP 394 PSOE 8 UPyD 14. Resultados de la mesa electoral que presidí!! @username sip!! nos llamaron el miercoles que habiamos sido seleccionados. Ya nos avisaran con donde hay que reunirse y tal, no?? con @username disfrutando unas birritas http://t.co/0U4u3WGr @username cochina...^^ el vecino, la taladradora...mae miarlllll Mientras yo descanso mis 15' al solito observo como @username curra RR.OO. Awesome!! http://t.co/XZKNy0Km Es la luz al final del tunel???? @username acabo de encontrarla entre una maraña de apuntes "originales". Te imaginas estudiar esto entero???jujuju. Za liaooo @username cual es tu user de onLive?? Cristiano Ronaldo no sabe jugar al fútbol. He dicho. Pulsa F1 (Frases, Citas) @username http://t.co/IfdYIkY9 @username Lo he quitao por coraje que me daba ya... Sin límites (Frases, Citas) @username http://t.co/tWHnugPP El que perdona....pobre Sevilla...#sevillamadrid @username ve pensando algo durante la navidad, pero algo bien organizao!! @username Despues de navidad algo pensado. De ahi partimos, vemos cómo sacarle tajada, y después se planifica a la perfección @username Despues de examenes se empieza en serio Echa un vistazo a este vídeo. -- Zatu - Espacio Vital(con Kase O y Sho Hai) [Lista de invitados] http://t.co/l6cqJzhf vía @username Qué orgullosos tienen que estar los padrez de estos niños, qué bien dicen los numeros... @username Donde vas estudiando ya kamikaze???? Voy a por el primer desayuno.. @username Pues vaya mierda. Le quita lo mejor a la vida: tener personalidad y la esperanza de que algún dia al menos mueres. @username Felicidades golfo!! Venis mañana a sevilla al final??? @username Alberto Martim va desde su pueblo. Mira a ver si puedes irte con él. http://t.co/Z6xK2J89: Los logotipos más fallidos de todos los tiempos http://t.co/nxnoPAat Carlos Areces hace de Franco en La 1. Me descojono nada más verle la cara... “@username: Hasta la polla de Movistar. Ya lo he dicho.” @username Sal a la calle, perra, que estas tol día con las pelis @username Cuanto ta costao el pollo?? @username Unos días tal, otros más zuziete. Amazing!! @username Pues a mi el primer capitulo me ha parecido un coñazo y el segundo me esta pareciendo lo mismo....booooring!!!!! #peliculasapestosasdea3 Me encantan...tienen peor doblaje que el porno... @username Tiene buena pinta a vista de pájaro. Lo leeré en el pc. Estais el lunes por la biblioteck?? @username ni idea, pero es mañana no?? Un final...abierto! Phenomenal Creature | http://t.co/RZvMXXK1 http://t.co/YTAgTg0p vía @username RT @username Ing. de Teleco, el más demandado en 2012… http://t.co/SDTfaVTQ @username estas en esos dias del mes? @username Si estas asi de jodio ahorra pa un coche, rata!! En #elpapeldemourinho ponia: Cacahué @username Tenía un profesor de física que tenía una frase cojonuda: "Siempre hay más tontos que listos" Aplícala... Diez consejos para aprovechar al máximo tu Kindle y su conexión http://t.co/9DzDF4pV via @username Animales embriagados: los animales también usan las drogas http://t.co/3mpv3pWE via @username La ventana transparente e inteligente de Samsung, en el CES de Las Vegas (Tecnología) @username http://t.co/S1j8jk39 RT @username Muere Manuel Fraga http://t.co/PGZobRRl vía @username @username Te sigo porque me sigues, que si no te iba a seguir un seguidor seguido por Segismundo Sexto. @username Ok, pero no me leas mucho que puedes caer presa de "la enfermedad" Salud: 3, El agua | http://t.co/RZvMXXK1 http://t.co/XCvXD3Ya vía @username Han cerrado #megaupload ... Corred! Todos a comprarnos el último disco de Ramoncín. Sois subnormales. Ahora me pongo a compartir yo.P2Power! @username ese lo ha triunfao 3 temporadas de Modern Family descargadas en 1 hora. Por torrent. #MelasudaMegaUpload Dejad al Madrid en paz, puta prensa. Meteos con el Barça, qué os gusta inventar... Vuelta a los sotanos del terror...acojonante... Si Marge se casa con Arti...yo no naceré nunca!!-Homer J.Simpson RT @username "El secreto esta en valorar y disfrutar verdaderamente cada momento tal como es mientras lo vives"by Cimas y Valles. «Me perdí dentro de un ordenador» http://t.co/o4H7C0KB Fotomatón: Parecidos Razonables Gran Hermano 13 http://t.co/znRHjPxZ vía @username Haciendo un entrenamiento a intervalos solo con rap en español...con tal de no estudiar.... @username No se si te has dado cuenta, pero estás haciendo una campaña de social media con Twitter por el que las empresas pagan miles de €... Esta tarde, primer Match Ball del partido...ETSI Sevilla vs. @username @username @username @username @username @username Creo que conozco a Ricardo Pabón este de algo. Es de Sevilla y así jovencillo? No he visto asignatura más caótica y asquerosa. #muertealainstrumentacionelectronica @username Empieza a chillar tú como un loco en la cara del nene. Así se callan... @username Al menos estará entero, no? Ajuste de cuentas, 2 | http://t.co/RZvMXXK1 http://t.co/R0hG9BL1 vía @username @username @username Deja de correr ya que me vas a llegar destrozado a mañana!! 