Les vale que haya gente pudriéndose en Guantánamo, ya los caché. Iba a poner jajaja pero no quiero mostrar mi lado vulnerable. Perder el estilo es eso que pasa cuando llevas más de una hora esperando lugar de estacionamiento http://t.co/IGnZAP67HC @username las calaverotas son del diablo jajaja La vida es muy corta, despídete de un viejito. Creo que me volví a equivocar de salón ¿Dónde está la niña del afro? Así está el Quórum, algunas personas odian los lunes. http://t.co/3E1U08FbKo Están de súper oso la mayoría de las exposiciones de los alumnos de la UNAM, de súper OSO, sépanlo. Al final d 1 exposición no se agradece "por su atención", "por soportarnos", etc. Agradezcan al tamalero que les prepara el desayuno, nacos. @username ira, pequeño corazón, se llama ira. @username yo, tiene una falla casual y me da flojera arreglarlo, 3500 Oigan brothers que tomaron rectoría: no se si gratuita pero si les urge un poquito de educación URGE. Ay, no se qué hacen tomando Rectoría cuando podrían estar tomando pulque en el parque público de su preferencia, inútiles. @username eso no se sí es bueno o malo jajaja... Creo que malo Mañana será un nuevo día, lástima que con los mismos inútiles que me pusieron de malitas hoy, lástima inútiles. Jaja (bromi no todos). No tuve que pesarme para que la báscula me dijera "hello" ¡Vamos bien dieta, vamos bien! Hello to you too báscula ;) Tenía que ser mi lema "la vida es miy corta". No soporto que le pongan "Camila" a sus perras, peor aún, a sus hijas. Los posibles carteles del Corona Capital son demasiado buenos para ser verdad. Mientras la gente normal está en Coachella yo me subo al segundo piso por la entrada de los pobres porque la vida no vale nada. Hice un pastel, si pudiera musicalizar ese momento en mi vida pondría esa rola de José José "qué difícil es cuando las cosas no van bien". Como experta catadora de bebidas light les comparto la siguiente enseñanza de vida: Pepsi light sabe mucho mejor que Coca light. Pecsi laicgg como diría cierto tepiteño sin cuello. @username ya somos señoras goei jaja que gusto igual :) yo te mando más besos! @username si...este... Mejor te digo srita. ;) Los buenos modales lo traen todo: estética e inteligencia. No ya no ya no yaaaaaa alguien se metió a mi mail! Les dije que el Mail es del Diablo! @username pero no se a dónde dirigir mi odio jajaja malditos! Adela Micha hombre, micha mujer. Carlos Marinmenso de balbuceos sin sentido. Oye autocorrector puedo decir estupideces e imprudencias por mi cuenta, ábrete! @username y el rehab pa cuando?  Acabo de tener un dèja vu Viendo Rupert el Bacalao, mientras alimento a @username porque la vida no vale nada. Rupert el bacalaaaaoo... Dory la exploradori. Mañana es lunes, hora del ataque de risa nervioso :) Ya me regañaron, ya es lunes. @username @username @username una de marihuana para que no te veas taaaan gay Tengo 2 o 3 pésimos amigos que sólo me buscan para pedir algo, por este medio les aviso que están despedidos. Cuidado con dejarse utilizar por otros, eventualmente representarás un obstáculo. No quiero pelear... Vengo en la moto. Por días como éste existe un mañana. ¿Qué fue de los días con saldo blanco? -Yo todos los pinches días. Al mundo le hace falta sutileza. Algunos de los "encapuchados" que tomaron Rectoría, más bien traen un cubrebocas y se les ve toda la cara, está mejor el disfraz de Superman A quién quieres engañar con tu ricito Superman. "Si no te llama es porque no le gustas". Yo replantearía esa frase como: "Si no te llama es porque es gay". @username jajaja es la explicación más lógica. Se quejan de no tener dinero cuando hay gente que en su cartera no trae más que su tarjeta Socio Águila. Si te gusta Panteón Rococó probablemente te graduaste summa cum laude del CONALEP. El amor no es ciego, es Hellen Keller. Tanta gente en la búsqueda incesante del amor pero yo que me pudra buscando las llaves del coche. Va eh, va. Y qué decir de los audífonos... :( Idea millonaria: Todos denme cien mil.  Dólares :)  Ca$h only. Estabas padre cuando eras inofensivo stalker. "Bruta, ciega, sordomuda Torpe, traste, testaruda".  -Hellen Keller enamorada. Qué susto Espinoza Paz diciendo "Hola bebé". De Twitter aprendí quién era Jenni Rivera #oso. Mujeres que me hacen desear ser hombre; hombres que me hacen desear ser lesbiana. Iba a llorar porque no tengo mamá y luego me acordé que el 10 de mayo cae en viernes. @username jajaja creo que no te quiere :( @username ten muchas novias jiji Disney quiere su calaverita. Me morí, créanme, estoy tuiteando con el pulgar y un ojo cerrado. Ta de súper hueva el partido. @username cállate americanista de m... Jajajaja A mi también me daría hueva jugar contra el América, por eso ni me enojo. Tu mamá es tan naca que le va al América.  Puuuuuum! Me quiero casar con la voz de Pharrell. Oye Emilio Azcárraga organízate un Teleton para que te ayuden a elegir unos lentes. http://t.co/ygKmlWgK3E @username están bien chistositos migui. Yo no tengo mamá, puras suegras. ¡Feliz día de las madres! A todos los restauranteros, florerías, joyerías, tiendas departamentales... Etc.  P.d. No tengo mamá. @username jajaja yo tmbn, es bromi todo lo que digo. Bendito medio tiempo, nunca había odiado el nombre "Chucho" tan cabrooun. "El chispa" sale, el fútbol no es para mi. @username ya cállate party animal El domingo tiene buena fama, pero en realidad es el día que utilizas para hacer las cosas que no quisiste hacer en toda la semana. Conclusión: el domingo apesta como día, apesta como nombre propio; ya mejor échenme el lunes porque al mal paso darle prisa. @username la historia de tu vida. Tus primeras palabras fueron "no lo vuelvo a hacer". Jajaja Sabritas: a que no puedes comer sólo 1 000 000. No entendía la onda de los princesos hasta que volví a ver Troya.  Eric Bana, te excluyo de este tuit. Tengo un typo ¿con quién lo hablo? ¡Paris deja de cagarla! —Yo viendo Troya. Teletubbies, Teletón, ¿Coincidencia? No lo creo. http://t.co/Krrw8n4Qqk Situación económica: Tláloc lavó mi coche hoy...Y por lo visto lo hará el resto del mes. De esas veces que te arrepientes de tener Twitter. Todo mundo me favea, nadie me retuitea. Conclusión: les doy pena. P.- ¿Qué está más peter que una blackberry? R.- El auditorio Blackberry y todo lo que empiece con Black y termine en berry. "Decreto de erección" http://t.co/IPR33IInUF Estudio derecho porque la vida no vale nada. Lo legal de lo financiero.  FIN.  Del mundo. Esta vida chafa que me tocó vivir. @username el término correcto es "me obligaron mis papás" @username es bromi, escogí yo y la regué jajajaja @username abogada de los emos jajaja ya me callo, mejor, oye mándame un watsapp cuando puedas no tengo tu número @username pues mándamelo y te explico por qué no lo tengo' @username yo más :) Cada quien. 