@username si ya merito :) feliz año por cierto!!! @username no ya que mueran mejor jajaja menos sangres sucias jajaja que slytherin me senti jajaja Ya quiero verlo YAAAAA!!! Los tuyos ,los míos y los nuestros!! Primera ida al cine del año!! @username ? @username no mas que yo, obvio ? "@username: El físico atrae, que te regale el Wizard's Collection de Harry Potter enamora. http://t.co/CsxPTFcP" @username jajaja Te extraño :( @username "@username: Siempre voy a intentar sacarte una sonrisa, aunque yo esté peor que tú." @username Mi novio me tiene en el completo olvidó Tengo hambre :( Iré por un sándwich de mermelada!!!<3 @username yo también weri ? Hay extraño pasear con royer por todo el Cbtis :( @username Hazte uno :D quieres.del mío? :) @username te diría salgamos, pero casualmente hoy me castigaron jajaja @username acababa de salir de bañarme me iba a vestir mi papa me hablo y como no baje( me estaba vistiendo) me castigo ._. Teamo muchisimo!!? @username en 3 dias 2 añooos awwwwws :D @username loseeee es hermosa ? Me encanta estar contigo? @username Quiero todas las temporadas de pretty little liars y de criminal minds :( @username esto es una prueba de que yo te mas!!!! :) @username que malo eres :( haha @username tu me adoras, yo te amo simple :) @username no, aun no pqe? Por lo del face? @username el rogado haha, les hare una cena especial con quesaburguers jajajajaja @username no me tienes para desaogarte eso haha @username si lo creo jajajaja cuanto tenga para hacer te aviso :) @username haha!! Te extraño @username trabajaras el sabadox No sabía que ir por agua, tardabas mucho!!! 2 años 2 años 2 años o/ ? @username gracias gracias graciaaaaaaaaa :D ? @username yo también :( cuando entras a la uní? @username 21 de enero o/ @username 80? Yo digo que los que la vida y Diosito nos permita!! ? @username pueden ser mas ? @username @username gracias :) Dos hermosos años y aun me sigues poniendo nerviosa @username ? @username suerte :) @username te extrañooo :( @username denada, con cuidado :) Te extraño :( y tiene poquito que te vi u.u @username Mejor RT que escribir :) @username ño :( Amo estar contigo enserio ? @username @username te acabo de ver *.* te amo ? @username que juego? Nada más femenino que la bipolaridad @username lo se :( Quiero una barney bolsa :( Hicimos pacto con sangre ? @username Y fnuestra cajita de ahorros jiji :3 @username Nuestra* En toda mi agenda estan anotados los dias 9 ? @username Veo en tus ojos,una mirada cálida y serena, puedo leer mil palabras en tu piel ? @username Quiero que seas tú el que me despierte todas las mañanas con un beso ? @username @username ya sonreimos y somos fedices bebe ? Que historia tan más familiar .. @username los 4 fantasticos? Jajajaj @username @username haha y mas en mi pantalla :D @username jajaja mucho? , espero que algun día lo estes tu y seas muuuuy feliz :) @username cuidado les gustan las de 1ero de mayo!!!!!! Jajaja @username denada, igualmente!!! :D Mi hermanito tiene hipo, y hay un temblor en la panza de mi mami ? @username estoy de vacaciones!! Pero igual de enfermera con mi mami!! Miss u too :( Buenas noches ? @username lo haremos todo juntos ? jiji teamooooo :D Solo me emocionan dos cosas de mañana, que vere a mi novio @username ? y el cumple del gordi :3  @username @username @username lo estoy pensando :D Que enojo :( @username te dije que si, pero esta bien. Quiero ir a francia :( Pues ya me enoje. @username @username @username te recomiendo que lo escribas en ingles haha @username de que te ries? Jajajaja @username yo pero esta caro :( haha @username esta cariximo :( Intentas hacer algo bonito, y terminas viendo cosas que no te gustan. @username y no ? Spencer reid casate conmigo :( @username soy la 1era ? @username que bonito y ricooo!!! ? Mi gorda me sigue a todos lados ? Para que hacer ejercicio si jugar con luna me basta! @username a mis 18 años tengo un hermano en la panza aun jaja Ya se fue mi bebe :( @username te stalkeo :$ haha donde las vendeeen quiero una :( @username graciaaaaas :D me la comprare :3 @username que profundo jaja @username realmente no lo es. Colicos :( Rogandole a alguien para que me regale algo *tu sabes quien @username eres* jajajajajajajajaja Gracias por achecharme :3 @username teamo<3 @username siii pofiii *.* teamo bastante<3 edes el amor.de mi vida :3 @username ya te quiero VER!!!!! :( @username kick.mejor los otros los explotan :( @username los horarios de la mayoria hasta dnde le entendi son de 1 a 5 pqe estan cn lo de la reina @username pero igual y siento que esta mejor kick, prefiero el ejercicio :P Buenos dias :) 