@username La vida ha sido muy dura para ella... @username¿Con Lucifer? Vale q q Armstrong le quiten los 7 Tours pero q le den un Nobel o algo de Química no? @username ¿Pero "billón" latino o "billion" anglosajón? !¿A ver si va a estar ahí el error y no es para tanto¿¡ Las parejas que se llaman entre ellas "papá" y "mamá"... ¿lo hacen en TODAS las situaciones? #grimilla @username Es q hasta q no se lo den no parará d hacer libros muy largos no entendemos, jo... Como Baugmgartner haga plaf contra el suelo Red Bull va a tener que reconocer que no te da alas  #Virgencitalahostaquesevaadar @username @username Sería para q le dejases tranquilo... Por favor Sr. @username, #DESBLOQUEAAREKBO que él, como todos los españolitos, ha pagado el cachito de su iPad que le tocaba pagar. Y a mi que @username me recuerda a alguien... @username Si le quitas la ginebra y le dejas las verduritas, los pétalos y la tónica, va bien... Icono whatsapp "Ser-humano-comiéndose-su-coche" para contestar rápido qué estas haciendo cuando llegas tarde intntando aparcar. YA please... @username Cari, q siendo generosos España tiene 520 añitos. A ver si t vamos a tener que españolizar. La abu t queda genial al lado! Dios hablaba un castellano perfecto, sin acentos periféricos. He visto Los Diez Mandamientos en 13TV y no hay duda.  #LaCulturaSegúnWert @username Ah no! Casa Real os la quedais ENTERITA vosotros. Marichalar y la tribu Urdangarin sobre todo. Nos qdamos cn Carmen d Mairena y ya Lo de Mediaset con "Lo Imposible" ya empieza a ser a ser vicio... @username El 1': hacer una lista de posibles errores. España es un país de castas. Sólo así se entiende que no se cambie la ley hipotecaria. Si alguien no ha visto/leído "Memorias de una Geisha" en TVE1 podéis empezar a solucionarlo... raitnow... de nada Prefiero ir 1 semana a currar en metro que tener el coche fuera del garaje y soñar otra vez que no arranca x el frío. Estoy fatal de lo mío. Grandes gobierno/oposición. No se mueven hasta que una situación injusta denunciada hasta la saciedad ha tenido consecuencias irreversibls. Si esto fuese una peli americana, las familias de los que se han suicidado denunciarían a los bancos y los dejarían secos. Homeland+Mujeres deseperadas=La vida real! El director de la CIA dimite por una relación extramatrimonial  http://t.co/Gfh3CWHC vía @username La mejor explicación de la situación actual es que los lobos entre ellos no se muerden. Y que los lobos son unos hijos de puta, claro. @username vestido de astronauta entregando un premio a @username   #estapasando Cada día m cae mejor este hombre ???? @username La noticia es de 2010. Es terrible q hayamos llegado hasta hoy así... Mirando atentamente El coche fantástico se ve claramente que @username ya era un frikazo atrapado en el cuerpo de un chico guapo... En España, cd a un inútil le suben medio escalon, lo primero q hace es mirar hacia abajo para ver a quién puede pisar. Para una cosa buena q tenía el espanyol... ¿No podemos saltarnos este añito las Navidades? Solo este vaaaa... @username Hola, soy Íñigo Montoya, tu mataste a mi padre, pero cambiando de tema, ¿no sabrás x donde anda Abu Nassir? Y TVE abre el telediario 2 con la noticia de q han dado de alta al rey... #señordamepaciencia @username Me-s'enamora Sobrevivir a una mudanza triple sin brotarme... Que m echen lo q quieran ya ???? Wert es así de capullo para q no hablemos de lo feo q es. #graciasalaeducaciónpública Flipando con #1000intermedios y el Presidente Pobre de Uruguay... WERT IS NOT SPAIN. ¿Somos los españoles, en efecto, imbéciles?: http://t.co/RUEXAgh8 vía @username Si en un anuncio el famoso ha de comenzar con un "Hola, soy ....", mal vamos. El único aparato de mi nueva casa al q no puedo conectar el iPhone es al microondas. Tengo q relajarme... @username Y T5 un par de veces a la semana da como noticia algo de La Voz. Con las cortinas de humo oficiales no se llenan 45 min. @username Saludar siempre es un factor de riesgo para ser un asesino múltiple. OR de 5 como mínimo. Viendo la T6 de Dexter. Exijo disculpas. @username Diario de una doctora= argumentos de Anatomía de Grey + hiperrealismo del Diario de Bridget Jones. Perfecta. #DeMelendiAprendí Q por muy bueno q estés, si t planchas el pelo das grimilla #grimilla2 #elcurriculumdetodos https://t.co/Aon0IEX8. 1€ a Cruz Roja por cada tuit del HT Hoy m entero q el Espanyol ha empatado cn el Real Madrid. En un partido clave para el desenlace de la liga eh pillines...???? Retiro lo dicho sobre Dexter y pido perdón x haber dudado de la pedrá en la cabeza de los guionistas. T7 ya!!  porfaplis... @username Los últimos 3 capítulos arreglan la temporada. Yo creo que Pilar Rahola y Josep Cuní se gustan... Si aquests són amb els que hem de comenÇar de zero... Hemos ganado ;P http://t.co/wqnqvYb8 vía @username Jo... La Casa Blanca rechaza la petición popular para construir la 'Estrella de la Muerte': http://t.co/PuoRLcGm vía @username 5h peleando con la "confusión" de la regresión lineal. Sólo puedo decir: t quedaste tranquilo Confucio...Y que deseo la paz mundial, claro. @username ¿Pero cómo nos haces esto? Lo h tenido q ver hasta el final... Srs de A3: lo de 6 min d anuncios, pase. Lo de cortar PALABRAS al meterlos ya #espasarse No t perdonaré q hayas hecho q m guste el folk. Odio los tejidos crudos naturales, el mimbre, lo verde con bichos. Y el folk. Todo cuadraba. Cuando se construían aeropuertos sin aviones, la Sanidad Pública seguía desbordada. No se ha malgastado el dinero igual en todas partes! ¿Q ls políticos son l reflejo d la sociedad? Será la sociedad d tu puñetera family guapa! Q mi sociedad stá llena d gente currante y honrada Y ojo! que en 3 años, todo olvidado... Que no?! @username He terminado #elcontenidodelsilencio Y t equivocas, sí es un poco un ensayo, pero sobre el hombre y sus carencias. ¡Precioso! ¡¡Ostras!! ¡Un capítulo repetido de Los Simpson! ¡¡Ostras!! ¡Un capítulo repetido de Modern Family! - ¡Y TÚ MÁS! - Ok, tiene el perfil ideal para entrar en nuestra partido. - ¡REBOTA, REBOTA Y EN TU CULO EXPLOTA! - Y apunta a Presidente... @username Rajoy lo ha estado fijo... Si  Hugh me lo pide así... @username Y con el cinismo, cari. Si empieza hoy ¿cuándo son las primeras nominaciones a Papa? #GH14 #elpapadimite #meheliado @username Cuenta la leyenda q eso es una semana d exfoliante, tónico e hidratante diarios... Figo, no saques el tema... Comparado con que nos caiga un meteorito y muramos todos, lo de la corrupción,  el paro y los desahucios no parece tan malo ¿eh? Lo del PP no, eso sigue pareciendo igual de malo. TijeraCortaPapel-TapaPiedr-AplastaLagarto-EnvenenaSpock-RompeTtijera-DcapitaLagarto-DevoraPapel-DsautorizaSpock-VaporizaPiedra-AplastaTijera 2000 millones de euros! Igualito que aquí...Obama pone en marcha un mapa completo del cerebro humano  http://t.co/EhxZpXQU vía @username @username No lo descubrió! Lo inventó! Qué inculto... Pues igual casi que no vaya a la cárcel ¿no? RT El rey asume que Urdangarin debe ir a la cárcel para que la monarquía se salve. eldiario.es Si un producto no lo anuncia Martina Klein ¿existe? Esta sra. me cae mal... La inmigración cualificada,"un golpe de suerte"para Alemania, según su ministra d Trabajo Ursula von der Leyen Haced algo con @username, q stá sufriendo! Luego podems decir q ha ido a jugar a una casa con jardin grande y amiguitos fachas para jugar. ¿Beppe Griglio 25%? Si se presenta aquí el Wyoming a las elecciones, arrasa. @username Siempre caen en domingo, impaciente! Ya Corinna, tu vida es difícil x ser mujer y rubia. Pq d haber sido un señor con barba, ser princesa x matrimonio te habría sido + fácil no? Trenes que ni unen vagones ni chocan. Benditos trenes. El mito del amigo gay tiene base científica | http://t.co/fG7mD6yftN vía @username He convertido 38 mill de € en pesetas, me he mareado y he tenido q parar. Mañana hago un 2' intento. A mí eso de peregrino millonario me suena a oxímoron. Bien. He limpiado mi casa, la del vecino y los barrenderos empiezan a mirarme mal. No queda otra que ponerme a estudiar. Hello President! ;-) No @username tu ropa no eres tú. Tú eres lo de dentro. De nada. La lluvia ensucia los coches acabados de limpiar y limpia los coches que sus dueños no cuidan. La injusticia caída del cielo. Otra más. @username ¿responder con una pregunta a una pregunta retórica cuenta como respuesta? No sé qué es peor, que la persona que más me quiere diga que soy como Sheldon Cooper, o que mi madre sepa quién es Sheldon Cooper. @username M lo ha llamado en plan "eres una mandona". Pero en el fondo si, es un piropo. Nos vemos prontito ¿no? Señor, o me das paciencia, o me das superpoderes... Según A3noticias el Gangnam Style d PSY lleva 1.400.000 descargas y la versión d unos granaínos ya 600.000. Los españoles LO MAS siempre eh! Lo malo de los lunes es q cada semana hay uno. @username 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10 .... (no me bloquees por favor ????) Las sweets y naïfs homemade muffins no seran tan hace-gordas como las empalagosas y grasientas madalenas ¿no? El whatsapp q gane será el q incorpore el emotico de Falete en neopreno-tres-cuartos con volantes de flores. El EMOTICONO DEFINITIVO. ¿Colonizamos Marte ya? Polémica por consumo de alcohol en el Comité de Finanzas de la ONU: http://t.co/3kDHC1mTxS vía @username 