“@username: RT @username: @username Los de derecha se mueren de envidia/Por Bichir” // Eso queeeee? “@username: ¿Cuál es tu destino de México más soñado?”. San Cristóbal de las casas, Chiapas @username deposito y luego que hago??? @username ah pero para el curso!! @username para el seminario, ya lo pague, ahora que sigue? @username  @username  y yo Ya decidimos a donde  queremos ir este verano!!! A #riodejaneiro @username @username es uno de los lugares que debemos conocer, vamos #riodejaneiro!!! @username @username ya que estamos en año electoral... Sometamoslo a vatacion... Ni modo #riodejaneiro gano!!! Si vas a tomar... que sea como 1 Sir. No seas un simple borracho, se l Lord Borracho  http://t.co/5LWmqjnB” fyi @username @username @username @username ahora resulta q ya se Olvido el español... Ya no se acuerda como decía: venistesss, dijistesss, hicistessss @username ” jaja pus si lo conocimos de Ropa de suburbia y eduardos !!! Ahora resulta!!! Jaja @username  Te has ganado 1 #bonoextra “@username: Asiste a la siguiente cata y cena con maridaje de @username http://t.co/UyCGU0yC” yoooo para el 23!! “@username: ¿Comprar o no tu iPad 3? Esa es la cuestión..mejor te decimos los pros y los contras http://t.co/dA6JLDit”. Fyi @username @username que pretendes??? Que nunca mas quiera ir a Morelos??? Planeación estratégica  te #odio!!! “@username: Sedera ofrece conferencia de prensa sobre bloqueos y captura de delincuentes en #Zapopan” @username @username en la glorieta de las Cibeles col roma @username y ahora que te pasa, dormiste bien? Jajaja Gracias, pero NO, gracias!!!! Maldito martes 13!!! El próximo, pido vacaciones @username vas a rancho el agüita este fin? Rancho el agüita desde las alturas @username http://t.co/J2UQWr2x Rancho el agüita desde las alturas @username http://t.co/dgHbRG2A @username en Av. Chapultepec, casi esq. Cuauhtémoc. En dirección al aeropuerto “@username: Algunas veces extrañas tanto a una persona que quisieras sacarla de tu mente y abrazarla.” @username “@username: Se llama pisco, es andino y, lo más importante, sabe bien. Échale un ojo @username  http://t.co/H2Lte5pU” Me acabo de inscribir a My Starbucks Rewards. ¿Tú ya tienes tu Bebida de Bienvenida gratis?  http://t.co/MIWGanm5 #MyStarbucksRewards “@username: Cargando Pilas!!! Texcoco!!! Ya stan listos?  Yaaaaa te veo el sábado, muuuuuua!!! “@username: De regreso @username @username @username   Cómo están?” // donde andabas?? “@username: Grannn publicoo el de ayerr!!!! Y hoy?? Ultima noche en Texcoco!!! Animooo! // Ya estamos listoooos @username @username “@username: Texcoco! Muchas Gracias!!! // Estuvo increíble, mis amigos francés, alemán y EU q me acompañaron al show quedaron fascinados Con esto de cada semana #tiembla, como q nos estamos acostumbrando.  Ya ni siquiera nos evacuaron de la oficina. Como q esta mal, noooo? @username fue en Michoacán y todo esta bien!!! Gracias friend Fue un excelente #viernes13 !!! “@username: La información del incendio en la carretera México – Texcoco http://t.co/ss0BChbm”???????? @username si?? “@username: Ojete: viene de la parte más chiquita del ano!!!!! ¡nooooo! jajajaja” @username  tu palabra favorita “@username: ¿La barriga cervecera es un mito? http://t.co/quUxateK” // FYI @username @username @username  lo vivi.. Y lo pase por obra de DIos!!! “@username: Nomás mariguana para turistas en Holanda http://t.co/zh4YjvnG #turismo #mexico #martesviajero”. @username ???????? “@username: Chepina: y la maestra??” // eso habría que preguntarselo a Quadri, no crees? “@username: Patetico todo.” // totalmente de acuerdo... Que tristeza “@username:  creo que el Debate lo ganó AMLO y q va a ganar las elecciones /// Mmmmmm, creo a estas dejando de ser objetivo “@username: El debate en una imagen (con perros): http://t.co/pZewKBak” excelente @username “@username: Pues ya qué, sólo nos queda reírnos: los cinco mejores momentos del debate presidencial http://t.co/X7sKIfAF / Me sigo riendo “@username: Cuanto más tarde te vas a dormir, más pesadillas tienes: http://t.co/ZzBRfN9m” fyi @username si todos los dias quieres sacar la basura #HuelesaSirvienta @username @username  pues tu #HuelesaSirvienta  y ya!!!!! Esos que usan el hashtag #HuelesaSirvienta son los mismos que son tan pobres que no pueden tener sirvienta / Nah La mia es @username “@username: @username tambien es #NationalHamburgerDay...  Me acorde de una amiga!! Jajajaja @username friend!!! Te llamo maniana. Yo tambien te extraniooooo “@username: Exclusivo: La salida de Peña Nieto de la IBERO. http://t.co/cCa37uTQ #EPNLaIberoNoTeQuiere Dale RT” @username “@username: Estimado, ciudadano deme su opinión de su diputada Ma del Pilar Torre Canales del DF . ” @username tus coments x fav “@username: #RecuerdosDeLaSalle es TT! :') http://t.co/AG6y2Ia5” @username fyi “@username: “@username: RT  131 AlumnosIbero pero somos mas los que sentimos igual,SUMATE #somosmasde131,132.Y tú tsumas?133 yo 134 “@username: Ojo... Instalan alcohlímetro sobre Puente La Morena esquina con Patriotismo” fyi @username “@username: Dir PRD y PAN (por medio de los que escriben como @username) presionan a Josefina para que decline por AMLO // Q t fumaste??? “@username: POSGRADO DE CANTINAS! En el Centro histórico! Sábado 26 de mayo 5pm detalles -> quieroreservar@username.com” vamos??@username “@username: Comensales me gustaría saber su opinión del spuntino, ¿Qué les parece?” Me gusta mucho!! Cuando sera la siguiente cata @username ?? Ojala pronto!! “@username: #MEXICO las preferencias efectivas son EPN 47%; AMLO 26%; JVM 25% y GQT 2% http://t.co/3PRmAs8W” /// Alguien te cree esto???? Los viajes de la hija de Romero Deschamps, de la hija de Leonel Godoy.... y del hijo de MA Adame:, fotos:http://t.co/is7ZDHQ4” @username “@username: FOTOS: Espinoza Paz disfruta del aroma d la lencería q sus fans arrojan al escenario http://t.co/ikJAZXeH”  WTF!! @username “@username: Puedo tener miles de amigos pero siempre existirá solo uno como tú // Muchas felicidades @username ???????????? “@username: RT @username La #MarchaYosoy132 también en Xalapa - El Universal Veracruz http://t.co/tXvtqPXk” // Si @username ?? “@username: La copa del vino se debe de tomar x l tallo  y nunca de la copa, así evitarás calentar el vino con tu mano @username “@username: RT @username La #MarchaYoSoy132 #NoMasTelevisa hay q rodear Televisa Chap p impedir q @username llegue // recuerda llega n helicoptero “@username: Preg: ¿Cada espermat contiene información genética distinta o todos los espermas crean el mismo humano?” @username ?? Gracias @username!!! Atrapados En medio de la #MachaYoSoy132 (que apoyo al 100%) tu manejas y yo twitteo!! Eres lo #maximo!! @username  alcoholimetro instalandose en michoacan y tamaulipas “@username: —Oye ¿Que significa "fuck me"? —Cogeme —Bueno pero después me dices lo que significa.” // jajajajajaja @username @username @username @username ya tengo twt friends!!! Xq no me escriben???” y lo sabes usar?? // jaja +1000 @username y sabes q significa? @username “@username: ???????? we!! Pus es que mi Cel esta todo en English y no le entiendo algunas cosas!! Tuuuuuuuu!! @username” //muy bien ahi vas Gorda si el helado se te cayó s x señal divina, y no para q t compres otro de un nuevo sabor.” @username // pero si achuuu @username : Pero si salud!! @username  Algo te escurre de la boca!! @username @username” /// jajajaja + 1000 @username @username @username @username @username /// jajajajajaja al rato te compro 1 tel en el oxxo ???????? @username ya decidiste que auto me vas a comprar? ???????????? cc @username @username @username @username @username  y la Duster? “@username: “@username @username  @username y el #omarnotengotwitter ????” pues titino lo saco del error !!! // jajajajajaja “@username: Sin palabras!! @username te deseo q seas Feliz y q algun dia tu amargado Rostro cambie!!” OMG!!! #fuertesdeclaraciones “@username: #EsUnMalCandidatoSi no tiene la menor idea d quién fue Santa Anna http://t.co/b0Ohq3tr” jaja @username @username @username @username Excelente lugar, calidad, precio, pero el servicio d los meseros muy mal. No explican nada y no tienen actitud o no @username? @username que opinas de @username ??? “@username: Les comparto mi experiencia y cena memorable @username http://t.co/b8Wafx7X” vamooos @username !! @username   t sentiste identificada?? A los "comunicadores" les pasa lo mismo ya vez tu ... @username enamorados del idealismo de AMLO o cansados de tanta corrupcion y sinismo??? @username @username “@username: A partir de Julio Infonavit consultará Buró de Crédito ¿Cómo se calificará?http://t.co/gWbnskaw” fyi @username @username “@username:  Dicen q para muestra 1 botón, aquí una pequeña prueba d la falsedad d las encuestas en Méx: http://t.co/2QOOLIXT” @username “@username: Usan imagen de Peña Nieto promociona página de citas extramaritales  http://t.co/7tPi4WTv @username @username  @username Una gallina le dice a otra: - Acabo d poner 1 huevo de 20 cms! Cómo te quedó el ojo? - A mi bien. ¿Y a ti como t quedó l culo?”@username “@username: “@username: Ministro de Economía español en unas  que  // pos mi compania ya es A- S&P Y si baja mas van a haber problems vamonos de mojados a la isla!!!” @username llevanos contigo. Yo puedo ser tu #sirvienta @username puede ser tu chiofiiii “@username: Ministro de Economía español tendrá conferencia de prensa será que anuncia plan de #rescate israelm_777 // ya sabes que dijo -Perdí 500 calorías en 2 segundos -Wao!!! y como lo hiciste? -Se me cayó mi hamburguesa...” @username @username @username Ya los vi en el movimiento #YoSoy132 @username @username @username @username http://t.co/LaigwbZy @username @username @username @username // por q se enojan!!! Si salieron re bien en la foto, jajajajajaja “@username @username @username en Mex tu eres el anfitrion y yo visita perfectoooo!! Cuabdo vayamos #tetocanlasguamas a ti @username @username @username @username Bueno, eso es cierto @username es un excelente anfitrion. Yo si te visito el prox anio friend!! @username @username @username @username el #YoSoy132  es autentico, el anti #YoSoy132 claro que es pagado “@username: _mendoz @username  jajajaja!!” votar por el lider tropical AMLO seguro es muy nice.. @username // 1era vez q concuerdo totalmente de acuerdo #MexicosinMemoria 