Lol que miedo. Hay más de 20 furgonetas de mossos en el centro de Barcelona y no sé porque soy muy torpe porque se me ha secado la lentilla mensual que estrené el lunes mientras dormía. @username shtt vale? No llames a la mala suerte :( Es normal que aún esté cansada de ayer? #yasoymayor #irdefiestayanovaparami Hacía tanto que no dormía 12 horas seguidas ???? Me reservo el dinero del concierto de Boyce Avenue para ver a the vamps en el primavera pop, y como no vengan a bcn me enfado ???????????? @username moltíssimes felicitats bby! merci per haver-me afegit en aquell dia tan especial :) espero que haguessis gaudit molt sí? love ya<3 @username la próxima vez que nos veamos te enterarás de lo que es bueno mwhahahahah que soy del raval (esto va por todo lo que me dijiste ????????) Es noche de escuchar viejas canciones de Jesse McCartney #díquesí #fuemiprimercrush @username I feel you. Además súmale que no deja mucho a la imaginación.. estoy indignadísima con malia y stiles Que rabia me da esa gente que se cree que estudio el grado de turismo solamente para hacer de guía. Ps dw ¿Alguien sabe francés para ayudarme con una redacción porfa pls? :( No sé que me ha dado pero estoy viendo animes viejos en catalán. #sonelsmillors Slam dunk és el millor animeeeee. Veient els capítols en català des del principi!! Pues ahora estoy con mis otp de animes y me emociono mucho @username m'encanta @username porque me twitteas desde cordoba? Hahahahha Estava enamoradíssima d'en mitsui i en ryota I l'entranador anzai es el del kentuky fried chicken ???????????? Soc una freak. Tengo que enviarle una presentación al de derecho la cual aun no he empezado y la tengo que enviar hoy... Moriré @username és que estava cuidant el nen tot el finde i estudiant rus :(( Me quiero cortar el pelo cuanto antes porque no me gusta que esté 'tan largo' pero como hace frio no quiero :(( El. Vestido. De. Lupita. @username me encanta ???? Quiero ver la alfombra roja y los Oscars pero tengo que estudiar y/o dormir. No sé qué hacer.. El vestido rosa de Camila pls. Pataky, que no. Jennifer lleva un collar igualito que el del año pasado y me encanta *-* @username la foto és genial Estos Oscars se resumen en: pizza, selfies y photobombs. Y han sido geniales. me encanta la música que hay en mi vídeo de mi cumpleaños, es tan yo Me encanta esta foto. http://t.co/acbBHbelhB Como que no sabía de la existencia de este reencuentro omg jennifer lawrence&charlize theron *-* https://t.co/aTkWnYRWJF Jason DiLaurentis. Jason DiLaurentis en mi pantalla de ordenador mañana. Hola me llamo Charlene, soy tonta y dejo el Móvil a @username lalalala ???? Un fallo en el examen oral de ruso!!! ???????? Que tiene acento americano aquí omg omg omg Drew Van Acker me ha engañado. Jason no salía en el último capítulo :( El holandés de Madrid va a ver a Gavin DeGraw. Que envidia :( ¿Qué puedes hacer tú que los demás no puedan? — mover un hueso de la mano. http://t.co/QZEQiphfKd QUE MUSICA OS GUSTA? — un poco de todo supongo :) http://t.co/fOMmaVxnro Que capítulazo el último de Teen Wolf. Rhys nogitsune :(((( http://t.co/6ammC1k1Vi Estoy indignada con Reign. Francis qué haces con tu vida. @username sí. Estic indignadíssima amb tot el rotllo aquest am la Lola. @username que s'haguessin donat un petó tampoc ho hagués acceptat, pero eso... Una de las niñas se equivoca de mercy. ¿Dónde te gustaría despertarte mañana? — in para-para-paradise. http://t.co/rgzjCJXoEA Que calor porfavor. quiero seguir con el sueño que tuve ayer en el que salía ryan gosling. Dw?!?!? Me acabo de despertar de la siesta... Tengo ganas de comerme un mochi de helado de fresa. @username (+) i espero que en puguem celebrar molts més juntes ???????? have fun bby i hem de sortir de festa! E ir de etc hehe have fun!!! ?????? Acabo de ver a un guiri igual que Nate Archibald. WHAT IS AIR COME AT ME hoy he ido a que me hicieran la manicura que ha quedado muy bien btw, pero se me ha estropeado al hacer la siesta :((( Chicos del metro que te dicen que te has caido del heaven porque alguien así por aquí no existe. (He was kinda creepy tbh). Ay que voy a llorar viendo the blind side Zlatan es el amo y ya está. Esto de que el iPhone 5 se caliente tanto no me gusta nada de nada... Lo único que me gusta de los lunes es porque hay teen wolf, the fosters, my mad fat diary y switched at birth. Por lo demás boh Beyonce es cruel bc pone fotos de todos sus conciertos y cuando suba las de Barcelona me pondré muy triste Ir a la uni mientras suena Happy motiva. Empresario joven y guapo en traje en la terraza del McDonald's a la vistaaaaaaa Ay que tengo que ver teen wolf :(((( y no podré verlo hasta esta noche o mañana... que nadie me spoilee. No había conocido a nadie que fuera taaaaan lento con el word plsssss @username have fun al concert!!! ???????? Estoy viendo entrevistas de Channing Tatum & Jamie Foxx y es una pena que Jamie no hubiera estado en el Hormiguero :(( Estoy indigandísima porque unos de clase me han robado el kitkat y casi me desmayo por su culpa. que alguien me ayude con teen wolf :((((( bc tengo una obsesión. no quiero que se acabe la temporada pls que está demasiado interesante jope @username porque se tiene que acabar clara :(( Si los mundiales de natación hubieran sido este año, podría haber hecho prácticas en el h10 marina... ÖÖÖÖ El vestido de novia de Shay >>>>>>>>>>>>>>>> I mean, es que mirarlo... I love it. Quiero mi vestido asi. http://t.co/xidQdma0gG El iOS 7.1 tiene las letras como en negrita, no? Pero como los que me acaban de silbar por la Rambla no mrsi Iraila de la Voz cantando :(((((((((( @username pues porque los padres les han dicho que lo pueden emitir xd I can't con las fotos de James Franco. Está como una cabra. @username si Lucy Hale llora como lloró en el capítulo que descubre lo de Ezra, nadie la supera @username no te preocupes que ya te digo yo que más miedo que ella no hahahaha @username, el #casocontrabando se resuelve con la clave secreta  1868 Resumen de hoy: uni, comer, siesta, intentar estudiar pero estar con el mobil, cenar, dolor de barriga, origen, dormir. Boyce Avenue cantando en español >>>>>>>> quiero ir al concierto :((( En TNT hay maratón de HP y me emociono porque me recuerdos a London y ay @username ya? Buff qué rápido pasa el tiempo! A ver cuando nos volvemos a ver eh Isa! ?? No he empezado a estudiar los dos temas de derecho y no empezaré hasta esta noche... Y el examen es mañana. Así no, Charlene. Y siempre me digo que la próxima vez no será así, pero siempre, SIEMPRE, caigo. @username jo pensava the same but a partir de la 2a temp millora. I la 3a és una adicció Mi último RT >>>>>>>>>>>>>> imaginaos encontrar a Dylan en el super omg @username sí tia, fatal. Quan comences tu? En la foto de supervivientes abraham tiene una cara de empanado que no se la aguanta Voy a cerrar el twitter y no lo volveré a abrir hasta mañana... Bueno y fb y instagram y weheartit y tumblr. Solo me quedaré con el Whatsapp Es que me spoilearán teen wolf como cuando se descubrió lo de ezra en pll y no quiero asi que dw Voy a seguir viendo Supervivientes ale dw y hasta mañana @username hehehehe és una adicció. Muà Flipo la cola del McDonalds llega hasta casi la entrada. en 5 minutos se ha llenado de gente Bueno dejo que se cargue tw Pero bueno Alex se lo merecia xd ahora que ya no está se irá a la isla bonita hahahaha 