Noches subrealistas en Grazalema. Errr Furrrrbooooooo Err Fuuurrrboooooo. Partido pro-Droga hoy a las 16:00 en la pista 8 del recinto de deportes. Quien necesita amor teniendo al @username El tio, Cada vez que llega a Grazalema inagura la fiesta en mi WC. @username ¿Que por qué duermo tanto? Es porque indudablemente hay mas noches fántasticas que días, y eso es lo que recuerdas a cierta edad. @username Pues mi madre abre hoy. JAJAJAJAJJAJAJJA @username el @username Y de mayor juro que tendré una casa solitaria, sin gente entrando y saliendo, sin niños dando golpes. Quiero paz y soledad en mi casa coño. Empieza 2013 y lo que me doy cuenta es que no hay nada más bonito que las amistadades. Son lo más grande que existe. Gracias Genios. Gracias @username http://t.co/eMnyKkbD @username estoy viendo Inmortals!! Como lucha Atenea!!! Madre mia! Hoy el mundo se ha puesto de acuerdo para no dejarme dormir. Pero por mis cojones que hasta las 14:00 no me muevo de la cama. Puto Baloncesto. Puta música. Puto tio del micrófono. Puto 3x3. La plaza del pueblo es lugar de culto al fútbol, manchais la cantera local! @username Es como si Gloria Fuertes modificase todos los poemas de Neruda, y encima te despertase pegando voces! Esa es la comparación. Los Ubriqueños no dejan nunca que una canción acabe. #Seconfirmalaregla @username Tekiya Barrera. Baloncesto no es deporte.@username No hay más placer que saquear la despensa de tu madre a altas horas de la madrugada con tu hermano. ESO SI ES FELICIDAD! @username @username Jajajajajaja creo que si. Bah, pero se les pasará! "Antes que me pegue un extranjero, que me pegue un Gutierrez." #FrasesDiegol El mejor regalo de Reyes es un día de Reyes en Grazalema. "Llevas la vida de un Pou." Esta frase no se si es buena o mala...Pero me la dicen mucho. No saber ni de que hacerme la chuleta y otras formas de considerar esta asignatura un tanto ardua. @username La niña de Retamalejo ya encontró fama. Deja que los demás nos la busquemos por nuestros propios medios! @username Accaca-Dabaca-Accaccac Quiero felicitar a un grande de mi pueblo. @username felicidades!!! Gracias por esas alegrías! Das más pena que Alexis. Lo Imposible nunca se vuelve posible, y el Nunca, jamás llega. Pero es que el Siempre no existe, ni el Posible tiene por qué ser real. @username Pues hoy me he acordado yo de ti también! Estoy aprendiendo a usar el JDownloader que tu con 15 años ya lo usabas! Y si algo enseñan las pelis/series de miedo es que siempre remates a alguien que este casi muerto. Tengo que decir que ''Intocable'' es un peliculón. Hacia mucho tiempo que no veía una película que me gustase tanto. ¡CHAPÓ! Perdón, perdón, perdón, perdón. Tras dos años estudiando ingenierìa en Cádiz, no se distinguir entre la ESI-1 y la ESI-3. @username Victoria, Victoria, Victoria... ¡Qué te queda por aprender! Rayos y Retruecanos. Pues mi exposición a durado 3 min.Eso es bueno no? La noche es más mágica que el día. Es cuando afloran los verdaderos sentimientos, deseos, miedos e inquietudes. @username Soy una cajita de sorpresas. A partir de ahora haré un pequeño cambio en mi biografía. El nombre de Wilshere tiene que aparecer por mis cojones. -"Flojo, vago de mierda, vegetal, tullio!". Eso me dice mi cerebro cuando me levanto a estas horas un dia de diario lleno de clases. Sin embargo mi compañero @username  es más suave conmigo y solo me dice: -"El Pou pasa todo el día metido en la cama." @username uuuhhh uhhhhh (pitos de abucheos). @username Si de verdad me tienes algún aprecio lo dejarías... @username @username @username @username @username No me he reído mas con un video en mi vida JAJAJAJAJAJA Sin tele ni cerveza... Ya sabeis como acaba. Follada en termodinámica. Si ya sabía yo que en los examenes se me acababa la rachita que llevaba sin mojar. Ole los cojones de la Real Sociedad! Que se pare el mundo que yo me bajo. Me vienen grandes los Domingos madrugando. Si el Arsenal empezara los partidos con la intensidad que los acaba, otro gallo cantaría. Pero los muy cabrones tardan en espabilar... Lo peor de una mente olvidadiza es enfrentarse a problemas pasados. Pues @username me ha solucionado mis dudas de termodinámica. Tio, eres mejor que el becario ese! Pues yo no se para que me pedís un fax si ahora me decís que tengo que enviar un correo en menos de 10 días. Ahi Wert, como no me des beca.. Felicidades a la perra de @username . Espero que os lo paseis bien las 3 amigas juntas. Mmmmmmjmmm @username Gracias Paatri. A los extranjeros nacidos en Londres y bautizados en París nos cuesta la gramática española. @username Ya sabes como te voy a cobrar! Entre rato y rato de estudio me pongo a ver la tele. #Yunamierdaquemecomo "La evolución del transporte al espacio y la era post-lanzadera" Muy buena conferencia @username @username Gracias por la tortilla! (La que te dejaste) Felicidades a un grande de corazón como él mismo diría. Guillermo! Felicidades Homeeee @username Las hojas de libro del White son tan infumables que no arden cuanto intento encender la chimenea. QUE PUTO ASCO. Yo compadezco a la gente que no puede dormir bien. Es más, me solidarizo con ellos durmiendo mis horas de sueño más las suyas. De nada! @username Jajajaja tengo un problema con eso. Lo reconozco. Hoy @username es un puto vegetal. Mecánica de Fluidos, o como averiguar si tu café se derramará si lo ponemos en una cinta transportadora y le damos vuelta sobre sí mismo. Ahhh bueno, menos mal. Si la cinta solo lleva una aceleración de 7m/s^2 y tienes 3 cm de margen en la taza, no se derrama. Que inútil suena esta asignatura con los ejemplos que me dan coño. Si no te dijese que no me acabo de levantar a las 5 de la tarde,  ¿podría ser que no fuese verdad? Felicidades a @username por su cumpleaños. Parece mentira que entres en los 20 ya... con lo infantil que sigues siendo!!! :) Los muertos de Ana y los 7 que no ponen los capítulos continuados. @username Lo bueno sería suspender fluidos y termodinámica. Y entonces si que sería para darnos de golpes contra la pared... Dia 1 A.F.M (Antes de la follada en mecánica de fluidos). Si el nacimiento de cristo marca un antes y un después, esta follada también. @username Gracias por la suerte. -Prohibido escuchar, ¿tienes orejas? +Mmm ehh no. -Tu nunca aprenderás... Fichaje de última hora! @username Nuevo entrenador del @username @username Monreal pal Arsenal. Ole yo. @username Hombre... Mas opciones de titulo que en el equipucho de barrio ese tiene. Jajajajaja, descripción de los grupos de Whatsapp:  http://t.co/uO02YyUa vía @username Ya estamos en Febrero. El tiempo es relativo... Semanas que duran meses y meses que duran horas. @username Para los estudiantes también es el mes de las purificaciones!! No somos tan distintos a los romanos... Mi hermana de 9 años ya tiene movil y número propio. Este país está perdido. A ver que me dices después, so payaso! Arrebato de sinceridad en el Twitter del PP http://t.co/S9fMHLOM vía @username Más desmotivante que mi twitter. Resulta que ahora todos terminaís los exámenes en 2 días. ¡Yo el 22 señores! Un poco de respeto... Que si hacer un examen  que si salir rápido para estudiar para el siguiente examen, que si tener la nevera llena de Red Bulls... @username Creo que lo mejor que puedo hacer es tirar mi móvil por el balcón. "@username: Alrededor de una de cada 30 personas es ciega para el color, y no distingue bien el rojo ni el verde." @username Levantarme con la noticia de que he suspendido electricidad, quedarme sin agua caliente en la ducha, tener que pasar el día estudiando. Jajajaja pero bueno, si todo lo malo fuese eso, viviría muy muy bien! @username Aplicate el cuento Eloy! que al final acabamos los dos en Holanda! @username Hijo de puta. Siempre que te caes tienes que levantarte. Así que hazlo rápido, que mientras más tiempo pasas en el suelo, más tiempo desperdicias. Se lió en la @username . Los BAUS van a volar! Esta señores, es la hora de dormir de un buen estudiante. Jesuuuuss jesuuuusssss!! Felicidades!! Nos lo estamos pasando muuu bien sin ti el dia de ti cumpleaños. @username "@username: Pajaron a lo Contador. Pal sobre. Muy mal" Quien puta nace, puta se queda. El @username me robó el cargador de mi móvil el Viernes. Lo quiero de vuelta... Y podría ser un tio filosófico, un muchacho que solo escribiese verdades tristes, pero soy más feliz pareciendo estúpido. Mimimimimimimimi "@username: Aprende Laplace en cómodos plazos con @username" Sin moverte de casa y gratis! "Tension sexual no resuelta" Una de las pocas películas españolas que me ha gustado! Ducha, comida, viaje, estudio, estudio, pro, estudio. Asi está Cádiz el 2° Sábado de Carnavales cerca de las 6.am http://t.co/Wmsumj67 