quemestájcon encerio la vida @username Recuerdo la época en que @username me pegó su "encerio la vida?" @username sobre qué hora tienes pensado estar en Madrid? Me tengo que levantar a las 8 de la mañana y no sé si podré dormir xDDDD @username Y ver que tocarán juntos en junio del año que viene en USA… #lloremos @username Uy, no vi este tweet. Al final no salí, pero sí me di una ducha y bueno, casi se me ha pasado. @username Eso es una exageración como el tamaño de la Sagrada Familia. Ahí te has columpiado. Duele demasiado, pero no esa cantidad. Buenas noches. De esto que no puedes dormir y cuando quedan dos horas para "levantarte" te entra sueño. Así me siento ahora. Tengo intención de pasarme por la FNAC después de ir a la Oficina de Empleo a ver si está The Hunting Party y Unconditional. Bueno, si estoy que me caigo de sueño, mejor me vuelvo a mi casa y ya iré otro día. En cosa de dos horas debería ir cogiendo el autobús...  Qué pereza. @username eo @username Mmm, vaya. Era por quedar. Es que como estaré toda la mañana por Arganda y Madrid. Entonceh na'. @username lol pensé que te lo comprarías en la Apple Store de Sol :/ @username Hostia, enhorabuena entonces. Te va a rentar, 75€ que te ahorras :D @username oye, pues no está mal. Creo que cuando llegue a casa me va a dar la venada de escucharme la discografía de Of Mice & Men. Me he escuchado medio disco de The Flood y estoy ahora mismo tan *-------* @username acabo de llegar a mi casa, es que estoy muy cansado y hoy apenas he dormido. "Hola, soy político y me juego tu futuro para salvar mi culo." Es la tercera vez que actualizo la ROM de CM11 sin que haya changelog. Son ganas de hacerme perder el tiempo, ¿no? @username Dime tú qué grupo no cancela en España... #ThisIsSpain. @username Pongámonos en posición fetal y lloremos todos juntos. Con la guerra que estuvo dando Telegram hace unos meses y ahora está abandonado...  parece que soy el único que le da un uso :( ¿Quién cojones es ese tal BrutalMoshPit y por qué tengo medio TL con menciones hacia él? qué pasa con ese tipo que tengo medio TL con menciones hacia él #marujeandoxd @username Vale, Last.fm se acaba de caer y x'D xDDDDDDDDDDDDD "@username: Primeras imágenes en exclusiva de Ice Cream Sandwich http://t.co/JqaCWOBYEX" @username ¿qué tal tu fangirleo con el iPad? @username O decir "no me gusta" simplemente y evitarse discusiones con la gente. @username Entonces no hace falta que diga lo obvio. Disfrútalo mucho (más que con el iPod que ya lo tienes ahí medio muerto de risa). @username Es que parece que da la sensación de que si no dices algo negativo sobre un grupo que te gusta quedas como una fangirl + @username + mojabragas que le encanta el grupo porque los integrantes están buenos. Pero bueno, cada uno con sus opiniones. @username Refiriéndome a nuevo material, obviamente. @username En fin. Pues prefiero quedar cono un fanático (y mojabragas) antes que falso, sinceramente. @username me ponen malísimo con tanta cuenta privada. @username Los somníferos esos están haciendo su efecto xD @username No sé si me sigues, pero si es así, métete en mi lista "variadito" (donde meto canciones que me gustan) o "everything" + @username + que ahí hay más de 9.400 canciones (discografías enteras) y miras. Es que ahora mismo no sé qué recomendarte ;___; @username Te veo metiendo el iPod en una cesta, poniéndole una nota, dejarlo en casa de uno, llamando al timbre y salir corriendo xD Todos aquellos que ya tenéis Android Lollipop: OS ODIO.  MUCHO. @username Yo también te quiero mucho Ahora que por fin tengo KitKat –que llevaba tiempo queriéndolo tener–, ahora sale Lollipop y mola 32742397 veces más que KitKat y ;____; Debería pegarle una escucha a Eluveitie. @username necesidad de tenerlo nivel: ver reviews de Lollipop ;___; Paula, estoy escuchando Inis @username @username Yo vi esta review en la Nexus 9 y lloro de la envidia: https://t.co/j5F8zNMFwi @username Ya han sacado la actualización por OTA. Un amigo tiene el Nexus 5 y y ya ha actualizado a Lollipop por ese medio. @username ¿No? Sé que ya se puede actualizar manualmente, y por OTA a mi amigo ya le salió. Mmmm, qué raro. @username Pues entonces a ti no te tardará en llegar. Yo tengo que esperar ya que yo uso una ROM de Cyanogenmod y tiene que hacer + @username + uno aposta para el mío xDDDDD Nunca he escuchado a Eluveitie, pero ha sido poner Inis Mona y tenerlo en modo repeat. @username Mi perfil de last.fm te lo dirá (http://t.co/3E7LP1AQkq) @username Perdón http://t.co/nUG6Qntwii @username Bueno, hoy he empezado a escucharlos, y molan. Es verdad, en mi facultad he visto carteles de ellos. Buenas noches. @username Luxtos e Inis Mona me han convencido para escucharlos más :D Primero One Step Closer y después Drown. Te quiero, aleatorio de Spotify. Buenos días, por cierto. Lo normal, en Lingüística Matemática escuchando música medieval. Telegram con Material Design y a mí no me salta la actualización...  puta bida tt Creo que necesito gafas, cada vez veo menos de lejos xDDDD Al menos para ver de lejos. Aunque me siente delante del todo, veo las letras borrosas. LAS TRES. "@username: ¿Cuál os irrita más? http://t.co/XfFU0h08BF" He leído que Linkin Park ha tocado en Alemania 60 veces a lo largo de su carrera.  En España... bueno, todavía seguimos esperando para uno. Si no me fallan las cuentas, creo que han tocado 7 veces aquí. Y NOS DAMOS CON UN CANTO EN LOS DIENTES QUE YA ES ALGO. @username EXACTÍSIMO. Y es que ya he visto a alemanes en Instagram subiendo fotos de las CUATRO VECES que les ha visto en este tour y... @username Me estoy acordando de la alemana que dijo que nunca vienen a Alemania... me estoy riendo por no llorar JAJAJAJAJAJA @username Quítale 11, que fue un par de meses antes de que empezara el primer tour europeo de este año. @username Los 2 de verano y los 9 de este tour. Y mi colección sigue aumentando. http://t.co/eBY5h84Xji @username Yo me la descargo de por ahí, y si me gusta, me compro el CD a modo de colección... Tengo que plantearme seriamente hacer ejercicio. COMO SEA. Estoy engordando como nunca y cada vez me cuesta más aguantar una caminata... @username #7SCisabelpaparazzi en 7 segundos tiene que hacer un tutorial de cómo usar Perpetuall La entrevista a Chester y Mike por Kerrang! traducida aquí al castellano. Hoy, la 1ª parte: http://t.co/FNdqwoq6E3 http://t.co/tCPjNRK1mZ @username Y a veces no hace falta ni que pulses, pero aun así, la gente pulsa. Me ponen nervioso. Los de computacional nos sentimos marginados xDDDDDDDDD 14% de progreso en Python con CodeCademy y estoy por empezar con JavaScript. Ya que veo que se centra más con los de Didáctica que con nosotros, los de Computacional, voy a aprovechar y aprendo a programar un poquito. No sé, así lo veo yo ;__; Le he puesto los cuernos con una berenjena xD Pablo Iglesias y Podemos está ya hasta en la http://t.co/Pk9NWJMNQ8 Aquí se van a acabar matando porque el master de chino se lo ha llevado Sociología y a la profesora no le gusta ser invadida por chinos. pues nada, ya he aprendido un poquito de javascript xD Ya seguiré en otro momento. @username era una introducción, poner una cadena de texto, números, el .length, confirm y prompt... – Manolito se ha hecho pis en el saco de dormir. – ¿Quién yo? – Sí, tú. – MENTIRA, JUANA ES LA MEONA QUE LA VI CAMBIARSE DE PIJAMA. Hace nada he cumplido los 21 y ya quieren que planee jubilarme. ASÍ NO SE PUEDE VIVIR, ¿EH? ASÍ NO. http://t.co/XeR3v1iGJc Tíooooo, dos años esperando por un Punk Goes Pop y me hacen esta patata. Es que no he durado ni un minuto con cada canción. Me he llevado un chasco ;____; Bajo mi punto de vista –eso ya depende de cada uno– el Punk Goes Pop 5 es mucho mejor que el 6. Y I Know You Were Trouble sería una puta cancionaza si no hubieran metido esos gritos que TAN MAL QUEDAN. @username @username @username @username @username Ojalá esto se acabe cuanto antes, que os echo mucho de menos ;__; Tengo el ojo izquierdo medio atontao y encima me escuece xD @username @username Lo mismo digo :3333 Mi parte favorita de los trabajos de la uni es cuando me hago fotos y estoy media hora editándolos para subirlos a Instagram. Y así me pasa. Así va España. 