Las tecnologías ecoeficientes, la redefinición de la "calidad", la actividad en redes sociales...  http://t.co/7Uo2qe1h RT @username Royal Air Maroc cambia su política de equipajes: hasta 69 kilos gratis http://t.co/kQm01BPT RT @username Falsear un perfil en una #redsocial puede constituir hasta un delito tipificado en el Código Penal. http://t.co/lDMQ9SL1” RT @username En esta vida hay dos formas de hacer las cosas: por elección o por eliminación. Yo he elegido la opción 1 =) Me gusta!! ;) @username Gracias.Buen fin de semana! RT @username  Echarle un vistazo a esta pagina:http://t.co/ZceKAfwI tiene algunos articulos bastante interesantes Es muy interesante.Gracias @username @username Desgraciadamente, conozco pocos hoteles que lo hagan. Genial por los que apuestan por ello! :) http://t.co/IK5eNZho Muy bien hecho. A la velocidad que avanza todo, no me extrañaría ver pronto cosas asi en nuestras casas... @username Gracias! @username Feliz finde para ti también! RT @username El marketing online no entiende de empresas, sino de estrategias @username Hemos ganado el premio a "mejor imagen web" en los #PremiosGranHotel !!! Enhorabuena! @username Gracias! Buen fin de semana :) RT @username Instalan rampas deslizantes en Mexico DF para personas con movilidad reducida. Los llamados países en "vías de... @username Jajaja, ya que va uno a comprar, aprovecha... :P RT @username @username recibe el galardon Tri Award por su por su modelo de negocio sostenible" http://t.co/uRrKHWh0 Enhorabuena RT @username Como dijo @username "Se auténtico, a nadie le gustan las flores de plástico" y por desgracia, vivimos entre demasiadas RT @username  #MeliaHotels ahorra tres millones de euros con su proyecto medioambiental SAVE" http://t.co/neXmRDl0 #ecologico @username Gracias Juan Miguel! @username He estado ojeando tu blog y tengo que decir que #meencanta :) Su contenido sobre todo! @username Sí, me la mandó @username  Ahora todo el mundo se está buscando las "habichuelas" como puede... :S @username Gracias a ti por ser todo un ejemplo :) @username Me he quedado con ganas de "TweetClass" jaja Tu voz nos lo hubiera agradecido... :P jaja A q si? @username @username @username @username #Señores! Tengo "noticia del día" de Yield y no sé q os voy a contar! Me dais #TweetsIdeas? :P http://t.co/UtdlcAc1 Ved esto.Q la tecnología evolucione no solo para fines meramente comerciales sino para hacernos todo más fácil a TOD@username @username Mañana me la cuentas, no? :) Mientras sigo preparando la exposición de #Yield, q espero os guste! @username Ey! Está genial. Voy a hacer un "mix" con las noticias q ya había buscado y con esa. A ver q sale... :P GRACIAS! RT @username Nuevo Gobierno, ¿nuevo turismo? http://t.co/XE6gXqyl @username @username @username @username @username Preguntaré en #FNAC @username YO 2.0 -Dan Schawbel. Libro para aprovechar el potencial de los medios sociales Hay que comprarlo ya! :) @username Gracias! @username @username Jajaja, si suspendo alguna ya sé a quién echarle la culpa! :P jajaja @username  Te suena del día de la fabada?  "¿Nos esforzamos para salir de la crisis? Vamos a tomar unas cañas y lo hablamos" RT @username Chefs de primer nivel, en el Encuentro Internacional de Cocina del Mediterráneo #CIOMIJAS http://t.co/749izibg #Andalucía @username Saludo Manuel! RT @username ¿Cómo responden las empresas a las quejas de sus clientes en la red?: Muchas empresas siguen haciendo oídos sord... Ved la página de @username Qcapacidad para expresar con palabras los sentimientos y acciones humanas :) Genial! @username jaja! Y lo baratito qse come allí! @username Saludos! @username Me gusta vuestra "biografía"! Seguimos en contacto. Saludos! RT @username "Si no despertamos con la utopia, nos dormiremos con la realidad"  @username en #EmprendeSur11 Da para pensar... #EmprendeSur11 Cuántas cosas nos han enseñado hoy @username @username @username @usernameópez @username GRACIAS! RT  @username Impresionante ponencia de @username en #EmprendeSur11 @username @username @username RT @username Tristeza, miedo, rabia, alegria. #emociones asociadas al cambio. Las #emociones intervienen en las decisiones #emprendesur11 @username Cuánta razón! Me ha encantado el día en #empredesur11 RT @username Recetas contra la estacionalidad: ¿cuál es el futuro turístico de la Costa del Sol? Q día más bueno hemos echado, no? @username  @username @username @username @username Ahora a estudiar! :P RT "@username: Reputación online, un aspecto imprescindible para las empresas del sector viajes y turismo http://t.co/mBtS2RKV" @username Saludos Agustín RT "@username  Otra playa accesible e inclusiva con todos los servicios que podáis imaginar http://t.co/pF5xr2Aw" @username Gracias Dani! He echado un vistazo... y voy a seguirlo! :) RT @username Nuevo post: Fin de año en…Berlín RT "@username "Si no vives como piensas acabarás pensando en cómo vives" Así que todo el mundo de birras ya :)" RT " @username No tenemos el suficiente tiempo en esta vida para desperdiciarlo en ser amargados" @username Como siempre, un placer @username Para decir que no es fácil ser Blogger de Viajes, no lo llevas nada mal... :) Saludos! @username Buenas noches!! RT "@username “@username: La vida es fascinante: sólo hay que mirarla a través de las gafas correctas.~A. Dumas!" RT @username Fitur green propone el ahorro energético para lograr la sostenibilidad hotelera" ( http://t.co/iLZj1Lpx ) RT @username #Jaén promociona su 'paraíso interior' en los cines del país http://t.co/2nhjxFL4 #Andalucía #Turismo RT @username Regulación de lengua de signos en Andalucía. Supondrá incremento de servicios y profesionales http://t.co/rbmmXpwZ @username Saludos! @username Por supuesto! Bienvenido serás! RT @username "Más allá de los números: un llamamiento por la justicia social, económica y climática en el turismo” http://t.co/iZmc9nPt RT"@username:Taller creativo para estudiantes de Escuelas de #Hostelería #Andalucía. Participa hasta el 15 de enero http://t.co/qpMEH5Am" RT"@username: "Tú como yo",concurso de piezas audiovisuales por la inclusión soc. El público espera los premios en @username..." @username @username @username Saludos! Feliz fin de semana! :) RT @username @username Hoy se presenta el informe "#Sostenibilidad en España 2011 http://t.co/0bGS5IHE " RT Un #FF muy especial a @username y @username x su creatividad y participación en cualquier proyecto útil x el alumnado de #CIOMIJAS @username Enhorabuena! Q acción más bonita :) Seguid asi! @username @username A #talentos que ponen #pasión es fácil escucharlos :) Gracias! Mejórate pronto :) Guau! Mil gracias @username  Sabes q tienes una #amigaciomijeña para siempre. @username Mil gracias! Igualmente!! Disfruta del finde :) http://t.co/FUGaHltx  @username A darle caña al curso! jaja http://t.co/g0xW3t7I Firmad para que no se "carguen" una de las pocas cosas bonitas que nos quedan... @username @username  Jaja! Q primores! :) Se echará de menos este añito y pico en #CIOMIJAS :( Un saludo a los nuevos followers! @username @username Feliz puente si lo tenéis! @username Mira lo que dice @username "Si eres capaz de soñarlo... eres capaz de hacerlo" Asi que ve preparandote para tu #hotel @username Día del #Voluntariado. Las satisfacciónes y los problemas de quienes viven esta experiencia http://t.co/H4seSqJN RT @username Ideas para aprovechar mejor la ropa en nuestros viajes, @username nos da su #consejo http://t.co/CjXwnFgk cc @username @username #meencanta ! Gracias! @username Gracias por el RT :) http://t.co/pjtTuTGM Super #buenaidea ! Adiós al "¿Te vas?" para encontrar sitio en la #Universidad_Jaén jaja Saludos! @username @username @username @username Gracias!! :) @username Gracias! Ya sabes que #meencantan estas cosas :) @username Gracias!! Sí, algún que otro comercial hay por ahí... jaja Esperamos que os gusten los #proyectosGH5 Nos vemos el viernes! @username Gracias por el RT @username @username @username  Qué ganas pero también ¡ qué nervios! :) http://t.co/Kkdwl6cD Qlistos estos de #CocaCola ! :) @username Todo eso hace referencia al término #obsolescenciaprogramada q tantas empresas utilizan... Triste pero cierto "La integración enriquecerá tu vida" by #ONCE Muy buenos anuncios :) @username Qué experiencia!! #meencanta @username Gracias por vuestra asistencia y vuestros comentarios :) Gracias @username ! El tribunal se portó muy bien! Tantos nervios para 5 min... :S Nos vemos el miércoles,no? @username nos vemos en la #ciodespedida que has organizado! Gracias por todo! Ay @username ! Cómo te voy a echar de menos!! Ya sabes que seremos #cioamigas siempre! :) @username Sabía que tú no nos fallarías! jeje @username @username La foto se hizo a traición! jaja! @username RT "@username Nace http://t.co/O5HEHWDG, primer portal dedicado al empleo relacionado con el cuidado del medio ambiente" Genial! @username Mejórate pronto! Yo por la tierra del #mejoraceitedelmundo ;) 