@username no te vayas!!!! no nos abandones!!!!! bueno pues, puedes irte :P Vayan sacando sus espejitos para despedir a @username que ya se regresa pa' las europas. y es de que atravesó el Atlántico pero no fue para atravesar el río y venir a visitarme u_u El antes y después del 18 de enero: http://t.co/XEjBwcmD No se pongan todos el famoso OSO de ávatar, ¿quieren volverme loca y confundirme? No cerraron Megaupload, sólo está protestando contra SOPA. En noticias harto relevantes, Gabriela tiene hambre. Yo creo que Anonymous no sabe lo que está haciendo. Y yo necesito café. Tuve un sueño bien bonito. ... y luego desperté :( Buenos días http://t.co/vzV3UlKk @username y usted cree que vaya a ser copioso el voto nulo este año? Creo que nunca voy a entender eso de agregar el "Me gusta" a sus propios comentarios/fotos/videos en facebook. No, nunca lo entenderé. Números http://t.co/XH3PhVIg No me salen las tortillas redonditas... necesito una máquina hace-tortillas. No, necesito una máquina aplasta-masa. Tengo los labios partidos, me faltan besos. me muero @username tienes unos mensajitos comprometedores en forma de DM... iuuuuu No estoy cantando con harto sentimiento "pies descalzos". alarma, alármala de tos Dónde está cuando quiero compartirle mis palomitas. Si lo ven, le preguntan. A veces, nada. En otras, también. Un momento cantando alegremente, y al siguiente... pues nada. me encontré unas pokebolas aztecas: http://t.co/ODBfwHmA u_u Ya me duele la espalda, va siendo hora de pasarme a la cama a estudiar. Y con estudiar quiero decir dormir. Si me ven @username le dicen que cierto logo que hizo no me gusta, ni los colores, ni las letras u_u (cc @username) @username fíjese que estudio tanto que el cerebro ya no me cabe en la cabeza. @username que se recupere pronto... aunque creo que estar despierto a esta hora no le ayuda mucho. @username si sabes cuál? Que se diviertan con la noche, yo voy a hacerle ojitos a la luna. ((esa luna que siempre traigo en la cabeza... you know)) ((cántame una canción al oído)) @username Ahí ponga atención y luego me cuenta. Un café para el alma. Un mensaje de "corre, corre, busca refugio que el tornado te va a comer" me despertó a las 3 de la mañana. Algo quiere decirme el Universo. Eso y una sirena que no dejaba de sonar. Para mi siguiente truco voy a necesitar unas buenas dosis de NZT-48. @username ya la encontré, pero no responde a eso de "kitty" o-se-a... ella y los gatos nomás no se llevan. @username :O eso fue rápido! @username ... dice que eso de coffee maniac sí le gusta... ahh y quiero mi recompensa u_u Yo sé que les gusta cuando callo, porque estoy como ausente. @username yo me acabo de comer medio flan con harto caramelo, harto, harto @username hubiera estado chido :P me gustan los aviones, me gustas tú, me gusta la mañana, me gustas tú, me gusta el viento, me gustas tú, me gusta soñar, me gustas tú Imprimiré esto y lo pegaré en mi escritorio en el lab http://t.co/IKYHllrX El letrero de "working, do not disturb... please" pegado en mi monitor causó indignación. Esta es la época del año en que mi cabello no se acomoda con nada, bien bonito él. La historia de mi vida  http://t.co/gWXf0NWU Caminar bajo la lluvia, sin problemas. Que bonito sería que ya se acabara Febrero. yo creo que ya nunca más podré caminar bien... El arte de hacerse bolita. No eres tu, es el viento el que alborota mi cabello... también se siente bonito. cuatro y cuarto http://t.co/jWCwYF9z porque yo a donde voy, hablaré de tu amor... Un día escribiré un libro que titularé: "El día que fui a Disneyland no hubo fuegos artificiales". ¿Saben qué estuvo bien chafa? El capítulo de Grey's anatomy... a excepción de como 3 momentos en los que reí mil. yo soñé que envejecía junto a alguien como tú... Tengo 5 ventanas abiertas de artículos que tengo pensado leer desde hace 1 mes. Mejor me duermo para no pensar en el trabajo pendiente. (me voy a soñar con la luna) Nopales asados, la comida de los dioses. Me muero de sueño. muere el sol en los montes ¿Hacer la tarea o tejer esa bufanda? Hoy por primera vez hablé con mis padres sobre la elección a que se avecina. Y me di cuenta que no saben cómo se anula el voto. El IFE se encarga de mostrar cómo votar por tal o tal, pero no cómo anular. ¿O sí lo dice en la televisión? Tejer la bufanda o ponerme a hablar de cosas feas. Ponerme a hablar de cosas feas o ... lunación: http://t.co/f4dh8chn Disculpe las molestias: http://t.co/O2iphm3Z (haciendo como que no extraño) El momento incomodísimo de un domingo (de super bowl) por la tarde en que descubro que no he terminado mi tarea. pues que chafa está el partido... just saying Ahora me voy a poner a ver todos los comerciales que no vi en el medio tiempo. Quién necesita televisión cuando se tiene twitter. Pero ya todos sabemos que Josefina no va a ser presidenta, ¿verdad? Y ahí van luego con su argumento chafísima de "porque es mujer". Ja ja, adivinen quién no ha terminado su tarea y ya tiene mucho sueño. Tan bonito que es no saber. No es hambre, es sed® @username y me manda una @username chica o extra chica, asegún. Negra, o cualquiera, no importa. La luna está hermosa y eso es todo lo que me importa hoy. Venía con la cabeza gacha, el día no fue bueno. Tuve que levantar la mirada para ver el semáforo. Ahí apareció, frente a mi. Sonreí. Quiero morir en la luna. Quiero viajar en tren. Estoy bien, solo tengo mis sentimientos tristes. ¿Sabía usted que @username se mudó de cuenta y ahora vuelve a ser @username? ¿Y qué hace uno con sus sentimientos tristes? Se mantiene calmado y toma café. Anoche vi una imagen de lunas, muchas lunas. Luego soñé que estaba en un planeta con muchas lunas. Uno sabe lo que viene, prepara un plan de acción y aun así, cuando viene, entristece. Voy a seguir triste hasta las nueve. Les aviso. Tomar café, ir al baño, tomar café, ir al baño, tomar café, ir al baño, tomar más café, ir al baño. La historia de mi vida. @username eso es inevitable u_u Hoy no puedo http://t.co/xuSZ9mT7 Hoy casi quedo ciega viendo el atardecer. ¿No les pasa que salen a tirar la basura y se les aparece la una luna enorme? 