El Rey mato a su hermano!!   http://t.co/X0btQYqk #PrayForFroilan @username Siempre lo fue. Eres ceniza. Y cabezona!! @username A que vienes tú mañana?? Si estás gordaco, deberías atraer más a las mujeres que un flaco. Pero no. La física es cruel. #tuantesmolabas Que mieooo el google #calenda #LunaCalenda La sangre es de la niña de Ricky Martin y la nocilla. El mario esta en el armario. Dos pajaros de un tiro #LunaCalenda Luna Caliente. Belen se zumba al barbas que sa comio al marido. Tachannnn #LunaCalenda grillos en invierno?? Yo soo los oigo en verano.... #LunaCalenda hermanos que ayudan a su hermana a ejercer la prostitucion. Vivaaaa Hay 2 tipos d estudiantes:los que procrastinan y los que...hostia,un programa de rap en La 2, vamos a verlo!!! @username @username #thingsigottateachmyson Partir piñones en lo alto de un flan y que el flan no se entere... #thingsigottateachmyson A cagar en cualquier lado, que no te dé asco, y no pillar liendres. #thingsigottateachmyson Si encuentras una app del movil que hable por ti, ya no gastarás más voz. @username La sangre se te va a la panza y no se usa pa calentarte?? @username Como si no lo supieses desde hace tiempo... @username Te has mirao al espejo na mas despertarte? Calimero rules! Vaya trancazo tengo!! Y además estoy resfriaisimo... #falderadas @username @username @username La escribí haciendo popó cuando estornudé... Me paso el dia puesto de pharmagrip. Yonki. @username @username Tampoco la más normal....:-) Estoy seguro de que el que selecciona las pelis de serie B de A3 se parte la caja imaginándose las reacciones. Vaya mojonazo!!! @username Los actores también tienen cara de estar descojonándose mientras grababan: han matado a Louis?? Wajajajaja En todas las pelis follan con la chimenea encendida. Anda que me voy a parar yo a encenderla. Y un carajo!! @username "Dudo que tenga que preocuparme por eso porque familia ya no tengo" Ah....oh...lo siento, Bobby Llueve a jierros y te paras a medianoche a socorrer un coche abierto en medio de la carretera. Po claro que te matan subnormal!!!! Una piva que solo viaja con un violin. No tienes ropa, asquerosa?? Agua mineral Bezoya, para que te crezca la oreja.... #rimasfaciles Un anuncio de Balay dice: "Esto, no es una mancha; es la marca de un momento apasionado" #pajasromanticas Soy fan de la vieja de los gatos de los simpsons @username Y dale con que El Elefante fuma!!!!! Se muuuuuurmura que el elefante del Rey se tiró a un caballo!! Como respuesta a la hostilidad Argentina, el Barcelona debería de dejar de convocar a Lionel Messi y a Mascherano… #sueño @username Calla, que sobrevivis por traidores argentinos!! #muerteaMessi @username Por la cara!! @username Si yo mato al mío, tú matas al tuyo?? Si no, tiempo al tiempo.... @username Pues sí que tengo. Perdi 190 eurichis por el capricho de la zorra esa. Dame un ejército y un permiso de armas. Yo te doy un 23F. @username Y además soy colega del Rey y canguro de Froilán. ADV. #PagariaPorUnBotonDeFacebookQueDiga Me da igual tu estado, la que me gustas eres tu. @username La verdad es que sí, porque como dependamos del nivelazo de Piqué y los despejes de Puyol... Bien, Alves, bien. Sigues siendo igual de deportivo. Soy inmensamente feliz. @username Peor es que tú estés viendo CSur… Ayer limpiando, hoy haciendo la colada...#masculinidadCero El Chelsea se está suicidando al salir así de cobarde... @username por la cara. Lo seguire hasta la muerte. #TerryWeWillMissU Al carajo. Me cago en sus muertos del barsa @username Referendum de IU en Bollullos...vaya como tais en el pueblo!! @username Prefiero que el Madrid pinche a que pase y el barsa tb gane. Soy mas antibarsa que del madri. E o no @username?? El Barsa huele carnaza. Miedito. Dos alegrias en 4 dias. Tq Barça. Veo a Messi llorando y creo que me empalmo @username @username y lo mejor es que me la suda lo que haga ya el Madrid. Ya soy feliz.... Como esta la Belen Ruea niñoooo #HayUnaCosaQueTeQuieroDecir Te huele el boquino a pozo ciego. Cómete un chicle. viendo 12 aniversario en  http://t.co/dIA2np12 vía @username A mí  nunca me pasa esto... :( http://t.co/7GhjaGwU vía @username A Ribery le ha rozao la cara el pelotazo de Sergio Ramos. Fijarzebien. Extra extra: Ramos se casa. Dice que él pasa de tener un hijo de penalti....patapam pshhh El hijo de Ramos, si nace de penalti va a ser un desviao de cojones... Más trabajo que el psicologo de la LFP esta semana... O leo cachondeos sobre el tema o lloro por mi Madrid. Vaya Kaka de tanda de penales!!! @username @username A lo mejor es que le ha caio el balonazo de Ramos y lo ha dejao inconsciente :O @username @username Ya somos otros pocos. Por cierto, qué mierda comen las embarazadas de juego de tronos?? Por fin sé el color de un pedito de concha / pedigo vaginal. Game of Thrones S02E04 Hay dos clases de tías en Game of Thrones: las putas y las de la nobleza. Donde están las hijas de vecino regordetas?? @username @username Leer es de pobres. @username @username @username En ve de ir con su iPad weno, crema, con el Angry Birrrrl a tó pastilla. No leas, mata!! @username Están los catalanes e Iniesta. El resto no se enteraría de un carajo. Catalufos... @username Ya te molaría!! Te voy a rehuir como un gateterllll!! @username Tengo curso de libre mañana y jueves to el dia. Tu vas? Necesito un espia y tal... @username Paso. Siempre lo pasamos mejor peleando que de colegas falsos... @username @username Resumidme luego, y decidles que se pueda rellenar el cuestionario online o argo!! @username ta dao cuen de lo morborso que es tu twitter name compare???? @username Jajjaja. Un personaje es lo que eres!! @username Me voy a sobar que mañana tengo un duriiiiisimo curso de libre.... Vaya tella defensa suplente del madrid... Reading: "Secuestros McGyver"( http://t.co/f9cjSmBx ) Mas sobao que...no se. Tengo sueño. Vamos mis currelas!! @username @username Han cerrado la mitad de los baños de mi escuela. Me estoy cagando. No puedo más. #recortesdemierda Consecuencias de ver Breaking Bad"@username: Desmantelado en Murcia laboratorio de metanfetamina liderado por un estudiante de químicas" @username Claro, no es que me haya quedado sobado a tope y haya llegao a mitad de la charla. Es que me interesa la del poncho.... @username Haciendose un solitario en medio del curso. Chico depravao!! Un troll en Pisa http://t.co/FChcz9YL vía @username @username @username No se dice absolutamente nada de planes extintos. Vacío legal. @username @username Pues seria bueno que se pronunciase. Para saber si estudiar tambien por las noches o no.... @username Recomendado si la gente con la que juegas no te pone una lágrima a la alyura de la oreja. DIBUJA BIEN MAMONAZO!! Renovacion http://t.co/AVJGZIlr @username He estado a punto de instalarme Debian, pero para eso necesito un poco más de tiempo. Tengo que estudiar qué ordenador tengo.. #CalorNivel Los calzoncillos como los papelillos de las magdalenas.... Desayuno: café. A media mañana: Red Bull. #HoyNoMeAguantaNiDios Ta loco ta loco!! El tiempo. @username NI PUTA IDEA. El jueves tenia que ir, pero se me olvidó :S . Habra que pregunta por la comuna.... Drogba es el mejor punta del mundo. Digan lo que digan!! Felicidades Chelsea!!!! @username Es una foto. Desde el balcón de un colega. Yo soy del Madrid. Por siempre (L) @username Te has dao un tute de el diario de patricia o que?? @username El problema es que es un país libre. La somanta de hostias que daba yo.... @username Jaja que perra de agua Voyeur Circuitos y Medios es lo más bonito y maravilloso del mundo. El mundo es mierda. @username Con esta U.U. Diles que crees que está rota la hipotermiusa y a chuparla. 