@username @username Queremos selfie para ponerlo en las oficinas centrales. Y sí, también porque os estamos fiscalizando. Nuestro equipo siempre a la última. #máximaplaceband RT @username: Nivelazo en las presentaciones de @username. ¡Aprendiendo y disfrutando! Qué frescura las sesiones de @username en @username. Es fácil empatizar con una marca que ofrece ese contenido. #Sabíasque… la #música clásica ayuda a disminuir el vandalismo en parques públicos, tiendas 24 horas, aparcamientos y el metro. Los lunes, con #música, son menos lunes. ¡Los 10 beneficios de subir el volumen! #antiestrés #optimismo http://t.co/tUjtEDpuoP Hola @username. La propia @username puede darse de alta en @username.¡Es sencillo y rápido! Lidia,te invitamos a la revolución musical. Si te gusta ir de listo, “Efecto #Mozart”: escuchando su #música se aumenta el razonamiento espacial abstracto. http://t.co/EBROMhPBnN Carreteras que emiten #música cuando pasan los coches. @username lo hizo para un anuncio y en Japón ya es una realidad. http://t.co/LU0tnp4ebh Amigos, estamos preparando sorpresazas para el @username.  Os informaremos por redes. Atentos a las nuevas #experienciasplaceband. ¿Vas al @username?Descarga @username, haz check-in en concierto de @username y gana una BARRA LIBRE DE BRAVAS http://t.co/EWxdAsARP1 ¿Podrías comerte tu peso en patatas bravas? Acepta el reto mañana en el concierto de @username del @username. http://t.co/gLC7S3axWF @username Las barbas, como la tele, engordan 5 kilos. ;) ¿Te esperamos entonces en el concierto de @username en @username? Tú. Tus colegas. En @username de #Murcia. Con barra libre de patatas bravas.  Piénsalo.  http://t.co/XAmXlkxfOz @username ¡Eso es actitud ganadora! Lo siguiente es decargar la app en http://t.co/mn2KxhgorD. @username Lo de estar delgado ya no se lleva. Cuanto más peses, más kilos de patatas bravas podrás ganar en el @username. http://t.co/XAmXlkxfOz ¡Gracias por la difusión, @username! Aquí el cartel de la barra libre de bravas. @username @username http://t.co/J9RQ287VQq @username Hola. Estamos trabajando en ello. En este momento, exclusivamente para Android. @username @username @username Nuestro lema es no limits! Ciento treinta y pico kilos de bravas es bien. @username @username @username @username @username Ahora mismo está disponible solo para Android. Estamos trabajando en iOS. ¡Saludos! @username @username @username #viernesplaceband con @username, grupazo que actúa este fin de semana en @username.  https://t.co/1d7EAwavXb Si vas al @username, descarga @username y gana una barra libre de bravas mañana en @username #aperitivazo http://t.co/Wdi0OwrKml @username @username Encontrad a un amigo que participe y os aseguramos que ¡habrá patatas para todos!  @username @username ¡Ya estamos en @username! http://t.co/1fyu31Awe3 Como siempre, ¡@username los más grandes! Ellos ya tienen también su perfil #placebandSOS. @username http://t.co/ThJH2vBYzP ¡Seguimos creando perfiles #placebandsos en @username!  Búscanos y elige el que más te guste. http://t.co/MUOE0NJbXL El periodista @username elige vintage para su perfil #placebandSOS. ¡Le van a llover los pibones! #soltereando http://t.co/WjzBXhGSzG Más #placebandSOS con @username e @username. A por las #bravas! @username http://t.co/nFdx3zC5rV Nuestro amigo @username con su perfil de hipster #placebandSOS. ¡Nos los quitan de las manos en @username! http://t.co/HJBsZ1MBg7 Festivaleros de Elche y Albacete posando con su nuevo perfil #placebandSOS. @username @username en @username http://t.co/vO4lN5calE Desde Valencia, @username y  @username eligen ser Bizarros en #placebandSOS. @username http://t.co/p3erLJpn09 Santander y Coruña dándolo todo en @username. @username y  @username con #placebandSOS. http://t.co/FG7Rd01NSL @username de Jumilla con #placebandSOS. http://t.co/9LBKzYh4OG ¡El más "moerno" del @username es @username! #placebandSOS http://t.co/PWt24zAL2G @username ¡¡¡¡¡Cómo moláis!!!!! Ya en el conciertazo de @username en @username. Recuerda, ¡haz check-in y gana una barra libre de bravas! http://t.co/pOAI678GWn La ganadora es @username. Te esperamos mañana a las 13.30 en La Sureña de Alfonso X. ¡Barra libre de patatas bravas con @username! ¡Gracias a todos los que habéis participado en el concurso de la barra libre de patatas bravas organizado con @username y @username! A las 13.30, #aperitivazo de bravas con @username en @username. ¿Podrá María Cánovas comérselas todas? http://t.co/L2a1tZ4MnD :) RT @username: Despertarme a las 5 am un whatssap de @username diciéndome que le ha tocado su peso en patatas bravas #nomiento  #ñam ¡Buenos días, @username! Esperamos que vayas bien acompañada a @username para que te ayuden a comer todas las bravas. #aperitivazo ¡69 kilos de bravas para @username! De la mano de @username, @username, @username y @username. http://t.co/W2Zd5hYGlz Sigue el ambientazo en @username con las bravas, @username y @username. ¡Aún quedan muchos kilos! http://t.co/xBzfMRCAnP 69 kilos de bravas... y estamos repelando los platos. @username @username @username http://t.co/Gunre9jgwh ¡Gracias, @username y @username! Fue genial contar con @username en la entrega de las bravas. Pronto más #experienciasplaceband. Este fin de semana, #experienciasplaceband en @username con @username y @username. ¡Fotos en Facebook! https://t.co/TZCb2kTaKn Modelos deluxe como @username, @username y @username posaron con sus perfiles @username en @username. http://t.co/5hE170cSWb Recordando el #aperitivazo que nos pegamos el sábado con @username y @username en @username. http://t.co/d5dZRNMuyb Gracias a @username por hacernos un hueco y hablar del #aperitivazo de bravas con @username y @username. http://t.co/xFVVN3BbCS Hoy, nuestro buenrollero #viernesplaceband viene de la mano de @username y Nicco. “Celeste” y sube el volumen. https://t.co/YA41xaKVEi Preparando nuestra presencia en @username. Proponen una ducha de ideas creativas, estimulantes, frescas… ¡Puro @username! ¿Preparados para conocer la (r)evolución musical? Mañana estaremos presentando @username en #ConectorStartupDay. @username Suerte a nuestro emperador, @username, que participa hoy en #ConectorStartupDay presentando @username. Te vas a salir… y lo sabes. @username ¡Gracias! #ConectorStartupDay @username @username @username ¿Qué es una #experienciaplaceband? Por ejemplo, ganar tu peso en bravas y comértelas con @username. [vídeo] https://t.co/eAOayLiuex Hola, @username, ¡bienvenida! Hoy disfrutamos de nuestro #viernesplaceband con tu "Me haces respirar".  https://t.co/uW0vh7YbWo "@username: @username sois los n1... millones de gracias!!!!" A ti por tu confianza. ¡Empieza la (r)evolución musical! A punto de salir del horno una nueva #experienciaplaceband.  ¿Una pista? “La Roja”. Todo el material listo para nuestro stand en @username. ¿Quieres saber más? Nos vemos mañana en @username http://t.co/5a3O9EqcIR Nuestro stand casi a punto de caramelo. Que buena punta tiene este @username http://t.co/IrNX0VImJj @username @username @username llevaremos nuestras mejores mudas! @username ¡Gracias, Pablo! @username @username Nuestro equipazo en @username ¡Ducha de ideas! @username @username @username http://t.co/A0np7NTDsA ¡Qué poquito falta! "@username: Ya estamos de nuevo en @username. Hoy presentamos @username a las 16:05. http://t.co/2EATP2TXml" Inma Gross de @username explica la  distribución 2.0 en #ZincShower. Gran idea!! http://t.co/d2JtyhKRLB @username presentando @username en #ZincShower. Encantados con la expectación generada. Lleno absoluto! http://t.co/m6HDKp9kMa Las nueva forma de vivir los eventos se presenta oficialmente en #ZincShower. Experiencias @username. http://t.co/JIiJwNdnG0 @username ganador del premio que otorga @username en @username. Estamos emocionados y muy muy agradecidos. Equipazo! http://t.co/ys0JDe22SW Ya estamos de vuelta después de un intenso fin de semana en @username. Ducha de ideas, talento y... premios! Gracias @username! Y por supuesto felicidades a la organización de @username por el fantástico evento que han organizado. #todomuybiengracias @username ¡Gracias! Estamos encantados con @username y nuestra experiencia en @username. @username ¡Gracias Sonia! "@username: El gran @username y @username cosechando exitos!Me alegro!Es una muy buena herramienta para la #cultura" @username Muchísimas gracias, Edurne. ¡Nos vemos pronto! @username ¡Gracias! Seguimos con la sonrisa dibujada en la cara. :) ¡Aún tenemos la sonrisa dibujada tras recibir ayer el premio @username en @username! Podéis el vídeo en este enlace. https://t.co/UIvtQAaxzU Y entramos directamente al número 1 de las #app participantes este finde en @username según @username. ¡GRACIAS! https://t.co/OHhHQMZJmG @username ¡Gracias! Con muchas ganas también de #murciaQDE @username @username @username ¡Muchísimas gracias! Los lunes con #GolfshipApp son menos lunes. ;) @username ¡Muchas gracias! @username @username @username Gracias, estamos contentísimos. ¡Nos sacáis los colores! @username ¡Gracias! @username @username Gracias, Ricardo. ¡Un abrazo! @username @username Cuenta con ello. ¡Gracias! @username ¡Muchas gracias! @username @username No es por ser pesaos,pero esta fotaza de @username junto a @username lo vale.¡Ya tenemos llaves de @username! http://t.co/L3dmbzfLT5 GRACIAS a @username de #Murcia por hacerse eco del premio que nos entregó @username en @username. http://t.co/ZycyDbeVCI ¡Gracias, @username! Pronto te iremos informando de nuevas #experienciasplaceband, que sabemos que las bravas te gustaron. ;) @username ¿Qué te gustaría que te ofreciera @username en un concierto? Tu opinión nos será de ayuda para diseñar nuevas experiencias. @username ¡Gracias! Estamos muy contentos de que @username nos haya reconocido con este premio. @username ¡Gracias por el enlace! @username @username @username @username Hoy, en nuestro #viernesplaceband viajamos al @username con… @username.  https://t.co/i8OMHJcQLr ¡Fue un placer participar! RT @username: Crónica de #murciaQDE con @username @username @username vía @username http://t.co/1DqaDhRom6 Ni más ni menos que @username se hace eco de la llegada de @username para revolucionar el mundo de la #música. http://t.co/5Es70JMKvJ @username Gracias por haceros eco. ¡Un saludo! @username ¡Gracias! Estamos en ello, Isabel. Poco a poco, pero con paso firme. La radio de los #emprendedores, @username, se interesa por conocer nuestra (r)evolución musical.  Muy pronto, ¡entrevista! ¡¡Muchísimas gracias!! RT @username: @username nos mola muchísimo la idea chicos!;-) tenéis nuestro apoyo! @username Gracias, Pablo, por compartir la noticia de nuestra startup. Seguimos en contacto. ¡Saludos! ¡Vamos! RT @username: A punto de volar. Dirección: Barcelona. A partir de las 12 estaremos en @username! #viernesplaceband con @username, que además de ser un crack comparte nuestros enlaces. ¡Lady blue!  https://t.co/rOFrq3go4V Si quieres saber cómo empezó la (r)evolución musical de  @username, a las 17.30 entrevistan a nuestro emperador @username en @username. 