feliz cumple @username , con los años nos pasa como con CFK, nunca menos!! :P Besoo @username en cba ! :-) pasala lindo besoo #YoVotoACFK por que la #educación #ciencia y la #tecnología son una  prioridad para el país #chile duele con tanta represión tanto #pinochetista en un #gobierno democrático, tantos palos al q pide #educación #gratuita #chile u #fail @username las obvias razónes son la clase de persona que lee la nación y deja comentarios Entren a votar a @username en el concurso http://t.co/k22iaG6 @username @username jajaj grax!! miro l source de la pag y me tienta xa que vote python!! = no da Mucha gente en cba capital votando en las PASO :) buen dia xa la democracia ! a pesar de las bombas de los fusilamientos los compañeros muertos, los desaparecidos NO NOS HAN VENCIDO!! Crispación en los medios, Cris Pasión en la calle. http://t.co/kQL64Vl @username Donde lo leíste ?? @username uu me olvide q eras d shile ! Gran x la info #TecnopolisNoSeVa todavía no fui y muuucha gente quiere ir, que se quede abierto x unas semanas más!! @username sii pero que duro después seguir trabajando!! @username ja a llenar la panza q en 1rato arranco con AntiBiot :S Tecnópolis va por más- Via @username http://t.co/LHIttH6 #concurso #uesiglo21 #fail borran votos? y las #basesDelConcurso #DondeSeLasGuardan ? @username #bigFail @username @username 3 horas de reunión! da para que sean productivas? Aquí la información correcta acerca de cómo ir GRATIS desde la Estación Retiro del FFCC Mitre hasta Tecnópolis.  http://t.co/YiYVHQH via @username datos sobre el dpto ? @username jaja que problemas simples que tenes santi! ;-) Arrmoosa quedó la terminal C (@username Aeroporto Ezeiza Buenos Aires w/ 3 others) http://t.co/xaFM9A3 Biolcatti: “mucha gente de los pueblos y las ciudades que acompañaron al campo en 2008, sin tener idea de lo que era la Resolución 125, ... ... ahora nos dicen ‘bueno, muchachos, no sigan hinchando, si no les va mal’" http://t.co/6xJxfYa en @username Missing Children dice: "rompan las cadenas de mail, no reenvien mails sobre chicos peridos" I'm at Miranda (5602 Costa Rica, Fitz Roy, Buenos Aires) http://t.co/PHnmLkL Estalló  @username con bajo fondo 1 h y media recital d puta madre I'm at Grappa (El Salvador 5802, esq. Ángel Carranza, Buenos Aires) http://t.co/Ls9dvoz a seguir a @username "Somos Thelma y Nancy y odiamos a la ieuaaaaaaaaaa!," alguien l@username vio en Cocina de culturas ? @username es el modelo que también adopto google+ @username ponganle el tag remeras a la categoria que si intentas entrar por http://t.co/xfDLiDO faltan varios post! Abrazo en que quedo el concurso de @username ? xq no dice nada en el sitio? sacaban y ponían votos! que onda? #seriedad #uesiglo21 #concurso @username @username En las ciencias políticas militante es sinónimo d activista.miliitar tiene varias acepciones http://t.co/O1SUrB4 @username @username Para mi no es un Oxímoron porque hay un caso donde no es una contradicción y ese caso es el espíritu de la frase #RWC2011 #AllBlacks 41 - Tonga 10. Vídeo resumen: goo.gl/NteJQ @username trabajando :S, vos preparando tu charla xa mañana ? Camila Vallejo  http://t.co/X2zJvud I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) http://t.co/1jHVejz9 I'm at Bartok Bar (Costa Rica 4600, Palermo, Buenos Aires) http://t.co/3sCPOSE6 I'm at Miranda (5602 Costa Rica, Fitz Roy, Buenos Aires) http://t.co/1iv5hfJD #gdd bsas arranca en 5 poca luz un poco d trans sonando d fondo luces azules #holalunesporlamañana @username somos muchos los q nos quedamos sin circulos ! Cual era el "premio"? @username ja ofrezco un abrazo !! Excelencia en la experiencia de usuario #gdd2011 #gddarg2011 bruno oliveira http://t.co/HXP8ZTG4 I'm at Miranda (5602 Costa Rica, Fitz Roy, Buenos Aires) http://t.co/0wBgK1KF RT @username Después del #gdd2011 estamos planeando organizar un #Android #bootcamp en #Córdoba ¿interesados? +info grupo Pniendole pilas al @username quien se suma ? #android #google #bootcamp Dread Mar I & Lisandro Aristimuño - Lluvia, Nubes, Tristeza [Acustico] http://t.co/qxUSDRp1 #sobrina dice chau toy me voy a paZiar con la abuela, #memuerodelamor Ganaron los #pumas sufrimos demasiado me voy a dormir again Las chicas en el #gym d al lado del laburo hacen #spinning mientras suena "I will survive" @username atendele el teléfono a @username !!! je #vamoslospumas por la @username @username en full #hd #gratis para #todos Sabían que se fue el chelo? @username @username #elshow de #alejandromolina "quien quiera volver al primer amor, debe buscarlo en otras mujeres" @username una gran simplificacion (xa mi es claramente falso el enunciado) aunque es cierto que el trabajo dignifica I'm at Martinez Cafe (Av. Rafael Nuñez, Manuel E. Pizarro, Córdoba) http://t.co/FdBFYVqR @username @username posta el viernes fue su ultimo día, nos fuimos a tomar unas #cervezas de despedida :S I'm at McDonald's (Bv. Chacabuco 990, Plaza España, Córdoba) http://t.co/2EqDExHG @username ja solo era pasar por un cafe que suba la energia y seguir el dia en la facu. I'm at McDonald's (Bv. Chacabuco 990, Plaza España, Córdoba) http://t.co/wZl9HeII I'm at Estación terminal de ómnibus de Córdoba http://t.co/2lVGeA9V I'm at MARIA ANTONIETA coffee & cupcakes (Av. Luis de Tejeda 4565, Córdoba) http://t.co/xXZXYXrH @username por eso ahora le cambiamos el nombre a "Día del Respeto a la Diversidad Cultural" Esos momentos donde uno tiene #rinofaringitis y tu otorrino no esta atendidendo porque tiene rinofaringitis!! #fail #sick Documentos TV - ¿Generación perdida? - RTVE.es http://t.co/1ITIlzHx via @username @username amigorena"creí q el pacto era una historia de amor" /jajaj muyBueno! lo apretaron y no sabe como limpiarse pobre da lastima repasando punteros a ver si se acuerdan algo http://t.co/krb8LWuI En el colectivo afueta cae una  increible cantidad de piedras http://t.co/qnqBfk7x Mojado y apedreado despues de correr 2 cuadras llegue a #casa zeus y la concha d tu madre !! @username @username es cualquiera, el voto vale si esta todo junto o si lo cortas y separas cada categoría Votando por un proyecto politico en el que creo eso si q no tiene precio #urna2011 @username cro están transmitiendo ? cual es la url del streaming ? Me pregunto si @username se acordara de todas las notas donde escribió  "el fin del kirchnerismo" Pabre Van der Koy no sabe que mentir para disimular el #cristinazo ! Me parece que @username @username  no conocen el photoshop! Viviendo a full #Cristinazo cada vez somos mas!! #Sumateacristina La plaza llena de juventud eso es también es el #cristinazo Ahora si #clarin es momento de estar nervioso llego el #cristinazo #Cristinazo festejos por todos lados una alegría inmensa, que lindo ver la plaza llena de juventud y de chicos con sus familias dicen que en la plaza de mayo esta dificil twittear #Cristinazo de tanta gente festejando que hay Cuentenle a cobos que en Mendoza paso el #cristinazo y FPV les gano la provincia @username apurate que habla @username @username gracias! ojala que también puedas ver algo de todo lo bueno que logro este movimiento @username en la RS dicen q esta muy buena I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) http://t.co/a2VmGrRg La plaza llena d compañeros http://t.co/4yIu7BOc I'm at Espacio Quintana w/ @username http://t.co/FpffidPy Nos vemos mañana en @username I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) http://t.co/Tp33Vnp5 ? @username escuchen atentamente a Cesar Gonzalez, el poeta villero. www.metro951.com Google plus tiene paginas (por ahora solo para algunos) http://t.co/1hbT4V7Q Se viene el Android BootCamp de #GTUG Córdoba y la #FaMAF UNC más info en http://t.co/G8I50NER pls RT @username @username @username La impecable lección de Paenza a Tenenbaum http://t.co/kbfemufW Especialistas de Fundación Sadosky dictarán el curso “Introducción a la Programación con Mundos 3D” http://t.co/uD6C9JKi @username @username que cada dos por tres 6! :P Ultimo día para inscribirse! al Android BootCamp de #GTUG Córdoba y la #FaMAF #UNC (gratis) más info en goo.gl/W9UsL pls RT @username donde lo estas siguiendo al tema de los subsidios ? RT @username: @username y #FaMAF UNC invitan al primer #Android Bootcamp gratuito n Córdoba. Viernes 25 d 15 a 20 http://t.co/DgczJNu4 Viajar es una inversión para el alma 