Q buena pinta tiene el #arduino robot. Ideal para aprender electrónica, mecánica y por supuesto, programación http://t.co/Uaza2BxUGk @username Al Polo Norte, que se está más fresquito!! :) #CiudadArtesCiencias Wayback Machine, comprueba la evolución de cualquier web desde su aparición sólo con su URL http://t.co/4W0lYJHTst Oferta de trabajo de Analista Programador en Barcelona: http://t.co/lysxcmvc2v @username todo bien :) para la próxima vez q vengáis a ver si hacemos algo guay ;) @username uoooo gracias Jose!! Voy a echarle un ojo al cacharro :D Se aprueban 82 nuevos certificados de profesionalidad, incluidos de Informática y Comunicaciones http://t.co/2MqsUZhtEk El Gobierno aprueba el Plan anual de políticas de empleo (PAPE) para 2013. Se va viendo ya algo de movimiento... http://t.co/iPUc9Apnf8 "@username: Para los amantes de mariaDB sin aludidos... http://t.co/ym2O1uALIf" @username mariadb mariadb!!! Buen finde chicos!!! ;) "Sólo hay dos cosas que se pueden perder: la vida y el tiempo; La primera es inevitable. La segunda, imperdonable". Ale a hacer cosicas :) @username vaya vistas más guapas!! Ale a comer pintxos!! ;) Reflexiones de azucarillos http://t.co/ZeTiSlOEs9 Reflexiones de azucarillos (again) http://t.co/pcso98ImDD El caracol de después de las 4 gotas :) http://t.co/wyUFyDJhGb Después de la tempestad, siempre llega la calma... http://t.co/QI1h1hmsKc Nada es caro ni barato, las cosas valen lo que cuesta conseguirlas. #frasecicas Banco de España: obligue a los bancos a acatar la nulidad de las cláusulas suelo https://t.co/0Yte1Z3Qh0 vía @username Cantando vinos de la Sierra Sur de #jaén http://t.co/Lt1fqYsopt Una lección de vida en un vídeo: https://t.co/upwNmU078h Participa en la 1º Compra Colectiva de Energía http://t.co/doXzWlxVSQ organizada por OCU @username. Apúntate gratis y sin compromiso.! Qué gran inicio de España con el gran @username !! 2-17 que siga así... 40 puntitos de diferencia en el 3er cuarto contra Serbia. Esto es increible!! :) Smart Lens de Sony, objetivos en condiciones para acoplar a los móviles http://t.co/YJBxkQNZGy 12+1 cosas que puedes hacer con un android y no con un iphone http://t.co/knpRv0Im1Q La fábula del ingeniero y el tornillo http://t.co/rk7HLDVgT9 #martos molón http://t.co/kz71zVjx8p Adapta tu sitio web a la nueva normativa sobre cookies http://t.co/QBIOLicDNx 10 mitos sobre el ahorro energético http://t.co/BzI7qcuQQC Gracias @username por este regalazo!! Es un gran libro con muy buenos valores :) http://t.co/Tvr72OhoBz Unos buenos consejos árabes vistos por la mezquita de Córdoba http://t.co/AqmjF5rGgi Mediodía en #Martos #Jaén @username http://t.co/jI3kqpWOFP #Martos al mediodía desde los olivos @username http://t.co/0peSPklh43 Recién estrenado sendero por Jamilena  @username @username @username  http://t.co/Oim6UzqtOv http://t.co/Kw1Pi0KfOE En @username: La ‘bombilla de los pobres’ que triunfa en suburbios de todo el planeta http://t.co/YUY9R0ITk1 Descarga #gratis la Guía fácil de @username para cumplir la #leydecookies en tu web http://t.co/WMfvJJlsGH vía @username Ira!! Bienvenido @username . Te toca el chiste de mañana por ser el nuevo... :p Un chico se gasta más de 100.000 dólares para parecerse a Justin Bieber http://t.co/ik04XvoFNV vía @username pero qué triste!! La felicidad se alcanza cuando lo que uno piensa, lo que uno dice y lo que uno hace están en armonía. Gandhi. Una ruta de varios días en bici por aquí? http://t.co/RyKXvDsGEH @username @username @username Cientos de niños unidos por un clic gracias a la Red Internacional e-Culturas http://t.co/2mkyxX5YMK vía @username En la UJA cacharreando con #arduino mola! :) http://t.co/jMm8CrBzJP Un semáforo con #arduino en #arduinouja2013 http://t.co/pmlungNxBo @username @username @username @username @username @username @username el peor fantasma es el del suelo... XD "@username: ¿Estamos hoy en el futuro? #BackToTheFuture http://t.co/lrMsccmGVg" @username "@username: Londres al anochecer: quieres ir y lo sabes #reddit http://t.co/gMx3WZn4Aj" que guapo! Función autocomplete de #jquery para autocompletar de manera muy sencilla en cajas de texto. http://t.co/ixIbX575eG #desarrolloweb @username excelente y sencilla app multiplataforma de gestión de tareas. Lo mejor: la integración con @username para guardar correos como tareas @username - ticjob.es: Un portal de empleo especializado en IT con sistema de búsquedas basado en competencias http://t.co/ZQ9kb7rLMm @username que solicitéis en mi nombre, SIN AUTORIZACIÓN alguna, una portabilidad me parece increíble. Más bajo no podéis caer... @username es habitual volver a alguna compañía de la que ya fuimos clientes anteriormente, si te tratan correctamente claro (1/2) @username pero por muy buenos servicios que ofertéis en un futuro ya os hecho la CRUZ #vodafoneRIP Os equivocáis de estrategia (2/2) "@username: Animándome con un nuevo blog :-) http://t.co/xY5zhdZGpP" ánimo con él! monstruo! ;) Aplicaciones web para descubrir nuevos artistas musicales http://t.co/b02mCDOeEV Hoy empieza en #Martos el ciclo de cine en VO con Match point de Woody Allen, a las 19:00 en la biblioteca. Ah y es gratis, gratiiiiis! XD Interesante blog: "Lo que hay detrás de #vodafone . Un caso de FRAUDE." Os recomiendo su lectura @username  http://t.co/kofvHQp48s "@username: Guía #SEO de #Google en #PDF » https://t.co/bFyRDvbTaC http://t.co/AAmV7ErUvz" amena y al grano. Merece la pena. Enhorabuena @username por el #CineClub #losjuevesmilagro !! Nos vemos el próximo :) Como molan estos árboles!! #baobab http://t.co/sp2pFhZJiR @username que buena pinta tiene el ebook de Sony!! para leer y tomar notas es perfecto, pero saldrá bastante caro :/ @username @username @username vamos salchichita!! Jajaja lo tienes medio  mutilado tío ... Vaya pedazos de #grafitis hay por todo #Linares http://t.co/wVcLhAYchX "@username: Batalla entre el viejo y el nuevo Camaro  RT - 1969 Camaro SS: Fav - 2013 Camaro: http://t.co/6NCuJPk7mS" el antiguo! =) @username sí, da gusto pasear por sus calles y encontrarte obras de arte como esta :) "@username: WTF!!!!! Una canción para programadores http://t.co/wHo8oxl4Lz" no te olvides de incluir el WHERE en el DELETE FROM! XD #friki @username que pasada! @username "@username: Tus “planes” Vs. Los planes que el Universo tiene preparado para ti (#9gag) http://t.co/QyCi96jeey" #verdad #verdadera Gracias a las #listasRobinson ya no te molestarán más en la siesta con spam telefónico :) http://t.co/i7EZjYc2zg 5 cosas gratis que hacer en #Berlín @username cuántas has hecho? :) http://t.co/Vob2b0oN5m @username @username enhorabuena!! Desde los 2 años puedes enseñarle a programar y que se haga un hackercillo bueno ;) "@username: Aprende a mejorar la intensidad de tu señal #WiFi con una lata de cerveza ;) ~ http://t.co/psRieFliON" bravo!!! :D ¿Qué es más fácil que toque? ¿La lotería nacional o el euromillones? Aquí se explica con estadística https://t.co/ae8wE8Bgei @username Un poco de sensación de #libertad con este vídeo para empezar el fin de semana http://t.co/xWuG8tiaHD "@username: ¿ Conocéis el castillo de la Peña de Martos ? A que esperas!! http://t.co/s2xoBC8gbs http://t.co/KY66tPt56N" muy buen post! En #Jaén ya tenemos montaña rusa!! Y gratis!! Se llama autovía A-44 y se termina justo al entrar en la provincia de #Granada :-/ "@username: ¿Te atreverías a pedalear por un sitio así? http://t.co/XGm3tyHcPQ" para pinchar ahí está la cosa :S @username "@username: ¿Tienes un #pendrive viejo? Te enseñamos 10 formas geniales de sacarle provecho ~ http://t.co/Zo5STqH1ph" buenas ideas :) "@username: Padres cabrones http://t.co/biNigUQYhi" y yo pensaba que mi nombre era raro... XD Richard Stallman "Facebook no es tu amigo...". Interesante entrevista que no dejará indiferente a nadie. http://t.co/RRpFqmZ6RG Ultimando la charla de mañana "Herramientas de Google para trabajo cooperativo" en http://t.co/1TvKWU9Asc Espero que le saquéis utilidad a la charla  @username @username @username @username @username y buen finde! ;) "@username: @username @username Ha sido fantástico!!" me alegro, esto hace que merezca la pena :) Esa sensación engancha @username ! :) Ánimo con el curso! Diapositivas de la 1ª parte de la charla "Herramientas de Google para trabajo cooperativo" http://t.co/sAZY5HyBwU #COGranada Y sobre la 2ª parte de formularios, aquí tenéis un enlace con toda la info http://t.co/FY1YuOPyT9 #COGranada Minicursos gratuitos para profesores de ciencias en Hp Catalyst Academy http://t.co/kOERa91Y1T #hpcatalyst Fotógrafo usa 400 miniaturas de sí mismo para promocionarse – @username http://t.co/IyuKWil1mQ "@username: 'Ya me estaba poniendo en lo peor' http://t.co/mkvOcj2OJO" #españa is different "@username: Antes de tirar tu #ordenador mira esto, 5 usos divertidos para un ordenador viejo http://t.co/VhyaqIzJ5H" muy buenos!! Para los aprendices de piratilla: hack.me , para aprender sobre #seguridad en apps web. Demo de uso: http://t.co/oqiQnFo0IJ Pedazo de programa @username para las noches del jueves! Mezcla como ninguno #entrevistas #internet #humor @username quién diría que presentadores tan dispares se complementaran tan bien... :) Vídeo de Barcelona en 4k https://t.co/dGv8SmBume Espectacular en un monitor con 2.560×1.440px. En una tv 4k tiene que se alucinante... 12 usos creativos para tu Raspberry Pi – @username http://t.co/sylAh8Qvhn "@username: Oferta de Empleo para monitores EN EL EXTRANJERO http://t.co/KjXmXclNJ8" si sabes inglés y te gusta viajar, tiene buena pinta Muere Nelson Mandela, símbolo de la lucha contra el apartheid. #dep En @username en la 2, explicando ahora mismo el modelo de negocio de los canales en #YouTube "@username: Descanse en paz #Mandela GRANDE con mayúsculas (Fragmento del #libro #AprendiendoDeLosMejores) http://t.co/rIcyDA5Ysb" grande! Plantadas las bellotas, esperemos que salgan las 8 encinas para poder plantar el año que viene :) http://t.co/oDuMvW4AfN Intentando que mi inquilino se mude aquí XD http://t.co/xIBU5HZK85 "@username: Incredible storm 'Bodil' reaches Denmark. http://t.co/NUEm8Ksnrn" uooo parece sacada de la guerrera los mundos 