Quiero esto http://t.co/spfh2RyIcQ Mi pelo ligeramente más azul y menos negromorado http://t.co/UyEnbIn7s4 Me quiero mandar a hacer mi propio pastel de cumpleaños, pedir a mis hermanas que pasen por él y yo aparentar que no sé nada al respecto :3 Me informan que esto es un pastel Ö http://t.co/HUcl8ngVQm Por otro lado, compramos un chesecake en 25 pesos que pa'l precio, ta güeno. Septiembre el popular La gnt piensa q mi novio es bibliotecario virtual Le dicen "ay me puedes buscar este libro en pdf,es q no lo hallo" *léase en voz chiqueada* Ni yo le hablo chiqueado a mi novio.  Ni yo.  Bueno solo para decir "shi" "ño" y "veñ" pero eso es normal. No es chiqueado. Ahora, me enteré que cierto novio de cierta amiga, le tira cacá a la ONG en la que soy voluntaria desde hace mucho. Se vale.  cc @username Digo, que viva la diversidad pues. :D @username jajajaja, en sus clases, me llegó el rumors. Ya ves que este mundo DH es 1 pañuelo Y nada más x joder te ando diciendo. :P jijiji @username oye x mi cumple iremos a cenar la prox semana ¿estarás? No tengo timbre, tonces, cdo la gente llega a visitarme usualmente me grita. Ahora cada vez q alguien grita afuera pienso q me hablan. :/ @username @username tienes toda la razón, me expresé mal. Son críticas. Sin embargo, difiero. Y me encantaría ir, ojalá un día se pueda :) Ofrezco una disculpa por lo soez de cierto tuit. http://t.co/LsS3NdfKgM  cc. @username @username de cuando tienes que hacer 6 versiones de examen. ¬¬ @username por Niño obrero pasando Tepeyac. En un café/restaurant de un amigo. "Petit comité" se llama el lugar Mandar a imprimir los exámenes con errores.  Bien ahí, K. ¬¬ va a ser la pinche una y yo aquí.  Noches. Buenos días, voy a preparar café. Entre mis pensares, y para dejar de hacerme güey en la cama, está el trabajo atrasado x la variedad de enfermarme. ¿Quién quería? @username http://t.co/KpC5rqwyFz En una clase hace un rato: Yo -murió Cerati u.u 50% alugnxs -grillos.mp3 50% alugnxs -ruido.mp3 ¿Que Ronaldinho jugará en el Querétaro? RT @username: Si juntamos las caras de las mujeres + bellas del mundo, el resultado http://t.co/KrY671cAZX // la belleza solo es blanca(?) -.- me aburren ciertas conversaciones docentes. u.u Andas atrasadas en tendencias y temas (Escuchando a la pipol) Estado civil: http://t.co/LcfDOISAO4 Uds con las variedades de apple y acá con comentarios racistas. Como regalo, deberían dejarme ir a mi casa a dormir. ¿Cuánto a que los TT de hoy son TT del jueves en sala de maestros, o del jueves 18/sep? así de actualizados aquí. @username sip, neta. Apenas HOY hablaron de las fotos de Jennifer Lawrence. @username gracias :3 @username gracias :) Tamo y te estranio @username grafiafs Arroyo :3 :* ¿Quién ya anda incróspida?  o/ @username gracias :3 Esa onda de decirle a la gente "Katy"  Guiu Llegar a tu hogar y q tu perra t dé el regalo d desbaratarle y comerse al menos 3 libros d tu rumi incluyendo el d la dedicatoria d su ets???????? Cuánta pendejada pasan en la radio. Y por aquí *empieza a repartir uf* So far, soy una pésima amiga, terrible "madre", menos importante que un corte de pelo y una maestrante mediocre. Estos 29 empezaron rebien. Sin embargo, hoy vi lucecitas de esperanza y proactividad en extraños. Y eso, eso me hizo el día. Llegar a clase y sentirse idiota.  A cenar cn gnt q t quiere y q "aguanta" tu amistad, llegar a casa y tus hijos la han destruido. Mas ver esperanza y dejar todo en el olvido, solo fue un pésimo inicio, sólo un pésimo día. Y luego que porqué una le da prioridad a esas cosas, esas que dan esperanza. La neurosis de la esperanza. Siempre que leo _____(inserte el prefijo/palabra que guste)____terrorista, pienso en el Harlem Shake.  Ya sé. >.<  Perdón u.u @username grafiafs, abrazos de vuelta. n.n Estado civil: En la zona de las quesadillas con queso y así "Migrar es un acto de amor" Alejandro Hernández "Nos vemos a las 7:30 para salir a las 7:45" dijieron. ¡Exijo mi derecho al café! #EncuentroDeActivismo RT @username: Dice @username, director de @username, que hagamos intercambios. Secundo la moción o/” o/ De la provincialidad y otras regionalidades en la capital Quiero ver a mis chuchxs u.u 5 recomendaciones de literatura erótica para excitar el cuerpo y la mente -  http://t.co/UxrKsVO7v6 Cuando por fin me dispongo a subir calis el pinche sistema se traba. Así no se puede pinches trabajar. Gente con personalidad múltiple. quiero de postre :*  y  c(__) Foto: mujeresartistas: Desde hoy empezaremos a ver a Eleanor Fortescue-Brickdale, ya que me la pidieron... http://t.co/0cbcd0XiBn La mejor inversión EVER (la puerta) y ya no tengo problemas ni desastres chuchiles :) http://t.co/yvy3nqjnmU Me soñé en SF, @username y @username estaban conmigo. :) 'amooooos! Jijijiji Iba a escribir algo sobre el arroz que preparé, pero decidí no hacerlo porque luego son realbureros y así. Foto: No es que me haya pasado, peeeerooo… http://t.co/7o1R2HI0Al Cn el tiempo he perdido la capacidad d concentración en espacios dnd hay mucha gnt. Antes, podía construir 1 burbuja q me aislaba, ya no u.u ¿será que me estoy acercando al tercer piso? o.O Cabello suelto y flat = señorita Cabello recogido y tennis = señora Cabello suelto, flat/tennis y cara de "no tengo ganas de vivir" = seño "Hospitales" Veterinarios que no quieren atender una emergencia canina (a las 7:40 pm) porque cierran a las 9:00 pm Picchu, la cuya, e Inna, la corgi, se aman. Cdo Inna se acerca a la jaula de Picchu, la cuya se aloca y se acerca pa'q la chucha la bese. Amor interespecie.  Interespecial (?)  Ok, no. Chuchines que no conocen el concepto de "espacio personal". ???? http://t.co/x9fnNwCJcl Animales sin respeto por los límites. Ò.Ó Foto: mujeresartistas: Eleanor Fortescue-Brickdale - Rosamond (sf). http://t.co/7q1wFqUHRv Mi tl no se habla del tv nacional. No sé si estar orgullosa o qué. ¿Alguien sabe si ya viene @username al hogar? @username oye, puede venir antes de las 10? O a más tardar esa hora, esq vamos a ir x Candy al hospital a las 11 @username mil gracias! @username en la colonia 18 de marzo no tenemos luz. ¡Urge! Llegar a casa a trabajar, quedarte sin luz (ergo sin internet) a los 5 min y llorar de desesperación. @username no tengo teléfono xq no tengo luz y solo 3% de bateria en cel. ¿Cómo le hacemos? De esas veces que una le tiene que andar dando clases de capitalismo a los pequeños, pero "honestos y decentes", burgueses. Lol! Apenas hoy están hablando del iphone 6. Told yaaaa!! Pues se hizo lo que se pudo para ayudarles a entender a los plebes sobre epistemología d la c. sociales. Plebes de 15 años.  Sí.  u.u ¿qué por qué tengo el pelo azul?  número a. porque me gusta número b. porque me lo teñí  básicamente. oye @username no pude leer tu WA me quedé sin batería. u.u Encuentro internacional para una reflexión colectiva sobre la praxis tecnológica | https://t.co/SWmgZS6oNk  https://t.co/SWmgZS6oNk Llega un momento del día en que el cerebro se niega a trabajar. Se niega a leer en inglés y se niega a hacer eso que quieres que haga. Explicar la función de la epistemología en las ciencias sociales, sus cuestionamientos, etc a morros de 15 años me dejó fundido el cerebro <- quejumbrosa. Inna oye que regañan a un niño y se estresa, empieza a ladrar y a buscar dónde están regañando al ser. :3 <- no sabía que su prima estaba embarazada y que ya nació su bebé.  Es decir, es tía otra vez, y ella ni en cuenta. Escuchado en Sala de Profes: - Ecuaciones diferenciales es un tema padrísimo y súper interesante  Yo: O.O Estúpida red poposienta. ¬¬ Que intensidad juvenil torresil. El café con leche o crema líquida, no es un latte, señorita. Al parecer, con la adultez llega la responsabilidad. #dicen  Conozco a varixs que no les ha llegado el memo. Tuiter se ha vuelto más indiscreto. Sí aun más. 