Hacer amigos ancianos y que te cuenten historias de la guerra y de como se enamoraron no tiene precio. "¿Por qué yo?" "Porque me veías cuando era invisible." @username no, solo yo no, todos te loveamos! ?????? @username te he dado fav para que seas mas chachi y mas tuitstar; el pony.., para mas adelante jajajaja @username @username perdón... ???? @username @username os ha ido bien o que? ???? ???????????? @username Platja de la Ribera http://t.co/hxOEpwNPLH Gracias por este maravilloso año. Te quiero. ?? @username Platja de Les Salines http://t.co/gdzTU1kMYD carnaval, carnaval ???????? @username Plaça del Mercat, Cubelles http://t.co/PcL5Ft9FbH @username aclaración, guapo solo con el uniforme* #AcciónPoética ?????? http://t.co/Jm895TNdTB @username jajajaj holo babyyyyyy, lo he visto tarde jajajja que fases? ?????? "Lo elijo una y otra vez, y él me elige a mi." - #Tris #Prior. (#Allegiant - #VeronicaRoth) http://t.co/swEXiZCeNG @username como a mi el año pasado ???? @username ¡clar que si! Estudia mucho!!!! ???????????? ???????? #ckb2014 @username Plaça del Mercat, Cubelles http://t.co/DmQdHUWbXd @username feliz cumpleaños!!!! Disfruta de lo que queda de día ???? @username @username @username "va fer que fos que la cursa y el festival fos millor" molt be charlene ???????????????? @username vuestra empresa es genial. Gracias por la información, quería hacer algo diferente este verano y ya se a donde ir. ???????????? @username tú quiereh muchah cosah eh.. ???????????????? @username es lo tengo, pero no tenemos na de na, vivimos en España aka somos pobres ???? Gracias por este año. Gracias por mi cumpleaños adelantado. Gracias por el pastel y el regalo. Gracias… http://t.co/KmpkTCDngm Gracias a todas las personas que se han preocupado por felicitarme hoy, pero sobre todo, gracias a mis… http://t.co/Yyqi3n2rHO Niall read it!!!!!!! YAY! ???????? #wwat #barcelona #wherewearetour @username Museu Olímpic i de l'Esport Joan… http://t.co/N9RhH3DH9c La meva millor amiga és la millor del món sencer i la estimo molt. http://t.co/jXUUDzfa8D 