Que depresión jaja @username Tu me quieres pero yo te amo esa es la verdad!!! @username de ti todos los días me enamoro un poco más ? @username y aunque digas que no ire, ahi me vedas :) Gorda hermosa fediz cumple :3 pasatela bonito que tus sueños se hagan realizar :) loveu ? @username awws se envio antes y ni termine de escribir :( teamoooooo!! El barco perdido sin el capitan! Y pues empiezo a creerle mas a mhoni :( @username :* o/ todo estara bien @username hablame por whats porfi no te encuentro jaja :( Mis papas van en el paquete si no te gustan ... Adelante. Me esta matando la gripa :'( @username siglos jaja como has estado? @username la estas viendo también? jajajajaja Me estan matando los colicos :( Caerse de la hamaca con tu hermanito y co protegerlo para que a el no le pase nada es igual a DOLOR HORRIBLE DE ESPALDA :( Pero soy un heroe :) Hola tío @username @username lo estoy viendo apenas :( ¡Felíz cumpleaños! Pasatela bonito que dtb SIEMPRE! Tqmmm @username @username tu y yo? Neeh tu y ella? Neej tampoco haja ntc :3 obvio si @username no los pongo 77 Soñe que tenías dos hijos jaja @username @username te odio :( yo quiero haha @username suerte! @username es mucho :( @username me acordé de los PELOS :( @username es para el martes no? :) @username @username abrazos virtuales a las dos o/o/,<3 @username @username nosotras a ti pequeña adriana :D<3 @username @username pecesito royer bebe! Es pecesito! :) @username @username no es cierto se llama preocuparme por la ortografía de mis amigos :D @username @username u know! Te extraño también :( @username @username vamos al cinex :) @username @username @username el viernes para festejar que cata ya acabo sus exámenes o/ Llorare con lo de los bebes quemados :'( @username @username @username animo si puedes :D @username los cerditos!! @username que bonitooo!!!! Quiero tacos tacos tacos! @username prestame libros :) @username ahora entiendo lo de tu tablet jajaja hay cuáles tienes? @username obvio chiquibaby me extrañas :D @username @username se esta prostituyendo en china @username aprovechare la venta nocturna y vere si me compro libros o mejor una tablet haha @username jajaja era por molestarte, pero si lo hago te aviso hahahaha ya pues :( loveya! @username caracola mágica adriana tendra un buen día mañana? - SI - LA CARACOLA HA HABLADO o/ v @username tu tmbn estas negro :3 @username jaja ya ya el que presume que esta "medio mamado" pero si vienes del cerezo :D @username no es cierto mi fracc es bien decente bye :c.no asaltan.pqe casi ni habitado esta jajaja @username de pozo la tuya bye Ahorita mariana esta en el concierto vdd?  @username ya no fuimos a six flags :( @username @username jajaja haaay los extraño :( Te odio estas con mi bebe @username  :( Que le hacen ganara EUA @username tu yo le ponemos más fuego al caliz piensalo jajajaja ok no @username el secreto esta en el agua tío y dejar la pepsi jaja :) @username ha de ser jajaja! Estas mensa, como te fue en la 2da vuelta? :D @username animo o/ pero ve a correr mejor el crosfit te va  matar haha xD que buenooo :) @username @username que tienen problemas con el alcohol jajajaja Las extraño :( @username @username @username @username cual de todos? @username no, lo dudo tiene agenda llena jaja @username cada quien escribe lo que piensa y SIENTE :) Estoy enamorada de la sonrisa de mi hermanito!! :D Apartir de mañana me despertare sin quejarme jamas del el :) @username tu crees? dicen que se parece mas a mi hermano :P te extraño :C Callejon Diagon @username tu último dia con daniel jajaja "@username: Fumar puede acortar tu pene 1 cm. La erección depende dl flujo d la sangre y el tabaco calcifica los vasos sngunios @username Pobre Berenice :( Ya los extrañaba!!!! :D @username yo quiero :'( @username te vez bonita con o sin maquillaje :) Cuando a mi lado estas me invande el buen humor! @username que es eso? No aguantó mi dolor de encias :'( Como dueleee Saber siempre en lo mas profundo de mi alma, no importa que nos pueda separar, siempre nos volveremos a encontrar. @username @username @username @username @username @username @username @username el mango o el kiosco :) Estoy agotada, dormir dos bebes es difícil :'( Le tengo miedo a la endodoncia :'( @username prestamela :'( @username ese alguien te extraña también :( Como duele la endodoncia :( jaja Babeo mas que mi hermanito :'( @username @username lloro :'( Quiero adoptar a todos los perritos de mi fraccionamiento :'( @username si tuviera el dinero como para adoptarlos, también los llevaria al veterinario y les curaria todo! :D @username la pequeña ojona agnes :3 Amo con todo mi ser lo que sea de frambuesa *.* Papa esto quiero de regalo de cumpleaños http://t.co/Ztzg9UI443 PORFAVOR JAJA :C @username Stalkear a pepe como método antiaburrimiento @username haha @username he estado ocupada, si es para el miercoles si lo tengo @username con la de siempre, no es nada :D @username yo tambien :'( @username sii soy las mas chica, después de gabriel :c pero como es venezolano no cuenta haha!! Gracias adri tq<3 @username gracias gordi :* love u Creo que dormire hasta el día siguiente .. @username hago es con h :) 