¡Ray Lewis y su gloria!  http://t.co/4RP3jiMl "Pues resulta que si uno no se apura a cambiare el mundo, el mundo lo cambia a uno" Mafalda Si, interróguenme http://t.co/Va6sXrRY #MientrasTuMeIgnoras aquí me preguntan si se me antoja otro montadito. Algo me sabe la de los horóscopos http://t.co/3HDcga7L “@username: #Quiubo Quién se forma primero? http://t.co/ZieGNJIk”// #priceless Las fuentes sin luces son más bellas. (@username Parque de los Venados w/ 6 others) [pic]: http://t.co/ByA8z8L7 Acéptenlo señoritas: Amamos el drama, porque sin él la vida sería muy aburrida. #DramaQueen. “@username: Ni pichas, ni cachas, ni dejas batear.”// es el caso de muchos. A 26 de enero y aún se sienten los rezagos de la maldita navidad.  ¡CÓMO ODIO LA NAVIDAD! gracias a @username ahora puedo decir: "Cállate los dedos" De esas pelis que uno no se puede perder  L'ECUME DES JOURS / bande-annonce http://t.co/vqhfV8c3 Uno de los comerciales que verémos durante el SuperBowl  Coke Chase 2013 Ad http://t.co/sbHmdnQr Ya saben que regalarme en mi cumple (marzo 27 BTW)  iPad-TV-docking-station http://t.co/mzwMBFEb Desmitificando los códigos QR http://t.co/mUirUGGm 50 cosas que no volveremos a ver por la tecnología.  Sobre todo el 26 ¬¬ http://t.co/EcVqCRxJ El mundo móvil de Facebook http://t.co/IJSGut7U Claro, esto es lo que necesito para mis zapatos http://t.co/4ssk0DHN Esta canción aparecerá en un comercial para el SuperBowl!  The Flaming Lips - "Sun Blows Up Today" http://t.co/kTwFGysM Infografía: Arquetipos en México – Amas de Casa http://t.co/3W9DNkaq La puerta que conduce a #Wonderland http://t.co/IOEiXaXb Cómo tu playera puede hacer la diferencia.mov: http://t.co/4dB6WC3z  (y comencé a pensar en toda mi ropa de algodón =S) Me declaro abiertamente FAN de @username =) Ojalá algún día MX. pueda tener políticos como ella. Lo siento por que tienen auto. Pero los parquimetros son la nueva tenencia. #YoPorEsoNoManejo como siempre un placer comer con mis antiguos compañeros. PD #ElBrazotes cada día se ve mejor... ¿o sera la distancia? Haciendo mandado verde (@username Greenpeace Mexico) [pic]: http://t.co/o9BVtXYe el mojito virgen de @username altamente recomendable para refrescarse a la hora de la comida =) Los asientos son pequeños pero Django lo vale =D (@username Cinemex for Django Unchained w/ 10 others) http://t.co/rCSVQego Un novio que sepa que es un brief  San Valentín ¿que? @username yo diría que si. Nadie más interesante que los publicistas =D Un novio que le haga Photoshop a las fotos juntos antes de subirlas a Facebook. El san Valentín ¿que? #UnaParejaPublicista que te diga el pantone de tu vestido nuevo. #UnaParejaPublicista que me haga una campaña 360. #UnaParejaPublicista que te mande insides en lugar de un "tengo algo que decirte" #UnaParejaPublicista que me ponga  atención al punto de hacerme sentir como el nuevo comercial de coca cola. #UnaParejaPublicista que me diga. "Eres como el logo del cliente, no te cambiaría nada" #UnaParejaPublicista que entienda que ir a walmart es más que sólo ir al super, es hacer scouting. #UnaParejaPublicista que te diga "no te preocupes por la cena y quédate a terminar, ese proyecto podía ser tu Cannes" #UnaParejaPublicista que me diga "yo veo el super bowl contigo aunque no me guste el americano, además los comerciales son buenísimos" #UnaParejaPublicista que en san Valentín te regale una idea, los chocolates ¿que? #UnaParejaPublicista que conozcas en media Expo publicitas. #UnaParejaPublicista que cuando digas "que tal tu día" te responda narrándote sus radios. #UnaParejaPublicista que te escriba por whatsapp con excelente ortografía y redacción. “@username: #UnaParejaPublicista "Que te ame con ó sin cuentas (clientes)"”// #PricelessTweet #UnaParejaPublicista que al mudarse juntos aumente tu colección de juguetes de avengers y complete tus DVD's de Mad Men. “@username: #UnaParejaPublicista "Que se ría contigo al ver spots de La Llama que llama"”// #PricelessTweet #UnaParejaPublicista que antes de hacer un detalle piense en el objetivo, la estrategia y la mecánica. “@username: #UnaParejaPublicista Que te abrace mientras lloras con algún video emotivo/ que te abrace mientras lloras viendo TU spot. #UnaParejaPublicista que narra historias que incluyen las frases: Corte A, Voz en off... Etc. #UnaParejaPublicista a la que le sea imposible pasar por alto los espectaculares de @username #UnaParejaPublicista que conozcas en "El ojo de iberoamericana", "el círculo de oro" o ya de plano en "Cannes" #UnaParejaPublicista que al escuchar un jingle, te diga: "esa es nuestra canción" “@username: #UnaParejaPublicista que tenga buenas ideas para conquistar tu corazón”//#PricelessTweet #UnaParejaPublicista que de regalo de aniversario me regale un dibujo de @username. (¡ME CASO!) #UnaParejaPublicista que para pedirte algo te diga: "Te voy a pasar un brief" #UnaParejaPublicista que en lugar de café me invite a compartir unos mates =) (Cc. a #ElArgentinoDelicioso) #UnaParejaPublicista que al vestirse me pregunte: ¿Debo llevar los converse o los Adidas? #UnaParejaPublicista que en un restaurante pregunte: ¿Si esto fuera un casting para un comercial, a quien escogerías? #UnaParejaPublicista que cuando le pregunte: ¿qué quieres para tu cumpleaños? Me conteste: "El nuevo muñeco de IRON MAN 3" #UnaParejaPublicista que me diga: "Te voy a tratar como cliente, sin contradecirte y nunca te diré NO" #UnaParejaPublicista que me haga reír en 140 caracteres. #UnaParejaPublicista que te postee los mejores comerciales del 2012, las canciones románticas ¿que? Queríamos tamales, pero está llenísimo, optamos por almuerzo orgánico =D (@username Cafetería Moheli w/ 2 others) [pic]: http://t.co/gB6fhr1y Te de moras para el calor, mientras están listas las pizzas. (@username Cielito Querido Café) http://t.co/UCRiD2oq Hoy los niños del cielito parroquia amenizan la tarde con Muse... #priceless @username 6% de los empleados en USA se reportan enfermos en la oficina al día siguiente del superbowl. Los primeros puntos son de Joe (suculento) Flacco #GoRavens Los Ravens vienen con toooodo! #GoRavens @username ay que fácil. 49's por la feria del oro de 1849 Ravens en honor a Allan Poe que vivió en Baltimore. @username una más ¿cómo se llaman las porristas de 49's y las de Ravens? Yo creo que los trece de ocean pusieron un pinch en Nueva Orleans.  #LaGranEstafa en el #SuperBolwXLVII Cada que enfocan a Flacco... Yo babeo #SuperBolwXLVII ¿Alguien por aquí que sea Cuervo? Estoy rodeada de 49's =..( @username I Know! Nadie entiende eso ???? Toma eso USA, nosotros tenemos día de asueto post Superbowl para curar la cruda. @username chorear también es argentino, pero tiene otra acepción. @username Ah, le decía al @username que en Ar. "Chorear" tiene una acepción distinta que en Mx. Aquí la usamos cómo "mentir, engañar" Mi amor por ti se acabo el día que dijiste: "súper tazón" y "Mariscal de campo". @username ¿cómo te atreves a cobrar tanto por tu 3G, con un servicios tan malo cómo el que ofreces? OMG! ¿Es neta que #ElFreakDeSistemas está escuchando las mil y una noches? “@username:  felicidades!”// Gracias! Feliz viernes ;0) Comida con @username y chela para festejar. (@username Wings Army) http://t.co/KWqjblRq Cervecita casual, #PorqueYoLoValgo. (@username El Depósito - Parque Hundido w/ 4 others) [pic]: http://t.co/avLdCjaO Porque la ponen justo hoy que de ir dormir temprano =S #CaptainAmerica #GetGlue http://t.co/QB1UDMDa @username nada más que lo conviertan en super soldado y nos vamos a dormir. ¿Verdad @username? @username levanta la mano si dijiste "HOLA" cuando se abrió la cabina. >=D Quesque la bienvenida de los nuevos. (@username Wings Army) http://t.co/wKsGGMyv @username sorry pero está vez paso, creo tanto en san Valentín como en la Navidad y el conejo de Pascua. ???? “@username: ¡Muy bien! Ya tenemos a dos personas que están contando los días que faltan para el viernes.  ¿Alguien más?”// o/ “@username: Dicen que el sexo sin amor es malo, yo creo que el amor sin sexo, es peor.”// PricelessTweet Estoy comiendo junto al pelón de deportes de Televisa. ¿Me veo mal si le pido que narre el partidos de la champions? Hamas por diversión. Se me antoja tener una fantasía TEXTUAL. A veeeerrr... Que candidatoooos.... “@username: un tuit para avisarte que tienes DM, donde te dice que te mandó un correo diciendo que le llames.”/ una matrushka digital. Amo comer en coyoacán, hoy probaremos un nuevo lugar orgánico. ;0) (@username Jardín Centenario) http://t.co/gdUKa6AM En el menú, agua de naranja con menta y hamburguesa de portobello. Muy recomendable. (@username ECOS DEL MUNDO) [pic]: http://t.co/Mi7uMRRa Si la agencia estuviera en el centro de coyoacán, todos seríamos obesos y alcohólicos. La gente con una cruz negra en la frente me causa la misma sensación que los reguetoneros con su San Judas Me pregunto si estos cachorros dicen: "ya tu sabé" ???? http://t.co/sxYCnt5Y Mis amigos de Promored están buscando chicos de arte. Interesados Chequen info Los que no plis RT! http://t.co/mLEdpsYK #TodaChicaPublicistaBusca ser la estrategia promocional hecha branding. 