 si si  i y  ya ya  a m  me mer eri rit ito to  o :  :) :)  ) f  fe fel eli liz iz  z a  a√ a√± √±o ±o  o p  po por or  r c  ci cie ier ert rto to! o!! !!! !!  ! n  no no  o y  ya ya  a q  qu que ue  e m  mu mue uer era ran an  n m  me mej ejo jor or  r j  ja jaj aja jaj aja ja  a m  me men eno nos os  s s  sa san ang ngr gre res es  s s  su suc uci cia ias as  s j  ja jaj aja jaj aja ja  a q  qu que ue  e s  sl sly lyt yth the her eri rin in  n m  me me  e s  se sen ent nti ti  i j  ja jaj aja jaj aja ja  a Y  Ya Ya  a q  qu qui uie ier ero ro  o v  ve ver erl rlo lo  o Y  YA YAA AAA AAA AAA AA! A!! !!! !!  ! L  Lo Los os  s t  tu tuy uyo yos os  s ,  ,l ,lo los os  s m  m√ m√≠ √≠o ≠os os  s y  y  y l  lo los os  s n  nu nue ues est str tro ros os! s!! !!  ! P  Pr Pri rim ime mer era ra  a i  id ida da  a a  al al  l c  ci cin ine ne  e d  de del el  l a  a√ a√± √±o ±o! o!! !!  ! ?  ?  ? n  no no  o m  ma mas as  s q  qu que ue  e y  yo yo, o,  , o  ob obv bvi vio io  o ?  ?  ? "  ": ":  : E  El El  l f  f√ f√≠ √≠s ≠si sic ico co  o a  at atr tra rae ae, e,  , q  qu que ue  e t  te te  e r  re reg ega gal ale le  e e  el el  l W  Wi Wiz iza zar ard rd' d's 's  s C  Co Col oll lle lec ect cti tio ion on  n d  de de  e H  Ha Har arr rry ry  y P  Po Pot ott tte ter er  r e  en ena nam amo mor ora ra. a.  . j  ja jaj aja jaj aja ja  a T  Te Te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o :  :( :(  ( "  ": ":  : S  Si Sie iem emp mpr pre re  e v  vo voy oy  y a  a  a i  in int nte ten ent nta tar ar  r s  sa sac aca car art rte te  e u  un una na  a s  so son onr nri ris isa sa, a,  , a  au aun unq nqu que ue  e y  yo yo  o e  es est st√ t√© √©  © p  pe peo eor or  r q  qu que ue  e t  t√ t√∫ √∫. ∫." ."  " M  Mi Mi  i n  no nov ovi vio io  o m  me me  e t  ti tie ien ene ne  e e  en en  n e  el el  l c  co com omp mpl ple let eto to  o o  ol olv lvi vid id√ d√≥ √≥  ≥ T  Te Ten eng ngo go  o h  ha ham amb mbr bre re  e :  :( :(  ( I  Ir Ir√ r√© √©  © p  po por or  r u  un un  n s  s√ s√° √°n °nd ndw dwi wic ich ch  h d  de de  e m  me mer erm rme mel ela lad ada da! a!! !!! !!< !<3 <3  3 y  yo yo  o t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n w  we wer eri ri  i ?  ?  ? H  Ha Hay ay  y e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o p  pa pas ase sea ear ar  r c  co con on  n r  ro roy oye yer er  r p  po por or  r t  to tod odo do  o e  el el  l C  Cb Cbt bti tis is  s :  :( :(  ( H  Ha Haz azt zte te  e u  un uno no  o :  :D :D  D q  qu qui uie ier ere res es. s.d .de del el  l m  m√ m√≠ √≠o ≠o? o?  ? :  :) :)  ) t  te te  e d  di dir ir√ r√≠ √≠a ≠a  a s  sa sal alg lga gam amo mos os, s,  , p  pe per ero ro  o c  ca cas asu sua ual alm lme men ent nte te  e h  ho hoy oy  y m  me me  e c  ca cas ast sti tig iga gar aro ron on  n j  ja jaj aja jaj aja ja  a a  ac aca cab aba bab aba ba  a d  de de  e s  sa sal ali lir ir  r d  de de  e b  ba ba√ a√± √±a ±ar arm rme me  e m  me me  e i  ib iba ba  a a  a  a v  ve ves est sti tir ir  r m  mi mi  i p  pa pap apa pa  a m  me me  e h  ha hab abl blo lo  o y  y  y c  co com omo mo  o n  no no  o b  ba baj aje je( e(  ( m  me me  e e  es est sta tab aba ba  a v  vi vis ist sti tie ien end ndo do) o)  ) m  me me  e c  ca cas ast sti tig igo go  o .  ._ ._. _.  . T  Te Tea eam amo mo  o m  mu muc uch chi his isi sim imo mo! o!! !!? !?  ? e  en en  n d  di dia ias as  s a  a√ a√± √±o ±oo ooo oos os  s a  aw aww www www www wws ws  s :  :D :D  D l  lo los ose see eee eee ee  e e  es es  s h  he her erm rmo mos osa sa  a ?  ?  ? M  Me Me  e e  en enc nca can ant nta ta  a e  es est sta tar ar  r c  co con ont nti tig igo go? o?  ? Q  Qu Qui uie ier ero ro  o t  to tod oda das as  s l  la las as  s t  te tem emp mpo por ora rad ada das as  s d  de de  e p  pr pre ret ett tty ty  y l  li lit itt ttl tle le  e l  li lia iar ars rs  s y  y  y d  de de  e c  cr cri rim imi min ina nal al  l m  mi min ind nds ds  s :  :( :(  ( e  es est sto to  o e  es es  s u  un una na  a p  pr pru rue ueb eba ba  a d  de de  e q  qu que ue  e y  yo yo  o t  te te  e m  ma mas as! s!! !!! !!! !!  ! :  :) :)  ) q  qu que ue  e m  ma mal alo lo  o e  er ere res es  s :  :( :(  ( h  ha hah aha ha  a t  tu tu  u m  me me  e a  ad ado dor ora ras as, s,  , y  yo yo  o t  te te  e a  am amo mo  o s  si sim imp mpl ple le  e :  :) :)  ) n  no no, o,  , a  au aun un  n n  no no  o p  pq pqe qe? e?  ? P  Po Por or  r l  lo lo  o d  de del el  l f  fa fac ace ce? e?  ? e  el el  l r  ro rog oga gad ado do  o h  ha hah aha ha, a,  , l  le les es  s h  ha har are re  e u  un una na  a c  ce cen ena na  a e  es esp spe pec eci cia ial al  l c  co con on  n q  qu que ues esa sab abu bur urg rgu gue uer ers rs  s j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a n  no no  o m  me me  e t  ti tie ien ene nes es  s p  pa par ara ra  a d  de des esa sao aog oga gar art rte te  e e  es eso so  o h  ha hah aha ha  a s  si si  i l  lo lo  o c  cr cre reo eo  o j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a c  cu cua uan ant nto to  o t  te ten eng nga ga  a p  pa par ara ra  a h  ha hac ace cer er  r t  te te  e a  av avi vis iso so  o :  :) :)  ) h  ha hah aha ha! a!! !!  ! T  Te Te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o t  tr tra rab aba baj aja jar ara ras as  s e  el el  l s  sa sab aba bad ado dox ox  x N  No No  o s  sa sab ab√ b√≠ √≠a ≠a  a q  qu que ue  e i  ir ir  r p  po por or  r a  ag agu gua ua, a,  , t  ta tar ard rda dab aba bas as  s m  mu muc uch cho ho! o!! !!! !!  ! a  a√ a√± √±o ±os os  s a  a√ a√± √±o ±os os  s a  a√ a√± √±o ±os os  s o  o/ o/  / ?  ?  ? g  gr gra rac aci cia ias as  s g  gr gra rac aci cia ias as  s g  gr gra rac aci cia iaa aaa aaa aaa aaa aaa aaa aaa aa  a :  :D :D  D ?  ?  ? y  yo yo  o t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n :  :( :(  ( c  cu cua uan and ndo do  o e  en ent ntr tra ras as  s a  a  a l  la la  a u  un un√ n√≠ √≠? ≠?  ? d  de de  e e  en ene ner ero ro  o o  o/ o/  / 8  80 80? 0?  ? Y  Yo Yo  o d  di dig igo go  o q  qu que ue  e l  lo los os  s q  qu que ue  e l  la la  a v  vi vid ida da  a y  y  y D  Di Dio ios osi sit ito to  o n  no nos os  s p  pe per erm rmi mit ita ta! a!! !!  ! ?  ?  ? p  pu pue ued ede den en  n s  se ser er  r m  ma mas as  s ?  ?  ? g  gr gra rac aci cia ias as  s :  :) :)  ) D  Do Dos os  s h  he her erm rmo mos oso sos os  s a  a√ a√± √±o ±os os  s y  y  y a  au aun un  n m  me me  e s  si sig igu gue ues es  s p  po pon oni nie ien end ndo do  o n  ne ner erv rvi vio ios osa sa  a ?  ?  ? s  su sue uer ert rte te  e :  :) :)  ) t  te te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±oo ooo oo  o :  :( :(  ( d  de den ena nad ada da, a,  , c  co con on  n c  cu cui uid ida dad ado do  o :  :) :)  ) T  Te Te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o :  :( :(  ( y  y  y t  ti tie ien ene ne  e p  po poq oqu qui uit ito to  o q  qu que ue  e t  te te  e v  vi vi  i u  u. u.u .u  u M  Me Mej ejo jor or  r R  RT RT  T q  qu que ue  e e  es esc scr cri rib ibi bir ir  r :  :) :)  ) √  √± √±o ±o  o :  :( :(  ( A  Am Amo mo  o e  es est sta tar ar  r c  co con ont nti tig igo go  o e  en ens nse ser eri rio io  o ?  ?  ? t  te te  e a  ac aca cab abo bo  o d  de de  e v  ve ver er  r *  *. *.* .*  * t  te te  e a  am amo mo  o ?  ?  ? q  qu que ue  e j  ju jue ueg ego go? o?  ? N  Na Nad ada da  a m  m√ m√° √°s °s  s f  fe fem eme men eni nin ino no  o q  qu que ue  e l  la la  a b  bi bip ipo pol ola lar ari rid ida dad ad  d l  lo lo  o s  se se  e :  :( :(  ( Q  Qu Qui uie ier ero ro  o u  un una na  a b  ba bar arn rne ney ey  y b  bo bol ols lsa sa  a :  :( :(  ( H  Hi Hic ici cim imo mos os  s p  pa pac act cto to  o c  co con on  n s  sa san ang ngr gre re  e ?  ?  ? Y  Y  Y f  fn fnu nue ues est str tra ra  a c  ca caj aji jit ita ta  a d  de de  e a  ah aho hor orr rro ros os  s j  ji jij iji ji  i :  :3 :3  3 N  Nu Nue ues est str tra ra* a*  * E  En En  n t  to tod oda da  a m  mi mi  i a  ag age gen end nda da  a e  es est sta tan an  n a  an ano not ota tad ado dos os  s l  lo los os  s d  di dia ias as  s ?  ?  ? V  Ve Veo eo  o e  en en  n t  tu tus us  s o  oj ojo jos os, s,u ,un una na  a m  mi mir ira rad ada da  a c  c√ c√° √°l °li lid ida da  a y  y  y s  se ser ere ren ena na, a,  , p  pu pue ued edo do  o l  le lee eer er  r m  mi mil il  l p  pa pal ala lab abr bra ras as  s e  en en  n t  tu tu  u p  pi pie iel el  l ?  ?  ? Q  Qu Qui uie ier ero ro  o q  qu que ue  e s  se sea eas as  s t  t√ t√∫ √∫  ∫ e  el el  l q  qu que ue  e m  me me  e d  de des esp spi pie ier ert rte te  e t  to tod oda das as  s l  la las as  s m  ma ma√ a√± √±a ±an ana nas as  s c  co con on  n u  un un  n b  be bes eso so  o ?  ?  ? y  ya ya  a s  so son onr nre rei eim imo mos os  s y  y  y s  so som omo mos os  s f  fe fed edi dic ice ces es  s b  be beb ebe be  e ?  ?  ? Q  Qu Que ue  e h  hi his ist sto tor ori ria ia  a t  ta tan an  n m  m√ m√° √°s °s  s f  fa fam ami mil ili lia iar ar  r .  .. ..  . l  lo los os  s f  fa fan ant nta tas ast sti tic ico cos os? s?  ? J  Ja Jaj aja jaj aja jaj aj  j h  ha hah aha ha  a y  y  y m  ma mas as  s e  en en  n m  mi mi  i p  pa pan ant nta tal all lla la  a :  :D :D  D j  ja jaj aja jaj aja ja  a m  mu muc uch cho ho? o?  ? ,  ,  , e  es esp spe per ero ro  o q  qu que ue  e a  al alg lgu gun un  n d  d√ d√≠ √≠a ≠a  a l  lo lo  o e  es est ste tes es  s t  tu tu  u y  y  y s  se sea eas as  s m  mu muu uuu uuu uuy uy  y f  fe fel eli liz iz  z :  :) :)  ) c  cu cui uid ida dad ado do  o l  le les es  s g  gu gus ust sta tan an  n l  la las as  s d  de de  e 1  1e 1er ero ro  o d  de de  e m  ma may ayo yo! o!! !!! !!! !!! !!! !!  ! J  Ja Jaj aja jaj aja ja  a d  de den ena nad ada da, a,  , i  ig igu gua ual alm lme men ent nte te! e!! !!! !!  ! :  :D :D  D M  Mi Mi  i h  he her erm rma man ani nit ito to  o t  ti tie ien ene ne  e h  hi hip ipo po, o,  , y  y  y h  ha hay ay  y u  un un  n t  te tem emb mbl blo lor or  r e  en en  n l  la la  a p  pa pan anz nza za  a d  de de  e m  mi mi  i m  ma mam ami mi  i ?  ?  ? e  es est sto toy oy  y d  de de  e v  va vac aca cac aci cio ion one nes es! s!! !!  ! P  Pe Per ero ro  o i  ig igu gua ual al  l d  de de  e e  en enf nfe fer erm rme mer era ra  a c  co con on  n m  mi mi  i m  ma mam ami mi! i!! !!  ! M  Mi Mis iss ss  s u  u  u t  to too oo  o :  :( :(  ( B  Bu Bue uen ena nas as  s n  no noc och che hes es  s ?  ?  ? l  lo lo  o h  ha har are rem emo mos os  s t  to tod odo do  o j  ju jun unt nto tos os  s ?  ?  ? j  ji jij iji ji  i t  te tea eam amo moo ooo ooo ooo oo  o :  :D :D  D S  So Sol olo lo  o m  me me  e e  em emo moc oci cio ion ona nan an  n d  do dos os  s c  co cos osa sas as  s d  de de  e m  ma ma√ a√± √±a ±an ana na, a,  , q  qu que ue  e v  ve ver ere re  e a  a  a m  mi mi  i n  no nov ovi vio io  o ?  ?  ? y  y  y e  el el  l c  cu cum ump mpl ple le  e d  de del el  l g  go gor ord rdi di  i :  :3 :3  3 l  lo lo  o e  es est sto toy oy  y p  pe pen ens nsa san and ndo do  o :  :D :D  D Q  Qu Que ue  e e  en eno noj ojo jo  o :  :( :(  ( t  te te  e d  di dij ije je  e q  qu que ue  e s  si si, i,  , p  pe per ero ro  o e  es est sta ta  a b  bi bie ien en. n.  . Q  Qu Qui uie ier ero ro  o i  ir ir  r a  a  a f  fr fra ran anc nci cia ia  a :  :( :(  ( P  Pu Pue ues es  s y  ya ya  a m  me me  e e  en eno noj oje je. e.  . t  te te  e r  re rec eco com omi mie ien end ndo do  o q  qu que ue  e l  lo lo  o e  es esc scr cri rib iba bas as  s e  en en  n i  in ing ngl gle les es  s h  ha hah aha ha  a d  de de  e q  qu que ue  e t  te te  e r  ri rie ies es? s?  ? J  Ja Jaj aja jaj aja jaj aja ja  a y  yo yo  o p  pe per ero ro  o e  es est sta ta  a c  ca car aro ro  o :  :( :(  ( h  ha hah aha ha  a e  es est sta ta  a c  ca car ari rix ixi xim imo mo  o :  :( :(  ( I  In Int nte ten ent nta tas as  s h  ha hac ace cer er  r a  al alg lgo go  o b  bo bon oni nit ito to, o,  , y  y  y t  te ter erm rmi min ina nas as  s v  vi vie ien end ndo do  o c  co cos osa sas as  s q  qu que ue  e n  no no  o t  te te  e g  gu gus ust sta tan an. n.  . y  y  y n  no no  o ?  ?  ? S  Sp Spe pen enc nce cer er  r r  re rei eid id  d c  ca cas asa sat ate te  e c  co con onm nmi mig igo go  o :  :( :(  ( s  so soy oy  y l  la la  a 1  1e 1er era ra  a ?  ?  ? q  qu que ue  e b  bo bon oni nit ito to  o y  y  y r  ri ric ico coo ooo oo! o!! !!! !!  ! ?  ?  ? M  Mi Mi  i g  go gor ord rda da  a m  me me  e s  si sig igu gue ue  e a  a  a t  to tod odo dos os  s l  la lad ado dos os  s ?  ?  ? P  Pa Par ara ra  a q  qu que ue  e h  ha hac ace cer er  r e  ej eje jer erc rci cic ici cio io  o s  si si  i j  ju jug uga gar ar  r c  co con on  n l  lu lun una na  a m  me me  e b  ba bas ast sta ta! a!  ! a  a  a m  mi mis is  s a  a√ a√± √±o ±os os  s t  te ten eng ngo go  o u  un un  n h  he her erm rma man ano no  o e  en en  n l  la la  a p  pa pan anz nza za  a a  au aun un  n j  ja jaj aja ja  a Y  Ya Ya  a s  se se  e f  fu fue ue  e m  mi mi  i b  be beb ebe be  e :  :( :(  ( t  te te  e s  st sta tal alk lke keo eo  o :  :$ :$  $ h  ha hah aha ha  a d  do don ond nde de  e l  la las as  s v  ve ven end nde dee eee een en  n q  qu qui uie ier ero ro  o u  un una na  a :  :( :(  ( g  gr gra rac aci cia iaa aaa aaa aaa aas as  s :  :D :D  D m  me me  e l  la la  a c  co com omp mpr pra rar are re  e :  :3 :3  3 q  qu que ue  e p  pr pro rof ofu fun und ndo do  o j  ja jaj aja ja  a r  re rea eal alm lme men ent nte te  e n  no no  o l  lo lo  o e  es es. s.  . C  Co Col oli lic ico cos os  s :  :( :(  ( R  Ro Rog oga gan and ndo dol ole le  e a  a  a a  al alg lgu gui uie ien en  n p  pa par ara ra  a q  qu que ue  e m  me me  e r  re reg ega gal ale le  e a  al alg lgo go  o *  *t *tu tu  u s  sa sab abe bes es  s q  qu qui uie ien en  n e  er ere res es* s*  * j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a G  Gr Gra rac aci cia ias as  s p  po por or  r a  ac ach che hec ech cha har arm rme me  e :  :3 :3  3 t  te tea eam amo mo< o<3 <3  3 s  si sii iii ii  i p  po pof ofi fii iii ii  i *  *. *.* .*  * t  te tea eam amo mo  o b  ba bas ast sta tan ant nte te< e<3 <3  3 e  ed ede des es  s e  el el  l a  am amo mor or. r.d .de de  e m  mi mi  i v  vi vid ida da  a :  :3 :3  3 y  ya ya  a t  te te  e q  qu qui uie ier ero ro  o V  VE VER ER! R!! !!! !!! !!! !!  ! :  :( :(  ( k  ki kic ick ck. k.m .me mej ejo jor or  r l  lo los os  s o  ot otr tro ros os  s l  lo los os  s e  ex exp xpl plo lot ota tan an  n :  :( :(  ( l  lo los os  s h  ho hor ora rar ari rio ios os  s d  de de  e l  la la  a m  ma may ayo yor ori ria ia  a h  ha has ast sta ta  a d  dn dnd nde de  e l  le le  e e  en ent nte ten end ndi di  i s  so son on  n d  de de  e a  a  a p  pq pqe qe  e e  es est sta tan an  n c  cn cn  n l  lo lo  o d  de de  e l  la la  a r  re rei ein ina na  a p  pe per ero ro  o i  ig igu gua ual al  l y  y  y s  si sie ien ent nto to  o q  qu que ue  e e  es est sta ta  a m  me mej ejo jor or  r k  ki kic ick ck, k,  , p  pr pre ref efi fie ier ero ro  o e  el el  l e  ej eje jer erc rci cic ici cio io  o :  :P :P  P B  Bu Bue uen eno nos os  s d  di dia ias as  s :  :) :) ) 