Que ue  e d  de dep epr pre res esi si√ i√≥ √≥n ≥n  n j  ja jaj aja ja  a T  Tu Tu  u m  me me  e q  qu qui uie ier ere res es  s p  pe per ero ro  o y  yo yo  o t  te te  e a  am amo mo  o e  es esa sa  a e  es es  s l  la la  a v  ve ver erd rda dad ad! d!! !!! !!  ! d  de de  e t  ti ti  i t  to tod odo dos os  s l  lo los os  s d  d√ d√≠ √≠a ≠as as  s m  me me  e e  en ena nam amo mor oro ro  o u  un un  n p  po poc oco co  o m  m√ m√° √°s °s  s ?  ?  ? y  y  y a  au aun unq nqu que ue  e d  di dig iga gas as  s q  qu que ue  e n  no no  o i  ir ire re, e,  , a  ah ahi hi  i m  me me  e v  ve ved eda das as  s :  :) :)  ) G  Go Gor ord rda da  a h  he her erm rmo mos osa sa  a f  fe fed edi diz iz  z c  cu cum ump mpl ple le  e :  :3 :3  3 p  pa pas asa sat ate tel ela la  a b  bo bon oni nit ito to  o q  qu que ue  e t  tu tus us  s s  su sue ue√ e√± √±o ±os os  s s  se se  e h  ha hag aga gan an  n r  re rea eal ali liz iza zar ar  r :  :) :)  ) l  lo lov ove veu eu  u ?  ?  ? a  aw aww wws ws  s s  se se  e e  en env nvi vio io  o a  an ant nte tes es  s y  y  y n  ni ni  i t  te ter erm rmi min ine ne  e d  de de  e e  es esc scr cri rib ibi bir ir  r :  :( :(  ( t  te tea eam amo moo ooo ooo ooo ooo oo! o!! !!  ! E  El El  l b  ba bar arc rco co  o p  pe per erd rdi did ido do  o s  si sin in  n e  el el  l c  ca cap api pit ita tan an! n!  ! Y  Y  Y p  pu pue ues es  s e  em emp mpi pie iez ezo zo  o a  a  a c  cr cre ree eer erl rle le  e m  ma mas as  s a  a  a m  mh mho hon oni ni  i :  :( :(  ( :  :* :*  * o  o/ o/  / t  to tod odo do  o e  es est sta tar ara ra  a b  bi bie ien en  n h  ha hab abl bla lam ame me  e p  po por or  r w  wh wha hat ats ts  s p  po por orf rfi fi  i n  no no  o t  te te  e e  en enc ncu cue uen ent ntr tro ro  o j  ja jaj aja ja  a :  :( :(  ( M  Mi Mis is  s p  pa pap apa pas as  s v  va van an  n e  en en  n e  el el  l p  pa paq aqu que uet ete te  e s  si si  i n  no no  o t  te te  e g  gu gus ust sta tan an  n .  .. ... ..  . A  Ad Ade del ela lan ant nte te. e.  . M  Me Me  e e  es est sta ta  a m  ma mat ata tan and ndo do  o l  la la  a g  gr gri rip ipa pa  a :  :' :'( '(  ( s  si sig igl glo los os  s j  ja jaj aja ja  a c  co com omo mo  o h  ha has as  s e  es est sta tad ado do? o?  ? l  la la  a e  es est sta tas as  s v  vi vie ien end ndo do  o t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n? n?  ? j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a M  Me Me  e e  es est sta tan an  n m  ma mat ata tan and ndo do  o l  lo los os  s c  co col oli lic ico cos os  s :  :( :(  ( C  Ca Cae aer ers rse se  e d  de de  e l  la la  a h  ha ham ama mac aca ca  a c  co con on  n t  tu tu  u h  he her erm rma man ani nit ito to  o y  y  y c  co co  o p  pr pro rot ote teg ege ger erl rlo lo  o p  pa par ara ra  a q  qu que ue  e a  a  a e  el el  l n  no no  o l  le le  e p  pa pas ase se  e n  na nad ada da  a e  es es  s i  ig igu gua ual al  l a  a  a D  DO DOL OLO LOR OR  R H  HO HOR ORR RRI RIB IBL BLE LE  E D  DE DE  E E  ES ESP SPA PAL ALD LDA DA  A :  :( :(  ( P  Pe Per ero ro  o s  so soy oy  y u  un un  n h  he her ero roe oe  e :  :) :)  ) H  Ho Hol ola la  a t  t√ t√≠ √≠o ≠o  o l  lo lo  o e  es est sto toy oy  y v  vi vie ien end ndo do  o a  ap ape pen ena nas as  s :  :( :(  ( ¬  ¬° ¬°F °Fe Fel el√ l√≠ √≠z ≠z  z c  cu cum ump mpl ple lea ea√ a√± √±o ±os os! s!  ! P  Pa Pas asa sat ate tel ela la  a b  bo bon oni nit ito to  o q  qu que ue  e d  dt dtb tb  b S  SI SIE IEM EMP MPR PRE RE! E!  ! T  Tq Tqm qmm mmm mm  m t  tu tu  u y  y  y y  yo yo? o?  ? N  Ne Nee eeh eh  h t  tu tu  u y  y  y e  el ell lla la? a?  ? N  Ne Nee eej ej  j t  ta tam amp mpo poc oco co  o h  ha haj aja ja  a n  nt ntc tc  c :  :3 :3  3 o  ob obv bvi vio io  o s  si si  i n  no no  o l  lo los os  s p  po pon ong ngo go  o S  So So√ o√± √±e ±e  e q  qu que ue  e t  te ten en√ n√≠ √≠a ≠as as  s d  do dos os  s h  hi hij ijo jos os  s j  ja jaj aja ja  a t  te te  e o  od odi dio io  o :  :( :(  ( y  yo yo  o q  qu qui uie ier ero ro  o h  ha hah aha ha  a s  su sue uer ert rte te! e!  ! e  es es  s m  mu muc uch cho ho  o :  :( :(  ( m  me me  e a  ac aco cor ord rd√ d√© √©  © d  de de  e l  lo los os  s P  PE PEL ELO LOS OS  S :  :( :(  ( e  es es  s p  pa par ara ra  a e  el el  l m  ma mar art rte tes es  s n  no no? o?  ? :  :) :)  ) a  ab abr bra raz azo zos os  s v  vi vir irt rtu tua ual ale les es  s a  a  a l  la las as  s d  do dos os  s o  o/ o/o /o/ o/, /,< ,<3 <3  3 n  no nos oso sot otr tra ras as  s a  a  a t  ti ti  i p  pe peq equ que ue√ e√± √±a ±a  a a  ad adr dri ria ian ana na  a :  :D :D< D<3 <3  3 p  pe pec ece ces esi sit ito to  o r  ro roy oye yer er  r b  be beb ebe be! e!  ! E  Es Es  s p  pe pec ece ces esi sit ito to! o!  ! :  :) :)  ) n  no no  o e  es es  s c  ci cie ier ert rto to  o s  se se  e l  ll lla lam ama ma  a p  pr pre reo eoc ocu cup upa par arm rme me  e p  po por or  r l  la la  a o  or ort rto tog ogr gra raf af√ f√≠ √≠a ≠a  a d  de de  e m  mi mis is  s a  am ami mig igo gos os  s :  :D :D  D u  u  u k  kn kno now ow! w!  ! T  Te Te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n :  :( :(  ( v  va vam amo mos os  s a  al al  l c  ci cin ine nex ex  x :  :) :)  ) e  el el  l v  vi vie ier ern rne nes es  s p  pa par ara ra  a f  fe fes est ste tej eja jar ar  r q  qu que ue  e c  ca cat ata ta  a y  ya ya  a a  ac aca cab abo bo  o s  su sus us  s e  ex ex√ x√° √°m °me men ene nes es  s o  o/ o/  / L  Ll Llo lor ora rar are re  e c  co con on  n l  lo lo  o d  de de  e l  lo los os  s b  be beb ebe bes es  s q  qu que uem ema mad ado dos os  s :  :' :'( '(  ( a  an ani nim imo mo  o s  si si  i p  pu pue ued ede des es  s :  :D :D  D l  lo los os  s c  ce cer erd rdi dit ito tos os! s!! !!  ! q  qu que ue  e b  bo bon oni nit ito too ooo oo! o!! !!! !!! !!  ! Q  Qu Qui uie ier ero ro  o t  ta tac aco cos os  s t  ta tac aco cos os  s t  ta tac aco cos os! s!  ! p  pr pre res est sta tam ame me  e l  li lib ibr bro ros os  s :  :) :)  ) a  ah aho hor ora ra  a e  en ent nti tie ien end ndo do  o l  lo lo  o d  de de  e t  tu tu  u t  ta tab abl ble let et  t j  ja jaj aja jaj aja ja  a h  ha hay ay  y c  cu cu√ u√° √°l °le les es  s t  ti tie ien ene nes es? s?  ? o  ob obv bvi vio io  o c  ch chi hiq iqu qui uib iba bab aby by  y m  me me  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±a ±as as  s :  :D :D  D s  se se  e e  es est sta ta  a p  pr pro ros ost sti tit itu tuy uye yen end ndo do  o e  en en  n c  ch chi hin ina na  a a  ap apr pro rov ove vec ech cha har are re  e l  la la  a v  ve ven ent nta ta  a n  no noc oct ctu tur urn rna na  a y  y  y v  ve ver ere re  e s  si si  i m  me me  e c  co com omp mpr pro ro  o l  li lib ibr bro ros os  s o  o  o m  me mej ejo jor or  r u  un una na  a t  ta tab abl ble let et  t h  ha hah aha ha  a j  ja jaj aja jaj aja ja  a e  er era ra  a p  po por or  r m  mo mol ole les est sta tar art rte te, e,  , p  pe per ero ro  o s  si si  i l  lo lo  o h  ha hag ago go  o t  te te  e a  av avi vis iso so  o h  ha hah aha hah aha hah aha ha  a y  ya ya  a p  pu pue ues es  s :  :( :(  ( l  lo lov ove vey eya ya! a!  ! c  ca car ara rac aco col ola la  a m  m√ m√° √°g °gi gic ica ca  a a  ad adr dri ria ian ana na  a t  te ten end ndr dra ra  a u  un un  n b  bu bue uen en  n d  d√ d√≠ √≠a ≠a  a m  ma ma√ a√± √±a ±an ana na? a?  ? -  -  - S  SI SI  I -  -  - L  LA LA  A C  CA CAR ARA RAC ACO COL OLA LA  A H  HA HA  A H  HA HAB ABL BLA LAD ADO DO  O o  o/ o/  / v  v  v t  tu tu  u t  tm tmb mbn bn  n e  es est sta tas as  s n  ne neg egr gro ro  o :  :3 :3  3 j  ja jaj aja ja  a y  ya ya  a y  ya ya  a e  el el  l q  qu que ue  e p  pr pre res esu sum ume me  e q  qu que ue  e e  es est sta ta  a "  "m "me med edi dio io  o m  ma mam ama mad ado do" o"  " p  pe per ero ro  o s  si si  i v  vi vie ien ene nes es  s d  de del el  l c  ce cer ere rez ezo zo  o :  :D :D  D n  no no  o e  es es  s c  ci cie ier ert rto to  o m  mi mi  i f  fr fra rac acc cc  c e  es es  s b  bi bie ien en  n d  de dec ece cen ent nte te  e b  by bye ye  e :  :c :c. c.n .no no  o a  as asa sal alt lta tan an. n.p .pq pqe qe  e c  ca cas asi si  i n  ni ni  i h  ha hab abi bit ita tad ado do  o e  es est sta ta  a j  ja jaj aja jaj aja ja  a d  de de  e p  po poz ozo zo  o l  la la  a t  tu tuy uya ya  a b  by bye ye  e A  Ah Aho hor ori rit ita ta  a m  ma mar ari ria ian ana na  a e  es est sta ta  a e  en en  n e  el el  l c  co con onc nci cie ier ert rto to  o v  vd vdd dd? d?  ? y  ya ya  a n  no no  o f  fu fui uim imo mos os  s a  a  a s  si six ix  x f  fl fla lag ags gs  s :  :( :(  ( j  ja jaj aja jaj aja ja  a h  ha haa aaa aay ay  y l  lo los os  s e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o :  :( :(  ( T  Te Te  e o  od odi dio io  o e  es est sta tas as  s c  co con on  n m  mi mi  i b  be beb ebe be  e :  :( :(  ( Q  Qu Que ue  e l  le le  e h  ha hac ace cen en  n g  ga gan ana nar ara ra  a E  EU EUA UA  A t  tu tu  u y  yo yo  o l  le le  e p  po pon one nem emo mos os  s m  m√ m√° √°s °s  s f  fu fue ueg ego go  o a  al al  l c  ca cal ali liz iz  z p  pi pie ien ens nsa sal alo lo  o j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a o  ok ok  k n  no no  o e  el el  l s  se sec ecr cre ret eto to  o e  es est sta ta  a e  en en  n e  el el  l a  ag agu gua ua  a t  t√ t√≠ √≠o ≠o  o y  y  y d  de dej eja jar ar  r l  la la  a p  pe pep eps psi si  i j  ja jaj aja ja  a :  :) :)  ) h  ha ha  a d  de de  e s  se ser er  r j  ja jaj aja jaj aja ja! a!  ! E  Es Est sta tas as  s m  me men ens nsa sa, a,  , c  co com omo mo  o t  te te  e f  fu fue ue  e e  en en  n l  la la  a 2  2d 2da da  a v  vu vue uel elt lta ta? a?  ? :  :D :D  D a  an ani nim imo mo  o o  o/ o/  / p  pe per ero ro  o v  ve ve  e a  a  a c  co cor orr rre rer er  r m  me mej ejo jor or  r e  el el  l c  cr cro ros osf sfi fit it  t t  te te  e v  va va  a m  ma mat ata tar ar  r h  ha hah aha ha  a x  xD xD  D q  qu que ue  e b  bu bue uen eno noo ooo oo  o :  :) :)  ) q  qu que ue  e t  ti tie ien ene nen en  n p  pr pro rob obl ble lem ema mas as  s c  co con on  n e  el el  l a  al alc lco coh oho hol ol  l j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a L  La Las as  s e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o :  :( :(  ( c  cu cua ual al  l d  de de  e t  to tod odo dos os? s?  ? n  no no, o,  , l  lo lo  o d  du dud udo do  o t  ti tie ien ene ne  e a  ag age gen end nda da  a l  ll lle len ena na  a j  ja jaj aja ja  a c  ca cad ada da  a q  qu qui uie ien en  n e  es esc scr cri rib ibe be  e l  lo lo  o q  qu que ue  e p  pi pie ien ens nsa sa  a y  y  y S  SI SIE IEN ENT NTE TE  E :  :) :)  ) E  Es Est sto toy oy  y e  en ena nam amo mor ora rad ada da  a d  de de  e l  la la  a s  so son onr nri ris isa sa  a d  de de  e m  mi mi  i h  he her erm rma man ani nit ito to! o!! !!  ! :  :D :D  D A  Ap Apa par art rti tir ir  r d  de de  e m  ma ma√ a√± √±a ±an ana na  a m  me me  e d  de des esp spe per ert rta tar are re  e s  si sin in  n q  qu que uej eja jar arm rme me  e j  ja jam ama mas as  s d  de del el  l e  el el  l :  :) :)  ) t  tu tu  u c  cr cre ree ees es? s?  ? d  di dic ice cen en  n q  qu que ue  e s  se se  e p  pa par are rec ece ce  e m  ma mas as  s a  a  a m  mi mi  i h  he her erm rma man ano no  o :  :P :P  P t  te te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o :  :C :C  C C  Ca Cal all lle lej ejo jon on  n D  Di Dia iag ago gon on  n t  tu tu  u √  √∫ √∫l ∫lt lti tim imo mo  o d  di dia ia  a c  co con on  n d  da dan ani nie iel el  l j  ja jaj aja jaj aja ja  a "  ": ":  : F  Fu Fum uma mar ar  r p  pu pue ued ede de  e a  ac aco cor ort rta tar ar  r t  tu tu  u p  pe pen ene ne  e c  cm cm. m.  . L  La La  a e  er ere rec ecc cci ci√ i√≥ √≥n ≥n  n d  de dep epe pen end nde de  e d  dl dl  l f  fl flu luj ujo jo  o d  d  d l  la la  a s  sa san ang ngr gre re  e y  y  y e  el el  l t  ta tab aba bac aco co  o c  ca cal alc lci cif ifi fic ica ca  a l  lo los os  s v  va vas aso sos os  s s  sn sng ngu gun uni nio ios os  s P  Po Pob obr bre re  e B  Be Ber ere ren eni nic ice ce  e :  :( :(  ( Y  Ya Ya  a l  lo los os  s e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±a ±ab aba ba! a!! !!! !!! !!  ! :  :D :D  D y  yo yo  o q  qu qui uie ier ero ro  o :  :' :'( '(  ( t  te te  e v  ve vez ez  z b  bo bon oni nit ita ta  a c  co con on  n o  o  o s  si sin in  n m  ma maq aqu qui uil ill lla laj aje je  e :  :) :)  ) C  Cu Cua uan and ndo do  o a  a  a m  mi mi  i l  la lad ado do  o e  es est sta tas as  s m  me me  e i  in inv nva van and nde de  e e  el el  l b  bu bue uen en  n h  hu hum umo mor or! r!  ! q  qu que ue  e e  es es  s e  es eso so? o?  ? N  No No  o a  ag agu gua uan ant nt√ t√≥ √≥  ≥ m  mi mi  i d  do dol olo lor or  r d  de de  e e  en enc nci cia ias as  s :  :' :'( '(  ( C  Co Com omo mo  o d  du due uel ele lee eee ee  e S  Sa Sab abe ber er  r s  si sie iem emp mpr pre re  e e  en en  n l  lo lo  o m  ma mas as  s p  pr pro rof ofu fun und ndo do  o d  de de  e m  mi mi  i a  al alm lma ma, a,  , n  no no  o i  im imp mpo por ort rta ta  a q  qu que ue  e n  no nos os  s p  pu pue ued eda da  a s  se sep epa par ara rar ar, r,  , s  si sie iem emp mpr pre re  e n  no nos os  s v  vo vol olv lve ver ere rem emo mos os  s a  a  a e  en enc nco con ont ntr tra rar ar. r.  . e  el el  l m  ma man ang ngo go  o o  o  o e  el el  l k  ki kio ios osc sco co  o :  :) :)  ) E  Es Est sto toy oy  y a  ag ago got ota tad ada da, a,  , d  do dor orm rmi mir ir  r d  do dos os  s b  be beb ebe bes es  s e  es es  s d  di dif if√ f√≠ √≠c ≠ci cil il  l :  :' :'( '(  ( L  Le Le  e t  te ten eng ngo go  o m  mi mie ied edo do  o a  a  a l  la la  a e  en end ndo dod odo don onc nci cia ia  a :  :' :'( '(  ( p  pr pre res est sta tam ame mel ela la  a :  :' :'( '(  ( e  es ese se  e a  al alg lgu gui uie ien en  n t  te te  e e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±a ±a  a t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n :  :( :(  ( C  Co Com omo mo  o d  du due uel ele le  e l  la la  a e  en end ndo dod odo don onc nci cia ia  a :  :( :(  ( j  ja jaj aja ja  a B  Ba Bab abe beo eo  o m  ma mas as  s q  qu que ue  e m  mi mi  i h  he her erm rma man ani nit ito to  o :  :' :'( '(  ( l  ll llo lor oro ro  o :  :' :'( '(  ( Q  Qu Qui uie ier ero ro  o a  ad ado dop opt pta tar ar  r a  a  a t  to tod odo dos os  s l  lo los os  s p  pe per err rri rit ito tos os  s d  de de  e m  mi mi  i f  fr fra rac acc cci cio ion ona nam ami mie ien ent nto to  o :  :' :'( '(  ( s  si si  i t  tu tuv uvi vie ier era ra  a e  el el  l d  di din ine ner ero ro  o c  co com omo mo  o p  pa par ara ra  a a  ad ado dop opt pta tar arl rlo los os, s,  , t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n l  lo los os  s l  ll lle lev eva var ari ria ia  a a  al al  l v  ve vet ete ter eri rin ina nar ari rio io  o y  y  y l  le les es  s c  cu cur ura rar ari ria ia  a t  to tod odo do! o!  ! :  :D :D  D l  la la  a p  pe peq equ que ue√ e√± √±a ±a  a o  oj ojo jon ona na  a a  ag agn gne nes es  s :  :3 :3  3 A  Am Amo mo  o c  co con on  n t  to tod odo do  o m  mi mi  i s  se ser er  r l  lo lo  o q  qu que ue  e s  se sea ea  a d  de de  e f  fr fra ram amb mbu bue ues esa sa  a *  *. *.* .*  * P  Pa Pap apa pa  a e  es est sto to  o q  qu qui uie ier ero ro  o d  de de  e r  re reg ega gal alo lo  o d  de de  e c  cu cum ump mpl ple lea ea√ a√± √±o ±os os  s P  PO POR ORF RFA FAV AVO VOR OR  R J  JA JAJ AJA JA  A :  :C :C  C S  St Sta tal alk lke kea ear ar  r a  a  a p  pe pep epe pe  e c  co com omo mo  o m  m√ m√© √©t ©to tod odo do  o a  an ant nti tia iab abu bur urr rri rim imi mie ien ent nto to  o h  ha hah aha ha  a h  he he  e e  es est sta tad ado do  o o  oc ocu cup upa pad ada da, a,  , s  si si  i e  es es  s p  pa par ara ra  a e  el el  l m  mi mie ier erc rco col ole les es  s s  si si  i l  lo lo  o t  te ten eng ngo go  o c  co con on  n l  la la  a d  de de  e s  si sie iem emp mpr pre re, e,  , n  no no  o e  es es  s n  na nad ada da  a :  :D :D  D y  yo yo  o t  ta tam amb mbi bie ien en  n :  :' :'( '(  ( s  si sii ii  i s  so soy oy  y l  la las as  s m  ma mas as  s c  ch chi hic ica ca, a,  , d  de des esp spu pu√ u√© √©s ©s  s d  de de  e g  ga gab abr bri rie iel el  l :  :c :c  c p  pe per ero ro  o c  co com omo mo  o e  es es  s v  ve ven ene nez ezo zol ola lan ano no  o n  no no  o c  cu cue uen ent nta ta  a h  ha hah aha ha! a!! !!  ! G  Gr Gra rac aci cia ias as  s a  ad adr dri ri  i t  tq tq< q<3 <3  3 g  gr gra rac aci cia ias as  s g  go gor ord rdi di  i :  :* :*  * l  lo lov ove ve  e u  u  u C  Cr Cre reo eo  o q  qu que ue  e d  do dor orm rmi mir ire re  e h  ha has ast sta ta  a e  el el  l d  d√ d√≠ √≠a ≠a  a s  si sig igu gui uie ien ent nte te  e .  .. ..  . h  ha hag ago go  o e  es es  s c  co con on  n h  h  h :  :) :)  )    