@username ya se me antojó esa postura que parece relajante "Seeeeeeee'ñoooooor", como dice la señora que pide dinero en una de las puertas de la explanada de la catedral, allá en Huajuapan de León. Se me caen los párpados, no se lo imaginen. Documentar mi código me pone muy feliz, dijo nadie nunca. ¡Qué día! Me muero. Sucede que me encierro en mi mundo y no me entero de nada, como de que una compañera vive en el mismo edificio que yo desde hace meses. El primer día desde julio pasado que me quedo en el laboratorio hasta esta hora. Spring break que le dicen ¬¬. En un universo paralelo estoy en Cancún en un bar bailando arriba de una mesa. Estoy entre cerrar los ojos un rato, que dicho sea de paso, están rojo y más pequeños que de costumbre, o comer algo. Buenas primaveras las tengan sus mercedes... digo, buenos días. Uno aquí ensimismado y el mundo cayéndose a pedazos, literal. Alguien en Pochutla, Oaxaca que me de razón del pueblo. Se le agradecerá infinitamente. Pues según mi hermana dice que en Pochutla nomás sintieron una mecida. ¡Pray for Mexico sus jaladas! Aquí no se ha sentido ningún temblor pero ando toda nerviosa. La culpa es de la primavera, la maldita primavera. "El temblor se tragó mi presentación", yo mañana en la reunión con mi asesora. El sismológico nacional se tardó un poquito en darle la etiqueta de oficial a la magnitud (7.8) del temblor. Todos a dormir al corredor, es la frase más popular ahorita en Pinotepa. @username tus chamacos e Isabel están en Oaxaca? Y cuando despertó, las réplicas seguían ahí. ... digo, buenos días. Traigo un poema atravesado en la memoria. Si pudiera, le diría que se vaya, pero tengo un recuerdo atravesado en la garganta. ¿o cómo era? @username dime que recibiste mis mensajes o me doy un tiro "Porque te tengo y no, porque te pienso [...] y aunque la noche pase y yo te tenga y no." , Benedetti. @username si tu :( ya hablé con mi mamá, dice que todos andan bien nerviositos en el tec, pero todo bien, dice. @username oh pues! ya no dejan a uno ser "creativa"... jajajaja ¿Ya les conté que durante el temblor principal se cayó un pedazo de techo del TEC sobre el escritorio de una de las compañeras de mi mamá? Oscureció de pronto. El fin del mundo les digo. "Pinotepa Nacional, famoso por sus sismos. Venga y siéntalos." Alguien que le haga un cartel bonito a los del sismológico nacional, por favor. http://t.co/cqOGmbFU ¿En dónde están las apuestas para predecir la hora de la réplica 100? Hasta en los meseros hay niveles. Están los que te toman la orden, los que te sirven y te sirven agua y los que te acomodan la servilleta. ((y dame un beso grande, muy grande, grande, grande...)) ¿Me dará tiempo de terminar otra serie de experimentos pa' mañana antes de la junta? Quiero ser la única que te muerda la boca, http://t.co/DX31ezOy Yo digo que el baterista de Los Rodríguez se parece a @username Me vecino ha de odiar que trabaje hasta tarde, me la paso cantando con mi melódica y bella voz. Y tú ¿qué estás mirando? @username y nunca nos dijiste que tocabas la batería cuaaaaaate!! ((dulces melodías cantaré toda la semana para ti)) ¡Buenos días mundo! La semana ha terminado. Se muere, ella y yo. @username :( :'( al rato les tomo una foto a mis mensaje pa que los veas aunque sea :( ((perhaps, perhaps, quizás)) A veces cuando despierto descubro que lo he soñado. @username Hoy es su cumpleaños, joven? @username Pues creo que ya pasaron esos 51 minutos. Muchas felicidades, tómese un café que yo se lo invito. @username ¿certificados en MS Office? Válgame el señor jesucristo en las alturas *se persigna* Y aquí están dieciséis mil sinsentidos dichos, dios. Hoy intenté preparar con los mismos ingredientes una comida distinta pero fracasé. Igual me quedó deliciosa. Plants vs Zombies, el musical:  http://t.co/CKXdDDa8 Diría que se me antojan unos chilaquiles de'sos que me cenaba en Tonantzintla, pero pues estoy llena. Ayer se me antojó una tablet, hoy una xbox, mañana dios sabe qué. Lo bueno es que luego se me pasa. "Ojalá los recuerdos no cayeran como grandes bolas de granizo que lastiman el presente. El aquí y el ahora." http://t.co/7c4oO1wm Quisiera salir a caminar, pero a esta hora en esta ciudad y la debilidad de este cuerpo me impiden sentirme segura. ¡¡Mi salón estaba helado!! @username deja tu, los pueblos de en medio a los que los dos les tupen parejo. @username y sus spots tan rebonitos Cafés que se acaban en un parpadeo. @username @username ya tengo sus cartas originales, luego se las enseño :) mientras ya pueden ir presumiéndolo en su otra cuenta :P @username @username en esta otra cuenta también lo usamos @username :P @username no les entiendo a tus chistes cuate :( no les entiendo a sus chistes de los dos papás :( Tengo que leer 3 artículos y me puse a jugar plantas vs zombies. Así es mi trabajo. No confío en las personas que se peinan. algodones de azúcar como postre *le tiemblan las manos* ¿mama qué será lo que quiere el negro? ?? Disclaimer: la culpa es del azúcar. Saquen el link para tercer grado mijos. Quien conozca a Daniela García dígale que deje de mandarme correos con asunto "PELÍCULA OBSCENA que ofende a TODOS los cristianos", de favor ... y la película se llama Corpus Christi... y... y... JAJAJAJAJAJAJAJAJA... Yo debería estar dormida, que mañana a ver por gracia de qué santo llego a mi clase de la mañana. Yo nomás quería ver la entrevista, snif. A ver si ya se apuran a subirla a youtube o algo. El camino que recorro todas las mañanas no es más de 10 minutos caminando, si los dos semáforos se alinean conmigo no son más de 7. El trayecto es una línea recta así que se puede ver el edificio mucho antes de llegar. Hoy vi sirenas, dos ambulancias y una patrulla que cerraba la calle, esta calle la que colinda con mi edificio. No podía distinguir a lo lejos qué había pasado, no pude sino hasta que cambié mi dirección para entrar por la puerta oeste. Fue un choque, según los autos que vi no fue tan grave, espero que no haya habido heridos. Y espero que el hombre al que esposaron y subieron a una patrulla no haya sido algún estudiante. @username ni te hace caso cuate, hoy seguro anda de fiesta, "celebrando" su cumpleaños... bueno, de por sí ni nos lee... Pues nada, aquí a 2GB de quedarme sin espacio en el disco duro *enloquece*. Doctorado en recuperar espacio en el disco duro. Si me vas a dar el avión que sea en la cabina de mando. Un pan para su café: http://t.co/6vYIefdU Yo también quiero ir de vacaciones a mi casa. Mi nivel de dispersión en tal que empecé con 4 "cosas" y no terminé ninguna. Tengo como 20 mil ventanas abiertas en mis 4 escritorios. Cuatro escritorios no son suficientes para amar... digo para trabajar. Truenos. La tormenta. Yo aquí charlando con mi hermana poniéndome al corriente en los gustos musicales de mi tierra, ¿y ustedes? Todo es risa y diversión hasta que ya no. ¿o cómo es? Díganle al Sismológico que ya entendí qué es una réplica, que ya no me grite. Para escuchar a AMLO en una entrevista se necesita mucha paciencia, mucha. No sé porqué AMLO no usa el tiempo para hablar de sus propuestas en lugar de decir siempre lo mismo, que le robaron y blablabla. Mi reino por unas enfrijoladas con carne asada. @username Que milagro que te apareces por estos lares @username te extrañé yeli, nomás tu te reías de mis sinsentidos 