No migajas de amor de nadie #FrasesMexicanas http://t.co/36mMJz5WV7 @username @username @username la calidad de vida de él será Los Hermanos Cintron - He Llegado.wmv http://t.co/0Sxx9VhWs1 @username pues veté unos días a vivir ahí! Bitch please ! #LindoDiaPara aceptar la voluntad del Creador! ???? http://t.co/fmTZCjD9ED @username @username @username el chiste se cuenta solo @username algo quiere! #MeDoyCuentaQue cada mañana tengo abrir los ojos y tu ya no estas! ????#wishyouwerehere #pain #MeArrepientoDe NO haber entendido tu corazón #wishyouwerehere #NowPlaying Rey De Justicia En Espíritu Y En Verdad • Glorioso Rey en #Spotify  http://t.co/8ICnNzlMsX #MeDoyCuentaQue el amor es un contrato libre http://t.co/hb9bS9EY1L #NowPlaying Mu?sica del Cielo MIel San Marcos • Avivamiento 1 en #Spotify  http://t.co/b1fqeN6z97 @username De q sirve q mande a supervisar las calles inundadas en la col. Molino de rosas, si al final sólo hacen eso. Denos soluciones #AyotzinapaSomosTodos A que hora salen los televisos con  #SOSAyotzinapa como lo hacían con su #SosVenezuela ? #EsPregunta #CuauhtemocCardenas Pos era una marcha pacífica, no? http://t.co/9WJO0R0AWN Ya lista para ir a ver la peli de Juanabelle   #SoyMexicanoYQuéPedo http://t.co/YjWNVKnVXR #CosasQueQuieroYaPeroYa que comience el Teleton http://t.co/8pe7sIvFmv Todos somos Ayotzinapa- representación teatral en Bellas Artes http://t.co/fG73k9T0bQ #2daLLamadaEPNrenuncia porque la sangre CLAMA! #NoEsPorPresionartePero hasta dónde llegan sus echadas de bolas http://t.co/pWqzqmfpuh #TeniaQueTuitearlo  Nos faltan 43, y las de Juárez, y todos los desaparecidos por tanta corrupción http://t.co/NPqcHFx1NT #TeniaQueTuitearlo #vivosselosllevaronvivoslosqueremos Por qué todas las cosas salen a la luz y tarde o temprano Dios hace justicia! #MeFaltaronRazones para encontrar cosas en común entre nosotros http://t.co/tYy01o0rzs @username y No sientes pena por los miles que murieron en tu sexenio ????? #NowPlaying En Tu Presencia En Espíritu Y En Verdad • Amor Asombroso en #Spotify  http://t.co/OadUsdn1q7 @username   Sinvergüenza descarado ????????????? Aveces quisiera hacerme pedazos en la chamba luego veo a Murillo Karam y se me pasa #YaMeCansé #AccionGlobalAyotzinapa #YaMeCansé si ya se cansaron o no pueden o no les gusta su trabajo #RenunciaMurilloKaram  #RenunciaEPN @username mira hermana @username también así sos ???? #NowPlaying Cuanto Nos Ama En Espíritu Y En Verdad • Tu Reino Aquí en #Spotify  http://t.co/QahykChmTV Karam dice #YaMeCanse pero el come diario, hay quienes ya se cansaron, medio comen y tienen a sus hijos desaparecidos. #renunciakaram @username nadie les cree, como se atreven #YaMeCanse de las mentiras del gobierno #YaMeCanse del buen fin http://t.co/NS0owbFgRm #CosasQueEnojan perdóname que hoy te diga que no, el día de hoy no puedo fingir ... Así las cosas, cambio.... http://t.co/zMLmxPagMH Que hemos hecho los mexicanos para recibir tantos golpes bajos del gobierno, ah ya me acorde... Callar mucho tiempo pero  #YaMeCanse @username  tan dolido que queremos tu renuncia !! @username dejo #YaMeCanse México te quiero vivo http://t.co/J5UqmHemio @username pero que brutos @username TOMA TODO TU PATRIMONIO, Y LO QUE NOS HAS ROBADO PERO VETE! Es más si te cabe el país llévatelo, pero VETE #FueraEPN #NowPlaying Nuestro Dios En Espíritu Y En Verdad • Incontenible Es Tu Amor en #Spotify  http://t.co/wPQXnJr4Ub #YaMeCanse de la farsa del Teleton cada año http://t.co/agSHTs1Rdu #NowPlaying Hosanna Marco Barrientos • Marco Barrientos Auditorio Nacional en #Spotify  http://t.co/4te7zdTYU7 @username oye fui al mercadito de Polanco y #goodmemories, jeje a ver cuando vamos con la muchachada #NowPlaying Puto Molotov • Dónde Jugarán Las Niñas 10th Anniversary Edition en #Spotify #EPN http://t.co/h9IMLFPDX3 Entrevista por CNN a manifestante en marcha 1 diciembre 2014. #AYOTZINAPAVIVE #FueraEPN #YaMeCanse  http://t.co/v0AYVqzvq2 Entrevista por CNN a manifestante en marcha 1 diciembre 2014. #AYOTZINAPAVIVE #FueraEPN #ProblemasMexicanos http://t.co/v0AYVqzvq2 #YaMeCanse2 Que se sienta el Power Mexicano, todos juntos como hermanos #AccionGlobalporAyotzinapa #TodosSomosCompas #TodosSomosAyotzinapa #YaMeCanse2 por los que ya se cansaron de Ayotzinapa??? Yo ya me canse de este gobierno NESCIENTE!! ? http://t.co/TZVA8tGrrj Hoy soñé que podía abrazarte, sólo ahí lo puedo hacer ???? #MyGrandMa [Original Video] Los Bravos Black Is Black 1967 - Canal Nostalgia http://t.co/TYaMd22PsR #YaMeCanse2 Dan Premio Nobel de La Paz, reprimen a hombre que exige paz y justicia para su país #AdanCortesLibre http://t.co/5Lklqcp1px #NowPlaying Paloma Negra Chavela Vargas • Coleccion Original RCA en #Spotify #parati  http://t.co/TpjQClCPJ3 #NowPlaying La Llorona Chavela Vargas • La Llorona en #Spotify  http://t.co/DCxdbIMd9K #NowPlaying Adoro Chavela Vargas • Chavela Vargas. Sus 40 Grandes Canciones en #Spotify #parati http://t.co/OkUXDCbAbO #NowPlaying Volver Volver Chavela Vargas • Homenaje a Chavela Vargas: Sus Grandes Éxito… http://t.co/CecX2vHwuU #NowPlaying Si Nos Dejan José Alfredo Jimenez • Sigo Siendo El Rey en #Spotify  http://t.co/4p7W4vcNi5 #NowPlaying El Iluminado Silvério • Silverio Greatest Hits en #Spotify  http://t.co/9pwatePWhn Del cero al ChambraiLakadaimon que tan Alejandro es usted? @username http://t.co/R0YnIQEttx Zoé - Te Soñe http://t.co/LqgE5vJ8et Extraño tanto tu amor ???? ???? #Ayotzinapa no desmayes aquí estamos, hoy oro por ti y clamo a Dios por tu justicia #YaMeCanse10 http://t.co/3egKAsNgET Ayotzinapa: los padres #yoEstoyContigo #AyotzinapaVive #yameCanse10 #yamecanse11 http://t.co/v8lvKiBu9D Entrevista con familiares de Ayotzinapa en MVS http://t.co/t58FKMpGlk Padres de estudiantes Ayotzinapa http://t.co/gvNC1MuJ7t #EnNavidadQuiero a los 43 normalistas desaparecidos, también más justicia y menos gente idiotizada con #narcotelevisa #EnNavidadQuiero quiero a los #43conVidaYa por eso vamos a la marcha este 26 de diciembre n el Ángel a las 4:00 http://t.co/m5iFc9M65R #EnNavidadQuiero Los Peñabots podrán quitarnos los #YaMaCansé12 pero jamás nos quitaran nuestra pasión por defender a los demás #NowPlaying Noches De Boda Chavela Vargas • Homenaje a una Grande en #Spotify  http://t.co/jxFIzCaVMr Lo siento mucho Santa pero http://t.co/Phx9pDo1th @username deberíamos aplicarlo en México Feliz Navidad http://t.co/oO7DDCJzyN #NowPlaying Eres La Fuente (Version Estudio) Israel Chaparro • Amanece (Deluxe Edition)… http://t.co/JkR08GsJoT Cafe Tacuba-Amor Divino #miviejita http://t.co/07u14jd8Vz #NowPlaying Como te extraño mi amor Café Tacvba • Avalancha de éxitos en #Spotify  http://t.co/5uQ5GYIb5H #NowPlaying La Llorona Chavela Vargas • La Llorona en #Spotify #ElQuenosabedeAmoresNoSabeLoQueEsMartirio  http://t.co/DCxdbIMd9K #NowPlaying Enamórame Jesús Adrián Romero • Unplugged en #Spotify  http://t.co/HKyx50nY8a @username a quién le interesa! ???? #NowPlaying Como te extraño mi amor Café Tacvba • Avalancha de éxitos en #Spotify  http://t.co/spOVe77rqz #NowPlaying El baile y el salón Café Tacvba • Re en #Spotify  http://t.co/YQyFp0h9Pm #NowPlaying Me Voy Julieta Venegas • Limon Y Sal en #Spotify  http://t.co/p6aXsX6kBJ Y estaré muy lejos para no recordarte más #NowPlaying Golpes En El Corazón Los Tigres Del Norte • Tr3s Presents MTV Unplugged Los… http://t.co/85MZdjyVyb #NowPlaying Lo Único Que Quiero (feat. Marcela Gándara) Marco Barrientos • Amanece en #… http://t.co/TBUTmlAjmo #EsDeAmigos Un breve Romance de la ausencia de #SalvadorNovo http://t.co/nFyKxO2Red #NowPlaying Paloma Negra Chavela Vargas • Coleccion Original RCA en #Spotify #palomoNegro #EsDeAmigos http://t.co/TpjQClCPJ3 #NowPlaying Gracias Marcos Witt • 25 Concierto Conmemorativo en #Spotify  http://t.co/yrlLnADGtq #NowPlaying Se me olvidó otra vez - Remastered Chavela Vargas • Que te vaya bonito (Rem… http://t.co/IbVwh7bu3r #ParaSerFelizDeseo que Regresen a los #CuarentaYTres que se llevó el Estado #43 #EresMasFalsoQue las campañas de los políticos en México #EresMasFalsoQue que el Incidente accidental de @username http://t.co/PGWquPBV8a #EresMasFalsoQue los políticos en campaña y eso si esta cañón http://t.co/mDUPnr9Qql #NowPlaying Digno (feat. Yvonne Muñoz & Marcos Brunet) Marco Barrientos • Amanece en #S… http://t.co/ulU1MM4ClE Juan Carlos Alvarado - Glorificate http://t.co/OqtF8FHKuB Ahí se va por portarse mal #Quenosetepase http://t.co/rvqRTLJcCu #NowPlaying El Gran Yo Soy En Espíritu Y En Verdad • Incontenible Es Tu Amor en #Spotif… http://t.co/9Zj5ei9Ihs #NowPlaying No Puedo Verte (feat. Salon Victoria) La Gusana Ciega • De Merlina a Conejo… http://t.co/ZMpt42cwCu @username claro que sirve vs el olvido 