@username @username @username Saludos! @username @username @username @username Saludos a todos. Feliz Lunes :) @username Alguno de estos cursos se puede subvencionar? Gracias. @username  Gente inteligente haciendo cosas inteligentes! Cómo me gusta recibir estos tweets.Gracias! @username Q tal todo por #Ibiza? :) 1Beso enorme! Gracias @username Como socia no, pero como trabajadora ahí sí que me veo :P III Curso de Guías de Turismo adaptado en Barcelona http://t.co/iSAiUs5c vía @username  #travel #tourism @username @username @username  Gracias por seguirme! Un feliz y primaveral saludo :) @username  Ey, no sabía que eras extranjera!!! Jajaja 1Bsito @username: MicroBank y el Injuve renuevan su acuerdo para facilitar la financiación a jóvenes emprendedores @username @username Salen "chorizos" de todos lados... Qué barbaridad :S No sabía q podían derribarlo. Gracias @username por enviarme la noticia :) @username Gracias por seguirme! Un saludo :) Las Ciudades Wifi seducen a los turistas http://t.co/eYiwsiRE vía @username Paz y Bien publica una guía sobre turismo accesible: http://t.co/0sPhgUws vía @username Muy bien!  #accesibilidad + #tecnología= #culturadelaaccesibilidad http://t.co/ImUmgeH5 Gracas a @username @username @username @username @username  por seguirme :) Un saludo. @username Claro que sí! :) cc: @username @username #Olga Babarro, una guía turística de récord Guinness en lenguaje de signos http://t.co/VP8Mxi8v @username Gracias por seguirme! Saludos @username Gracias por seguirme! Un saludo @username ¡Qué buenísima oferta de cursos! Ya he mandado mi cuestionario para recibir más info :) @username ¡Por supuesto!1 estupenda forma de saber qué opinan nuestros clientes, promocionar el producto, resolver quejas directament... @username Gracias por la info! :) @username Gracias por seguirme! Q pases un estupendo finde! @username Gracias! Gracias y saludos a mis nuevos followers: @username @username @username Gracias a todos los que me seguís y, cómo no, a los nuevos followers! : @username @username @username @username @username Qué biografía más poética ¿no? :) Feliz Agosto a tod@username ! A disfrutar de esta maravilllosa estación :) Saludos para @username @username ! RT "@username: Al final, lo que importa no son los años de vida, sino la vida de los años." Me encanta! @username Claro q sí! Momento de parón para coger fuerzas!! Besitos Aunque no sirva de nada: un fuerte abrazo y mucho ánimo para los afectados por el incendio en Málaga #TodosConMálaga @username ¡¡Gracias!! Semana europea de la movilidad #Martos http://t.co/uGWsJtvI Nueva campaña de apoyo al #ComercioMarteño #Martos http://t.co/OfdQOb6E "Abierto el plazo para los grupos de intercambio de conversación #Martos  http://t.co/B35FJRin " Yo ya me he apuntado, y tú? :) Nuevas #RutasSenderistas http://t.co/JOry1mMM cc @username @username ¿Porqué la mayoría las hacen los sábados? :( Un saludo y mi agradecimiento a: @username @username @username @username @username @username @username Creo que este blog te puede gustar, jeje http://t.co/pVGXMJsD Echadle un ojo a los cursos on-line de @username Muy interesantes! cc @username "@username: El Ushuaïa Ibiza Beach Hotel se ampliará con otro hotel de 8 plantas http://t.co/xwymVXZT vía @username" cc @username @username Gracias!! Pillamos ideas para cuando montes tu hotelito, no? :) Cuanto tiempo sin pasar por aqui... :S Gracias a los nuevos followers: @username @username @username @username @username @username @username Como tú dices @username es una forma muy divertida de ayudar! @username Ha estado genial! @username Habéis estado genial! Mha encantado el invitado y el MashUp :) "@username: "La pasion es la mejor herramienta contra la crisis "@username"  Totalmente de acuerdo con esto! RT "@username: Si no comunicas, formas y ayudas a ser mejores a tu #equipo, no te quejes de que no hacen un buen trabajo" "@username: En la #venta hay un pilar básico: no te rindas, nunca te rindas. Aprende, evoluciona e intentaló diferente" Me encanta! He encontrado por casualidad el perfil de @username y he de decir que son geniales sus tweets: transmiten ganas,pasión... @username Cierto. Un placer! @username Gracias! Saludos Gracias @username ! Ya sabes cómo me gusta @username :) Les doy mi enhorabuena @username @username Una visión optimista viene bien siempre a todo y más cuando nos equivocamos ;) Buenas noches @username . Gracias. Gracias @username ! @username @username. Muy interesantes para #reflexionar Saempleo "@username: El camino hacia la felicidad, es un camino en el que no se puede ser víctima, sino que se tiene que ser protagonista…" ;) @username Me quedo con el refrán del final: "La sonrisa es más barata q la electricidad y da más luz" Buen #findesemana ! Leyendo #Piturda me encuentro a @username Bonita #foto navideña :) @username Cuántas "pintadas" os hice en vuestras agendas con esos bolis! :) #bonitosrecuerdosdelcole Un super saludo para @username ! Preciosa,qtal?! #FelizNavidad!! @username Feliz Navidad para ti y para Ro! @username Genial! Este finde las continuamos con vosotros! 1Bsazo "@username: Hoy entra en vigor en Italia la norma por la que los conductores deben auxiliar a los animales atropellados" cc @username Con estos post dan más ganas de leer: Todo al 69 http://t.co/0w57HKlI FeLiCiDaD... http://t.co/ldwesojo Felices fiestas para ti también @username ! @username @username Yo aún no lo he visto :( Soy la única?  jeje Hoy me han regalado #TodoAl69 de @username q conocí hace unos días gracias a un post de @username Gracias @username !!! @username Gracias! "@username: Estamos animando online!!! ;) http://t.co/1SG1FFmK RT @username: @username. Ya la carrera de S,Antón en Jaén" @username me ha encantao la sección dla cámara oculta! Q risa!!! @username Por supuesto!  :P @username:Curso sobre “Cómo Desarrollar aplicaciones para iPad y iPhone” / U.Stanford [Inglés] http://t.co/6MShe5Xp" cc @username @username Qué maravilla de programa hacéis! Gran muestra de #valores_sociales importantísimos Gracias! @username Gracias! Precioso video de un padre y un hijo http://t.co/Z8kfOpvk1t Esfuerzo, motivación y, sobre todo, mucho mucho amor. Feliz lunes a todos/as @username genial app. Aportaré lo que pueda y sepa sobre #turismoaccesible. Aunque más sabe de #accesibilidad @username por ejm :) @username Gracias por la info! Precioso hotel @username ! Gracias por seguirme! @username Gracias por el #FF ! :) Feliz fin de semana @username Gracias ! Qué tengan un estupendo fin de semana! "@username: "Viajar es lo único que te hace gastar y a su vez te vuelve mas rico"" Lo mismo pienso yo @username ! "@username: Si hay gente que hace miles de kilómetros para ver algo que tu tienes a un paso... por algo sera http://t.co/gBYs6jOc8B" "@username: ¿Es la insatisfacción el motor del cambio?, by @username http://t.co/33Ou7Zgp1O" "@username: Marca la diferencia: Haz q tu #evento sea #accesible y tendrás + asistentes. Nosotros te ayudamos. #OPC http://t.co/OR6HouQINy" @username Buenas noches! Es verdad @username , trabajas en el mejor programa del mundo!! #TieneArreglo @username Gracias! Qué carilla! "@username: Quokka, la especie animal más feliz del mundo. http://t.co/6Vh9X1GsiA Via @username" @username @username @username Gracias x seguirme, un placer! Muy interesantes vuestros tweets.Buenas noches @username no sabía que te habías ido! Espero que te vaya todo genial!! 1Abrazo :) @username gracias por seguirme. Feliz lunes :) "@username: Instalaciones de #biomasa a coste cero y sin afrontar inversiones http://t.co/82Cg61qduk #EficienciaEnergética #Ahorro" @username @username @username @username @username Y sin botas!!! Jeje Cuando queráis, más ! ;) Saludos @username ! Feliz fin de semana 