@username @username @username el fino se siente muy acá! Dolor en mi corazon  http://t.co/b4982wsIXe Estoy bien http://t.co/FuzXR8lYBM Edith Piaf / Hymne à l'amour (Letra/Traducción) *1950* http://t.co/3pnMh1t8xO Edith Piaf Rien de rien subtitulos frances español http://t.co/jbj9eFYzjc Édith Piaf - La Foule (Sub español) http://t.co/jU6x4zZeFU La Marsellesa -  Himno Nacional de Franciadel Film La vie en rose http://t.co/YgH9LqObU4 @username @username por que? @username @username porque es amigo de Satanás ??? @username @username yo no estoy ni a favor ni en contra, pero la Biblia habla de ofrendas pero quien quiere lo hace y quien no, no se @username @username le obliga, al final de cuentas si lo hacen con fin de lucro, la Biblia dice que Todo saldrá a la luz ???? @username @username pues si ellos no están haciendo lo correcto q Dios se los demande, porq si no lo es, sólo  PERECERÁ, no crees? @username @username si ya entendí tu postura, se respeta y quien lo quiera hacer que sea de corazón quien no, pues no @username @username creo que te sobran versículos y te falta corazón @username @username No sabes escuchar, no se porque? http://t.co/4yhxz7osnE He encontrado Fade Into You de Mazzy Star con #Shazam. http://t.co/Uhf1WdIirk He encontrado Days Go By de Dirty Vegas con #Shazam. http://t.co/7EWCAJRliX Juan Carlos Alvarado - Glorificate http://t.co/BsMeCWckWp Platica de idiotas ???? He encontrado Sin Respuesta de Jumbo con #Shazam. http://t.co/KwTnLYjD2O @username En cual semestre @username ????? Mira @username una escuela de manejo. http://t.co/IMX4TBWswq Eurojazz en el Cenart, proximo 16 de Marzo 17:00 hrs http://t.co/b6xf8gl8C5 Feo pero con actitud... Yeah! Soñé http://t.co/1dk8CXkkOC Creo que debo de dejar de soñar y esclavizarme en un fucking trabajo???????? En Espi?ritu Y En Verdad - Rey De Justicia - My King  http://t.co/7A7CLI3FRW Relajen los sentidos es L U N E S @username @username región 4 @username caballero ???? ¿Cómo se toma el vino? http://t.co/bnShfGxjmt “@username: Manifestantes forran con sus reclamos avenida en #AltaVista http://t.co/RmvyfrJlAS #CiudadCDC http://t.co/p6HkGukeVt” Top diez de los alimentos que queman grasa mas rápido http://t.co/qT3lKszBSS Ey @username te invito a que viajes en Metro un día para que veas que tu aumento NO ES JUSTIFICABLE! #PosMeSalto Ahhh me choca el "sígueme y te sigo" ???? @username Que nos censure la Tv abierta, Televisa y demás basura #defenderInternet Manejar en esta Estridente ciudad, siempre es muyyyyy estresante! ???? @username Excelentes clases!! e instructores muy pacientes #MuyRecomendado Melomanos ???????? @username vamos a la #MarchaDeGloria hoy a las 2:00 saliendo de Reforma y Gandhi #EPNvsInternet somos muchos contra la censura @username, #censuramestaEPN http://t.co/0oGgM5BuAm @username d) todas las anteriores Propiedades de los tés  http://t.co/E6YYlvE2in En que semestre de Comunicación te enseñan a hacer vídeos en YouTube? @username #GuerraDeProfesionistas Vamos mañana a la #CadenaHumana  de Televisa a los Pinos en Av. Chapultepec y Niza 11:00 hrs por la #LibreExpresion http://t.co/vjI69uI2j3 @username una cadena de oración por la nefasta ???????????? @username puro chisme de la lavadero Con el choro de siempre, estoy afinada ???? http://t.co/dad8BAeZ4s @username @username como el posible que el racismo llegue a tal grado! y los de polanco se dicen cultos! Ahh como jodes en mi mente! The Black Keys - Fever [Official Audio] (+lista de reproducción): http://t.co/xTUAhGOtRe vía @username En este día tan especial quiero desear de todo corazón el día de las madres que  #ChingueAsuMadreEPN con todo respeto! @username menos a las que tengan más de tres chilpayates http://t.co/hvQPAYdOpz #NoEsMujerSi no se ahoga en un mar de lágrimas ???? http://t.co/P3v52psbLD Qué paso tiempo, no que lo curabas todo? #esperoconansias Ninis "trabajando" será el fin del mundo? Aveces uno amanece con ganas de extinguirse... ???? #JulioCortazár http://t.co/s7y8P4Dgfn Directo a la #friendzone ???? #barbaraSoy Breaking Bad  Piloto  completo español capitulo 1 temporada 1 http://t.co/1X1DnYybcP Julieta Venegas - Me Voy (Video) (Stereo) http://t.co/42elupG2Qb He encontrado Be Italian de Fergie con #Shazam. http://t.co/BWxt1jneIp Al lugar donde voy no te puedo llevar, porque ahí no puedo esperar más a nadie #NoMoreFriends #LasNiñasBonitas http://t.co/sQN5Z0dUSH A la cárcel por ser felices - Vía EL PAÍS iPhone http://t.co/hL4xoPWnPq EPN: presidente más odiado del siglo http://t.co/1bG6ekhABg @username y entonces por qué tanta represión Leonel? Lo que eres: Mensaje para mujeres http://t.co/AAqWrZ45KI Y ya viene el Mundial, listos para apend!"·$%&/()? :/ Si Mèxico ganara el Mundial, NADA, NADA los mexicanos no ganaríamos nada! Nuestra Guerra Interior - Pastor Claudio Freidzon - Rey de Reyes http://t.co/rvWUoiveui Guía nuestro camino... ???? He encontrado Cristo Yo Te Amo de En Espíritu Y En Verdad con #Shazam. http://t.co/6wgjK3RmJw Debo ahogar mis miedos o ellos me ahogarán a mi http://t.co/BCsiDRsJzO Ya llega el Festival de Música 2014 el 21 de junio Cd de México #FdM2014 http://t.co/2DCEqPa0W7 Lo más importante que un futbolista  #inauguracionmundial http://t.co/xvJBMekasZ @username sí tienes razón. Creo que el fútbol es un excelente deporte hasta que hacen negocio de el Al que esta sentado en el trono (En Vivo) - Marcos Brunet http://t.co/JSmsKs8NuE Ni tu eres para tanto ni yo para tan poco ???? http://t.co/OIFBqPCc9b #MexicanosAlGritoDeOctavos ay ya van a empezar "patriotas". Definitivamente México se merece al presidente que tiene @username muchas gracias ???? @username muchas gracias y que Dios te bendiga también Lo que es cierto es que #NoPuedesObligarANadie a amarte http://t.co/6r2Ru1fj3X #NoEsDeChicasBien enamorase de un amigo ???? http://t.co/p4ehNtq9xT #MundialBrasil2014 a qué le tiras cuando sueñas mexicano? Roadhouse Blues - The Doors - Subtitulado Español http://t.co/1xJHPLxgT4 Lo que uno se encuentra en youtube! stealer! jajaja uh uh http://t.co/vhRGgzAR5B Sí ya saben que tengo alas tan grandes para que me dan un pasaporte #whereverYouGo http://t.co/UAqbf8yhKR #Mundial2014 sale México también goleado http://t.co/FhiNIi033h Que mala organización cuando de emergencia se trata @username #linea7 ???????? @username empieza x rescatar la calle rosa roja en molina de rosas, se inunda cda que llueve y NUNCA dan una respuesta OPORTUNA Si Puedes Creer - Marcos Witt (en concierto) http://t.co/UFPob4f1u0 04. Marco Barrientos - Quién nos separara http://t.co/KhmGcC12M8 He encontrado An Ocean Apart de Julie Delpy con #Shazam. http://t.co/PLPXC9QtgY Al que esta sentado en el trono (En Vivo) - Marcos Brunet http://t.co/EMohxcRy0V EDITH PIAF. Non, Je Ne Regrette Rien, Subtitulado http://t.co/PtAW9pO6Uc Edith Piaf: La Foule (francés-español) http://t.co/vgWJLCDPb1 Ojalá que los abuelos fueran eternos! @username Da bara el minuto *le activa claro viajes, claro video y ya no es promoción ???? @username cerdo asqueroso  como el PRI! Jamás creí que pudiera enamorame de una persona que nació hace 100 años ???????? #JulioCortazar http://t.co/X58D7snz2R @username #NoteDeseoElMal pero ojalá no traigas guaruras y te toqué viajar en metro http://t.co/L4vUQoJKoP 