Brindemos por ellos http://t.co/Odc8NnXzkc Y es por eso que desde que aprendi mi pelo SOLO lo toco yo. ^_^ Y si, se que me ha dado un arrebato… http://t.co/rVwE4TwbBU Rrrrrrooojo que te cojooo... La ultima jejeje http://t.co/w39pvd1ilF Deveria levantarme teñirme y limpiar, pero no tengo ganas ni de la una ni de la otra http://t.co/hwOOzmlVip Uy que bien me he portado este año jajajaja lo que cabe en un calcetin :D http://t.co/1iJoZXZKVE Que gran equibocacion el lapiz verde, ME ENCANTA! http://t.co/RBBoTVXtcr Acabo de publicar una foto http://t.co/4RikXmOaOH Ay que malita estoy y que poco me quejo... http://t.co/kW6O2YOqgy ??Me encanta?? http://t.co/5ET9VnuVBq ? Nana de quebranto (mala sombra) – Marea http://t.co/YZzOhA8N7Z #NowPlaying javi esta me la see esta me la seeeee!!! jajajaja ? Como el viento de poniente – Marea http://t.co/0Vu73bNn4A #NowPlaying esta tambien esta tambiennn!!! jajajaja ? Nana de quebranto (mala sombra) – Marea http://t.co/YZzOhA8N7Z #NowPlaying esta estaaaa xDDD!!! ? Mil quilates – Marea http://t.co/GxzLmDqFz6 #NowPlaying Acabo de publicar una foto http://t.co/2U2TBs6WCY Esta bien esto de estando el tren vacio se te sienten al lado.... -.-' #borderiamañanera http://t.co/UOBHiAIqFQ Dame la paz...y te alzaré un teeemplo..?? @username caramelos a la vasca xD que bonita que es... ? I See Fire – Ed Sheeran http://t.co/6gyA8ZabO2 #NowPlaying Buenos y cansados dias, el dia recien empieza y ya quiero estar de vuelta. Y aun quedan 12h para eso… http://t.co/942Nw6B0V1 Alguien sabe de una buena tienda de recambios? Necesito unas cervicales nuevas, gracias :) #odiolasmañanas http://t.co/ZDkkc9mR73  Te comeria con pan y mantequiiiiilla...? #meaburro @username pues a mi me da una grima que te cagas las caras esas que han puesto que quieres que te diga xD Esto de pillar el tren y que te toque "pasillo" es una porqueria... donde apoyo la cabeza si me duermo? XD Mañana es el dia en el que me pierdo y buscando el camino acavo en andorra ya veras... xD Ya tengo a mi pequeño huargo en casa :$ :D http://t.co/hZmR9lBNYE Qué pereza de lunes... por @username http://t.co/g2a25fRHW2 vía @username ^_^ Curioso, escuches la música que escuches quedará bien con lo que verás por la ventanilla del tren Que buen libro que he encontrado en casa de mi abuela http://t.co/ffR3771a4r @username no empezava a las 9? Pues podrian poner trenes con litaritas por las mañanas, el gremio de los madrugadores se lo agradeceria muchisimo....???? Autobuses/autocares que se creen amos y señores de las carreteras.... Acabo de publicar una foto http://t.co/UWLEfb37LP No se si es peor el olor a lejia que hay hoy en el tren o el "au de puff" de costumbre.. Maaadre mia que colocon ???????????? Que gustazo que un tren que tendria que haber parado al quinto carajo te lo encuentres de morros al entrar ena estacion cuando falta 1minuto Acabo de publicar una foto http://t.co/cGXnpzaGfD Ciclistas que entran en las rotondas importandoles una santamierda que estes ya encima de ellos.... LO MATAVA... Para cuando cercanias con wifi? Volvemos a la rutina.... dias laaaaaaaaargos Findes cortos Y semanas que no terminan nunca... @username mejor no te enseño mi humilde piso pues... ???? "@username: @username si quieres que algo te salga bien, no se lo digas a nadie ." ? y ademas de verdad @username ??????????? Me encantas, que lo sepas ???????? Acavo de tener un dejavu.. renfe+ coffee+ twiter La proxima vez que levante la cabeza estoy en andorra como poco... xD Peuets renferossssss Ya me ha subido el cafe y estoy que me subo por las paredes xDDDDDD http://t.co/18yss9ykEi -Ponme un te rojo -abrigo rojo, pañuelo rojo, bambas rojas y un te rojo... tu no te llamaras caperucita no? - xD NO! #CamarerosConChispa Entre la cafeina y la teina que llevo encima estoy que parezco un jerbo! #hiperactividad Acabo de publicar una foto http://t.co/tdkEeMcsAI @username que interesante que estaaaaa! Acabo de publicar una foto http://t.co/ZX8XbaVc4J "@username: Curiosamente los países con más alto consumo de chocolate tienen mayor número de ganadores del Premio Nobel." Ya decia yo.. Aaagg por que narices ponen un tren detras de otro? Como para cruzarse tooooda la estacion  para luego toodo un tren y q luego se vaya grrr No se que me duele mas si las lumbares las cerbicales o la cabeza... Que desastre.... ???????? http://t.co/OzBoUlpim2 No me olvido de ti dolor de garganta tranquilo... estoy para el chatarrero... http://t.co/PTUnzSOWMB @username  Buenos dias!! ???? Menuda panda de chonis tiene como pretendientas @username  en #myhyv ..... Alguien que me explique que a pasado con alex de #myhyv ? He estado desconectada @username pero chico imponte un poco que se te suben a la chepa! @username fede nuria y perla las mejores que tienes, y las de la cabeza mejor amueblada @username lo mejor que hiciste, salir de ese circo... ha dado un giro feisimo el programa solo gritos y galtas de respeto. @username menos mal que se lo has dicho tu a estela por que tela... aun que mucho caso no es que te haya hecho @username obama tiene que estar contento jajaja???????? Meter la mano en el bolso y pensar: no... no no no porfavor no... y entonces encontrarlo y suspirar aliviada. #ibuprofeno #dolordecabeza "@username: La serie 'El Príncipe' es el peor manual de sexo del mundo según @username y lo justifican aquí: http://t.co/Ztu3nfmLft xD" ???? @username el "a ser" me a llegado al corazón jajajajaja???? @username no me digas que eres merengue?? @username si es que lo bueno abunda ???? @username nuria cariño no te dejes pisotear por nadie, eres la mas sincera y la que mas siente de todo el programa. Animo guapa! "@username: Antiguamente se creía que si una mujer se quedaba embarazada con la regla los hijos le salían pelirrojos." -???????????????????? @username que envidia! @username enserio alucino, como pueden ser tan mala gente tus pretendientes, vales millones! Esos son basura a tu lado cielo. #myhyv #FinalLiz solo espero que no corten el programa con un sigan gravando..... Era de esperar que @username se fuera sola despues de los palos que se ha llevado de sus pretendientes.... #FinalLiz #myhyv @username totalmente deacuerdo, panda de prepotentes y actores tenia por pretendientes. @username @username @username @username es precioso! @username @username @username @username lo dudo mucho fedeee, si busca a osmin por algo seraa jejeje @username vais con un poco de atraso no? O es que lo veis en diferido? Jejeje ???? @username madre mia.... igual que la frontera de eeuu y mexico, solo nos queda tirarles petalos de rosa al entrar.... #coladelparo quien es el ultimo? -yo. -no, yo -mentira, es aquel señor, yo llegue antes. #vayacachondeo @username exacto, es un pais del que diran en vez de echarle un par de huebos Me espera una semana muuuuuuy larga bueno, en verdad los tres dias de siempre, pero aun asi largos???????? -Tienes perro? -Si, en que lo has notado? -En los tres millones de pelos que tienes en el jersei negro. - Vale... ???? Si 2 dias de finde se os hacen cortos, 4 es peor por que cuando te acostumbras a lo bueno se te acava, con 2 no pasa ???????? Siguiendooo @username  !!! Este tipo de tonterias me encantan jajajajajaja http://t.co/GcjcEBs9cw Buuuuuenos dias por la maña Uy que tarde... buenas noches ???? http://t.co/eKcCVricvt Tiene un color raruno pero esta suuuuper rico, 43+blue tropic+grosella yummyyy http://t.co/HlfLG0ZXOy Que un señor mayor vestido del atleti se te quede mirando tu salbapantallas merengue con odio...no puedo parar de reir lo siento xD! Con lo majas que son los italianos que essssstupidas que son las italianas..... @username disculpa por generalizar, me queria referir a los grupos de turistas que han venido a la tienda hoy @username jajajajaja cuente con ello Que raaabia... por medio segundo he perdido el tren... ahora a esperar, la renfe siempre va tarde menos cuando vas justo.... @username eyyyy!!!!! Tanto tiempo!! @username genial, no tengo queja alguna :D, como esta tu niño? Sr maquinista... no es por nada pero el tre  se supone que sale a y 25... SON Y 36 Y NO SE HA MOVIDO! @username le se, y yo sin dinero ???? Continuamos para bingo xD Jo que penita que rapido se acavan http://t.co/d1RFaT0GPU 12cm menos ???? ya tengo el pelo sano sanito sanote http://t.co/CpWC8d673X A veces hay que hacer sacrificios http://t.co/XIZtLMx6Cx Como sabe que se van los papas http://t.co/xBPu9aeYHW Mi mona, con el huebo de dragon jijiji http://t.co/EawixrTe0B 