@username le calculo unas 600 calorías... O sea correr 10kms una hora... Provechits! @username correr con tu obesidad mórbida? Lo dudo! ¿Cómo le hacían para hacerse pendejos cuando no existía el celular? @username da de corazón o no des Soy muy lista para convivir. @username que poca, ahí voy Estoy como Pancho Villa @username @username http://t.co/1BAG91b77b Liam Neeson ya está betabel. @username chango reportandose en 5 Creo que le gusto al dolor de cabeza. Caras vemos, cuentas en bancos Suizos no sabemos Prefiero la indiferencia a las miraditas indiscretas. Goeis mis perros no hacen eso, me siento incompleta. http://t.co/VR6ZZNlYDJ Estar contenta, sin necesitar motivos, me pone más contenta :) ¿Qué hace la rola de los shots en mi playlist para correr? Es más, ¿por qué tengo la rola de los shots? @username jajaja me tienes que contar esa historia Gracias Twitter por desconocer mi existencia http://t.co/KWccG0wHvW Triste, triste tener la tarde libre y absolutamente nada que hacer. Que malacopa Elba Esther. Triunfos robados, tu sabes quien eres Me llegó la notificación de que me auto faveé mátenme ¿Qué se siente que te roben la fama? @username @username jajaja oye pero ni me preguntó fb, lo asumió... Osh yo pensé que ibas por algo más serio, algo así como que estamos casados Me voy a dormir con la tranquilidad de que mañana, cuando despierte a correr, sabré exactamente dónde están mis audífonos ... Eso es paz ?. ¿Mil millones nadamás para tus chicles? Qué poca. Según tú ¿Cuánto tiempo más tengo que amarte? @username jaja esperemos que si :) @username gracias obvio con tanto apapacho ahí voy tq princi! @username yo más aunque sólo me visites por mis doctores papuchones jajaja @username @username yo los amo, oigan lo podemos celebrar con una limonada enooome? Nadie quiere armarse el Harlem Shake del hospital :(. @username calma, es agua. @username huevo, por qué andamos en las mismas? A punto de matar a un chaparro pelón que no me dio de alta. @username cool, sólo un poco iracunda, ya se me está pasando. Gracias por preguntar @username no me podías esperar? Si el enfermero se llama Delfino ¿Ya me puedo curar? Huelo a cheetos jaja Por fin me dieron de alta, no junté quórum para un Harlem Shake pero en un par de horas ya no oleré a Cheetos. @username ponle uñas ahora, es una invitación de la vida a que innoves :p @username la vida repite todo lo que yo digo ya viste? Pero sólo porque lo dijo la vida la gente si le hace caso y a mi no :( @username @username hoy o mañana? Si obvio pueden venir a comer, yo feliz, les juro no me drogo y les pongo atención ;) Me gustas más por lo que callas... Me gustas mucho más. Ya no huelo a Cheetos, porfa no se queden con esa impresión de mi. Ya me dieron tus saludos @username    Eres un bb! Jajaja Ya diste el botonazo, tu sabes quién eres c.c. @username @username http://t.co/MJEhnFfJ11 Qué difícil hablar el mismo lenguaje Igual y Stonehenge era un segundo piso y por eso.. Enamoradíiiiiiiiiiiiiiiiisima de Gabriel García Márquez. @username es muy neta? Goei te voy a dar un zape http://t.co/TGW5wf6h7r En un mundo paralelo la de PI es brillante. Le temo a mi aburrimiento más que a mi email. @username porque en este mundo no lo logra @username porque se calló de chiquita, yo qué se! @username estoy hablando de mi maestra de propiedad intelectual babas! Jajaja En un mundo paralelo @username es brillante. @username @username porque en este mundo no lo está logrando. La presión extrema del plazo. Yo pensando que mataba el tiempo, cuando la realidad es que el tiempo me mata. Humillación pública 101. @username nos está dando una arrastrada de la Fuente a TODOS. Maestros: porfa presenten sus humillaciones por escrito y en forma de valor numérico. No enfrente de todo el grupo.  De nada. @username mil mil gracias tq tq tq! Me esperan 5 libros de aquí al viernes... tipo así http://t.co/bd5M54AeZR “@username: Quisiera que fueras gel para peinar, así te fijarías en mí.”jajaja bn forever alone Nosotros, los de entonces, ya no somos los mismos #poema20 @username jajajaja la señal importante aquí es que te desbloqueó 2 veces Las personas que saben ofender saben muy bien ofenderse. Tal vez esten ignorando una lección tan obvia como importante. Yo también estoy echando el cigarrito no big deal. Fuck ya me vi chutándome info del Papa toda la semana. ¡Herejes blasfemos! Se los va a cargar el Bergoglio. Ya dije que yo no fui. @username @username @username ya la uní, la bronca es que el grupo es "círculo literario" y pues... Es Jackeline... Tipo fuera de lugar @username @username @username ves, no sabes ni escribir! Si te pierdes en la plática me avisas y te explico con calmita jajaja Amé a @username que acaba de preguntar ¿quién es Bergoglio? Dude llevamos alburéandolo 6 horas! @username @username @username tu a leer entre líneas jajaja Corro y luego corro al examen y luego vuelvo a correr un poco más y ya no tengo vida #fml @username no hon, bromi, tu no necesitas saber nada, eres perfecta. Más días cómicos como este :) Lejos de descansar. Muy Me está dando un infarto #fml http://t.co/CG7aF0YUJT Me rendí. No abueleen porfa Por poco salgo en mil maneras de morir :s ¿Por qué no me llegan las actualizaciones directo al iPhone? @username Feliz cumple polli hermosa!???? Te veo al rati para darte muchos besos y abrazos! @username hay que armar algo con el abandonador @username ... Meanwhile disfuta esa vistota. Mis calcetines disfrutan la soltería. Acabo de terminar una carrera de 2.36 km con Nike+ Running. http://t.co/UFbXNbcanA #nikeplus Mentira fueron 6, app chafa Acabo de terminar una carrera de 13.6 km con Nike+ Running. #nikeplus @username vamos por otro, porfa @username no estás en Morelia? La mujer llega hasta donde el hombre quiere. @username qué mal la pasamos eh! Si yo me encuentro mientras te leo, ¿Te encontrarás mientras me lees? Nos mandamos señales como para curar esta distancia. La honestidad funciona desde el momento en el que no creas motivos para mentir. @username yo te amo más hay plan el jueves puedes? @username no más que yo :( 