@username @username @username @username que concierto!!! Que chingon tocan @username ni pex... Diría mi abuela "así es esto de las jaletinas" @username ya chinga que conteste algo concreto Messi y CR7 lesionados son atendidos en el IMSS  http://t.co/kOo9bnGnAT” / XDDD...con razón perdieron @username: Cristo de Rio de Janeiro sobre una nube. Espectacular. http://t.co/rrowL8kj5k @username mejor que aumenten los rendimientos las afores... @username: El insomnio no es otra cosa que el miedo a dormirse. @username: Nacimos para cometer errores, no para fingir ser personas perfectas @username @username conductor unidad 614NZ012 xola ejercito, es un patán, hagan algo con estas lacras. @username: Tan bueno alguien que lo canse a uno, pero en la cama y no en la vida...buena filosofía @username: PACHUKO TIP :Tener un amor a distancia no es imposible, es muy estupido, pero no imposible. @username que no le busquen, que lo prohíban, ya es hora de que trabajen los pinches huevones @username: Las mejores sonrisas son las que nadie entiende. @username: En lugar de pasarte la vida entera destruyendo los caminos que temes seguir, comienza a amar el que estás recorriendo @username: PACHUKO TIP: Hombre,Cuando una mujer te diga "no te preocupes"; preocúpate...ay nanita!!! @username: La felicidad está en el saber elegir los vicios correctos.  Muy cierto @username @username @username "cosas en loscurito?" @username ya encabronado y encarrerado 3 pero bien echados @username pus una birrias, no? @username, exacto, siempre hay uno que excede las expectativas... @username: Una sonrisa es de quien la provoca...buen día a tod@username @username @username el mago Evon @username: A mi quitame las ganas. El tiempo ,que? @username @username muy de acuerdo con el comentario @username Buen día Carnaval...iguanas ranas @username: Sólo porque una persona no te ama como tú quieres, no significa que no te ama lo mejor que puede...buen día a tod@username @username ya somos 2 Carnaval @username: PACHUKO TIP:Hombres, pelear con una mujer es como pelear con el eco,ellas siempre tienen la ultima palabra. ;) @username: Un guerrero de la luz acepta la derrota. No finge indiferencia, ni intenta transformarla en victoria...buen día a tod@username @username: Si vas por la vida temiendo fracasar, seguramente lo harás. #MiedoN “@username: A veces la vida es tan buena, que si no aprendes te repite la lección.” Muy cierto Carnaval @username: Tranquilos, todo va a salir mal. No hay nada de lo que preocuparse. Buen Lunes. @username: El 20% de las mujeres tienen la razón, el otro 80% llora hasta conseguirla...#buenoesodicen @username: Dr @username Es verdad que de la cruza de melónes y pitayas, Salen melotayas ? #preguntalealbola @username  del duque de Bulgaria "No soy Quevedo ni Neruda pero si te ando lamiendo la peluda #peoresfrasesparaligar"...el gaaaaaaaaaaas @username: "Sonríe, sonríe por ti, si estás feliz,para que te vaya bien este día solo sonríe"  #Buendia Carnaval @username: ¿Tú que sabes de dolor si no has tenido que aguantar tus propias pendejadas?...jajaja ciertamente @username: Entre los individuos como entre las naciones, el respeto al "Yo lo vi primero ", es la paz. #lapuraverdad...a favor!!! @username: Creo que soy como Beethoven pero sin el talento, la fama ni la sordera. Sólo estoy bien amargado ... Hoy ando así también @username taxi placas A30-986 con taxímetro arreglado cobra wl triple @username: El secreto de la felicidad está en ver las maravillas del mundo, pero sin olvidarte de tu misión y de tu objetivo//buen día. @username: Acabo de descubrir que el café te quita el sueño mucho más rápido si se te cae en las piernas...#ValeM @username: Niños: estudien en una Universidad Pública, las otras son caras como la chingada y peor de malas. @username: Cría cuerdos y te sacarán lo loco. @username: ¿Para qué ponerte triste si te puedes poner bien pedo?... Buena opción @username muy de acuerdo @username: No trates de cortar camino, sino de recorrerlo de tal manera que la acción haga más hermoso el paisaje @username: PACHUKO TIP : Pensar es gratis. no hacerlo, puede salir muy caro @username: “@username: Si me vas a plantar; que sea un chingo de besos.” @username: El truco esta en que dejen salir al poeta, a la bestia y a sus mil demonios en la cama sin dejar de ser caballeros... @username: No soy Celoso, pero aprendí a distinguir quien quiere tu amistad y quien otra cosa. #apunten @username HBD Que tengas un día shingon @username: PACHUKO TIP: Nada dura para siempre, ni siquiera los problemas. #apunten @username: Aquí ayudando a mi abuelita a encontrar a sus amigos  - ¿en Facebook??  - No en la Ouija. @username: PACHUKO TIP :Cuando comprendes que no tienes NADA comprado en ésta vida, dejas a tener miedo a perderlo todo. @username: irónico es tener un momento de iluminación sólo para darte cuenta de que hiciste todo mal. @username: Ironia pura es tener cita con una psicóloga con las tetas operadas, y que te hable de aceptarse a uno mismo. #neta @username: "Quisiera saber solo por un día, que se siente ser pobre, sabe esto de serlo todos los días, es muy triste " #frasestintan @username: Detrás de un mal hombre, hay una buena mujer soportándole todo.. O como era? #duda @username: Aprendi que sin importar lo buena que sea una persona, ella te va a herir de vez en cuando, y tú habrás de perdonarla @username son unos #hijosdeputahuevones @username y no tienen sucursal aquí? @username: «Que algo no funcione como esperabas, no quiere decir que sea inútil.» Thomas Alva Edison http://t.co/7OoymeT5np #Frase #Cita @username @username estan los de villa de cortes @username: La delgada linea que hay entre estar en forma y estar enfermo. @username: PACHUKO TIP: No esperes tener buenas amistades, si no te tomas la molestia de ser una. @username: Según estudios recientes la basura se divide ya en: Orgánica, inorgánica, reggaeton y pop latino. #neta @username: - Se murió el de Glee. - ¿Cuál de todos? - El maricon. - ¿Cuál de todos? @username: @username RT URGENTE #solidario #AlertaAmber en # #DF Indira Jeanette de 3 años robada ayer http://t.co/oOEy4OvcHk @username: PACHUKO TIP: Los hombres inteligentes hacen lo que se les da la gana. (siempre y cuando no se enoje su mujer) @username: Todos somos el "no me llegó ningún mensaje tuyo" de alguien...onde he escuchado algo así?...jajaja @username: PACHUKO TIP: Un abrazo bien dado puede calmar dolores incluso en donde analgésicos no llegan. #apunten @username: PACHUKO TIP: La respuesta a: "todos los hombres son iguales" -Es: "todas las mujeres dicen lo mismo" @username: PACHUKO TIP: Para despertar con una gran sonrisa el truco esta en acostarse con ella...clarisimo y ciertisimo...buen día @username: El que madruga...encuentra tamales de todos los sabores. #Awe @username: Si te ponen reggaeton en el Gym, ... diles que uno va a ponerse mamado no pendejo. #ValeM @username: Aun no entiendo como he podido fracasar tanto intentando tan poco. :).seguro, andas buscando una promoción laboral carnaval @username: Aries: a veces pareces muy pinche amable y simpático pero tienes un chingao corazón de hierro... @username: Virgo: muy bien pinche responsable pero también bien pinche angustiado...#sicierto @username: Leo: te crees y eres el muymuy y por eso mucha chingada gente te tiene celos...#dalesalas @username: Escorpión: eres muy dado a ponerte para que te vean, a hacer chingaderas pa' que no se olviden de ti...#nomastantito @username: Ay Sagitario con la gente que quieres un chingo, te das como un pendejo, sin pedir nada a cambio..#withoutwords @username: Acuario eres el típico que prefiere cultivar la chingadas amistades de por vida que hacer nuevas...#masvalemalo @username: Ay Capricornio eres bien inteligente pero a veces no ves tus chingadas limitaciones ni tus chingados talentos...#despistados @username: Pinche Piscis no te dejes manipular por tus chingaos dizque amigos...#niporsocializae @username: Libra: eres bien pinche ligerito y las chingadas promesas, aunque sean falsas te las crees...#ternuritasinocentes @username: Geminis eres más chingao inteligente que brillante, más pinche estudiado que educado...#nosehaceuno @username: Ay Tauro eres tan pinche iluso y optimista que piensas que si trabajas muuuuy duro podrás cambiar el chingado mund..#soñador Cáncer serás muy pinche inteligente y tendrás mucho chingado sentido común pero a veces eres bien excéntrico por no decir «rarito»... @username: Para cada solución yo siempre tengo un problema...no sabia que trabajas en la misma compañía que yo, jajaja "@username: El cuerpo humano es 30% agua, 70% puras pendejadas." @username: El cuerpo humano es 30% agua, 70% puras pendejadas. @username: Soy ateo porque que mi psiquiatra me prohibió tener amigos imaginarios...;jajaja @username: Yo soy buen carpintero, y mi techo de palos lo avala. :)...el gaaaaaaaaaaas Aguas esos que tienen iPhone @username: Otra persona muere electrocutada al cargar su iPhone ¡ups! http://t.co/0tnmQGnvGy @username: “@username: —Amor, dime algo que me guste. :3 —Estar chingando. —Ay. :(”...jajaja...me acvorde del de "dime algo con amor"... @username: #MequedaClaro Los niños ,los borrachos y los leggings dicen la verdad... #Awe...buen día a tod@username @username: Del dicho al hecho hay un chingo de huevos...cual debe de ser...buen día a tod@username @username: A veces hacer lo correcto, no es lo correcto...#Poetuit @username: De pequeños nos enseñaron a no hablar con extraños y miren acá andamos de pinches desobedientes .....#ValeM...adre jajaja 