#buenviernesabadomingo y lunes “@username: Federal hablando muy amigablemente con encapuchado. ???? que bonito! http://t.co/2hoY3kp6gZ”//así es "parejota" 10-4, 10-4 @username no que ya no mas circos con animales? Y este que? No lo vieron o están chatos? http://t.co/JU6pOYXzGm “@username: Deja que el tiempo ponga todo en su lugar...”????? “@username: Agentes de EU, solo para entrenamiento: @username http://t.co/UXuFUdIyKE”// seguro, han de necesitar entrenamiento @username ...jajaja y hay veces que hasta cuando lo escriben Día 2 http://t.co/Db7ZcxTtPV Día 1 http://t.co/IpUGmDaO9v Día 3 El último http://t.co/4Wjqth3kxM “@username: Recomendación para el frío!!! Jjjjjjjj @username @username http://t.co/JNp3lbO2Ud”// o al revés “@username: Un Chiva perdido en el Jalisco al atardecer. http://t.co/xsyTK98bYg”//es un infiltrado “@username: Usteee, ¿Sí le daba unos palazos a esta piñata, mi @username ? http://t.co/Dhy4fs2ibv”// "hasta tienda le ponía" jajaja “@username: "@username puede pelear con cualquier equipo": Tena http://t.co/I3rKWuhprn”// por ejemplo el 1ero B Paulona Greeham de WRadio, El Cocodrilo de la KeBuena, Y El Capi de los 40 Principales serán los locutores #Radionton2014 CRITCDMEX 05dic14 #Radioton2014 Paulona Greeham de WRadio, El Cocodrilo de la KeBuena, Y El Capi de los 40 Principales los locutores de mañana CRITCDMEX 0512 #Radioton2014 Paulona Greeham de WRadio, El Cocodrilo de la KeBuena, Y El Capi de los 40 Principales los locutores de hoy @username ???????????? “@username: Comienza Teletón 2014!! #PasiónporlaVida juntos por seguir apoyando la discapacidad, autismo y cáncer infantil y va por ellos!!!???? Amanecer decembrino http://t.co/DHqR9imlsa “@username: Pusimos en marcha la Línea 2 de Ecobús @username con la ruta Miguel Ángel de Quevedo-Santa Fe #mm// "y la L12 apá? Empezando a calentar http://t.co/xvqeBS1uzK Que pinches pasa? Sitiaron Iztapalapa o que? Pinché tráfico @username los senadores se pueden levantar  y salirse así nada más de su trabajo? Si yo lo hiciera, me correrían, por que a ella no? Mix: En Puro Calzón (A Puro Dolor) (En Vivo Desde Monterrey N....Los3TT http://t.co/GFxWYlaUFE “@username: Lo único que gané durante este 2014 fue peso.”//y un chingo!!! “@username: "@username: @username mejor pide una PIERNA AL LOMO" Está lloviendo Bola!”//????ESE MENÚ SI ME GUSTA MATARILE RILE RON???? Y la seguridad apá? @username http://t.co/y241oo8WdD “@username: Con Alcoba, Torales y Ramis directo al título o #ExageroComoWarrior”//y Yosgard?, mi Warrior, donde lo dejas? Y después de muchos años... http://t.co/zYHRwaY70e “@username: está buenísima la oferta. #republicasexosa http://t.co/DBy4Ovw3mc”// los palos son de la casa del señor Techuno, por si ocupan “@username: Renuncia funcionario de Liconsa por caso de Porsche http://t.co/WqHTrp1wCx http://t.co/lpdlvacwCI”// y el Porsche, apá? “@username: Ojalá el año que viene @username cumpla los tamales que me debe desde abril....”//si, que ya entregue el tamal “@username: O te aman como mereces o es preferible que no te quieran. #purasnetas”// ya lo dice el gran filósofo José José Será el negocio de las medias? Jajaja http://t.co/gllfnPaAAv “@username: Otro empate en la #SCJN van ocho rondas y nadie cede. Así de fuerte y profunda la división de los ministros.”//#pinchevolado Luna de Reyes Magos http://t.co/quga5EL5ky “@username: Aportación de mi amigo Jorge Medina http://t.co/HhqwK0s9cD”// jajaja “@username: @username Llegas más lejos de lo que imaginas.....slds desde El MAULE CHILE!!!”// pus si llegas lejos, Carnaval jax3 “@username: Si no puedes deslumbrarlos con tu sabiduría, por lo menos disfruta como se confunden con tus pendejadas.”//muchos de esos “@username: Apenas enero y ya es la mejor caricatura mexicana del 2015. http://t.co/FuML7b3iIC”//el club del Ratón “@username: México está preparado para superar desafíos financieros: @username// no rebuzna por que no se sabe la tonada Estado del tiempo: A QUE PINCHE FRÍO!!! BRRRR!!! http://t.co/cohb0Wohzl @username los deschamps? “@username: Ya valí madre... *Cuando te enteras que el más nerd de tu salón saco 7.”//jajaja, si, lo recuerdo bien 