¡Qué gordos me caen con su freno de mano! No, no son mechas californianas, se llama descontinuaron el rubio ultrameganaco q ya no me alcanzó para comprar A veces soy tan inocente q no se me había ocurrido q todo pudo haber surgido de ahí ¡buh! La divina providencia me despertó muy a tiempo para recoger mi ropa del tendedero y q no se mojara. Los gritos de m'ijo, ¡qué! La de hoy ¡Buenos! ¡Días! http://t.co/tfbvjMBjlU Me pidieron mi móvil y estuve a punto de decir "ser el centro de atención" (Me traiciona el subconsciente) Eso se lo dejo a insegur@username y traumad@username Ja ya debes hasta el aguinaldo ¡No te hagas! @username Es porque no tiene un "itú" Y nadie siquiera ha enviado un regalo carísimo por ello, como una silla de ruedas o un lote de medicinas para un mes http://t.co/rLPTfZpi4M Nos tienen en el olvido @username tu adorable abu SIEMPRE tiene la razón @username se los llevó la actualización (no cierto)... Están en la pantalla en la q escribes, el icono de la dcha Corto, corto...  ¡Largo!  ¡Largo!  ¿Qué no entiendes? ¡Que te vayas, dije! Lo q no habíamos  entendido es q es placentero recordar y recordar y recordar lo miserable q es su vida ???? ¿Popular? ¡Nombre! eso es para las adelitas... Digo Yo también hago obras de arte invisibles. Nunca he vendido ninguna... (ha de ser porque no las he enmarcado) En bisutería y moda también he hecho algunas cositas de arte invisible Esas sí las he vendido #SiMePasaAlgo hago responsable al pastel de chocolate, las enchiladas de mole con queso manchego y crema y al helado de yogurt con chamoy ¡Ah, verdad! Foto de mariamalone1122 http://t.co/V1gXlWwKCF Y como diría Rigo "quítate la mascara" ???? Jaime me contaba q no dormía en las noches por estar ideando las barrabasadas con las q nos haría reír al día siguiente... "Compadezcolos" Siempre he dicho q yo mágicamente seré buena el día q me muera Creo q ya NADIE te quiere Y no es por espantarte pero a mi, estás a punto de perderme Los robococ no cogen. ¡Nunca quiero ser un robococ!... ¿Lo hice bien? ???? ¿Por qué se oyen vivas, aplausos y chiflidos? @username ja un rato, luego regreso con otro user para hacerme la interesante jajajajajajaja ¡me ahogo! #TuveEsaPesadilla en q yo no era yo, sino tú y por poco no nazco #UnaNocheDePiropos Uno en especial q recuerdo a pesar de los años "sin ser exhuberante, llamas mucho la atención" ? Hiciste enojar al duende ¡Ay ajá!... ¿Porque te quedas dormido rápido? Leer tuits por listas aunq incluya a algun@username q no coincidan @username guácala, eso sí estuvo MUY denso ???? ¡Qué manera de recibirla a una! Patas horribles, besos entre barbones y personas desolladas... Yamvoy ???? #2deOctubreNoSeOlvida ... ¡Dicen! Yo nací en el 63 y la verdad es q en mi memoria no hay registro de nada al respecto Perdón, pero ya desde entonces vivía en una cápsula personal @username sí q la "diriga" sólo él puede... Los zapatos y los tenis no lucen en números grandes... #HeDicho @username ¿y por qué no piensas q es "porque calzas grande"? @username los únicos q pueden pensar eso y con justa razón... Son mis hijos Digo Súper chida estimulación pero, no la recuerdo ???? #JuevesDeBarbones ¿Dónde demonios está el mío? ¿Llegué tarde y ya no me tocó?... Me hubieran guardado uno ???? Yo nada más sé querer feíto, porque bonito ha de ser muy soso De otra manera no habrías tenido la más mínima oportunidad Las amarguras en mi vida sólo en canciones y eso... A veces #PonTuQueSi llo en una de harina #PonTuQueSi lbo una dulce canción #PonTuQueSi go siendo la misma de ayer Creo q sí... Soy un troll (menor) Ya se va a acabar el #JuevesDeBarbones y a mi no me llegó el mío ???? Jajaja tú ya estás más compartido q habitación de motel en 14 de febrero @username en otros colores... Por aquí, podría ser jeje @username me gusta mucho... ¿Si hay árboles así? Un dos tres por @username q no sé dónde se metió "Con canicas de las bombochas" ¿Gorda y desnalgada? ???? Hoy Nico me invitó a bañarme con él... Jeje Y en conversación telefónica me enseñaba su esponja del Rayo Macqueen Ya siento q lo amo ???? Ja sería bueno q fuera un tuit tuyo diciéndole: "Haces falta en mi cama o yo en la tuya" y te dejaras de ... ¿Alguien dijo sexo? Eso es de mis tiempos ¡Me despertaste! ???? Sé q trabajas de velador pero ¿yo qué culpa? ???? Hola mis placeres culposos... ¿Ya son felices? Inhala, cuenta hasta 10 y exhala... Con una llamada telefónica de tu abu El día se compondrá JajajajajJa Tan cerca de ser sextuitera, tan lejos de conseguir lo q quieres en la vida real #MeDoyCuentaQue nunca me doy cuenta ???? Dar, siempre ha sido #MiMejorRegalo Mi vida matrimonial sobreviviendo a mi fodonguez por enésima vez ???? Una súper verdad ¡oh "dioso"! Cada vez más nefastos e ineficientes los servicios de mensajería; malos para cumplir, buenos para poner pretextos y cobrar #estafeta Y con eso logra su canonización @username no creo, se te olvidan las contraseñas LOL Reaccionan sólo ante el halago y el aplauso... Fatuos y vacíos ???? @username toma, pero sin cosquillas por favor http://t.co/UswJ0frGnt Si alguien se atreve a tocar tus pies para leértelos dirá: "no tienes pies, sino patas, ojos de pescado, hongos y pie de atleta" guácala ¿Una "revisadita" o lo echamos ya de plano al baúl de los recuerdos? El yoga ayuda y por eso digo no a todo @username nunca, ¿cómo crees? @username ah, pero eso no era contigo... Jajaja @username estaría genial, no estoy en casa, en cuanto esté te la mando... ¿Ambos pies? “@username: El Baile de la Viejita http://t.co/z22RO0z6C1” la agüela de @username Siquiera un besito de despedida ¿no? Únicamente me "descasaría" para lograr seducir al oso ese del mal Ya me acordé... tengo un tachezote por la el día en  q nací Un saludo a lo terrorijtas... y una carcajada en su honor Estoy "grandecita" pero corriosa Ese cabeza de bolsa me hace sonreír Hasta los pingüinos les ganan, pero yo prefiero choco-roles @username En lugar d echarle porras debemos mandarlo a la porra E parece q hay una fuga en @username Atrás de dimd están los discursos http://t.co/3PvzkDb2vQ Cuando camino en Naucalli y oigo q alguien viene detrás, pienso "ojalá q no me agarre la nalga", luego me acuerdo q no tengo y... se me pasa Oye @username ¡gracias! Mi RT anterior es porque sé q me stalkeas jajajajajaja Inundado Río San Joaquín Hasta aquí mi reporte... Joaquín @username ash, ¿por qué no soy una señora normal? Jajajaja ???????????? Eras sólo humo q al soplar se disipó Hice un pedido a Hollywood, q en cuanto lo desocupe nos manden a #ElJusticiero a México. Le tenemos unos "encarguitos" 