 pu pue ues es  s e  es es  s t  ti tie ier err rra ra  a d  de de  e n  na nad adi die ie  e f  fr fri rie ien end nd! d!  ! u  un uno no  o q  q? q?  ? j  ja jaj aja jaj aja ja  a q  q  q b  bu bue uen eno no  o q  q  q s  si sig igo go  o e  en en  n l  la la  a o  of ofi fic ici cin ina na! a!  ! j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a n  no no  o m  mu muc uch cha has as  s g  gr gra rac aci cia ias as, s,  , n  ni ni  i f  fa fal alt lta ta  a h  ha hac ace ces es! s!! !!! !!  ! t  ta tam amp mpo poc oco co  o e  es es  s t  ta tan an  n m  ma mal alo lo  o t  tw twi wit ite tea ear ar  r e  el el  l s  sa sab aba bad ado do  o e  en en  n l  la la  a n  no noc och che he  e s  so sol olo lo  o l  la las as  s l  li lig iga gas as  s v  ve ver erd rda dad ad? d?? ??? ??? ??? ??  ? m  mo mor ora ral alm lme men ent nte te  e t  ta tam amb mbi bie ien en  n u  us ust ste ted ede des es  s t  ta tam amb mbi bie ien en  n e  es est sta tan an  n o  ob obl bli lig iga gad ado dos os  s a  a  a h  ha hac ace cer erl rlo lo. o.  . c  co com omo mo  o s  si sie iem emp mpr pre re  e h  ha hac aci cie ien end ndo do  o g  ga gal ala la  a d  de de  e s  su su  u c  ci cin ini nis ism smo mo  o c  cr cre reo eo  o q  qu que ue  e f  fa fal alt lta ta  a e  en en  n l  la la  a l  li lis ist sta ta  a l  la la  a d  di dir ir. r.  . g  ge ger ere ren ent nte te  e d  de del el  l f  fm fmi mi  i c  c. c.  . l  la lag aga gar ard rde de  e d  da dat ato tos os  s d  de de  e d  du due ue√ e√± √±o ±os os  s d  de de  e c  ca cas asi sin ino nos os. s.. ... ..  . t  te ten en√ n√≠ √≠a ≠an an  n q  q  q s  se ser er  r r  rt rt  t :  :  : q  qu qui ui√ i√© √©n ©n  n e  es es  s r  ro rod odr dri rig igo go  o a  ag agu gui uir irr rre re  e v  vi viz izz zzu zue uet ett tt? t?  ? c  co com omo mo  o s  si si  i e  el el  l 1  1/ 1/d /di dic ic/ c/1 /12 12  2 p  po por or  r a  ar art rte te  e d  de de  e m  ma mag agi gia ia  a s  se se  e a  ac aca cab aba bar ara ra  a l  la la  a v  vi vio iol ole len enc nci cia ia  a y  y  y l  lo los os  s m  mu mue uer ert rto tos os. s.  . ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  en en  n e  el el  l c  co cor ora raz az√ z√≥ √≥n ≥n  n d  de de  e m  mu muc uch cho hos os  s s  si sig igu gue ue  e e  ex exi xis ist sti tie ien end ndo do  o u  un una na  a n  no nos ost sta tal alg lgi gia ia  a p  pr pro rof ofu fun und nda da  a d  de de  e d  di dio ios os  s /  // //  / e  en en  n e  el el  l m  m√ m√≠ √≠o ≠o  o s  si si! i!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : m  ma mal ali lin ina nal alc lco co  o d  de des esd sde de  e e  el el  l c  cu cua uah ahu huc uca cal all lli li  i o  o  o c  ca cas asa sa  a d  de de  e l  la las as  s a  ag agu gui uil ila las as  s y  y  y o  oc oce cel elo lot ote tes es  s ‚  ‚Ä ‚Äù Äù  ù v  ve vet ete te  e a  a  a c  co com ome mer er  r e  en en  n l  lo los os  s p  pl pla lac ace cer ere res es  s e  en en  n l  la la  a p  pl pla laz aza za  a p  pr pri rin inc nci cip ipa pal al. l.  . d  de del eli lic ici cio ios oso so! o!  ! c  co con ond ndu duc uct cto tor or  r p  pr pro rob oba bab abl ble lem eme men ent nte te  e e  eb ebr bri rio io  o c  ca cau aus usa san and ndo do  o p  pe pel eli lig igr gro ro  o a  au aut uto top op  p c  cu cue uer ern rna nav ava vac aca ca  a -  -  - m  m√ m√© √©x ©x. x.  . (  (a (al alt lt  t t  to top opi pil ile lej ejo jo) o)  ) e  es esc sca cap ape pe  e n  ne neg egr gra ra  a l  lo los os  s t  ti tip ips ps  s #  #c #co com omo moh oha hac ace cer erc rca car arr rre rer era rae aen ene nel elp lpr pri ri  i d  de de  e e  ex exc xce cel ele len ent nte tes es! s!  ! e  el el  l d  de de  e b  be bea eat atr tri riz iz  z p  pa par are red ede des es, s,  , j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : t  ti tip ipo pos os  s d  de de  e l  li lig iga gad ado dor ore res es, s,  , ¬  ¬ø ¬øc øco con on  n c  cu cu√ u√° √°l °l  l s  se se  e i  id ide den ent nti tif ifi fic ica can an? n?  ? j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : m  ma mam am√ m√° √°, °,  , m  ma mam am√ m√° √°  ° e  en en  n l  la la  a e  es esc scu cue uel ela la  a m  me me  e d  di dic ice cen en  n q  qu que ue  e s  so soy oy  y u  un un  n e  ex ext xtr tra ra√ a√± √±o ±o  o e  en ene nem emi mig igo go  o -  -  - c  c√ c√° √°l °ll lla lat ate te  e m  ma mas asi sio ios osa sar are re. e.‚ .‚Ä ‚Äù Äù  ù p  po por or  r p  pr pri rim ime mer era ra  a v  ve vez ez  z n  no no  o c  co con onc ncu cue uer erd rdo do! o!  ! d  di dif ife fer ere ren ent nte tes es  s p  pu pun unt nto tos os  s d  de de  e v  vi vis ist sta ta  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : b  be beb ebe be  e c  co com omo mo  o s  si si  i f  fu fue ues ese se  e l  la la  a p  pr pri rim ime mer era ra  a v  ve vez ez, z,  , c  co cog oge ge  e c  co com omo mo  o s  si si  i f  fu fue ues ese se  e l  la la  a u  ul ult lti tim ima ma  a v  ve vez ez. z.  . -  -u -ut ut‚ t‚Ä ‚Äù Äù  ù j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : o  oc ocu cur urr rri ri√ i√≥ √≥  ≥ u  un un  n a  ac acc cci cid ide den ent nte te  e e  en en  n c  co con ons nst sti tit itu tuy uye yen ent nte tes es  s a  a  a l  la la  a a  al alt ltu tur ura ra  a d  de de  e p  pu pue uen ent nte te  e c  co con ona naf afr fru rut ut, t,  , h  ha hac aci cia ia  a t  to tol olu luc uca ca. a.  . y  y  y e  el el  l t  tr tra raf afi fic ico co  o e  es est sta ta  a d  de det ete ten eni nid ido do  o d  ds dsd sd  d c  ct cto to  o i  in int nt  t #  #f #ff ff  f a  a  a m  mi mi  i a  am ami mig igo go  o p  po por or  r s  se ser er  r d  d√ d√≠ √≠a ≠a  a d  de de  e s  su su  u c  cu cum ump mpl ple lea ea√ a√± √±o ±os os. s.  . y  y  y a  ad ade dem em√ m√° √°s °s  s e  es est sta ta  a m  mu muu uuu uuu uuu uuu uuy uy  y c  cr cru rud udo do! o!  ! b  be bes eso sos os, s,  , t  tq tqm qm  m ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : f  fi fin in  n d  de de  e s  se sem ema man ana na  a a  ap ape pen ena nas as  s e  em emp mpi pie iez eza za! a!! !!  ! u  ud uds ds  s q  q  q h  ha hac ace cen en? n?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù y  yo yo  o d  de des esc sca can ans nsa san and ndo do, o,  , a  ah ah  h s  si sid ido do  o u  un una na  a s  se sem ema man ana na  a m  mu muy uy  y d  du dur ura ra! a!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : s  se seg egu gur ura ram ame men ent nte te  e c  co con on  n r  re res esa sac aca ca. a.  . a  as asi si  i q  qu que ue  e n  no no  o l  le les es  s h  ha hab abl ble les es  s t  ta tan an  n f  fu fue uer ert rte te  e x  xp xp‚ p‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / p  pr pro rom ome met eto to  o q  qu que ue  e n  no no  o l  lo lo  o v  vu vue uel elv lvo vo  o a  a  a h  ha hac ace cer er  r ‚  ‚Ä ‚Äú Äú  ú ‚  ‚Ä ‚Äú Äú  ú ‚  ‚Ä ‚Äú Äú  ú q  q  q r  re rei eit itz tzz zzz zz  z c  co com omo mo  o e  es est sta tas as? s?? ??  ? j  ja jaj aja ja  a a  ah aho hor ora ra  a s  si si  i t  t  t v  vi vi  i m  ma mal al‚ l‚Ä ‚Äù Äù  ù y  ya ya  a p  po poc oco co  o m  me mej ejo jor or, r,  , p  pe per ero ro  o s  si si  i e  es est stu tuv uve ve  e m  ma maa aaa aal al  l j  ja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : l  le lei ei  i b  bi bie ien en  n j  ja jaj aja jaj ajj jja jaa aaj aja ja. a.  . e  ex exc xce cel ele len ent nte te  e s  se sem ema man ana na. a.‚ .‚Ä ‚Äù Äù. ù.  . y  yo yo  o s  si si  i t  te te  e h  ha har are re  e c  ca cas aso so  o a  am ami mig igo go  o z  zz zzz zzz zzz zzz zz‚ z‚Ä ‚Äù Äù  ù s  si si  i d  d  d h  ho hoy oy  y a  al al  l j  ju jue uev eve ves es! s!  ! l  le lea ean an# n#e #el elg lgr gri rit ito tod ode del elo los osp spo pol ol√ l√≠ √≠t ≠ti tic ico cos os  s d  d  d :  :  : "  "s "sa sal ali lin ina nas as: s:  : ¬  ¬° ¬°v °vi viv iva va  a p  pe pe√ e√± √±a ±a  a n  ni nie iet eto to, o,e ,el el  l n  nu nue uev evo vo  o h  h√ h√© √©r ©ro roe oe  e n  na nac aci cio ion ona nal al  l q  q  q s  sa sal alv lva var ar√ r√° √°  ° l  la la  a p  pa pat atr tri ria ia  a (  (y (y  y m  mi mi  i i  im ima mag age gen en) n)! )!‚ !‚Ä ‚Äù Äù/ ù/  / x  xc xcl cln lnt nts ts! s!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : d  di dis isc scu cul ulp lpe pen en  n q  q  q n  no no  o r  re res esp spo pon ond nda da  a a  a  a t  to tod odo dos os  s s  su sus us  s c  co com ome men ent nta tar ari rio ios os, s,  , .  .. ... ..  . l  le les es  s a  ag agr gra rad ade dez ezc zco co  o s  si sin inc nce cer era ram ame men ent nte te  e y  y  y h  he he  e l  le le√ e√≠ √≠d ≠do do  o t  to tod odo dos os  s s  si sin in  n e  ex exc xce cep epc pci ci√ i√≥ √≥n ≥n/ n// //  / m  me me  e c  co con ons nst sta ta! a!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : a  ay ay  y f  fr fri rie ien end nd  d j  ja jaj aja jaj aja ja  a v  vi vic ic  c d  do don ond nd  d f  fe fes est ste tej eja jar ara ras as‚ s‚Ä ‚Äù Äù  ù e  el el  l n  no no  o t  ti tie ien ene ne  e n  na nad ada da  a q  q  q f  fe fes est ste tej eja jar ar, r,  , y  ya ya  a n  no no  o q  qu qui uis iso so  o s  se ser er  r m  me mex exi xic ica can an  n ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a j  ja jaj aja jaj aj. j.  . :  :p :p  p y  y  y q  qu que ue  e h  ha har ara ran an  n u  ud ud? d?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù e  es est stu tud udi dia iar ar  r p  pa pa  a u  ub ub  b e  ex exa xam am  m d  d  d e  ec eco con ono nom omy my‚ y‚Ä ‚Äù Äù  ù d  de de  e l  li lic ice cen enc nci cia iat atu tur ura ra  a o  o  o d  de de  e m  ma mae aes est str tr√ r√≠ √≠a ≠a? a?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : u  uu uuu uup upp pps pss sss sss ss  s c  cr cre reo eo  o q  q  q s  se se  e e  en eno noj oja jar aro ron on? n?? ??? ??? ??‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a a  ay ay  y q  q  q s  se sen ent nti tid ido dos os! s!  ! y  ya ya  a n  ni ni  i e  el el  l a  ag agr gru rur uro ro  o j  ja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : a  ay ay  y f  fr fri rie ien end nd  d n  no no  o t  te te  e s  si sie ien ent nta tas as  s m  ma mal al, l,  , a  au aun unq nqu que ue  e s  se sea eas as  s g  gu gua uat ate tem ema mal alt lte tec eco co  o i  ig igu gua ual al  l c  ce cel ele leb ebr bra ra, a,  , h  ha hay ay  y t  te teq equ qui uil ila la  a p  pa pa  a t  to tod odo dos os  s /  // //  / +  +1 +10 100 000 00  0 p  po poi oin int nts ts! s!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  el el  l a  ae aer ero rop opu pue uer ert rto to  o d  de de  e l  la la  a c  ci ciu iud uda dad ad  d d  de de  e m  m√ m√© √©x ©xi xic ico co  o s  su sus usp spe pen end nde der er√ r√° √°  ° m  ma ma√ a√± √±a ±an ana na  a v  vu vue uel elo los os  s d  de de  e a  a  a h  hr hrs rs  s p  po por or  r d  de des esf sfi fil ile le. e.. ... ..‚ .‚Ä ‚Äù Äù  ù s  si si  i h  ha hab abr br√ r√° √°  ° d  de des esf sfi fil ile le  e ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : j  ja jaj aja ja  a s  se ser ere rem emo mos os  s l  la la  a p  pe per eru rua uan ana na, a,  , e  el el  l m  mo moj oja jad ado do  o y  y  y e  el el  l g  gu gua uat ate tem ema mal ala lan an  n j  ja jaj aja jaj aja ja‚ a‚Ä ‚Äù Äù  ù /  /  / t  to ton ons ns, s,  , y  ya ya  a s  sa sab abe bes es  s l  la la  a p  pa par ari rid ida dad ad  d q  qt qtz tza zal al  l -  -  - m  mx mx  x $  $? $?  ? l  la la  a p  pe per eru rua uan ana na. a.. ..l .la la  a p  pa par ari rid ida dad ad  d q  qt qtz tza zal al  l /  /  / j  ja jaj aja ja  a p  pu pus us  s s  si si  i d  d  d h  he hec ech cho ho  o s  s  s m  ma mas as  s c  ca car aro ro  o q  q  q l  lo los os  s s  so sol ole les es  s o  o  o n  no no  o m  mi mi  i r  re rey eyn yni nit ita ta  a d  de del el  l s  su sur ur/ r/  / a  as as√ s√≠ √≠  ≠ s  s  s m  mi mi  i g  gi gig iga gan ant nte te  e g  gu gua uat ate tem ema mal ala lan an  n q  q  q b  bo bon oni nit ito to  o v  ve ves est sti tid ido do  o y  y  y l  la la  a s  so son onr nri ris isa sa  a c  co com omo mo  o s  si sie iem emp mpr pre re  e e  en enc nca can ant nta tad ado dor ora ra! a!  ! y  yo yo  o k  ki kie ier ero ro  o y  yo yo  o p  pu pue ued edo do  o y  y  y l  lo lo  o v  vo voy oy  y a  a  a l  lo log ogr gra rar ar  r e  es eso so  o e  es es  s a  ac act cti tit itu tud ud  d j  ja jaj aja ja  a a  ad adi di√ i√≥ √≥s ≥s  s #  #o #om oma mar arn rno not ote ten eng ngo got otw twt wtr tr  r v  ve ver erd rda da  a v  ve vea ean an  n e  es est sto to  o ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : s  sa sab aba bad ado do  o a  a  a d  do don ond nde de? e?  ? c  co com omo mo  o v  va va  a e  el el  l p  pu pue uen ent nte te? e?  ? d  do don ond nde de  e h  ha hac ace cen en  n #  #t #tu tur uri ris ism smo mo? o?  ? e  ex exc xce cel ele len ent nte te! e!  ! d  de des esd sde de  e m  mi mis iso sol ol  l -  -  - h  ha ha, a,  , c  ch chi hia iap apa pas as  s p  pa pal ale len enq nqu que ue  e c  ch chi his isp spa pas as  s m  m√ m√© √©x ©x. x.  . v  ve ve  e e  es est sto to  o t  tu tuu uuu uu  u ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : t  te teo eot oti tih ihu hua uac aca can an  n :  :  : d  de des esd sde de  e e  el el  l c  ci cie iel elo lo! o!! !!  ! q  qu qui uie ier ere res es  s v  vo vol ola lar ar  r e  en en  n g  gl glo lob obo bo? o?? ??? ??  ? m  me mej ejo jor or  r t  te te  e l  ll lle lev evo vo  o a  ac ac√ c√° √°  ° y  yo yo  o t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n, n,  , y  ya ya  a l  ll lle leg ega ga! a!  ! p  pa pa  a s  sa sal ali lir ir  r a  a  a t  to tom oma mar ar  r l  la la  a c  co cop opa pa  a a  ay ay  y p  ps ps  s q  q  q q  qu que uer er√ r√≠ √≠a ≠an an  n q  q  q l  le les es  s t  tr tra raj aje jer era ra  a u  un un  n h  hu hup upi pil il? l?  ? o  o  o u  un uno nos os  s h  hu hua uar ara rac ach che hes es? s?  ? j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : a  as asi si  i c  co com omo mo  o s  se se  e v  va va  a t  tr tra rae aer er  r l  lo los os  s v  vi vin ino nos os  s j  ja jaj aja ja‚ a‚Ä ‚Äù Äù  ù m  mm mmm mmm mm, m,  , p  pu pue ues es  s s  so sol olo lo  o q  q  q q  qu qui uie ier era ras as  s q  qu que ued eda dar art rte te  e c  ci cie ieg ego go. o.. ... ..  . b  bu bue uen eno no, o,  , c  ca cal ali lid ida dad ad  d c  co com omp mpl ple let ete tem emo mos os  s c  co con on  n d  du dud udo dos osa sa, a,  , p  po por orc rci ci√ i√≥ √≥n ≥ne nes es  s l  li lim imi mit ita tad ada das as, s,  , o  ok ok! k!  ! p  pe per ero ro  o s  so sob obr bre re  e t  to tod odo do  o e  en env nva vas ase ses es  s p  pl pl√ l√° √°s °st sti tic ico cos os  s ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : p  ps ps  s l  la la  a m  mo moe oet et  t d  du dud udo dos osa sa  a n  no no  o c  cr cre reo eo  o x  x  x q  q  q y  ya ya  a v  ve vez ez  z q  q  q n  no no  o t  te te  e d  du dur uro ro  o n  ni ni  i u  un un  n s  so sor orb rbo bo, o,  , e  en env nva vas ase se  e d  de de  e p  pl pla las ast sti tic ico co  o p  pa pa  a q  q  q r  re res esi sis ist sta tan an  n /  // //  / y  y  y q  q  q m  me me  e d  de dej eja jas as  s c  ca cal all lla lad ada da  a t  tu tuu uuu uu  u v  va vaa aaa aaa aa! a!  ! q  q  q n  no nos os  s l  la la  a i  in inv nvi vit ite te  e l  la la  a d  de de  e m  mo moe oet et  t e  en en  n e  el el  l b  br bri ric ick ck! k!! !!! !!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú  ú v  va vaa aaa aaa aa! a!  ! q  q  q n  no nos os  s l  la la  a i  in inv nvi vit ite te  e l  la la  a d  de de  e m  mo moe oet et  t e  en en  n e  el el  l b  br bri ric ick ck! k!! !!! !!‚ !‚Ä ‚Äù Äù  ù v  va va  a m  me me  e l  la lat ate te  e /  /  / a  ay ay  y v  vi vit itz tz  z e  er ere res es  s t  ta tan an  n m  ma maj ajo jo! o!  ! b  bt btw tw  w y  y  y e  es esa sa  a i  ig igl gle les esi sia ia  a c  ca cat at√ t√≥ √≥l ≥li lic ica ca, a,  , q  qu que uee eee eee eee ee? e?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : b  bt btw tw  w y  y  y e  es esa sa  a i  ig igl gle les esi sia ia  a c  ca cat at√ t√≥ √≥l ≥li lic ica ca, a,  , q  qu que uee eee eee eee ee? e?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù e  es est sta ta  a m  mu muy uy  y c  ch chi hid ida da  a d  de deb ebe ber er√ r√≠ √≠a ≠as as  s c  co con ono noc oce cer erl rla la  a /  // //  / t  te te  e v  va vas as  s a  a  a c  co con ond nde den ena naa aaa aar ar! r!  ! j  ja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : x  x  x a  an and nda dar ar  r i  in inv nvi vit ita tan and ndo dom ome me  e a  a  a e  em emb mbo bor orr rra rac ach cha har ar  r j  ja jaj aja jaj aja ja  a o  oy oye ye  e y  y  y n  no no  o l  ll lle leg ega gas ast ste tes ess sss sss sss ss  s a  a  a j  ju jun unt nta ta‚ a‚Ä ‚Äù Äù  ù y  yo yoo ooo ooo oo  o s  st sta tam amo mos os  s t  tr tra rab aba baj aja jan and ndo do  o n  n  n l  la la  a f  fe fer err rre ret ete ter er√ r√≠ √≠a ≠a  a d  do don ond nd  d v  vi vis ist stn tn  n a  al al  l p  pa pai ais isa sa  a p  pi pin int nto tor or  r d  d  d b  br bro roc och cha ha  a g  go gor ord rda da  a y  y  y y  yo yo  o t  to tod oda da  a a  al alt lta ta  a e  ej eje jec ec  c a  al alt lta ta? a?? ??  ? p  ps ps  s h  ha has as  s d  de de  e e  es est sta tar ar  r c  co com omo mo  o e  en en  n n  no no? o?? ??  ? 6  6t 6to to  o p  pi pis iso so  o c  cu cue uen ent nta ta? a?  ? y  y  y t  tu tu  u c  co com omo mo  o v  va vas as  s c  co con on  n l  la la  a b  ba bas asu sur ura ra? a?  ? a  ay ay  y s  si sii iii iii ii, i,  , e  es es  s u  un un  n o  or org rgu gul ull llo lo  o q  q  q e  el el  l t  ta tal ale len ent nto to  o g  gu gua uat ate tem ema mal alt lte tec eco co  o d  de de  e f  fo for orm rme me  e p  pa par art rte te  e d  de del el  l p  pi pib ib  b m  me mex exi xic ica can ano no! o!! !!! !!  ! g  gr gra rac aci cia ias as  s i  is isr sra ra  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú  ú q  q  q n  no no  o h  ha hag aga ga  a s  su su  u c  cu cue uen ent nta ta  a p  pu pub ubl bli lic ica ca  a y  y  y s  se se  e e  ev evi vit ite te  e "  "i "in ins nsu sul ult lto tos os" s", ",a ,ah aho hor ora ra  a r  re res esu sul ult lta ta  a q  qu que ue  e v  va van an  n a  a  a r  re reg egl gla lam ame men ent nta tar ar  r l  la la  a l  li lib ibe ber erd rda dad ad  d d  de de  e e  ex exp xpr pre res esi sio ion on  n ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : y  ya ya  a t  te ten ene nem emo mos os  s c  ca can and ndi did ida dat ato to. o.. ... ..  . m  me me  e d  de des est sta tap apo po  o c  co com omo mo  o c  ci ciu iud uda dad ada dan ana na  a q  qu que ue  e i  ir ir√ r√° √°  ° a  a  a v  vo vot ota tar ar  r e  en en  n e  el el  l p  po por or  r m  ma mar arc rce cel elo lo  o e  eb ebr bra rar ard rd. d.  . ¬  ¬ø ¬øq øqu qu√ u√© √©  © o  op opi pin ina nan an? n?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù y  ya ya  a s  so som omo mos os  s 2  2! 2!  ! :  :  : m  mi mi  i q  qu que uer eri rid ido do  o j  ja jav avi vie ier er, r,  , p  po por or  r s  su sup upu pue ues est sto to  o e  ep epn pn  n d  de deb eba bat ati tir ir√ r√° √°, °,  , p  pe per ero ro  o c  co con on  n q  qu qui uie ien ene nes es  s s  se sea ean an  n c  ca can and ndi did ida dat ato tos os. s.  . y  y  y ,  ,  , y  ya ya  a d  de dec ecl cli lin ino no? o?  ? o  o  o c  co com omo mo? o?? ??  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : p  po pos os  s i  in inv nvi vit ite ten en. n.  . ‚  ‚Ä ‚Äù Äù  ù s  si si  i f  fr fri rie ien end nd! d!  ! y  ya ya  a l  ll lle leg ega gaa aaa aaa aa, a,  , c  cu cua uan and ndo do? o?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : #  #s #so soy oyl yla lat ati tin ino no  o x  x  x q  q  q v  vi viv ivo vo  o c  ca cad ada da  a d  di dia ia  a a  a  a p  pl ple len eni nit itu tud ud  d y  y  y t  tu tu? u?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù a  ay ayy yyy yyy yyy yyy yy! y!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : m  me me  e q  qu qui uie ier ere res es  s a  a  a l  la la  a m  ma mal ala lag agu gue uen ena na  a x  x  x e  es eso so  o #  #e #er ere res esl sla lat ati tin ina na  a ;  ;) ;)  ) x  x‚ x‚Ä ‚Äù Äù  ù j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a a  ay ay  y f  fr fri rie ien end nd! d!  ! y  y  y s  si si  i t  te te  e d  di dig igo go  o s  so soy oy  y c  cu cub uba ban ana na, a,  , j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : #  #s #so soy oyl yla lat ati tin ino no  o x  x  x q  q  q e  er ere res es  s b  bi bie ien en  n j  jo joo ooo ooc oco cos oso so! o!  ! j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : j  ja jaj aja ja  a e  es eso so  o s  si sie iem emp mpr pre re  e m  mi mis iss ss  s y  ya ya‚ a‚Ä ‚Äù Äù  ù t  ta tam amb mbi bi√ i√© √©n ©n  n t  t  t i  i  i m  mi mis is  s y  yu yu, u,  , y  ya ya  a l  ll lle leg ega ga  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : c  co cos osa sas as  s t  t√ t√≠ √≠p ≠pi pic ica cas as  s d  de del el  l d  df df  f ¬  ¬ø ¬øc øch chi hid ida das as  s o  o  o c  ch cha haf afa fas as? s?  ? v  vo vot ota ta  a /  // //  / p  pt pti ti  i ,  ,  , e  es est sta ta  a i  in int nte ter ere res esa san ant nte te  e p  pu pus us  s y  yo yo  o #  #c #cu cue uer ern rna nav ava vac aca caz azo zo, o,  , a  al alg lgu gui uie ien en  n s  se se  e a  ap apu pun unt nta ta? a?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : p  pa pai ais isa saj aje jes es  s q  qu que ue  e p  pa par are rec ece cen en  n d  de de  e f  fa fan ant nta tas as√ s√≠ √≠a ≠a  a e  en en  n m  m√ m√© √©x ©xi xic ico co  o #  #t #tu tur uri ris ism smo mo  o #  #m #me mex exi xic ico co  o ‚  ‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / v  ve vea ean an  n e  es est sto to! o!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äúf úfa fal als lso so‚ o‚Ä ‚Äù Äù  ù d  de des esc sce cen ens nso so  o d  de de  e h  ho hom omi mic ici cid idi dio ios os  s c  co con on  n p  pe pe√ e√± √±a ±a  a n  ni nie iet eto to: o:  : t  th the he  e e  ec eco con ono nom omi mis ist st  t |  |  | a  an ani nim ima mal al  l p  po pol oli lit iti tic ico co: o:  : m  me me  e v  vi vi  i n  n  n l  la la  a i  im imp mpe per eri rio ios osa sa  a n  ne nec ece ces esi sid ida dad ad  d d  d  d p  pa pas asa sar ar  r x  x  x e  el el  l m  mp mpi pio io  o q  q  q d  di dic ice ces es  s g  go gob obe ber ern rna nar ar  r a  ap apa pas asi sio ion ona nad ada dam ame men ent nte te, e,  , v  vi vi  i t  tu tu  u p  pa pas asi si√ i√≥ √≥n ≥n  n x  x  x l  l  l d  de des esc scu cui uid ido do  o d  d  d l  la las as  s c  ca cal all lle les es  s ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : s  si si  i s  so son on  n p  pa par ara ra  a q  q  q e  el el  l p  pr pri ri  i n  no no  o r  re reg egr gre res ese se  e a  al al  l p  po pod ode der er  r p  po por or  r s  su su  u p  pu pue ues est sto to  o q  qu que ue  e s  so son on  n √  √© √©t ©ti tic ica cas as  s ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : o  ob obj bje jet eto tos os  s d  de de  e d  de des ese seo eo. o.. ... ..  . c  ch che hec eca ca  a e  el el  l u  ul ult lti tim imo mo, o,  , p  pa pa  a q  q  q c  ca cam amb mbi bie ies es  s t  tu tu  u c  ca cas ass sse set ete te  e g  gr gra rac aci cia ias as  s a  a  a t  tu tus us  s c  co con ons nse sej ejo jos os  s s  s& s&s &s  s e  en en  n c  ca cas asa sa  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : l  lo lo  o s  si sie ien ent nto to  o p  pe per ero ro  o e  el el  l #  #2 #2d 2de deo eoc oct ctu tub ubr bre re  e f  fu fue ue  e o  ol olv lvi vid ida dad ado do  o d  ds dsd sd  d l  l  l s  si si  i n  no no, o,  , #  #e #el elp lpr pri rid ide des esi sie iem emp mpr pre re  e n  no no  o h  hu hub ubi bie ier era ra  a g  ga gan ana nad ado do  o c  cc cc: c:  : ‚  ‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / +  +1 +10 100 000 00  0 ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : l  le ley eye yen end nda das as: s:  : u  un un  n p  pe peq equ que ue√ e√± √±o ±o  o v  vi via iaj aje je  e p  po por or  r l  lo los os  s c  ca cas ast sti til ill llo los os  s e  en enc nca can ant nta tad ado dos os  s d  de de  e e  eu eur uro rop opa pa. a.  . #  #t #tu tur uri ris ism smo mo  o #  #m #me mex exi xic ico co  o /  // //  / f  fy fyi yi  i ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : q  qu qui uie ier ere ren en  n p  pr pro roh ohi hib ibi bir ir  r l  la las as  s c  co cor orr rri rid ida das as  s d  de de  e t  to tor oro ros os  s "  "s "so sob obr bre re  e m  mi mi  i c  ca cad ad√ d√° √°v °ve ver er" r"  " d  di dic ice ce  e h  he her err rre rer er√ r√≠ √≠a ≠as as  s /  // //  / #  #f #fu fue uer ert rte tes esd sde dec ecl cla lac aci cio ion one nes es, s,  , s  se se  e a  ac aca cab aba ba  a l  la la  a m  mi min ina na  a d  d  d o  or oro ro? o?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : !  !! !!! !!  ! h  hr hrs rs  s n  n  n l  l  l t  tr trt rta taf aff ffi fic ic, c,  , n  n  n l  la la  a o  of off ffi fic icc cce ce, e,  , l  l  l p  pr pro rom ome med edi dio io  o d  d  d f  fo fol oli lio ios os  s +  +  + a  al alt lto to  o /  // //  / +  +  + a  al alt lto to  o d  d  d q  q? q?  ? b  ba bat ate teo eo  o o  o  o r  re ret etr tra ras aso so? o?  ? j  ja jaj aja jaj aja jaj aja jaj aja ja. a.. ... ..  . c  co con on  n r  ra raz az√ z√≥ √≥n ≥n! n!! !!! !!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : :  :  : a  al alg lgu gui uie ien en  n s  sa sab abe be  e q  qu que ue  e p  pa pas asa sa  a e  en en  n a  al ale len enc nca cas ast str tre re? e?  ? s  s  s e  es est sta tac aci cio ion ona nam amn mnt nt  t /  // //  / s  sa sab abe ben en  n a  al alg lgo go? o?  ? n  nn nnc nc  c h  ha hab ab√ b√≠ √≠a ≠a  a v  vi vis ist sto to  o t  ta tan ant nto to  o t  tr tra raf afi fic ic  c n  n  n e  es est sta ta  a z  zo zon ona na  a ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  er ere res es  s m  mu muy uy  y i  in int nte tel eli lig ige gen ent nte te! e!‚ !‚Ä ‚Äù Äù. ù.  . n  no no  o g  ga gan ane ne  e n  na nad ada da‚ a‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / p  pe per ero ro  o t  tu tus us  s r  re res esp spu pue ues est sta tas as  s f  fu fue uer ero ron on  n c  co cor orr rre rec ect cta tas as? s?  ? n  no no  o l  lo lo  o n  ne nec ece ces esi sit ita tas as, s,  , t  tu tu  u l  lo lo  o s  sa sab abe bes es  s t  to tod odo do! o!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : l  l  l c  ca cam amb mbi bio io  o d  d  d p  pl pla lan ane nes es  s h  hi hiz izo zo  o k  k  k l  la la  a c  co com omi mid ida da  a t  ta tam amp mpo poc oco co  o s  s  s v  vi vie ier era ra  a b  bi bie ien en, n,  , d  da dam am  m i  it it! t!! !!! !!‚ !‚Ä ‚Äù Äù/ ù// //  / n  no no  o e  en ent nti tie ien end nde de  e o  o  o n  no no  o s  se se  e q  qu qui uie ier ere re  e d  da dar ar  r c  cu cue uen ent nta ta? a?? ??? ??  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : a  al alg lgo go  o d  de deb ebe bem emo mos os  s h  ha hac acr cr, r,  , k  ka kar ara raj ajo jo! o!! !!! !!‚ !‚Ä ‚Äù Äù/ ù// //  / v  ve vez ez  z x  x  x q  q  q m  me me  e c  ca cae aes es  s m  ma mal al? l?? ??? ??? ??  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : a  ap apr pru rue ueb eba ban an  n d  di dip ipu put uta tad ado dos os  s e  el el  l c  co cob obr bre re  e d  de de  e l  ll lla lam ama mad ada das as  s p  po por or  r s  se seg egu gun und ndo dos os  s e  en en  n c  ce cel elu lul ula lar are res es. s.  . s  se se  e a  ac aca cab ab√ b√≥ √≥  ≥ e  el el  l "  "r "re red edo don ond nde deo eo" o". ".‚ .‚Ä ‚Äù Äù/ ù// //  / a  al al  l f  fi fin in  n s  se se  e a  ac aca cab abo bo  o e  es ese se  e r  ro rob obo bo! o!! !!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : c  ci cir iro ro, o,  , p  pi pie ier erd rde des es  s m  mu muc uch cho ho  o a  au aud udi dit ito tor ori rio io  o c  cu cua uan and ndo do  o d  de dej eja jan an  n a  al al  l n  ne nef efa fas ast sto to  o q  qu que ue  e t  te te  e a  an ant nte tec ece ced ede de/ e/  / y  yo yo  o c  cr cre reo eo  o q  q  q s  si si! i!  ! c  co com omo mo  o p  pe per erm rmi mit ite ten en  n e  es esa sas as  s f  fa fal alt lta tas as  s d  de de  e r  re res esp spe pet eto to  o ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : b  bu bue uen en√ n√≠ √≠s ≠si sim imo mo! o!  ! s  se se  e v  va van an  n a  a  a r  re rei eir ir. r.. ..  . r  rt rt  t /  // //  / b  bu bue uen en√ n√≠ √≠s ≠si sim imo mo! o!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  es est sto toy oy  y b  bi bie ien en  n e  em emo moc oci cio ion ona nad ado do  o q  qu que ue  e h  ho hoy oy  y v  vo voy oy  y a  a  a v  ve ver er  r l  la la  a v  vo voz oz  z m  m√ m√© √©x ©xi xic ico co. o.  . ¬  ¬° ¬°s °si sin in  n d  du dud uda da  a l  lo lo  o m  me mej ejo jor or  r d  de del el  l d  do dom omi min ing ngo go! o!‚ !‚Ä ‚Äù Äù/ ù// //  / e  es es  s s  si si  i f  fu fue ue  e u  un un  n b  bu bue uen en  n s  sa sar arc rca cas asm smo mo  o ?  ?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : :  :  : l  li lib ibe ber era ra  a f  fa fac ace ceb ebo boo ook ok  k a  ap app pp  p o  of ofi fic ici cia ial al  l p  pa par ara ra  a i  ip ipa pad ad  d /  /  / f  fy fyi yi‚ i‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / e  ex exc xce cel ele len ent nte te  e m  me me  e e  en enc nca can ant nta ta  a m  mi mi  i #  #i #ip ipa pad ad  d p  pu pus uss sss ss  s n  no no  o s  se see eee eee ee! e!  ! s  se ser er√ r√° √°? °?  ? m  mi mi  i m  ma mad adr dre re  e e  es es  s f  fa fan an  n d  de de  e e  es est sto to  o y  y  y l  le le  e h  ha ha  a i  id ido do  o b  bi bie ien en  n y  ya ya  a l  la la  a b  ba baj aje je  e y  y  y s  si si  i m  me me  e g  gu gus ust sto to! o!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : y  ya ya  a v  vi vie ier ero ron on  n e  es est sta ta? a?  ? /  // //  / e  el el  l #  #n #nu nue uev evo vop opr pri ri  i q  q  q a  as asc sco co  o s  se se  e u  un une nen en  n p  pi pis isc sco co  o y  y  y t  te teq equ qui uil ila la  a l  lo los os  s c  cn cns nsj sjs js  s r  re reg eg  g d  dl dl  l p  pi pis isc sco co  o p  pe per eru rua uan ano no  o y  y  y e  el el  l t  te teq equ qui uil ila la  a m  me mex ex  x b  bu bus usc sca can an  n e  en en  n a  ac acu cue uer erd rdo do. o.. ..  . t  t  t h  ha hab abl bla lan an  n j  ja jaj aja jaj aja ja  a m  mm mmm mmt mta ta, a,  , y  y  y p  po por or  r q  qu que ue? e?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  es es  s m  mo mom ome men ent nto to  o d  de de  e c  co con ono noc oce cer er  r l  la las as  s m  me mej ejo jor ore res es  s c  ci ciu iud uda dad ade des es  s d  de del el  l m  mu mun und ndo do  o p  pa par ara ra  a c  co com ome mer er  r /  // //  / d  d  d a  ac acu cur urd rdo do. o.  . e  ex exc xce cep ept pto to  o c  co con on  n l  li lim ima ma  a :  :w :w  w a  ay ay  y f  fr fri rie ien end nd  d t  tu tu  u y  ya ya  a t  te te  e v  va vas as  s a  a  a t  ta tal alo lon one nea ear ar  r y  y  y y  yo yo  o n  ni ni  i m  me me  e h  he he  e d  do dor orm rmi mid ido do  o t  tu tuu uuu uu  u t  te te  e t  tr tra rae aes es  s l  la las as  s m  mo moe oet et  t x  x  x q  q  q a  ac ac√ c√° √°  ° e  es est st√ t√° √°n °n  n b  bi bie ien en  n c  ca car ari ri√ i√± √±o ±os osa sas as  s s  so soy oy  y d  da dam ama ma  a d  de de  e u  un una na  a b  bo bod oda da  a y  y  y a  aq aqu qu√ u√≠ √≠  ≠ e  es est sto toy oy, y,  , b  br bri rin ind nda dan and ndo do  o x  x  x l  lo los os  s n  no nov ovi vio ios os! s!  ! j  ja jaj aja jaj aja jaj aja ja  a s  si sig igo go  o h  ho hon onr nra ran and ndo do  o a  a  a #  #s #st ste tev eve vej ejo job obs bs  s y  ya ya  a c  co com omp mpr pre re  e m  mi mi  i #  #i #ip ipa pad ad  d y  y  y m  me me  e e  en enc nca can ant nta ta! a!  ! ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : s  se se  e t  ta tat atu tua uar aro ron on, n,  , d  do dol oli li√ i√≥ √≥, ≥,  , p  pa pag aga gar aro ron on  n y  y  y s  se se  e p  pa pas asa sar aro ron on  n a  a  a a  ar arr rru rui uin ina nar ar  r ¬  ¬ø ¬øe øen en  n q  qu qu√ u√© √©  © p  pe pen ens nsa sab aba ban an  n e  es est sto tos os  s t  ti tip ipo pos os? s?  ? /  // /// //  / j  ja jaj aja jaj aja ja  a v  ve vea ean an  n e  es est sto to  o y  y  y e  el el  l e  ed edo dom ome mex ex  x y  y  y v  ve ver era rac acr cru ruz uz? z?? ??? ??  ? e  en en  n d  do don ond nde de  e e  es est sta ta? a?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : q  qu qui uie ier ero ro  o q  qu que ue  e s  se sea eas as  s f  fe fel eli liz iz  z c  co con on  n o  o  o s  si sin in  n m  mi mi, i,  , p  pe per ero ro  o m  me me  e h  hu hub ubi bie ies ese se  e g  gu gus ust sta tad ado do  o s  se ser er  r e  el el  l m  mo mot oti tiv ivo vo  o d  de de  e t  tu tu  u f  fe fel eli lic ici cid ida dad ad. d.‚ .‚Ä ‚Äù Äù  ù q  qu qui uie ier ero ro  o l  ll llo lor ora rar ar! r!  ! ?  ?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : c  co com omp mpa par art rti tis ist ste te  e c  co con on  n t  to tod odo dos os  s t  tu tu  u #  #l #li lib ibr bro rod ode del elf lfi fin ind nde des ese sem ema man ana na? a?  ? c  co com om√ m√© √©n ©nt nta tan ano nos os  s q  qu qu√ u√© √©  © e  es est st√ t√° √°s °s  s l  le ley eye yen end ndo do? o?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù e  el el  l s  su sue uen eno no  o d  de de  e i  in ino noc oce cen enc nci cio io  o d  de de  e !  !  ! e  es es  s e  ex exc xce cel ele len ent nte te  e ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : c  co com om√ m√© √©n ©nt nta tan ano nos os  s q  qu qu√ u√© √©  © e  es est st√ t√° √°s °s  s l  le ley eye yen end ndo do? o?‚ ?‚Ä ‚Äù Äù  ù e  el el  l s  su sue uen eno no  o d  de de  e i  in ino noc oce cen enc nci cio io/ o// //  / s  si si  i l  lo lo  o t  ti tie ien ene nes es  s a  ah ah√ h√≠ √≠  ≠ a  av ave ven ent nta tad ado do  o d  de des esd sde de  e h  ha hac ace ce  e m  me mes ese ses es‚ s‚Ä ‚Äù Äù/ ù// //  / p  pu pue ues es  s x  x  x q  q  q y  ya ya  a l  lo lo  o t  te ter erm rmi min ine ne! e!  ! q  qu que ue  e e  es es  s u  un un  n i  in int nte tel ele lec ect ctu tua ual al  l "  "o "or org rg√ g√° √°n °ni nic ico co" o"? "?  ? ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : #  #r #re rec eco com ome men end nda dam amo mos os  s l  la la  a a  as ase ses esi sin ina na  a d  de de  e g  gu guc ucc cci ci  i p  pr pre ref efi fie ier ere re  e s  su su  u c  ce cel eld lda da  a a  a  a l  la la  a v  vi vid ida da  a e  en en  n l  li lib ibe ber ert rta tad ad  d l  le lee ee  e e  es est sto to  o ‚  ‚Ä ‚Äú Äú: ú:  : e  en en  n l  la la  a t  te ter erc rce cer era ra  a e  em emi mis isi sio ion on  n #  #h #hi his ist sto tor ori ria ias asd sde dea eay aye yer er  r a  al alf lfo fon ons nsi sin ina na  a y  y  y e  el el  l m  ma mar ar‚ r‚Ä ‚Äù Äù  ù /  // //  / c  co con onm nmo mov ove ved edo dor ora ra! a!! !!  !    